{"type": "FeatureCollection", "uuids": [584342588, 584418820, 584465170, 584549426, 584761522, 589310612, 589605652, 591985042, 595237234, 595714388, 596175986, 596292386, 596406110, 596519644, 596706810, 596770632, 596905896, 596904050, 597041090, 597041662, 597372160, 597368386, 597366674, 597633504, 597641200, 597919086, 597989054, 597990778, 598136008, 598139742, 598070754, 598137454, 598287338, 598358352, 598358742, 598510220, 598509708, 598510230, 598509468, 598434866, 598507842, 598511826, 598589638, 598590942, 598588510, 598672386, 598672778, 598825486, 598825230, 598831394, 598982916, 598913208, 598988902, 598907496, 599071910, 599072450, 599242632, 599158548, 599244348, 599235904, 599237086, 599324518, 599327740, 599503172, 599326440, 599500532, 599672190, 599761292, 599675158, 599590132, 599855884, 599854606, 599859730, 599949596, 599851636, 599949446, 599851466, 599854304, 600045828, 600038456, 600034912, 600043970, 600134722, 600132174, 600227902, 600322198, 600320688, 600232128, 600233982, 600426022, 600419710, 600429552, 600630590, 600622776, 600524478, 600621010, 600525544, 600523252, 600814372, 600923986, 600922994, 600916672, 601018956, 601014382, 601212230, 601211044, 601218728, 601094396, 601218558, 601491498, 601400438, 601493704, 601589686, 601880238, 601873186, 601977012, 602160158, 602077742, 602151918, 602342268, 602447748, 602345920, 602350538, 602449870, 602537484, 602538396, 602632250, 602641162, 602831392, 602731204, 602725090, 603015816, 603121392, 603209834, 603319446, 603316964, 603317238, 603519136, 603512622, 603510752, 603621440, 603609288, 603620124, 603718560, 604147626, 604352090, 604480628, 604479952, 604473828, 604686180, 604693240, 604894862, 604902716, 605102110, 604359610, 605117410, 605222384, 605343752, 605463492, 605463506, 605698566, 605691854, 605800134, 606024066, 606139878, 606250916, 606498842, 606736454, 606737202, 606857768, 606853686, 606863168, 606978064, 606979466, 606976576, 607099880, 607214658, 607211420, 607219144, 607341982, 607568046, 607445378, 608047756, 607931322, 608169514, 608295420, 608419538, 608548174, 608681728, 608804694, 609205934, 609211610, 609202970, 609210168, 609068434, 609325916, 609474084, 609416292, 609478504, 609468826, 609470906, 609717872, 609852576, 609720086, 609842082, 610103102, 610103798, 610230702, 610231964, 610231972, 610368400, 610630866, 610637232, 610623306, 610761614, 611046640, 610904622, 611320180, 611581210, 611581222, 611451260, 611742862, 611739490, 611866378, 612016296, 612290584, 612158550, 612428196, 612557420, 612712876, 612705862, 612845594, 612839356, 613283530, 613286674, 613574896, 613574898, 613734040, 614046154, 614203128, 614203288, 614504828, 614348240, 614651260, 614790442, 615255218, 615259602, 615255698, 615263978, 615265000, 615407940, 615568666, 615716014, 615714246, 615709234, 616005112, 615873528, 616173760, 616325180, 616331712, 616478542, 616650462, 616959040, 616959204, 616802790, 617276060, 617282386, 616486376, 617446438, 617443432, 617595422, 617766152, 617588702, 617913466, 617919788, 617923470, 618247300, 618255334, 618576452, 618424930, 618417836, 618429378, 618738442, 618897236, 619418126, 619402808, 619589524, 619583438, 619926110, 620089592, 620422676, 620425100, 620595038, 620786738, 620771972, 620776590, 620775112, 620764498, 620784984, 621121326, 621280044, 621287838, 621471256, 621470916, 621462246, 621464298, 621629522, 621648072, 621630716, 622000756, 621810830, 621822660, 621998290, 621816686, 621811704, 621999686, 622160114, 622175094, 622351262, 622367138, 622366138, 622531190, 622520718, 622734402, 622723694, 623253486, 623440078, 623441664, 623622664, 623633930, 623806636, 623996092, 624187950, 624390366, 624378576, 624570630, 624751696, 625133622, 624954836, 625133184, 625517756, 625512736, 625508858, 626633156, 626819494, 627560684, 627564242, 627722488, 627912342, 627902106, 628092842, 627905450, 628257828, 628267202, 628263918, 628433266, 628429488, 628429640, 628429858, 628432100, 628432102, 628605236, 628794376, 629305358, 629310140, 629476906, 629662106, 629834080, 629830298, 630012684, 630011456, 629837424, 630017668, 630017724, 630197372, 630190428, 630193554, 630201840, 630181516, 630200230, 630191092, 630534482, 630532904, 630880274, 630713610, 630714674, 630715902, 630874692, 630874846, 630715138, 630887640, 630886698, 630889230, 631054216, 631221658, 631233986, 631229936, 631241356, 631235278, 631385262, 631392926, 631557678, 631557680, 631906356, 631717122, 631905770, 632055170, 631908998, 632058580, 632052440, 632051486, 632054652, 632223144, 632214000, 632221188, 632378734, 632381832, 632383134, 632541290, 632555680, 632072406, 632538812, 632704114, 632872376, 632703440, 632865376, 632861296, 632880806, 632697650, 633023828, 633019962, 633178794, 633185508, 633325734, 633475170, 633470180, 633472584, 633474858, 633472964, 633919622, 633919634, 633918234, 634073600, 634208342, 634199028, 634197516, 634331442, 634332068, 634339278, 634646550, 634496590, 634646352, 634777912, 634775962, 634657344, 634770308, 634772454, 634780978, 634773302, 634912226, 634910212, 634920508, 635040512, 635045710, 635190244, 635453920, 635179664, 635321668, 635328430, 635598160, 635595166, 635588040, 635590090, 635603528, 635593658, 635732560, 635710510, 635715316, 635721748, 635853894, 635855944, 635985946, 635990768, 635993254, 635981738, 635981740, 636110176, 636106696, 636113888, 636247184, 636361878, 636248626, 636372662, 636366668, 636377994, 636378076, 636514718, 636508062, 636617720, 636628330, 636752052, 636752064, 636747298, 636757648, 637134942, 637119228, 637010760, 637117884, 637118098, 637118102, 637242484, 637480964, 637490364, 637601892, 637606580, 637602562, 637596896, 637601008, 637710712, 637937252, 637935242, 638051200, 638053286, 638156240, 638168778, 638156660, 638274888, 638268782, 638492968, 638489188, 638380648, 638343856, 638383540, 638494282, 638609694, 638595488, 638919058, 639125972, 639021648, 639118318, 639121064, 639215638, 639130116, 639216556, 639321050, 639329954, 639309700, 639414664, 639413728, 639410160, 639507558, 639507648, 639510848, 639506208, 639509344, 639510380, 639705434, 639609284, 639700388, 639798528, 639792828, 639885650, 639973836, 639972586, 640065828, 640066512, 640073092, 640077244, 640250160, 640244956, 640154884, 640334228, 640344566, 640332978, 640247308, 640251608, 640420096, 640420262, 640428832, 640514236, 640515460, 640518596, 640515606, 640520810, 640521902, 640516068, 640707702, 640715524, 640709580, 640893098, 640891760, 640796102, 640894564, 640982422, 640978572, 640969508, 640974704, 640978840, 641141872, 641148356, 641150740, 641145820, 641228810, 641226882, 641226902, 641229134, 641234404, 641403230, 641314144, 641310470, 641393512, 641403762, 641485364, 641556850, 641649048, 641731490, 641739952, 641738164, 641736350, 641834320, 641932802, 641838624, 641843912, 641843954, 642011902, 642014892, 642208174, 642113294, 642201480, 642211742, 642295948, 642289880, 642295284, 642371742, 642458036, 642364096, 642368630, 642366820, 642453330, 642460446, 642626898, 642631326, 642714008, 642707882, 642714948, 642786816, 642866310, 642875764, 642868620, 642948556, 642871980, 642872178, 642873304, 643037412, 642955856, 643032772, 643033034, 643118110, 643114066, 643115294, 643192224, 643191518, 643282594, 643367974, 643364964, 643365364, 643365786, 643364780, 643516472, 643443002, 643519114, 643528502, 643529624, 643528632, 643622940, 643615904, 643615460, 643611626, 643611642, 643715162, 643714374, 643712632, 643819560, 643536548, 643816290, 643916944, 643912440, 643911570, 643997812, 644006170, 644081422, 644166284, 644163408, 644248410, 644247050, 644334264, 644336042, 644344534, 644428202, 644420876, 644415484, 644501714, 644506274, 644507036, 644589076, 644492290, 644521360, 644599438, 644678568, 644678578, 644679174, 644684954, 644680922, 644673076, 644767932, 644850562, 644864174, 644851892, 644776564, 644948732, 645104104, 645114558, 645110616, 645111208, 645202158, 645198518, 645118090, 645292782, 645285472, 645290738, 645386684, 645391270, 645380090, 645388532, 645473596, 645469696, 645480056, 645468092, 645568926, 645742700, 645755174, 645743766, 644676120, 645741120, 645741248, 645655584, 645655588, 645750742, 645861800, 645842902, 645935568, 645941602, 645937926, 645939074, 645645494, 646042818, 645744816, 646044062, 646040484, 646040752, 646049778, 646148716, 646137920, 646138696, 646239198, 646327450, 646347786, 646454506, 646340172, 646542126, 646531716, 646652068, 646649232, 646645354, 646646602, 646638862, 646639002, 646742448, 646750040, 646841112, 646853820, 646844226, 646844234, 646854504, 646959260, 645562724, 647066116, 647053908, 647058418, 646948680, 647180430, 647176364, 647168300, 647180594, 647186782, 647076330, 647170856, 647175248, 647169204, 647071676, 647280662, 647295152, 647289232, 647276248, 647286644, 647391854, 647388166, 647382072, 647384876, 647389042, 647492686, 647606318, 646039884, 647490154, 647601522, 647609924, 647838194, 647822016, 647824124, 647719728, 647707458, 647725998, 647832602, 647708302, 647821056, 647821124, 647942536, 647936586, 647939992, 647927722, 648056982, 648044822, 648045012, 648035316, 648043540, 648045966, 648052172, 648054740, 648149982, 648158464, 648267852, 648266008, 648258034, 648267018, 648479092, 648378944, 648484034, 648488372, 648484432, 648386250, 648376088, 648370058, 648606190, 648601024, 648590912, 648494742, 648712304, 648715394, 648705212, 648709564, 648701894, 648832210, 648824318, 648818190, 648822482, 648816492, 648826774, 648946280, 648930804, 648937228, 649054524, 649046866, 649055436, 649057752, 649181396, 649281842, 649159106, 649175570, 649163312, 649292572, 649159478, 649174042, 649284730, 649290964, 649276666, 649282874, 649283038, 649285318, 649279318, 649168792, 649408668, 649398714, 649294790, 649395858, 649406164, 649402260, 649527444, 649527578, 649527898, 649536170, 649532124, 649282388, 649536420, 649530620, 649530652, 649526924, 649162440, 649533130, 649535384, 649527206, 649661242, 649659342, 649657338, 649649410, 649652144, 649791544, 649782176, 649791460, 649909224, 649903542, 649903544, 649915974, 649907784, 649907796, 649905842, 649906002, 650180618, 650174486, 650031286, 650039632, 650041774, 650039942, 650181276, 650175658, 650182038, 650171892, 650186332, 650047338, 650309672, 650318738, 649909222, 650317658, 650459604, 650466478, 650468642, 650474916, 650464760, 650456954, 650600708, 650629924, 650612084, 650762816, 650756830, 649418258, 650920162, 650938732, 650920548, 650943336, 651066262, 650915102, 651054694, 651204834, 651202802, 651215338, 651064084, 651346002, 651344998, 651343496, 651341458, 651353800, 651479140, 651461562, 651470252, 651476564, 651462428, 651584358, 651576670, 651696696, 651707276, 650051266, 651815050, 651929880, 651707216, 651817856, 651933686, 651946186, 652056818, 652050776, 652059822, 652049822, 652047864, 652052432, 651944912, 652164614, 652158878, 652169172, 652280396, 651936344, 652167106, 652404826, 652505824, 652516330, 652518996, 652508946, 652619938, 652723782, 652723784, 652712516, 652611182, 652160834, 652944472, 652936418, 652948832, 652933250, 652950230, 652938034, 652939100, 653045986, 653048024, 653049036, 653148864, 653149964, 653255362, 653259672, 653362366, 653252826, 653249498, 653266008, 653372946, 653480630, 653465712, 653478586, 653479484, 653575054, 653583760, 653573534, 653690330, 653680548, 653779298, 653788268, 653581684, 653881534, 654080226, 654181466, 654286854, 654398968, 654506760, 654712142, 654710760, 654822058, 654812676, 655012466, 655113012, 655403150, 655400338, 655692672, 655600556, 655611742, 655700326, 655794594, 655796782, 655793572, 655984064, 656079062, 656253376, 656168418, 656342776, 656343034, 656611526, 656607746, 656779602, 656856584, 657039584, 657116326, 657112516, 657280256, 657366786, 657603310, 657771734, 657936670, 658018928, 657943758, 658099812, 658179206, 658258272, 658639332, 658643566, 658707616, 658784442, 658777872, 658779588, 658855740, 658926306, 658925074, 659134272, 659132286, 659199204, 659346878, 659408786, 659473048, 659797558, 659923046, 659853678, 660162178, 660217662, 660276206, 660332004, 660437694, 660487504, 660707972, 660702032, 660704236, 660810144, 660757468, 660760176, 660999420, 661042842, 661137706, 661140564, 661185696, 661226162, 661353124, 661391350, 661542122, 661546438, 661616106, 661612714, 661614106, 661826890, 661984526, 662011894, 662097306, 662101560, 662190742, 662190764, 662217518, 662425900, 662501872, 662613236, 662691478, 662811082, 663045658, 663062944, 663165580, 663164908, 663244598, 663285612, 663298564, 663410780], "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690582, -26.900676], [-48.690593, -26.901159], [-48.690609, -26.901675], [-48.690609, -26.902211], [-48.690622, -26.9027], [-48.690632, -26.903288], [-48.690631, -26.903844]]}, "properties": {"length": 351, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "roadType": 1, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Jovita da Costa Ramos", "speed": 2.2527777777777778, "speedKMH": 8.11, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "uuid": 584342588, "pubMillis": 1627441373083, "turnType": "NONE", "delay": 118, "timestamp": "2021-07-28 00:02:53.083000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714018, -26.882472], [-48.713175, -26.882467], [-48.713055, -26.882424], [-48.713014, -26.882338], [-48.71303, -26.882175], [-48.71325, -26.880668], [-48.713261, -26.880519], [-48.713205, -26.880371], [-48.713012, -26.880089], [-48.712701, -26.879725], [-48.711724, -26.878821], [-48.710759, -26.878036], [-48.710059, -26.877505], [-48.709119, -26.876804], [-48.708398, -26.876227], [-48.707883, -26.875806], [-48.707783, -26.875708], [-48.707741, -26.875608], [-48.707704, -26.875266], [-48.707618, -26.873179]]}, "properties": {"level": 1, "pubMillis": 1627441756282, "delay": 72, "street": "Av. Nereu Ramos", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 584418820, "roadType": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 21.76, "length": 1357, "speed": 6.044444444444444, "timestamp": "2021-07-28 00:09:16.282000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.631065, -26.952022], [-48.631082, -26.952113], [-48.631316, -26.953238], [-48.631426, -26.953836], [-48.63163, -26.955198], [-48.631699, -26.955712], [-48.631801, -26.956272]]}, "properties": {"uuid": 584465170, "delay": 105, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "level": 2, "speed": 2.6638888888888888, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Delfim M\u00e1rio de P\u00e1dua Peixoto", "speedKMH": 9.59, "country": "BR", "length": 476, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Carlos Drumond de Andrade", "pubMillis": 1627441984829, "timestamp": "2021-07-28 00:13:04.829000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.631082, -26.952113], [-48.631316, -26.953238], [-48.631426, -26.953836], [-48.63163, -26.955198], [-48.631699, -26.955712], [-48.631801, -26.956272]]}, "properties": {"endNode": "Av. Carlos Drumond de Andrade", "roadType": 2, "level": 2, "delay": 97, "turnType": "NONE", "speed": 2.7694444444444444, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "length": 466, "pubMillis": 1627442439117, "speedKMH": 9.97, "type": "NONE", "street": "R. Delfim M\u00e1rio de P\u00e1dua Peixoto", "country": "BR", "uuid": 584549426, "timestamp": "2021-07-28 00:20:39.117000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.667549, -26.90511], [-48.668178, -26.905306], [-48.668489, -26.905407], [-48.66903, -26.905573], [-48.66951, -26.905736], [-48.669771, -26.905819], [-48.670533, -26.90607], [-48.671695, -26.906435], [-48.67178, -26.90646], [-48.6726, -26.906704], [-48.673648, -26.90707]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 584761522, "roadType": 2, "length": 645, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Heitor Liberato", "turnType": "NONE", "speed": 3.85, "delay": 86, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627443707121, "speedKMH": 13.86, "level": 2, "endNode": "R. Fiuza Lima", "timestamp": "2021-07-28 00:41:47.121000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.704966, -26.905305], [-48.704991, -26.905767], [-48.70501, -26.906222], [-48.705029, -26.906671], [-48.705044, -26.907125], [-48.705069, -26.907578], [-48.705094, -26.908023], [-48.705115, -26.908484]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 351, "level": 3, "speedKMH": 10.38, "uuid": 589310612, "roadType": 1, "endNode": "R. Maria Luiza Etur Silva", "speed": 2.8833333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 80, "pubMillis": 1627455162529, "type": "NONE", "country": "BR", "street": "Av. Nilo Bittencourt", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 03:52:42.529000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.644621, -26.93008], [-48.644981, -26.929464], [-48.645154, -26.929124], [-48.645245, -26.928918], [-48.645296, -26.928804], [-48.6454, -26.928559], [-48.645713, -26.927978], [-48.645849, -26.927792], [-48.646092, -26.927481]]}, "properties": {"pubMillis": 1627455554214, "uuid": 589605652, "speed": 2.3305555555555557, "endNode": "R. Manoel Anast\u00e1cio Paulo", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "NONE", "country": "BR", "speedKMH": 8.39, "length": 324, "delay": 107, "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 03:59:14.214000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.749299, -26.881552], [-48.749577, -26.885033]]}, "properties": {"type": "NONE", "street": "Av. Paulo Contidio da Silva", "turnType": "NONE", "level": 3, "speed": 2.602777777777778, "uuid": 591985042, "length": 387, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627459070858, "segments": [{}], "speedKMH": 9.37, "delay": 105, "timestamp": "2021-07-28 04:57:50.858000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688791, -26.908109], [-48.688784, -26.907522], [-48.688776, -26.907192], [-48.688768, -26.906933], [-48.688764, -26.90666], [-48.68876, -26.906256], [-48.688759, -26.906055], [-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219], [-48.688703, -26.901713], [-48.688696, -26.90121], [-48.688689, -26.900717], [-48.68869, -26.900556], [-48.688675, -26.900139], [-48.688673, -26.899515], [-48.688673, -26.899175], [-48.688665, -26.898907], [-48.688662, -26.898646]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "endNode": "R. David Ad\u00e3o Schmitt", "speed": 5.266666666666667, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "length": 1049, "type": "NONE", "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "country": "BR", "uuid": 595237234, "speedKMH": 18.96, "pubMillis": 1627464543305, "roadType": 2, "delay": 84, "timestamp": "2021-07-28 06:29:03.305000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"pubMillis": 1627465258413, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "delay": 123, "level": 3, "speedKMH": 8.42, "type": "NONE", "roadType": 1, "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 595714388, "speed": 2.338888888888889, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 489, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 06:40:58.413000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70044, -26.938265], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453]]}, "properties": {"length": 272, "speedKMH": 6.07, "uuid": 596175986, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "roadType": 7, "level": 4, "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "delay": 139, "pubMillis": 1627465865271, "speed": 1.6861111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 06:51:05.271000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"speed": 3.8361111111111112, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "delay": 79, "type": "NONE", "uuid": 596292386, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "level": 3, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "pubMillis": 1627466000466, "speedKMH": 13.81, "turnType": "NONE", "length": 469, "timestamp": "2021-07-28 06:53:20.466000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431]]}, "properties": {"uuid": 596406110, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 862, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627466139750, "speed": 4.55, "delay": 106, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 16.38, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 06:55:39.750000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"speedKMH": 4.64, "segments": [{}, {}], "length": 235, "uuid": 596519644, "pubMillis": 1627466280175, "type": "NONE", "speed": 1.288888888888889, "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "roadType": 2, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "delay": 161, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 06:58:00.175000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 502, "delay": 98, "endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "speedKMH": 9.46, "uuid": 596706810, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627466492430, "roadType": 2, "country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 4, "speed": 2.6277777777777778, "timestamp": "2021-07-28 07:01:32.430000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573]]}, "properties": {"length": 713, "delay": 169, "speedKMH": 8.32, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 2.311111111111111, "roadType": 1, "street": "R. Alberto Werner", "uuid": 596770632, "turnType": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627466562572, "timestamp": "2021-07-28 07:02:42.572000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162], [-48.657025, -26.911539], [-48.656436, -26.911325]]}, "properties": {"speed": 2.575, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "delay": 72, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627466706336, "length": 494, "country": "BR", "speedKMH": 9.27, "uuid": 596905896, "timestamp": "2021-07-28 07:05:06.336000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431]]}, "properties": {"speed": 3.297222222222222, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "delay": 178, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627466705488, "length": 862, "country": "BR", "speedKMH": 11.87, "uuid": 596904050, "timestamp": "2021-07-28 07:05:05.488000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.726088, -26.879424], [-48.725954, -26.879773], [-48.725412, -26.881089], [-48.725299, -26.881328], [-48.725132, -26.881738], [-48.724887, -26.882336]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 344, "segments": [{}, {}], "uuid": 597041090, "country": "BR", "speed": 2.488888888888889, "pubMillis": 1627466849332, "level": 4, "roadType": 2, "speedKMH": 8.96, "delay": 116, "endNode": "Sa\u00edda 116", "timestamp": "2021-07-28 07:07:29.332000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722184, -26.851179], [-48.722097, -26.851576], [-48.722034, -26.85231], [-48.722024, -26.852715], [-48.722105, -26.853182], [-48.722234, -26.853675], [-48.722398, -26.853962], [-48.722961, -26.85471], [-48.723491, -26.855466], [-48.724027, -26.856385], [-48.724199, -26.856778], [-48.724261, -26.857077], [-48.724285, -26.857457]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 752, "segments": [{}, {}], "uuid": 597041662, "country": "BR", "speed": 3.3944444444444444, "pubMillis": 1627466850128, "level": 1, "roadType": 2, "speedKMH": 12.22, "delay": 96, "endNode": "R. Herc\u00edlio Tomaz dos Santos", "timestamp": "2021-07-28 07:07:30.128000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686267, -26.897673], [-48.684898, -26.8977], [-48.684298, -26.897715]]}, "properties": {"street": "R. S\u00e3o Joaquim", "type": "NONE", "endNode": "R. Porto Uni\u00e3o", "speed": 1.3611111111111112, "pubMillis": 1627467141813, "level": 3, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "segments": [{}, {}], "uuid": 597372160, "delay": 119, "speedKMH": 4.9, "turnType": "NONE", "length": 196, "timestamp": "2021-07-28 07:12:21.813000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"street": "Marg. da BR-101 S", "type": "NONE", "speed": 2.2666666666666666, "pubMillis": 1627467140208, "level": 4, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "segments": [{}, {}], "uuid": 597368386, "delay": 164, "speedKMH": 8.16, "turnType": "NONE", "length": 452, "timestamp": "2021-07-28 07:12:20.208000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.726383, -26.889265], [-48.725463, -26.889449], [-48.72504, -26.889592], [-48.724681, -26.889735], [-48.724236, -26.889808], [-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397]]}, "properties": {"street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "type": "NONE", "endNode": "Marg. da BR-101 N", "speed": 3.533333333333333, "pubMillis": 1627467140833, "level": 3, "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 597366674, "delay": 101, "speedKMH": 12.72, "turnType": "NONE", "length": 536, "timestamp": "2021-07-28 07:12:20.833000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 7.44, "pubMillis": 1627467360222, "speed": 2.066666666666667, "street": "R. Ver. Airton de Souza", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 597633504, "roadType": 1, "country": "BR", "delay": 168, "level": 3, "length": 475, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:16:00.222000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711095, -26.890372], [-48.711463, -26.890575], [-48.711629, -26.890646], [-48.711826, -26.890713], [-48.712031, -26.890765], [-48.71414, -26.891202], [-48.714273, -26.89123], [-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 15.4, "pubMillis": 1627467361631, "speed": 4.277777777777778, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 597641200, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "roadType": 2, "country": "BR", "delay": 150, "level": 3, "length": 1015, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:16:01.631000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677144, -26.899499], [-48.676593, -26.899082], [-48.675242, -26.897984], [-48.674515, -26.897403]]}, "properties": {"delay": 121, "speedKMH": 7.56, "length": 350, "pubMillis": 1627467586142, "speed": 2.1, "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "R. Stringari", "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "uuid": 597919086, "timestamp": "2021-07-28 07:19:46.142000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702297, -26.938727], [-48.701815, -26.9386], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453]]}, "properties": {"speed": 2.308333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "country": "BR", "type": "NONE", "speedKMH": 8.31, "length": 463, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "delay": 172, "pubMillis": 1627467662607, "uuid": 597989054, "roadType": 7, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 07:21:02.607000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716736, -26.899826], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"speed": 0.9694444444444444, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Radial Leste", "country": "BR", "type": "NONE", "speedKMH": 3.49, "length": 162, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "delay": 146, "pubMillis": 1627467662311, "uuid": 597990778, "roadType": 2, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 07:21:02.311000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.708035, -26.917976], [-48.707069, -26.917715], [-48.706531, -26.917544], [-48.701953, -26.916117]]}, "properties": {"delay": 72, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 598136008, "pubMillis": 1627467809960, "speedKMH": 17.67, "speed": 4.908333333333333, "level": 2, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "turnType": "NONE", "length": 638, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:23:29.960000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677759, -26.903565], [-48.677764, -26.903893], [-48.67775, -26.904075], [-48.677718, -26.904518], [-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"delay": 121, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 598139742, "pubMillis": 1627467810696, "speedKMH": 9.87, "speed": 2.7416666666666667, "level": 3, "street": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "length": 524, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:23:30.696000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926]]}, "properties": {"delay": 60, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 598070754, "pubMillis": 1627467736392, "speedKMH": 18.59, "speed": 5.163888888888889, "level": 1, "street": "Av. Campos Novos", "turnType": "NONE", "length": 822, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:22:16.392000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.675782, -26.900217], [-48.673844, -26.898684]]}, "properties": {"delay": 104, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "roadType": 1, "segments": [{}], "country": "BR", "uuid": 598137454, "pubMillis": 1627467811360, "speedKMH": 6.27, "speed": 1.7416666666666667, "level": 3, "street": "R. Jos\u00e9 Quirino", "turnType": "NONE", "length": 257, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:23:31.360000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718]]}, "properties": {"speed": 4.013888888888889, "type": "NONE", "uuid": 598287338, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "pubMillis": 1627467960639, "speedKMH": 14.45, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "delay": 121, "level": 3, "endNode": "R. Yolanda Pinto Cabral", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 792, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:26:00.639000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speed": 4.325, "type": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "street": "Av. Campos Novos", "roadType": 2, "level": 2, "length": 822, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627468037302, "uuid": 598358352, "delay": 91, "speedKMH": 15.57, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:27:17.302000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.1416666666666666, "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "roadType": 2, "level": 3, "length": 265, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627468036613, "uuid": 598358742, "delay": 94, "speedKMH": 7.71, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:27:16.613000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666677, -26.907716], [-48.666471, -26.905284]]}, "properties": {"roadType": 1, "street": "R. Joaquim Lopes Corr\u00eaa", "country": "BR", "speed": 1.3277777777777777, "endNode": "R. Heitor Liberato", "uuid": 598510220, "pubMillis": 1627468188321, "speedKMH": 4.78, "delay": 112, "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "length": 270, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:29:48.321000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722648, -26.896839], [-48.722391, -26.896901], [-48.722088, -26.896939], [-48.721872, -26.896947], [-48.721661, -26.896934], [-48.721448, -26.896894], [-48.720718, -26.896605], [-48.720118, -26.896373], [-48.719134, -26.895872]]}, "properties": {"roadType": 2, "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "country": "BR", "speed": 2.1, "endNode": "Marg. da BR-101 S", "uuid": 598509708, "pubMillis": 1627468189226, "speedKMH": 7.56, "delay": 141, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "length": 377, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:29:49.226000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"roadType": 2, "street": "Marg. da BR-101 S", "country": "BR", "speed": 1.5805555555555555, "uuid": 598510230, "pubMillis": 1627468188430, "speedKMH": 5.69, "delay": 250, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "length": 452, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:29:48.430000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714952, -26.90563], [-48.712693, -26.911074], [-48.711702, -26.913466], [-48.711098, -26.91486], [-48.710241, -26.917013], [-48.70988, -26.917869], [-48.709461, -26.918794], [-48.708699, -26.92064], [-48.708149, -26.921945], [-48.705191, -26.92904], [-48.705043, -26.929416], [-48.704869, -26.929787], [-48.704694, -26.930131], [-48.704265, -26.930827], [-48.703833, -26.931432], [-48.703616, -26.931709], [-48.702841, -26.932537], [-48.701766, -26.933616], [-48.699813, -26.935581]]}, "properties": {"roadType": 6, "street": "BR-101 S", "country": "BR", "speed": 17.755555555555556, "endNode": "Sa\u00edda 122", "uuid": 598509468, "pubMillis": 1627468188542, "speedKMH": 63.92, "delay": 63, "city": "Itaja\u00ed", "level": 1, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "length": 3678, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:29:48.542000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718483, -26.890815], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"roadType": 2, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "country": "BR", "speed": 2.0388888888888888, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "uuid": 598434866, "pubMillis": 1627468114903, "speedKMH": 7.34, "delay": 102, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "length": 255, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:28:34.903000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535], [-48.688822, -26.909585]]}, "properties": {"roadType": 1, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "country": "BR", "speed": 2.591666666666667, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "uuid": 598507842, "pubMillis": 1627468187623, "speedKMH": 9.33, "delay": 100, "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "length": 510, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:29:47.623000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680242, -26.887369], [-48.681329, -26.88963]]}, "properties": {"roadType": 2, "street": "R. Curt Hering", "country": "BR", "speed": 1.7694444444444444, "endNode": "R. Bruno P. Reiser", "uuid": 598511826, "pubMillis": 1627468189472, "speedKMH": 6.37, "delay": 126, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "length": 273, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:29:49.472000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197], [-48.719827, -26.894276], [-48.719772, -26.894394], [-48.71975, -26.894441], [-48.719653, -26.89464], [-48.719134, -26.895872], [-48.718187, -26.898105], [-48.717674, -26.899493]]}, "properties": {"speedKMH": 27.06, "uuid": 598589638, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 1181, "pubMillis": 1627468267756, "level": 2, "roadType": 7, "turnType": "NONE", "speed": 7.516666666666667, "delay": 76, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "endNode": "R. Domingos Rampelotti", "street": "Marg. da BR-101 S", "timestamp": "2021-07-28 07:31:07.756000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"speedKMH": 5.78, "uuid": 598590942, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 223, "pubMillis": 1627468266161, "level": 3, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "speed": 1.6055555555555556, "delay": 113, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "timestamp": "2021-07-28 07:31:06.161000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"speedKMH": 5.62, "uuid": 598588510, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 231, "pubMillis": 1627468268388, "level": 3, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "speed": 1.5611111111111111, "delay": 122, "segments": [{}], "type": "NONE", "endNode": "Retorno", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "timestamp": "2021-07-28 07:31:08.388000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"uuid": 598672386, "endNode": "Av. Nilo Simas", "roadType": 2, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "delay": 177, "segments": [{}, {}, {}], "speed": 1.3027777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "pubMillis": 1627468343359, "level": 4, "speedKMH": 4.69, "length": 281, "timestamp": "2021-07-28 07:32:23.359000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.704146, -26.939214], [-48.701815, -26.9386], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453], [-48.697704, -26.937344]]}, "properties": {"uuid": 598672778, "roadType": 7, "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "delay": 133, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 3.8361111111111112, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "pubMillis": 1627468344300, "level": 3, "speedKMH": 13.81, "length": 675, "timestamp": "2021-07-28 07:32:24.300000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"uuid": 598825486, "segments": [{}, {}], "level": 3, "speed": 2.1277777777777778, "length": 268, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "pubMillis": 1627468496867, "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 7.66, "delay": 97, "timestamp": "2021-07-28 07:34:56.867000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714952, -26.90563], [-48.712693, -26.911074], [-48.711702, -26.913466], [-48.711098, -26.91486], [-48.710241, -26.917013], [-48.70988, -26.917869], [-48.709461, -26.918794], [-48.708699, -26.92064], [-48.708149, -26.921945], [-48.705191, -26.92904], [-48.705043, -26.929416], [-48.704869, -26.929787], [-48.704694, -26.930131], [-48.704265, -26.930827], [-48.703833, -26.931432], [-48.703616, -26.931709], [-48.702841, -26.932537], [-48.701766, -26.933616], [-48.699813, -26.935581]]}, "properties": {"uuid": 598825230, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "level": 1, "speed": 15.816666666666666, "length": 3678, "turnType": "NONE", "roadType": 6, "street": "BR-101 S", "pubMillis": 1627468496404, "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "Sa\u00edda 122", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 56.94, "delay": 89, "timestamp": "2021-07-28 07:34:56.404000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669854, -26.912734], [-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"uuid": 598831394, "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "speed": 3.2472222222222222, "length": 583, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627468499453, "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 11.69, "delay": 103, "timestamp": "2021-07-28 07:34:59.453000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.71981, -26.942149], [-48.719433, -26.942068], [-48.717245, -26.941163], [-48.715838, -26.940513], [-48.714824, -26.940022], [-48.714524, -26.939821]]}, "properties": {"pubMillis": 1627468651213, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 4.036111111111111, "uuid": 598982916, "delay": 67, "level": 3, "roadType": 2, "length": 586, "type": "NONE", "speedKMH": 14.53, "country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Itaipava", "timestamp": "2021-07-28 07:37:31.213000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698978, -26.920234], [-48.699306, -26.919765], [-48.699649, -26.919281], [-48.700882, -26.917498], [-48.700964, -26.917272], [-48.701009, -26.917026], [-48.70102, -26.916771], [-48.700953, -26.915816]]}, "properties": {"pubMillis": 1627468574837, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 1.5638888888888889, "uuid": 598913208, "delay": 291, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "level": 4, "roadType": 2, "length": 546, "type": "NONE", "speedKMH": 5.63, "country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Nilo Simas", "timestamp": "2021-07-28 07:36:14.837000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.691759, -26.930425], [-48.690258, -26.932615]]}, "properties": {"pubMillis": 1627468654211, "segments": [{}], "speed": 2.025, "uuid": 598988902, "delay": 114, "level": 3, "roadType": 2, "length": 285, "type": "NONE", "speedKMH": 7.29, "country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Nilo Simas", "timestamp": "2021-07-28 07:37:34.211000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686635, -26.905239], [-48.686636, -26.905185], [-48.686663, -26.904918], [-48.686684, -26.904712], [-48.686705, -26.904581], [-48.686763, -26.904215], [-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"pubMillis": 1627468573372, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 2.475, "uuid": 598907496, "delay": 98, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "level": 4, "roadType": 1, "length": 357, "type": "NONE", "speedKMH": 8.91, "country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "timestamp": "2021-07-28 07:36:13.372000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "delay": 99, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "uuid": 599071910, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627468727863, "country": "BR", "length": 975, "speedKMH": 18.79, "speed": 5.219444444444444, "roadType": 2, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 07:38:47.863000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700828, -26.915456], [-48.700897, -26.915403], [-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"endNode": "Av. Nilo Simas", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 250, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "uuid": 599072450, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627468727997, "country": "BR", "length": 304, "speedKMH": 3.75, "speed": 1.0416666666666667, "roadType": 2, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 07:38:47.997000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.691759, -26.930425], [-48.690258, -26.932615]]}, "properties": {"length": 285, "country": "BR", "delay": 99, "speed": 2.275, "street": "Av. Nilo Simas", "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.19, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "type": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627468890311, "uuid": 599242632, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 07:41:30.311000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"length": 302, "country": "BR", "delay": 96, "speed": 2.425, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.73, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627468807444, "uuid": 599158548, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 07:40:07.444000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699649, -26.919281], [-48.700882, -26.917498], [-48.700964, -26.917272], [-48.701009, -26.917026], [-48.70102, -26.916771], [-48.700953, -26.915816]]}, "properties": {"length": 421, "country": "BR", "delay": 296, "speed": 1.2416666666666667, "street": "Av. Nilo Simas", "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.47, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "level": 4, "pubMillis": 1627468888942, "uuid": 599244348, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 07:41:28.942000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703129, -26.899521], [-48.70217, -26.89939], [-48.701675, -26.899308], [-48.700805, -26.89936]]}, "properties": {"length": 233, "country": "BR", "delay": 102, "speed": 1.8583333333333334, "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "turnType": "NONE", "speedKMH": 6.69, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 4, "pubMillis": 1627468887264, "uuid": 599235904, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 07:41:27.264000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685]]}, "properties": {"length": 250, "country": "BR", "delay": 99, "speed": 2.011111111111111, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.24, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "segments": [{}], "type": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627468888275, "uuid": 599237086, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 07:41:28.275000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 1.4583333333333333, "pubMillis": 1627468966076, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "delay": 127, "length": 227, "speedKMH": 5.25, "type": "NONE", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "level": 3, "uuid": 599324518, "segments": [{}], "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 07:42:46.076000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.724681, -26.889735], [-48.724236, -26.889808], [-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 2.8222222222222224, "pubMillis": 1627468964025, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "delay": 102, "length": 402, "speedKMH": 10.16, "type": "NONE", "endNode": "Marg. da BR-101 N", "level": 3, "uuid": 599327740, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 7, "timestamp": "2021-07-28 07:42:44.025000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"length": 498, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 599503172, "speedKMH": 11.21, "level": 3, "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627469126778, "street": "R. Alberto Werner", "turnType": "NONE", "speed": 3.113888888888889, "delay": 92, "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:45:26.778000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.691962, -26.93433], [-48.693758, -26.935572], [-48.693956, -26.935696], [-48.694405, -26.935939], [-48.694794, -26.936095], [-48.697534, -26.936918]]}, "properties": {"length": 630, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 599326440, "speedKMH": 4.39, "level": 4, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "pubMillis": 1627468966314, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "turnType": "NONE", "speed": 1.2194444444444446, "delay": 465, "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:42:46.314000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"length": 452, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 599500532, "speedKMH": 11.18, "level": 3, "roadType": 2, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627469123076, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "speed": 3.1055555555555556, "delay": 110, "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:45:23.076000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697975, -26.92584], [-48.697724, -26.926062], [-48.697575, -26.926206], [-48.697363, -26.926407], [-48.697185, -26.926579], [-48.697021, -26.926756], [-48.696793, -26.926951], [-48.696655, -26.927078], [-48.696381, -26.927327], [-48.695995, -26.927707], [-48.695623, -26.928062]]}, "properties": {"level": 3, "pubMillis": 1627469280571, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 599672190, "speedKMH": 6.81, "speed": 1.8916666666666666, "length": 340, "delay": 140, "street": "Av. Ministro Luiz Gallotti", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Minelvino Manoel Gon\u00e7alves", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 07:48:00.571000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831]]}, "properties": {"country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 599761292, "segments": [{}, {}], "length": 192, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627469358951, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Eugenio Pezzini", "level": 4, "speed": 1.1805555555555556, "speedKMH": 4.25, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "delay": 140, "timestamp": "2021-07-28 07:49:18.951000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204], [-48.686836, -26.903693], [-48.686763, -26.904215], [-48.686705, -26.904581], [-48.686684, -26.904712], [-48.686663, -26.904918], [-48.686636, -26.905185], [-48.686635, -26.905239], [-48.686694, -26.905491], [-48.686932, -26.906039], [-48.687254, -26.906676]]}, "properties": {"country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 599675158, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 692, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627469282847, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "level": 2, "speed": 3.2944444444444443, "speedKMH": 11.86, "endNode": "R. Dr. F\u00e9lix Malburg", "delay": 113, "timestamp": "2021-07-28 07:48:02.847000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682424, -26.90999], [-48.680738, -26.910064], [-48.678689, -26.910184], [-48.678309, -26.910204], [-48.677807, -26.910204], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 599590132, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 498, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627469206566, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Carolina Vailatti", "level": 2, "speed": 3.658333333333333, "speedKMH": 13.17, "endNode": "R. Indaial", "delay": 72, "timestamp": "2021-07-28 07:46:46.566000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"roadType": 1, "length": 498, "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "street": "R. Alberto Werner", "speed": 3.647222222222222, "uuid": 599855884, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469443889, "level": 2, "delay": 69, "speedKMH": 13.13, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:50:43.889000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703129, -26.899521], [-48.70217, -26.89939], [-48.701675, -26.899308], [-48.700805, -26.89936]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 233, "type": "NONE", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "speed": 1.5888888888888888, "uuid": 599854606, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469440022, "level": 4, "delay": 123, "speedKMH": 5.72, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:50:40.022000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 363, "type": "NONE", "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 2.9027777777777777, "uuid": 599859730, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469442545, "level": 3, "delay": 91, "speedKMH": 10.45, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:50:42.545000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 713, "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "speed": 3.438888888888889, "uuid": 599949596, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469520849, "level": 2, "delay": 117, "speedKMH": 12.38, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:52:00.849000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 452, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "street": "Marg. da BR-101 S", "speed": 3.4722222222222223, "uuid": 599851636, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469439933, "level": 3, "delay": 95, "speedKMH": 12.5, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:50:39.933000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698918, -26.889483], [-48.698922, -26.889574], [-48.698939, -26.890114], [-48.699075, -26.892819]]}, "properties": {"roadType": 1, "length": 370, "type": "NONE", "endNode": "R. Rio Grande do Norte", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "R. Nossa Sra. de F\u00e1tima", "speed": 2.9722222222222223, "uuid": 599949446, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469521397, "level": 3, "delay": 88, "speedKMH": 10.7, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:52:01.397000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 784, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speed": 5.722222222222222, "uuid": 599851466, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469438612, "level": 2, "delay": 69, "speedKMH": 20.6, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:50:38.612000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 196, "type": "NONE", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 1.386111111111111, "uuid": 599854304, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627469443818, "level": 4, "delay": 119, "speedKMH": 4.99, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 07:50:43.818000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658546, -26.909076], [-48.660096, -26.910361]]}, "properties": {"length": 210, "street": "R. Aderbal Ramos da Silva", "speedKMH": 5.99, "country": "BR", "level": 3, "roadType": 1, "segments": [{}], "delay": 99, "pubMillis": 1627469606940, "turnType": "NONE", "uuid": 600045828, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 1.663888888888889, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "timestamp": "2021-07-28 07:53:26.940000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"length": 184, "street": "R. S\u00e3o Vicente", "speedKMH": 5.24, "country": "BR", "level": 3, "roadType": 1, "segments": [{}], "delay": 103, "pubMillis": 1627469603765, "turnType": "NONE", "uuid": 600038456, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 1.4555555555555555, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "timestamp": "2021-07-28 07:53:23.765000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.731378, -26.896299], [-48.731015, -26.896525], [-48.730305, -26.896917], [-48.73012, -26.896988], [-48.729545, -26.897091], [-48.729425, -26.897134], [-48.729291, -26.897213], [-48.728724, -26.897479]]}, "properties": {"length": 298, "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "speedKMH": 7.28, "country": "BR", "level": 3, "roadType": 2, "segments": [{}, {}], "delay": 113, "pubMillis": 1627469600441, "turnType": "NONE", "uuid": 600034912, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 2.022222222222222, "timestamp": "2021-07-28 07:53:20.441000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197], [-48.719827, -26.894276], [-48.719772, -26.894394], [-48.71975, -26.894441], [-48.719653, -26.89464], [-48.719134, -26.895872], [-48.718187, -26.898105], [-48.717674, -26.899493], [-48.717498, -26.900019], [-48.716475, -26.902667], [-48.715861, -26.903953], [-48.715572, -26.904453], [-48.714952, -26.90563]]}, "properties": {"length": 1746, "street": "Marg. da BR-101 S", "speedKMH": 35.96, "country": "BR", "level": 1, "roadType": 4, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 61, "pubMillis": 1627469604385, "turnType": "NONE", "uuid": 600043970, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 9.988888888888889, "endNode": "BR-101 S", "timestamp": "2021-07-28 07:53:24.385000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716736, -26.899826], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "R. Radial Leste", "segments": [{}], "uuid": 600134722, "turnType": "NONE", "delay": 133, "roadType": 2, "speedKMH": 3.79, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "length": 162, "pubMillis": 1627469684803, "type": "NONE", "speed": 1.0527777777777778, "timestamp": "2021-07-28 07:54:44.803000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686749, -26.888233], [-48.686465, -26.888194], [-48.686156, -26.888196], [-48.685869, -26.888227], [-48.685667, -26.888266], [-48.685472, -26.888364], [-48.685207, -26.888561], [-48.685067, -26.888695], [-48.68483, -26.888971], [-48.68436, -26.88949], [-48.683797, -26.890079], [-48.683537, -26.890259], [-48.682792, -26.89066]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 600132174, "turnType": "NONE", "delay": 103, "roadType": 2, "speedKMH": 11.14, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 503, "pubMillis": 1627469681477, "endNode": "R. David Ad\u00e3o Schmitt", "type": "NONE", "speed": 3.0944444444444446, "timestamp": "2021-07-28 07:54:41.477000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"level": 3, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "country": "BR", "pubMillis": 1627469763438, "street": "Av. Campos Novos", "length": 341, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "uuid": 600227902, "roadType": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 9.08, "speed": 2.522222222222222, "delay": 97, "timestamp": "2021-07-28 07:56:03.438000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"level": 3, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "country": "BR", "pubMillis": 1627469845325, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "length": 406, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 600322198, "roadType": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 7.2, "speed": 2, "delay": 102, "timestamp": "2021-07-28 07:57:25.325000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673981, -26.909403], [-48.67306, -26.909488], [-48.672116, -26.909579], [-48.670944, -26.909682], [-48.670237, -26.909739]]}, "properties": {"level": 3, "endNode": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "country": "BR", "pubMillis": 1627469845131, "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "length": 374, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 600320688, "roadType": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 10.73, "speed": 2.9805555555555556, "delay": 86, "timestamp": "2021-07-28 07:57:25.131000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"level": 3, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "country": "BR", "pubMillis": 1627469762143, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "length": 380, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 600232128, "roadType": 1, "type": "NONE", "speedKMH": 7.39, "speed": 2.0527777777777776, "delay": 139, "timestamp": "2021-07-28 07:56:02.143000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"level": 4, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "country": "BR", "pubMillis": 1627469764495, "street": "R. S\u00e3o Vicente", "length": 163, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "uuid": 600233982, "roadType": 1, "type": "NONE", "speedKMH": 4.88, "speed": 1.3555555555555556, "delay": 99, "timestamp": "2021-07-28 07:56:04.495000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685]]}, "properties": {"roadType": 2, "speed": 1.4333333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "uuid": 600426022, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "segments": [{}], "pubMillis": 1627469926196, "length": 250, "type": "NONE", "speedKMH": 5.16, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 149, "timestamp": "2021-07-28 07:58:46.196000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659728, -26.915326], [-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459]]}, "properties": {"roadType": 2, "speed": 1.9777777777777779, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "uuid": 600419710, "endNode": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627469923211, "length": 246, "type": "NONE", "speedKMH": 7.12, "street": "R. Uruguai", "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 96, "timestamp": "2021-07-28 07:58:43.211000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"roadType": 2, "speed": 1.6722222222222223, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "uuid": 600429552, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627469925873, "length": 295, "type": "NONE", "speedKMH": 6.02, "street": "R. Indaial", "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 146, "timestamp": "2021-07-28 07:58:45.873000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688859, -26.914037], [-48.68885, -26.912469], [-48.68885, -26.912004]]}, "properties": {"delay": 102, "roadType": 2, "speedKMH": 6.41, "length": 226, "level": 3, "street": "R. Carlos Mafra", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 1.7805555555555554, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627470093190, "uuid": 600630590, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 08:01:33.190000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700837, -26.91523], [-48.70091, -26.91532], [-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"endNode": "Av. Nilo Simas", "delay": 100, "roadType": 2, "speedKMH": 7.77, "length": 307, "level": 3, "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 2.158333333333333, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627470088333, "uuid": 600622776, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 08:01:28.333000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68354, -26.891873], [-48.682302, -26.892504], [-48.681757, -26.892523]]}, "properties": {"endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "delay": 96, "roadType": 1, "speedKMH": 5.59, "length": 195, "level": 3, "street": "R. Marcos Castellain", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 1.5527777777777778, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627470010105, "uuid": 600524478, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 08:00:10.105000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.712991, -26.910067], [-48.715121, -26.904934], [-48.715419, -26.904176], [-48.715698, -26.903411], [-48.715993, -26.902649], [-48.71671, -26.900966], [-48.717619, -26.898912], [-48.718242, -26.897409], [-48.72038, -26.892318]]}, "properties": {"delay": 75, "roadType": 6, "speedKMH": 48.79, "length": 2100, "level": 2, "street": "BR-101 N", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 13.552777777777777, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627470088589, "uuid": 600621010, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 08:01:28.589000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"endNode": "R. Carolina Vailatti", "delay": 108, "roadType": 2, "speedKMH": 6.5, "length": 269, "level": 3, "street": "R. Indaial", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 1.8055555555555556, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627470008576, "uuid": 600525544, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 08:00:08.576000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "delay": 103, "roadType": 2, "speedKMH": 13.3, "length": 713, "level": 2, "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 3.6944444444444446, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627470008488, "uuid": 600523252, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 08:00:08.488000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669659, -26.904977], [-48.669771, -26.905819], [-48.669793, -26.906009], [-48.669957, -26.907433], [-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 531, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "level": 3, "country": "BR", "speed": 3.0083333333333333, "pubMillis": 1627470255244, "uuid": 600814372, "speedKMH": 10.83, "delay": 72, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jo\u00e3o Gaya", "timestamp": "2021-07-28 08:04:15.244000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 231, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "segments": [{}], "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "level": 4, "country": "BR", "speed": 1.1277777777777778, "pubMillis": 1627470340963, "uuid": 600923986, "speedKMH": 4.06, "delay": 179, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Retorno", "timestamp": "2021-07-28 08:05:40.963000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.676953, -26.923623], [-48.677205, -26.922219], [-48.677329, -26.921586], [-48.677385, -26.921545]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 236, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "segments": [{}, {}], "street": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "level": 3, "country": "BR", "speed": 1.9555555555555555, "pubMillis": 1627470340765, "uuid": 600922994, "speedKMH": 7.04, "delay": 95, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 08:05:40.765000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673981, -26.909403], [-48.67306, -26.909488], [-48.672116, -26.909579], [-48.670944, -26.909682], [-48.670237, -26.909739]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 374, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Jo\u00e3o Gaya", "level": 3, "country": "BR", "speed": 2.9166666666666665, "pubMillis": 1627470338253, "uuid": 600916672, "speedKMH": 10.5, "delay": 88, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "timestamp": "2021-07-28 08:05:38.253000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"roadType": 1, "speedKMH": 13.12, "segments": [{}, {}], "delay": 69, "street": "R. Alberto Werner", "length": 498, "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "turnType": "NONE", "speed": 3.6444444444444444, "type": "NONE", "pubMillis": 1627470423866, "endNode": "R. Heitor Liberato", "country": "BR", "uuid": 601018956, "timestamp": "2021-07-28 08:07:03.866000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009]]}, "properties": {"roadType": 7, "speedKMH": 4.28, "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 330, "street": "Marg. da BR-101 S", "length": 437, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "turnType": "NONE", "speed": 1.1888888888888889, "type": "NONE", "pubMillis": 1627470420969, "endNode": "Retorno", "country": "BR", "uuid": 601014382, "timestamp": "2021-07-28 08:07:00.969000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 3, "pubMillis": 1627470586970, "type": "NONE", "uuid": 601212230, "speedKMH": 9.86, "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Indaial", "delay": 79, "length": 356, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.738888888888889, "timestamp": "2021-07-28 08:09:46.970000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679987, -26.918817], [-48.677273, -26.919022]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}], "level": 3, "pubMillis": 1627470585686, "type": "NONE", "uuid": 601211044, "speedKMH": 6.68, "endNode": "R. Indaial", "street": "R. Jacob Ardigo", "delay": 107, "length": 271, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.8555555555555556, "timestamp": "2021-07-28 08:09:45.686000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861], [-48.6933, -26.913551]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "level": 4, "pubMillis": 1627470588441, "type": "NONE", "uuid": 601218728, "speedKMH": 4.8, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "delay": 140, "length": 222, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.3333333333333333, "timestamp": "2021-07-28 08:09:48.441000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "pubMillis": 1627470506724, "type": "NONE", "uuid": 601094396, "speedKMH": 11.04, "endNode": "Retorno", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "delay": 108, "length": 447, "country": "BR", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.066666666666667, "timestamp": "2021-07-28 08:08:26.724000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "level": 3, "pubMillis": 1627470590241, "type": "NONE", "uuid": 601218558, "speedKMH": 12.23, "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Alberto Werner", "delay": 79, "length": 498, "country": "BR", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.397222222222222, "timestamp": "2021-07-28 08:09:50.241000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speedKMH": 18.06, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 601491498, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 3, "country": "BR", "delay": 106, "speed": 5.016666666666667, "roadType": 2, "length": 975, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627470834245, "timestamp": "2021-07-28 08:13:54.245000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926]]}, "properties": {"street": "Av. Campos Novos", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speedKMH": 16.2, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 601400438, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 2, "country": "BR", "delay": 84, "speed": 4.5, "roadType": 2, "length": 822, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627470752817, "timestamp": "2021-07-28 08:12:32.817000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Pedro Rangel", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "speedKMH": 5.4, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 601493704, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 3, "country": "BR", "delay": 103, "speed": 1.5, "roadType": 2, "length": 198, "segments": [{}], "pubMillis": 1627470836730, "timestamp": "2021-07-28 08:13:56.730000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688822, -26.909585], [-48.690729, -26.909535], [-48.692343, -26.90949], [-48.693955, -26.909459], [-48.69506, -26.909402]]}, "properties": {"uuid": 601589686, "endNode": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 71, "speed": 3.4805555555555556, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speedKMH": 12.53, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627470917641, "length": 620, "roadType": 1, "type": "NONE", "level": 1, "timestamp": "2021-07-28 08:15:17.641000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658546, -26.909076], [-48.660096, -26.910361]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 5.32, "level": 3, "length": 210, "pubMillis": 1627471176087, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "NONE", "delay": 115, "roadType": 1, "street": "R. Aderbal Ramos da Silva", "country": "BR", "uuid": 601880238, "speed": 1.4777777777777779, "segments": [{}], "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:19:36.087000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.82, "level": 3, "length": 315, "pubMillis": 1627471168287, "endNode": "Marg. da BR-101 N", "type": "NONE", "delay": 95, "roadType": 7, "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "country": "BR", "uuid": 601873186, "speed": 2.45, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:19:28.287000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.719433, -26.942068], [-48.717245, -26.941163], [-48.715838, -26.940513], [-48.714824, -26.940022], [-48.714524, -26.939821]]}, "properties": {"uuid": 601977012, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.727777777777778, "turnType": "NONE", "street": "Av. Itaipava", "pubMillis": 1627471254126, "level": 2, "length": 548, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "delay": 72, "speedKMH": 13.42, "timestamp": "2021-07-28 08:20:54.126000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431], [-48.694579, -26.883903], [-48.694427, -26.883799], [-48.694148, -26.883669], [-48.693952, -26.883644], [-48.693703, -26.883639], [-48.693449, -26.883673]]}, "properties": {"uuid": 602160158, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 338, "pubMillis": 1627471423701, "speed": 2.7472222222222222, "delay": 90, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 9.89, "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:23:43.701000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.642894, -26.95503], [-48.643605, -26.955067], [-48.643738, -26.955098], [-48.64443, -26.955506], [-48.644561, -26.955617], [-48.644613, -26.955695], [-48.644642, -26.955777], [-48.644648, -26.955854], [-48.644628, -26.955927], [-48.644432, -26.956259]]}, "properties": {"endNode": "R. Ol\u00edmpio Manoel Cabral", "uuid": 602077742, "street": "R. Su\u00e9cia", "length": 263, "pubMillis": 1627471342895, "speed": 1.7944444444444445, "delay": 95, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 6.46, "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:22:22.895000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743], [-48.695389, -26.884353], [-48.695758, -26.884614], [-48.695999, -26.884806], [-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243]]}, "properties": {"endNode": "R. Luiz da Silva", "uuid": 602151918, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 968, "pubMillis": 1627471421573, "speed": 3.7888888888888888, "delay": 168, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.64, "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:23:41.573000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694397, -26.926703], [-48.694844, -26.926112], [-48.69542, -26.925293], [-48.6957, -26.924876], [-48.696015, -26.92445], [-48.696314, -26.924031], [-48.696415, -26.92389], [-48.696891, -26.923221], [-48.697331, -26.922602], [-48.697641, -26.92217], [-48.698031, -26.921582]]}, "properties": {"pubMillis": 1627471591921, "endNode": "R. Emanoel Jos\u00e9 Rebello", "type": "NONE", "street": "Av. Nilo Simas", "delay": 75, "roadType": 2, "length": 673, "speed": 4.652777777777778, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 16.75, "country": "BR", "uuid": 602342268, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:26:31.921000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695172, -26.88431], [-48.695182, -26.884889], [-48.695366, -26.888031], [-48.695409, -26.889199], [-48.695533, -26.889527], [-48.695568, -26.890005], [-48.695612, -26.891014]]}, "properties": {"pubMillis": 1627471677272, "endNode": "R. Henrique Borba dos Santos", "type": "NONE", "street": "R. Laudelina Dion\u00edsio", "delay": 68, "roadType": 1, "length": 745, "speed": 3.675, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.23, "country": "BR", "uuid": 602447748, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:27:57.272000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671314, -26.903922], [-48.670852, -26.902918], [-48.670737, -26.90263]]}, "properties": {"pubMillis": 1627471597063, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "NONE", "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "delay": 87, "roadType": 2, "length": 154, "speed": 1.1277777777777778, "level": 4, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 4.06, "country": "BR", "uuid": 602345920, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:26:37.063000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"pubMillis": 1627471594218, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "delay": 63, "roadType": 2, "length": 815, "speed": 5.072222222222222, "level": 1, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 18.26, "country": "BR", "uuid": 602350538, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:26:34.218000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718859, -26.955489], [-48.718864, -26.955427], [-48.718982, -26.955269], [-48.719202, -26.955089], [-48.719487, -26.954975], [-48.719728, -26.954896], [-48.719827, -26.954889], [-48.720061, -26.954977], [-48.720302, -26.955135], [-48.720479, -26.955357], [-48.720611, -26.955615], [-48.720699, -26.956024], [-48.72075, -26.956194], [-48.720812, -26.956232], [-48.7209, -26.956199], [-48.721072, -26.955854], [-48.72123, -26.955493], [-48.721297, -26.955199], [-48.721235, -26.954905], [-48.721117, -26.954554], [-48.721206, -26.954332], [-48.721378, -26.954071], [-48.721699, -26.953896], [-48.721911, -26.953636], [-48.72189, -26.953495], [-48.721911, -26.953373], [-48.722113, -26.953093], [-48.722461, -26.952899], [-48.722649, -26.952679], [-48.722826, -26.952517], [-48.72303, -26.95213], [-48.72318, -26.951898], [-48.723336, -26.951599], [-48.723491, -26.95135], [-48.723537, -26.951166], [-48.72343, -26.950776], [-48.723411, -26.950587], [-48.723379, -26.950461], [-48.723241, -26.950243], [-48.723176, -26.95005]]}, "properties": {"pubMillis": 1627471681486, "street": "Al. Mata Atl\u00e2ntica", "type": "NONE", "delay": 64, "roadType": 1, "length": 1107, "speed": 8.302777777777777, "level": 1, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 29.89, "country": "BR", "uuid": 602449870, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 08:28:01.486000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677546, -26.900126], [-48.67752, -26.899923], [-48.677461, -26.899791], [-48.677144, -26.899499], [-48.676593, -26.899082], [-48.675242, -26.897984]]}, "properties": {"speedKMH": 9.96, "uuid": 602537484, "roadType": 1, "delay": 75, "street": "R. Stringari", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "length": 336, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.7666666666666666, "pubMillis": 1627471764765, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:29:24.765000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.750784, -26.950246], [-48.751474, -26.951171], [-48.751838, -26.951685]]}, "properties": {"speedKMH": 3.95, "uuid": 602538396, "roadType": 2, "delay": 463, "street": "R. Ver. Germano Luiz Vieira", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 190, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.0972222222222223, "pubMillis": 1627471764548, "level": 4, "segments": [{}], "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:29:24.548000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431], [-48.694579, -26.883903], [-48.694427, -26.883799], [-48.694148, -26.883669], [-48.693952, -26.883644], [-48.693703, -26.883639], [-48.693449, -26.883673]]}, "properties": {"delay": 100, "country": "BR", "level": 3, "uuid": 602632250, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 9.13, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 338, "speed": 2.536111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627471848361, "timestamp": "2021-07-28 08:30:48.361000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.675782, -26.900217], [-48.673844, -26.898684]]}, "properties": {"speed": 1.6611111111111112, "delay": 111, "country": "BR", "level": 3, "uuid": 602641162, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "type": "NONE", "street": "R. Jos\u00e9 Quirino", "speedKMH": 5.98, "segments": [{}], "length": 257, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627471850397, "timestamp": "2021-07-28 08:30:50.397000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699723, -26.904959], [-48.699529, -26.901868]]}, "properties": {"speed": 2.236111111111111, "segments": [{}], "length": 343, "uuid": 602831392, "delay": 110, "street": "R. Rio Fortuna", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.05, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "pubMillis": 1627472022100, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:33:42.100000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690705, -26.908022], [-48.690705, -26.908687], [-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"speed": 3.9694444444444446, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 494, "uuid": 602731204, "delay": 65, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "NONE", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 14.29, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "pubMillis": 1627471934819, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:32:14.819000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688822, -26.909585], [-48.690729, -26.909535], [-48.692343, -26.90949], [-48.693955, -26.909459]]}, "properties": {"speed": 3.4166666666666665, "segments": [{}, {}, {}], "length": 510, "uuid": 602725090, "delay": 64, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "NONE", "level": 1, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 12.3, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "pubMillis": 1627471933145, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 08:32:13.145000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698102, -26.883543], [-48.698192, -26.886455]]}, "properties": {"pubMillis": 1627472193152, "turnType": "NONE", "speed": 2.588888888888889, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 603015816, "country": "BR", "delay": 78, "level": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 9.32, "street": "R. C\u00e9sar Stamm", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}], "length": 323, "timestamp": "2021-07-28 08:36:33.152000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701651, -26.913412], [-48.701435, -26.90923], [-48.701432, -26.909167], [-48.70115, -26.904891]]}, "properties": {"pubMillis": 1627472281115, "turnType": "NONE", "speed": 2.9833333333333334, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 603121392, "country": "BR", "delay": 180, "level": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 10.74, "street": "R. Chapec\u00f3", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "segments": [{}, {}, {}], "length": 946, "timestamp": "2021-07-28 08:38:01.115000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705128, -26.888007], [-48.704512, -26.888051], [-48.703952, -26.888083], [-48.703279, -26.8881], [-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836]]}, "properties": {"uuid": 603209834, "delay": 70, "pubMillis": 1627472367917, "type": "NONE", "level": 3, "speed": 3.547222222222222, "turnType": "NONE", "speedKMH": 12.77, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 437, "country": "BR", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Gustavo Bernet", "timestamp": "2021-07-28 08:39:27.917000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.668074, -26.914164], [-48.668349, -26.914496], [-48.668639, -26.914828], [-48.668943, -26.915184], [-48.669179, -26.915449], [-48.669443, -26.915768]]}, "properties": {"endNode": "R. Pedro Jos\u00e9 Jo\u00e3o", "street": "R. Brusque", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627472459946, "country": "BR", "level": 4, "turnType": "NONE", "speed": 1.5416666666666667, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 603319446, "speedKMH": 5.55, "delay": 118, "roadType": 2, "length": 225, "timestamp": "2021-07-28 08:40:59.946000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627472456068, "country": "BR", "level": 2, "turnType": "NONE", "speed": 3.5972222222222223, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "uuid": 603316964, "speedKMH": 12.95, "delay": 73, "roadType": 2, "length": 481, "timestamp": "2021-07-28 08:40:56.068000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669854, -26.912734], [-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Alberto Werner", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627472459619, "country": "BR", "level": 2, "turnType": "NONE", "speed": 3.797222222222222, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 603317238, "speedKMH": 13.67, "delay": 62, "roadType": 1, "length": 798, "timestamp": "2021-07-28 08:40:59.619000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"speedKMH": 13.86, "length": 498, "roadType": 1, "uuid": 603519136, "speed": 3.85, "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 62, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Alberto Werner", "country": "BR", "pubMillis": 1627472633985, "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 08:43:53.985000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"speedKMH": 18.41, "length": 815, "roadType": 2, "uuid": 603512622, "speed": 5.113888888888889, "level": 1, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 62, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "pubMillis": 1627472630805, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "timestamp": "2021-07-28 08:43:50.805000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.710386, -26.947951], [-48.710399, -26.94819], [-48.710493, -26.95091], [-48.709632, -26.952209], [-48.709547, -26.952558], [-48.709724, -26.953065], [-48.709785, -26.953162], [-48.710008, -26.953515], [-48.710268, -26.953999], [-48.710645, -26.954835], [-48.711006, -26.956054], [-48.711189, -26.956454], [-48.711684, -26.957432], [-48.712531, -26.958684], [-48.713186, -26.959689], [-48.713411, -26.960205], [-48.713658, -26.961018], [-48.714237, -26.961582], [-48.714377, -26.961869], [-48.714385, -26.96205]]}, "properties": {"speedKMH": 27.62, "length": 1704, "roadType": 2, "uuid": 603510752, "speed": 7.6722222222222225, "level": 1, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 85, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Benjamim Dagnoni", "country": "BR", "pubMillis": 1627472627473, "endNode": "R. Marcos Albino", "timestamp": "2021-07-28 08:43:47.473000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662865, -26.908086], [-48.664103, -26.9095]]}, "properties": {"uuid": 603621440, "street": "R. Brusque", "roadType": 2, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.5083333333333333, "length": 199, "pubMillis": 1627472723789, "speedKMH": 5.43, "delay": 106, "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "type": "NONE", "endNode": "R. Uruguai", "timestamp": "2021-07-28 08:45:23.789000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698102, -26.883543], [-48.698192, -26.886455]]}, "properties": {"uuid": 603609288, "street": "R. C\u00e9sar Stamm", "roadType": 1, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.6694444444444443, "length": 323, "pubMillis": 1627472717945, "speedKMH": 9.61, "delay": 74, "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "type": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 08:45:17.945000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711495, -26.900513], [-48.711259, -26.897201]]}, "properties": {"uuid": 603620124, "street": "R. Francisco Reis", "roadType": 2, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.536111111111111, "length": 367, "pubMillis": 1627472721412, "speedKMH": 9.13, "delay": 109, "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "type": "NONE", "endNode": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "timestamp": "2021-07-28 08:45:21.412000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "delay": 97, "length": 288, "country": "BR", "speed": 2.1333333333333333, "pubMillis": 1627472803857, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "uuid": 603718560, "speedKMH": 7.68, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 08:46:43.857000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682507, -26.901368], [-48.685036, -26.901236]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 6.34, "type": "NONE", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 107, "pubMillis": 1627473159278, "length": 252, "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "street": "R. Rio Araguaia", "uuid": 604147626, "segments": [{}], "roadType": 1, "speed": 1.761111111111111, "timestamp": "2021-07-28 08:52:39.278000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "level": 3, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 4.716666666666667, "roadType": 2, "uuid": 604352090, "pubMillis": 1627473330486, "delay": 118, "speedKMH": 16.98, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 975, "timestamp": "2021-07-28 08:55:30.486000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.710051, -27.012025], [-48.709805, -27.012072], [-48.709624, -27.012071], [-48.709283, -27.011892], [-48.709111, -27.011837], [-48.708922, -27.011817], [-48.708694, -27.01185], [-48.708515, -27.011916], [-48.708387, -27.012035], [-48.70766, -27.012848], [-48.706845, -27.013613], [-48.705858, -27.013727], [-48.705073, -27.013404], [-48.703648, -27.012886], [-48.70297, -27.012773], [-48.702659, -27.012811], [-48.70251, -27.012874], [-48.701334, -27.013385], [-48.70084, -27.013791], [-48.700491, -27.014006], [-48.699714, -27.014322], [-48.698909, -27.014599], [-48.698554, -27.014805], [-48.698407, -27.014878], [-48.698035, -27.014972]]}, "properties": {"level": 1, "type": "NONE", "delay": 67, "startNode": "Balne\u00e1rio Camboriu", "pubMillis": 1627473427990, "roadType": 1, "street": "Est. Geral do Rio do Meio", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 604480628, "speed": 6.544444444444444, "length": 1371, "segments": [{}, {}], "endNode": "Cambori\u00fa", "speedKMH": 23.56, "timestamp": "2021-07-28 08:57:07.990000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701651, -26.913412], [-48.701543, -26.911321]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "delay": 84, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627473425631, "roadType": 1, "street": "R. Chapec\u00f3", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 604479952, "speed": 1.7638888888888888, "length": 232, "segments": [{}], "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speedKMH": 6.35, "timestamp": "2021-07-28 08:57:05.631000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"level": 1, "type": "NONE", "delay": 71, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627473422888, "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 604473828, "speed": 4.822222222222222, "length": 815, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speedKMH": 17.36, "timestamp": "2021-07-28 08:57:02.888000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "speedKMH": 7.91, "roadType": 1, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "pubMillis": 1627473600046, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 604686180, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "length": 380, "speed": 2.1972222222222224, "type": "NONE", "delay": 127, "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 09:00:00.046000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.65822, -26.913233], [-48.657981, -26.913062], [-48.656989, -26.912292]]}, "properties": {"speed": 1.2694444444444444, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "uuid": 604693240, "pubMillis": 1627473604726, "roadType": 1, "type": "NONE", "delay": 95, "street": "R. Domingos Jos\u00e9 Cabral", "length": 160, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 4.57, "country": "BR", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 09:00:04.726000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"speedKMH": 13.68, "country": "BR", "turnType": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "delay": 80, "speed": 3.8, "roadType": 2, "pubMillis": 1627473779172, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 604894862, "length": 469, "timestamp": "2021-07-28 09:02:59.172000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"speedKMH": 12.53, "country": "BR", "turnType": "NONE", "street": "R. Alberto Werner", "delay": 75, "speed": 3.4805555555555556, "roadType": 1, "pubMillis": 1627473786125, "endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 2, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 604902716, "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 09:03:06.125000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686663, -26.904918], [-48.686684, -26.904712], [-48.686705, -26.904581], [-48.686763, -26.904215], [-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"street": "R. S\u00e3o Vicente", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 605102110, "delay": 96, "pubMillis": 1627473956782, "level": 4, "speedKMH": 8.58, "type": "NONE", "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "speed": 2.3833333333333333, "length": 321, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 09:05:56.782000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"pubMillis": 1627473334389, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 235, "speed": 1.8916666666666666, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "delay": 104, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "speedKMH": 6.81, "uuid": 604359610, "segments": [{}, {}], "timestamp": "2021-07-28 08:55:34.389000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666566, -26.908782], [-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"pubMillis": 1627473964331, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 451, "speed": 3.5, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "endNode": "R. Tijucas", "delay": 61, "street": "R. Alexandre Fleming", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "speedKMH": 12.6, "uuid": 605117410, "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 09:06:04.331000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"pubMillis": 1627474045647, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 784, "speed": 6.061111111111111, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "delay": 61, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "speedKMH": 21.82, "uuid": 605222384, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 09:07:25.647000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693959, -26.909064], [-48.693955, -26.909459], [-48.69396, -26.909882], [-48.693964, -26.910417], [-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "roadType": 2, "pubMillis": 1627474143363, "endNode": "Retorno", "speedKMH": 12.38, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.438888888888889, "type": "NONE", "level": 2, "delay": 76, "turnType": "NONE", "length": 452, "uuid": 605343752, "timestamp": "2021-07-28 09:09:03.363000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"speed": 2.7444444444444445, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627474234303, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "delay": 124, "country": "BR", "length": 481, "uuid": 605463492, "type": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 9.88, "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "roadType": 2, "segments": [{}, {}], "timestamp": "2021-07-28 09:10:34.303000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"speed": 3.6555555555555554, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627474234360, "street": "R. Alberto Werner", "delay": 69, "country": "BR", "length": 498, "uuid": 605463506, "type": "NONE", "level": 2, "speedKMH": 13.16, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "timestamp": "2021-07-28 09:10:34.360000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693], [-48.677241, -26.913851], [-48.677236, -26.914007], [-48.677222, -26.914308], [-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736], [-48.677202, -26.917263], [-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 167, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Jacob Ardigo", "street": "R. Indaial", "length": 1080, "country": "BR", "roadType": 2, "pubMillis": 1627474412367, "speedKMH": 13.6, "type": "NONE", "uuid": 605698566, "speed": 3.7777777777777777, "timestamp": "2021-07-28 09:13:32.367000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 86, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Indaial", "length": 449, "country": "BR", "roadType": 2, "pubMillis": 1627474411644, "speedKMH": 9.29, "type": "NONE", "uuid": 605691854, "speed": 2.5805555555555557, "timestamp": "2021-07-28 09:13:31.644000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69396, -26.909882], [-48.693955, -26.909459], [-48.693959, -26.909064], [-48.693945, -26.908595], [-48.693923, -26.9079], [-48.693924, -26.907335], [-48.693911, -26.907023], [-48.693911, -26.906495], [-48.693903, -26.905891], [-48.69389, -26.905246], [-48.693879, -26.904688], [-48.693873, -26.904471], [-48.693866, -26.904274], [-48.693863, -26.904179], [-48.693863, -26.903767], [-48.693861, -26.903198], [-48.693849, -26.902875], [-48.693837, -26.902175]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 857, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "uuid": 605800134, "pubMillis": 1627474497945, "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "speed": 4.605555555555555, "delay": 96, "country": "BR", "speedKMH": 16.58, "timestamp": "2021-07-28 09:14:57.945000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918], [-48.661805, -26.912486]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.1444444444444444, "speedKMH": 7.72, "pubMillis": 1627474677243, "length": 300, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "delay": 102, "street": "R. Uruguai", "type": "NONE", "uuid": 606024066, "endNode": "R. Jorge Mattos", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 09:17:57.243000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"country": "BR", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "roadType": 1, "type": "NONE", "delay": 79, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.7805555555555554, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "speedKMH": 10.01, "pubMillis": 1627474773472, "endNode": "R. Heitor Liberato", "uuid": 606139878, "length": 351, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 09:19:33.472000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"speedKMH": 5.2, "level": 3, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "NONE", "segments": [{}], "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "roadType": 2, "uuid": 606250916, "length": 198, "pubMillis": 1627474861665, "country": "BR", "speed": 1.4444444444444444, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 108, "timestamp": "2021-07-28 09:21:01.665000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"street": "R. Alberto Werner", "delay": 111, "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "speedKMH": 10.03, "speed": 2.786111111111111, "pubMillis": 1627475046119, "uuid": 606498842, "length": 498, "country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 3, "segments": [{}, {}], "timestamp": "2021-07-28 09:24:06.119000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"speed": 3.0527777777777776, "pubMillis": 1627475223844, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 502, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 2, "uuid": 606736454, "level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "speedKMH": 10.99, "delay": 72, "street": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 09:27:03.844000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700198, -26.923689], [-48.699159, -26.924663], [-48.698793, -26.925022], [-48.698439, -26.92537], [-48.698078, -26.925723], [-48.697975, -26.92584], [-48.697724, -26.926062], [-48.697575, -26.926206]]}, "properties": {"speed": 3.158333333333333, "pubMillis": 1627475222655, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 382, "endNode": "R. Francisco Molleri", "roadType": 1, "uuid": 606737202, "level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "speedKMH": 11.37, "delay": 77, "street": "Av. Ministro Luiz Gallotti", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 09:27:02.655000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926]]}, "properties": {"speed": 5.008333333333334, "pubMillis": 1627475314737, "segments": [{}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "level": 1, "country": "BR", "delay": 65, "turnType": "NONE", "uuid": 606857768, "type": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 18.03, "street": "Av. Campos Novos", "length": 822, "timestamp": "2021-07-28 09:28:34.737000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696], [-48.680451, -26.900779], [-48.679824, -26.900792]]}, "properties": {"speed": 1.4722222222222223, "pubMillis": 1627475315455, "segments": [{}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Lg. S\u00e3o Jo\u00e3o", "level": 3, "country": "BR", "delay": 151, "turnType": "NONE", "uuid": 606853686, "type": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 5.3, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "length": 278, "timestamp": "2021-07-28 09:28:35.455000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"speed": 2.433333333333333, "pubMillis": 1627475317609, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 3, "country": "BR", "delay": 97, "turnType": "NONE", "uuid": 606863168, "type": "NONE", "roadType": 1, "speedKMH": 8.76, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "length": 351, "timestamp": "2021-07-28 09:28:37.609000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682007, -26.897262], [-48.682093, -26.897893], [-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"delay": 102, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627475407929, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.6777777777777776, "level": 3, "length": 382, "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "country": "BR", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "uuid": 606978064, "roadType": 2, "speedKMH": 9.64, "timestamp": "2021-07-28 09:30:07.929000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"delay": 213, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627475409358, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.525, "level": 4, "length": 401, "country": "BR", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "uuid": 606979466, "roadType": 2, "speedKMH": 5.49, "timestamp": "2021-07-28 09:30:09.358000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"delay": 85, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627475405432, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 4.1722222222222225, "level": 1, "length": 713, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "uuid": 606976576, "roadType": 2, "speedKMH": 15.02, "timestamp": "2021-07-28 09:30:05.432000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926]]}, "properties": {"delay": 65, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627475498833, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 5.025, "level": 1, "length": 822, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "uuid": 607099880, "roadType": 2, "speedKMH": 18.09, "timestamp": "2021-07-28 09:31:38.833000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743], [-48.695389, -26.884353]]}, "properties": {"level": 2, "roadType": 2, "type": "NONE", "delay": 79, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 3.841666666666667, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 607214658, "pubMillis": 1627475591352, "turnType": "NONE", "speedKMH": 13.83, "length": 469, "timestamp": "2021-07-28 09:33:11.352000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698793, -26.925022], [-48.698439, -26.92537], [-48.698078, -26.925723], [-48.697975, -26.92584], [-48.697724, -26.926062], [-48.697575, -26.926206], [-48.697363, -26.926407], [-48.697185, -26.926579], [-48.697021, -26.926756], [-48.696793, -26.926951], [-48.696655, -26.927078], [-48.696381, -26.927327]]}, "properties": {"level": 3, "roadType": 1, "type": "NONE", "delay": 83, "endNode": "R. Ag\u00edlio Cunha", "street": "Av. Ministro Luiz Gallotti", "speed": 2.8722222222222222, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 607211420, "pubMillis": 1627475588300, "turnType": "NONE", "speedKMH": 10.34, "length": 351, "timestamp": "2021-07-28 09:33:08.300000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677273, -26.919022], [-48.677273, -26.91893], [-48.677239, -26.918363], [-48.677219, -26.917834], [-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"level": 3, "roadType": 2, "type": "NONE", "delay": 87, "endNode": "R. Adolfo Batschauer", "street": "R. Indaial", "speed": 2.7694444444444444, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 607219144, "pubMillis": 1627475591036, "turnType": "NONE", "speedKMH": 9.97, "length": 339, "timestamp": "2021-07-28 09:33:11.036000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573]]}, "properties": {"street": "R. Alberto Werner", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "uuid": 607341982, "speed": 3.2777777777777777, "pubMillis": 1627475685373, "delay": 78, "speedKMH": 11.8, "length": 713, "roadType": 1, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 09:34:45.373000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696381, -26.927327], [-48.696294, -26.927268], [-48.695912, -26.926975], [-48.695539, -26.926665], [-48.695159, -26.926355], [-48.694844, -26.926112], [-48.694773, -26.926045], [-48.694449, -26.925695], [-48.694399, -26.925603], [-48.694358, -26.92548], [-48.694328, -26.925243], [-48.694272, -26.924658]]}, "properties": {"pubMillis": 1627475860587, "length": 380, "country": "BR", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "delay": 85, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "speed": 2.811111111111111, "speedKMH": 10.12, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 607568046, "type": "NONE", "endNode": "R. Raul Machado", "timestamp": "2021-07-28 09:37:40.587000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"pubMillis": 1627475768288, "length": 956, "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "delay": 67, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "speed": 5.102777777777778, "speedKMH": 18.37, "city": "Itaja\u00ed", "level": 1, "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 607445378, "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "timestamp": "2021-07-28 09:36:08.288000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688772, -26.887431], [-48.689033, -26.887285], [-48.689287, -26.887115], [-48.689687, -26.886778], [-48.690233, -26.88629], [-48.69047, -26.886058], [-48.690835, -26.885639], [-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627476227641, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "speed": 5.586111111111111, "length": 763, "type": "NONE", "roadType": 2, "uuid": 608047756, "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 70, "level": 2, "country": "BR", "speedKMH": 20.11, "timestamp": "2021-07-28 09:43:47.641000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655508, -26.914408], [-48.654843, -26.915647]]}, "properties": {"street": "R. Cambori\u00fa", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627476143252, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Lages", "speed": 1.1166666666666667, "length": 152, "type": "NONE", "roadType": 1, "uuid": 607931322, "segments": [{}], "delay": 110, "level": 3, "country": "BR", "speedKMH": 4.02, "timestamp": "2021-07-28 09:42:23.252000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722803, -26.84702], [-48.723714, -26.847822], [-48.72399, -26.848037], [-48.724232, -26.848275], [-48.724798, -26.848831], [-48.72491, -26.848942], [-48.725495, -26.849648], [-48.725825, -26.85011], [-48.726096, -26.850593], [-48.726243, -26.850894], [-48.726377, -26.851201], [-48.726763, -26.852191], [-48.726934, -26.852675], [-48.72719, -26.853673], [-48.7273, -26.854216], [-48.727439, -26.855559]]}, "properties": {"pubMillis": 1627476326809, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 73, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 608169514, "speed": 7.366666666666666, "length": 1086, "roadType": 2, "endNode": "R. Inspetor Othon Jo\u00e3o Nogueira", "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "speedKMH": 26.52, "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 09:45:26.809000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034]]}, "properties": {"speed": 2.275, "length": 357, "type": "NONE", "uuid": 608295420, "country": "BR", "delay": 127, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Marg. da BR-101 S", "roadType": 7, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.19, "pubMillis": 1627476416826, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 09:46:56.826000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"speed": 1.1666666666666667, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627476509444, "delay": 293, "level": 4, "length": 401, "roadType": 2, "country": "BR", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.2, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 608419538, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 09:48:29.444000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009]]}, "properties": {"delay": 108, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.0083333333333333, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "Retorno", "length": 437, "type": "NONE", "uuid": 608548174, "roadType": 7, "street": "Marg. da BR-101 S", "pubMillis": 1627476603416, "country": "BR", "speedKMH": 10.83, "timestamp": "2021-07-28 09:50:03.416000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.676709, -26.918994], [-48.677273, -26.91893], [-48.679979, -26.918695]]}, "properties": {"delay": 89, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.45, "level": 3, "segments": [{}, {}], "length": 326, "type": "NONE", "uuid": 608681728, "roadType": 2, "street": "R. Jacob Ardigo", "pubMillis": 1627476697671, "country": "BR", "speedKMH": 8.82, "timestamp": "2021-07-28 09:51:37.671000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655589, -26.905511], [-48.655518, -26.905772], [-48.655416, -26.906312], [-48.655214, -26.907497], [-48.654995, -26.908712], [-48.654685, -26.910576]]}, "properties": {"delay": 71, "uuid": 608804694, "street": "R. Lauro M\u00fcller", "city": "Itaja\u00ed", "length": 568, "roadType": 1, "pubMillis": 1627476791554, "level": 2, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 3.4916666666666667, "country": "BR", "speedKMH": 12.57, "timestamp": "2021-07-28 09:53:11.554000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"speed": 2.702777777777778, "delay": 76, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 609205934, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "length": 339, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "country": "BR", "speedKMH": 9.73, "level": 3, "pubMillis": 1627477069833, "timestamp": "2021-07-28 09:57:49.833000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697543, -26.933666], [-48.698032, -26.933364], [-48.698233, -26.933264], [-48.698384, -26.933209], [-48.698547, -26.933219], [-48.701599, -26.933632]]}, "properties": {"speed": 2.441666666666667, "delay": 79, "segments": [{}], "uuid": 609211610, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "R. Herna Hoier Corr\u00eaia", "length": 420, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "BR-101 N", "country": "BR", "speedKMH": 8.79, "level": 2, "pubMillis": 1627477075509, "timestamp": "2021-07-28 09:57:55.509000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"speed": 2.575, "delay": 95, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 609202970, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "length": 350, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "country": "BR", "speedKMH": 9.27, "level": 3, "pubMillis": 1627477068928, "timestamp": "2021-07-28 09:57:48.928000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"speed": 2.688888888888889, "delay": 88, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 609210168, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "R. Alexandre Fleming", "length": 407, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Tijucas", "country": "BR", "speedKMH": 9.68, "level": 3, "pubMillis": 1627477072443, "timestamp": "2021-07-28 09:57:52.443000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680243, -26.926256], [-48.683306, -26.925994]]}, "properties": {"speed": 0.3861111111111111, "delay": 637, "segments": [{}], "uuid": 609068434, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "R. Itapo\u00e1", "length": 306, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jos\u00e9 Gall", "country": "BR", "speedKMH": 1.39, "level": 3, "pubMillis": 1627476978601, "timestamp": "2021-07-28 09:56:18.601000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477160357, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "speed": 4.147222222222222, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 3, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 577, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "roadType": 2, "speedKMH": 14.93, "delay": 81, "uuid": 609325916, "timestamp": "2021-07-28 09:59:20.357000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477259112, "level": 2, "speedKMH": 9.07, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "uuid": 609474084, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "length": 406, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 60, "segments": [{}, {}, {}], "speed": 2.5194444444444444, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "timestamp": "2021-07-28 10:00:59.112000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477256662, "level": 4, "speedKMH": 6.81, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "uuid": 609416292, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 241, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 101, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speed": 1.8916666666666666, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "timestamp": "2021-07-28 10:00:56.662000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.64251, -26.916733], [-48.642078, -26.917529], [-48.642056, -26.917694], [-48.642207, -26.918101], [-48.642431, -26.918773], [-48.642449, -26.918875], [-48.64244, -26.918976], [-48.64239, -26.919049], [-48.642255, -26.919138], [-48.642007, -26.919197], [-48.641916, -26.919231], [-48.641839, -26.919282], [-48.641802, -26.919371], [-48.641839, -26.919803], [-48.641826, -26.919916], [-48.641799, -26.920008], [-48.641698, -26.920154], [-48.641627, -26.920209], [-48.641389, -26.920337], [-48.641103, -26.920469], [-48.641032, -26.920514], [-48.64098, -26.920579], [-48.640903, -26.920745], [-48.640864, -26.920805], [-48.640809, -26.920844], [-48.640657, -26.920888], [-48.640577, -26.920895], [-48.640324, -26.920873], [-48.640309, -26.920875]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477261289, "level": 2, "speedKMH": 15.36, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "uuid": 609478504, "street": "R. Dep. Francisco Evaristo Canziani", "length": 607, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 71, "segments": [{}], "speed": 4.266666666666667, "endNode": "R. Juv\u00eancio Tavares do Amaral", "timestamp": "2021-07-28 10:01:01.289000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698241, -26.928884], [-48.696381, -26.927327], [-48.696294, -26.927268], [-48.695912, -26.926975], [-48.695539, -26.926665], [-48.695159, -26.926355], [-48.694844, -26.926112], [-48.694773, -26.926045]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477254177, "level": 2, "speedKMH": 13.03, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "uuid": 609468826, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "length": 466, "type": "NONE", "roadType": 1, "delay": 62, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 3.6194444444444445, "endNode": "R. Augusto Fiorenzano Jr.", "timestamp": "2021-07-28 10:00:54.177000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477256781, "level": 2, "speedKMH": 11.04, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "uuid": 609470906, "street": "Av. Campos Novos", "length": 713, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 139, "segments": [{}, {}, {}], "speed": 3.066666666666667, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "timestamp": "2021-07-28 10:00:56.781000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627477440819, "length": 577, "speedKMH": 12.33, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 609717872, "street": "R. Indaial", "type": "NONE", "speed": 3.425, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "roadType": 2, "turnType": "NONE", "delay": 110, "timestamp": "2021-07-28 10:04:00.819000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655589, -26.905511], [-48.655518, -26.905772], [-48.655416, -26.906312], [-48.655214, -26.907497], [-48.654995, -26.908712], [-48.654685, -26.910576]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477537482, "speedKMH": 13.55, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "delay": 60, "street": "R. Lauro M\u00fcller", "turnType": "NONE", "level": 2, "speed": 3.763888888888889, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "country": "BR", "uuid": 609852576, "type": "NONE", "length": 568, "timestamp": "2021-07-28 10:05:37.482000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477444556, "speedKMH": 19.31, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Sa\u00edda 117", "delay": 77, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "level": 3, "speed": 5.363888888888889, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 7, "country": "BR", "uuid": 609720086, "type": "NONE", "length": 704, "timestamp": "2021-07-28 10:04:04.556000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949]]}, "properties": {"pubMillis": 1627477533847, "speedKMH": 9.39, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Ant\u00f4nio Ayres dos Santos", "delay": 67, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "turnType": "NONE", "level": 2, "speed": 2.6083333333333334, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "country": "BR", "uuid": 609842082, "type": "NONE", "length": 329, "timestamp": "2021-07-28 10:05:33.847000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655589, -26.905511], [-48.655518, -26.905772], [-48.655416, -26.906312], [-48.655214, -26.907497], [-48.654995, -26.908712], [-48.654685, -26.910576]]}, "properties": {"roadType": 1, "country": "BR", "speed": 3.6805555555555554, "delay": 63, "length": 568, "type": "NONE", "speedKMH": 13.25, "uuid": 610103102, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Lauro M\u00fcller", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627477726091, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 10:08:46.091000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"roadType": 2, "country": "BR", "speed": 1.7222222222222223, "delay": 114, "length": 241, "type": "NONE", "speedKMH": 6.2, "uuid": 610103798, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627477723407, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 10:08:43.407000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714039, -26.882668], [-48.714136, -26.890833]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 905, "country": "BR", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speedKMH": 21.79, "level": 1, "speed": 6.052777777777778, "pubMillis": 1627477820456, "segments": [{}], "street": "Av. Pres. Castelo Branco", "delay": 67, "roadType": 1, "uuid": 610230702, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 10:10:20.456000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688822, -26.909585], [-48.690729, -26.909535], [-48.692343, -26.90949]]}, "properties": {"endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "length": 350, "country": "BR", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speedKMH": 7.76, "level": 2, "speed": 2.1555555555555554, "pubMillis": 1627477818233, "segments": [{}, {}], "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "delay": 104, "roadType": 1, "uuid": 610231964, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 10:10:18.233000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66644, -26.912205], [-48.666632, -26.912434], [-48.666965, -26.912797], [-48.66802, -26.914103], [-48.668074, -26.914164]]}, "properties": {"endNode": "R. Ab\u00e9rcio Werner", "length": 272, "country": "BR", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speedKMH": 8.04, "level": 3, "speed": 2.2333333333333334, "pubMillis": 1627477818189, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Brusque", "delay": 92, "roadType": 2, "uuid": 610231972, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 10:10:18.189000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "length": 311, "country": "BR", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speedKMH": 5.66, "level": 3, "speed": 1.5722222222222222, "pubMillis": 1627477914823, "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "delay": 123, "roadType": 2, "uuid": 610368400, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 10:11:54.823000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "country": "BR", "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "level": 4, "roadType": 2, "speed": 1.5638888888888889, "length": 401, "delay": 206, "type": "NONE", "pubMillis": 1627478102157, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 610630866, "speedKMH": 5.63, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 10:15:02.157000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655377, -26.910849], [-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "country": "BR", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "level": 3, "roadType": 2, "speed": 1.5083333333333333, "length": 205, "delay": 65, "type": "NONE", "pubMillis": 1627478107835, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 610637232, "speedKMH": 5.43, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 10:15:07.835000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.653822, -26.91976], [-48.652049, -26.918423]]}, "properties": {"segments": [{}], "country": "BR", "street": "R. Expedicion\u00e1rio Marquetti", "level": 3, "roadType": 1, "speed": 1.5277777777777777, "length": 230, "delay": 112, "type": "NONE", "endNode": "R. Jorge Tzachel", "pubMillis": 1627478100215, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 610623306, "speedKMH": 5.5, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 10:15:00.215000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"pubMillis": 1627478197300, "uuid": 610761614, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "roadType": 1, "length": 307, "delay": 220, "speed": 1.1583333333333334, "level": 4, "segments": [{}, {}], "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "speedKMH": 4.17, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 10:16:37.300000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693]]}, "properties": {"country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Jac\u00f3 Lamim", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 611046640, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "roadType": 2, "length": 500, "delay": 116, "street": "R. Indaial", "pubMillis": 1627478393193, "speedKMH": 10.5, "speed": 2.9166666666666665, "timestamp": "2021-07-28 10:19:53.193000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926], [-48.700734, -26.913455], [-48.700738, -26.913544], [-48.700837, -26.91523]]}, "properties": {"country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 610904622, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 1, "roadType": 2, "length": 1484, "delay": 71, "street": "Av. Campos Novos", "pubMillis": 1627478293312, "speedKMH": 21.72, "speed": 6.033333333333333, "timestamp": "2021-07-28 10:18:13.312000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699232, -26.899346], [-48.700795, -26.899255], [-48.701684, -26.899206], [-48.702066, -26.899242], [-48.702169, -26.899253], [-48.703119, -26.899375], [-48.703905, -26.899478], [-48.704595, -26.899579], [-48.705186, -26.899668], [-48.705792, -26.89974], [-48.706457, -26.899833]]}, "properties": {"speed": 4.930555555555555, "roadType": 2, "pubMillis": 1627478577221, "endNode": "R. Enedina D' \u00c1villa Ferreira", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "uuid": 611320180, "length": 723, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 69, "speedKMH": 17.75, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 10:22:57.221000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 611581210, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 96, "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "speed": 1.9027777777777777, "speedKMH": 6.85, "level": 3, "street": "R. Uruguai", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627478760568, "city": "Itaja\u00ed", "length": 243, "timestamp": "2021-07-28 10:26:00.568000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693784, -26.899343], [-48.693758, -26.898495], [-48.693738, -26.897998], [-48.693737, -26.897449]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 611581222, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 213, "speed": 0.8861111111111111, "speedKMH": 3.19, "level": 4, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627478760516, "city": "Itaja\u00ed", "length": 210, "timestamp": "2021-07-28 10:26:00.516000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769], [-48.66097, -26.908342], [-48.660334, -26.909827], [-48.660096, -26.910361], [-48.659691, -26.91135], [-48.6595, -26.911817], [-48.659313, -26.912273], [-48.659277, -26.912355]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 611451260, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 91, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "speed": 4.294444444444444, "speedKMH": 15.46, "level": 2, "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627478668678, "city": "Itaja\u00ed", "length": 797, "timestamp": "2021-07-28 10:24:28.678000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.741947, -26.866393], [-48.741729, -26.866406], [-48.741815, -26.867451], [-48.742048, -26.867451], [-48.742649, -26.867419], [-48.74292, -26.867406], [-48.742794, -26.866356], [-48.74258, -26.866365], [-48.74233, -26.86356]]}, "properties": {"pubMillis": 1627478863706, "delay": 147, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "speed": 2.7194444444444446, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 9.79, "length": 698, "roadType": 1, "country": "BR", "uuid": 611742862, "timestamp": "2021-07-28 10:27:43.706000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926], [-48.700734, -26.913455], [-48.700738, -26.913544], [-48.700837, -26.91523]]}, "properties": {"pubMillis": 1627478861815, "delay": 62, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "speed": 4.7972222222222225, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 17.27, "length": 669, "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "uuid": 611739490, "timestamp": "2021-07-28 10:27:41.815000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"speedKMH": 7.19, "delay": 90, "length": 243, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "speed": 1.9972222222222222, "type": "NONE", "street": "R. Uruguai", "pubMillis": 1627478948432, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 611866378, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 10:29:08.432000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702297, -26.938727], [-48.701815, -26.9386], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453], [-48.697704, -26.937344]]}, "properties": {"speed": 3.488888888888889, "level": 3, "uuid": 612016296, "pubMillis": 1627479049779, "country": "BR", "delay": 104, "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "length": 483, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 7, "type": "NONE", "speedKMH": 12.56, "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 10:30:49.779000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296], [-48.677648, -26.905651]]}, "properties": {"speed": 2.725, "length": 742, "pubMillis": 1627479237230, "delay": 150, "speedKMH": 9.81, "type": "NONE", "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 612290584, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 10:33:57.230000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"speed": 2.0194444444444444, "length": 265, "pubMillis": 1627479145074, "delay": 98, "speedKMH": 7.27, "type": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "segments": [{}, {}], "uuid": 612158550, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "Retorno", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 10:32:25.074000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861], [-48.6933, -26.913551]]}, "properties": {"delay": 104, "speedKMH": 6.09, "length": 222, "country": "BR", "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627479334007, "roadType": 1, "speed": 1.6916666666666667, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "uuid": 612428196, "turnType": "NONE", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "timestamp": "2021-07-28 10:35:34.007000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"level": 3, "length": 307, "pubMillis": 1627479426461, "uuid": 612557420, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.57, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "delay": 84, "country": "BR", "speed": 2.3805555555555555, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 10:37:06.461000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.755278, -26.888831], [-48.756167, -26.888018], [-48.756522, -26.887634], [-48.756575, -26.887577], [-48.757, -26.88721], [-48.757118, -26.887132]]}, "properties": {"speedKMH": 7.54, "roadType": 1, "pubMillis": 1627479528926, "level": 3, "speed": 2.0944444444444446, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "delay": 89, "length": 263, "street": "R. Bruno Vicente da Luz", "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 612712876, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 10:38:48.926000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"speedKMH": 11.84, "roadType": 1, "pubMillis": 1627479523998, "level": 3, "speed": 3.2888888888888888, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "length": 498, "delay": 84, "street": "R. Alberto Werner", "segments": [{}, {}], "uuid": 612705862, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 10:38:43.998000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.668753, -26.907551], [-48.669265, -26.907498], [-48.66963, -26.907467], [-48.669957, -26.907433], [-48.670282, -26.9074], [-48.670692, -26.907366], [-48.671808, -26.907238], [-48.672713, -26.90716]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 8.78, "level": 3, "street": "R. Alfredo Trompowski", "turnType": "NONE", "speed": 2.438888888888889, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627479620163, "length": 395, "uuid": 612845594, "country": "BR", "roadType": 1, "delay": 86, "timestamp": "2021-07-28 10:40:20.163000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693955, -26.909459], [-48.69396, -26.909882], [-48.693964, -26.910417], [-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 11.71, "level": 2, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "turnType": "NONE", "speed": 3.2527777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "endNode": "Retorno", "pubMillis": 1627479616894, "length": 442, "uuid": 612839356, "country": "BR", "roadType": 2, "delay": 79, "timestamp": "2021-07-28 10:40:16.894000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918], [-48.661805, -26.912486]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "R. Uruguai", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "uuid": 613283530, "delay": 106, "pubMillis": 1627479903234, "roadType": 2, "endNode": "R. Jorge Mattos", "level": 3, "speed": 2.0805555555555557, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.49, "city": "Itaja\u00ed", "length": 300, "timestamp": "2021-07-28 10:45:03.234000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660334, -26.909827], [-48.660096, -26.910361], [-48.659691, -26.91135], [-48.6595, -26.911817], [-48.659313, -26.912273]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "uuid": 613286674, "delay": 133, "pubMillis": 1627479907381, "roadType": 2, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "level": 4, "speed": 1.6916666666666667, "turnType": "NONE", "speedKMH": 6.09, "city": "Itaja\u00ed", "length": 290, "timestamp": "2021-07-28 10:45:07.381000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694504, -26.901587], [-48.694535, -26.902146], [-48.694571, -26.90317]]}, "properties": {"delay": 99, "roadType": 1, "uuid": 613574896, "endNode": "R. Rio Negrinho", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 5.24, "pubMillis": 1627480094154, "country": "BR", "length": 175, "type": "NONE", "speed": 1.4555555555555555, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "street": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 10:48:14.154000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700618, -26.89638], [-48.700598, -26.896003], [-48.700564, -26.895467], [-48.70053, -26.894924], [-48.700504, -26.89439], [-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"delay": 88, "roadType": 2, "uuid": 613574898, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 18.49, "pubMillis": 1627480094074, "country": "BR", "length": 959, "type": "NONE", "speed": 5.136111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "street": "R. Gustavo Bernet", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 10:48:14.074000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"delay": 89, "roadType": 2, "uuid": 613734040, "pubMillis": 1627480195706, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 7.35, "country": "BR", "length": 254, "type": "NONE", "speed": 2.0416666666666665, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 10:49:55.706000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682507, -26.901368], [-48.682439, -26.900696], [-48.682378, -26.90028], [-48.682333, -26.899934], [-48.682264, -26.899239], [-48.68218, -26.898717], [-48.68214, -26.898386], [-48.682093, -26.897893], [-48.682007, -26.897262], [-48.681964, -26.896881], [-48.681926, -26.896499], [-48.681865, -26.895635], [-48.681835, -26.894616], [-48.681808, -26.893559]]}, "properties": {"level": 2, "uuid": 614046154, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Alfredo Eicke", "roadType": 2, "delay": 91, "speedKMH": 16.44, "city": "Itaja\u00ed", "length": 868, "speed": 4.566666666666666, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "pubMillis": 1627480386532, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 10:53:06.532000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693], [-48.677241, -26.913851], [-48.677236, -26.914007], [-48.677222, -26.914308], [-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736]]}, "properties": {"level": 3, "country": "BR", "delay": 139, "speed": 3.6194444444444445, "uuid": 614203128, "endNode": "R. Jacob Ardigo", "turnType": "NONE", "length": 837, "pubMillis": 1627480482812, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.03, "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 10:54:42.812000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.663595, -26.902195], [-48.663034, -26.903652]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "delay": 101, "speed": 1.413888888888889, "uuid": 614203288, "endNode": "R. Silva", "turnType": "NONE", "length": 171, "pubMillis": 1627480485828, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 5.09, "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "timestamp": "2021-07-28 10:54:45.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 11.72, "speed": 3.2555555555555555, "roadType": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627480677454, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 614504828, "delay": 80, "length": 713, "timestamp": "2021-07-28 10:57:57.454000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.681329, -26.88963], [-48.681653, -26.890285], [-48.681695, -26.890376], [-48.682011, -26.890962]]}, "properties": {"endNode": "R. Expedicion\u00e1rio Aleixo Maba", "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.35, "speed": 1.2083333333333333, "roadType": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "street": "R. Curt Hering", "pubMillis": 1627480580390, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 614348240, "delay": 101, "length": 162, "timestamp": "2021-07-28 10:56:20.390000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682212, -26.923518], [-48.681093, -26.923062], [-48.680837, -26.922958], [-48.68044, -26.922808], [-48.680224, -26.922721], [-48.679595, -26.922461], [-48.678936, -26.922193], [-48.678164, -26.921882], [-48.677385, -26.921545], [-48.676834, -26.921325], [-48.676558, -26.92121], [-48.676298, -26.92111], [-48.675746, -26.920913], [-48.675194, -26.920678], [-48.674615, -26.920434], [-48.674071, -26.920215], [-48.673727, -26.920068], [-48.673186, -26.919845]]}, "properties": {"speedKMH": 19.9, "type": "NONE", "endNode": "R. Jacob Ardigo", "level": 2, "roadType": 2, "street": "R. Jos\u00e9 Gall", "country": "BR", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627480770920, "speed": 5.527777777777778, "uuid": 614651260, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "delay": 62, "length": 986, "timestamp": "2021-07-28 10:59:30.920000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67775, -26.904075], [-48.677718, -26.904518], [-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 13.45, "length": 468, "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Indaial", "pubMillis": 1627480866736, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.736111111111111, "roadType": 2, "country": "BR", "delay": 62, "uuid": 614790442, "timestamp": "2021-07-28 11:01:06.736000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"pubMillis": 1627481159385, "country": "BR", "roadType": 2, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "speedKMH": 9.81, "speed": 2.725, "segments": [{}, {}], "delay": 97, "level": 3, "uuid": 615255218, "length": 401, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:05:59.385000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926], [-48.700734, -26.913455], [-48.700738, -26.913544]]}, "properties": {"pubMillis": 1627481160368, "country": "BR", "endNode": "R. Xaxim", "roadType": 2, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "speedKMH": 19.87, "speed": 5.519444444444445, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 83, "street": "Av. Campos Novos", "level": 1, "uuid": 615259602, "length": 1297, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:06:00.368000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"pubMillis": 1627481158909, "country": "BR", "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "roadType": 2, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "speedKMH": 6.78, "speed": 1.8833333333333333, "segments": [{}, {}], "delay": 102, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "level": 4, "uuid": 615255698, "length": 235, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:05:58.909000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"pubMillis": 1627481161579, "country": "BR", "endNode": "Av. Nilo Simas", "roadType": 2, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "speedKMH": 6.91, "speed": 1.9194444444444445, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 108, "level": 3, "uuid": 615263978, "length": 281, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:06:01.579000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.708727, -26.889252], [-48.706665, -26.888194], [-48.706422, -26.888083], [-48.706215, -26.888006], [-48.706105, -26.88798], [-48.70581, -26.887959], [-48.705128, -26.888007], [-48.704512, -26.888051], [-48.703952, -26.888083], [-48.703279, -26.8881], [-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627481162813, "country": "BR", "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "length": 1499, "uuid": 615265000, "turnType": "NONE", "speed": 4.208333333333333, "delay": 205, "speedKMH": 15.15, "timestamp": "2021-07-28 11:06:02.813000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524]]}, "properties": {"segments": [{}], "street": "R. Ver. Airton de Souza", "pubMillis": 1627481253750, "country": "BR", "type": "NONE", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "length": 187, "uuid": 615407940, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "speed": 1.4916666666666667, "delay": 101, "speedKMH": 5.37, "timestamp": "2021-07-28 11:07:33.750000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"endNode": "Av. Nilo Simas", "roadType": 2, "length": 281, "country": "BR", "delay": 87, "pubMillis": 1627481353540, "level": 3, "speedKMH": 8.03, "uuid": 615568666, "turnType": "NONE", "speed": 2.2305555555555556, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:09:13.540000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"level": 2, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 4.436111111111111, "country": "BR", "uuid": 615716014, "length": 815, "speedKMH": 15.97, "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "delay": 86, "roadType": 2, "pubMillis": 1627481448423, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "timestamp": "2021-07-28 11:10:48.423000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696], [-48.680451, -26.900779]]}, "properties": {"level": 2, "endNode": "R. Laureano Jos\u00e9 de Almeida", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.4722222222222223, "country": "BR", "uuid": 615714246, "length": 466, "speedKMH": 12.5, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "delay": 80, "roadType": 2, "pubMillis": 1627481447286, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 11:10:47.286000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"level": 2, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.0444444444444443, "country": "BR", "uuid": 615709234, "length": 489, "speedKMH": 10.96, "type": "NONE", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "delay": 75, "roadType": 1, "pubMillis": 1627481445408, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 11:10:45.408000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"delay": 118, "length": 430, "pubMillis": 1627481637655, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.93, "country": "BR", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "level": 2, "type": "NONE", "speed": 2.202777777777778, "uuid": 616005112, "timestamp": "2021-07-28 11:13:57.655000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"delay": 80, "length": 713, "pubMillis": 1627481544596, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 15.02, "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "level": 1, "type": "NONE", "speed": 4.1722222222222225, "uuid": 615873528, "timestamp": "2021-07-28 11:12:24.596000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693956, -26.935696], [-48.694405, -26.935939], [-48.694794, -26.936095], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"uuid": 616173760, "roadType": 2, "delay": 118, "country": "BR", "pubMillis": 1627481737671, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "speedKMH": 9.93, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "length": 426, "level": 3, "type": "NONE", "speed": 2.7583333333333333, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 11:15:37.671000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"level": 2, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 616325180, "length": 956, "roadType": 2, "delay": 108, "speed": 4.197222222222222, "turnType": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "pubMillis": 1627481830852, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "speedKMH": 15.11, "timestamp": "2021-07-28 11:17:10.852000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422]]}, "properties": {"level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 616331712, "length": 453, "roadType": 2, "delay": 125, "speed": 2.716666666666667, "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627481838316, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "speedKMH": 9.78, "timestamp": "2021-07-28 11:17:18.316000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"speedKMH": 5.52, "speed": 1.5333333333333334, "endNode": "R. Heitor Liberato", "length": 311, "type": "NONE", "level": 3, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 616478542, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627481928863, "delay": 128, "street": "R. Indaial", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 11:18:48.863000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639], [-48.700691, -26.887741], [-48.702322, -26.887932], [-48.703276, -26.887992], [-48.703489, -26.887989], [-48.704017, -26.887974], [-48.704634, -26.887945], [-48.70523, -26.887907], [-48.705671, -26.887886], [-48.706118, -26.887895], [-48.706458, -26.887999]]}, "properties": {"length": 939, "level": 2, "country": "BR", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 616650462, "speed": 4.75, "roadType": 2, "pubMillis": 1627482031577, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 17.1, "delay": 93, "timestamp": "2021-07-28 11:20:31.577000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 498, "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627482221907, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "speedKMH": 14.01, "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 616959040, "delay": 60, "level": 2, "speed": 3.8916666666666666, "timestamp": "2021-07-28 11:23:41.907000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 481, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "pubMillis": 1627482222060, "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "roadType": 2, "speedKMH": 13.25, "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 616959204, "delay": 80, "level": 2, "speed": 3.6805555555555554, "timestamp": "2021-07-28 11:23:42.060000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662865, -26.908086], [-48.664103, -26.9095], [-48.664789, -26.910274], [-48.664872, -26.910371], [-48.665029, -26.910553], [-48.665177, -26.910738], [-48.665792, -26.91147], [-48.665986, -26.911681], [-48.66605, -26.911757], [-48.666317, -26.912063], [-48.66644, -26.912205], [-48.666632, -26.912434], [-48.666965, -26.912797]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 663, "street": "R. Brusque", "pubMillis": 1627482125962, "endNode": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "roadType": 2, "speedKMH": 15.18, "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 616802790, "delay": 83, "level": 3, "speed": 4.216666666666667, "timestamp": "2021-07-28 11:22:05.962000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034]]}, "properties": {"delay": 139, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "speedKMH": 7.58, "pubMillis": 1627482413896, "length": 357, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 2.1055555555555556, "level": 4, "uuid": 617276060, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 7, "street": "Marg. da BR-101 S", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:26:53.896000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"delay": 85, "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "speedKMH": 12.74, "pubMillis": 1627482414370, "length": 481, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "speed": 3.5388888888888888, "level": 2, "uuid": 617282386, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:26:54.370000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703279, -26.8881], [-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"delay": 149, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "speedKMH": 6.31, "pubMillis": 1627481933526, "length": 319, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 1.7527777777777778, "level": 4, "uuid": 616486376, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:18:53.526000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.733068, -26.943863], [-48.732792, -26.938278]]}, "properties": {"country": "BR", "pubMillis": 1627482516826, "uuid": 617446438, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 119, "segments": [{}], "length": 619, "roadType": 1, "type": "NONE", "speed": 1.9, "turnType": "NONE", "level": 1, "speedKMH": 6.84, "timestamp": "2021-07-28 11:28:36.826000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422]]}, "properties": {"country": "BR", "pubMillis": 1627482513684, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 617443432, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 100, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "length": 453, "roadType": 2, "type": "NONE", "speed": 3.188888888888889, "turnType": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 11.48, "timestamp": "2021-07-28 11:28:33.684000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 307, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.74, "pubMillis": 1627482605512, "delay": 98, "uuid": 617595422, "speed": 2.15, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "roadType": 1, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "country": "BR", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 11:30:05.512000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 347, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.7, "pubMillis": 1627482704095, "delay": 121, "uuid": 617766152, "speed": 2.138888888888889, "street": "R. Samuel Heusi", "roadType": 1, "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "country": "BR", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 11:31:44.095000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 430, "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.58, "pubMillis": 1627482603164, "delay": 103, "uuid": 617588702, "speed": 2.3833333333333333, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "roadType": 1, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "country": "BR", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 11:30:03.164000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296]]}, "properties": {"speedKMH": 11.28, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "level": 3, "uuid": 617913466, "speed": 3.1333333333333333, "pubMillis": 1627482798320, "turnType": "NONE", "country": "BR", "street": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "delay": 152, "length": 895, "timestamp": "2021-07-28 11:33:18.320000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700105, -26.901308], [-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"speedKMH": 11.81, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "level": 3, "uuid": 617919788, "speed": 3.2805555555555554, "pubMillis": 1627482800583, "turnType": "NONE", "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "delay": 78, "length": 401, "timestamp": "2021-07-28 11:33:20.583000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009]]}, "properties": {"speedKMH": 12.68, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 7, "endNode": "Retorno", "level": 3, "uuid": 617923470, "speed": 3.522222222222222, "pubMillis": 1627482803209, "turnType": "NONE", "country": "BR", "street": "Marg. da BR-101 S", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "delay": 87, "length": 437, "timestamp": "2021-07-28 11:33:23.209000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "speed": 2.5, "uuid": 618247300, "delay": 78, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "pubMillis": 1627482994853, "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speedKMH": 9, "length": 307, "timestamp": "2021-07-28 11:36:34.853000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "speed": 2.7916666666666665, "uuid": 618255334, "delay": 98, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "street": "Marg. da BR-101 S", "pubMillis": 1627482996179, "roadType": 7, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speedKMH": 10.05, "length": 357, "timestamp": "2021-07-28 11:36:36.179000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 2.963888888888889, "roadType": 1, "length": 498, "segments": [{}, {}], "street": "R. Alberto Werner", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 100, "endNode": "R. Heitor Liberato", "speedKMH": 10.67, "type": "NONE", "pubMillis": 1627483190004, "uuid": 618576452, "timestamp": "2021-07-28 11:39:50.004000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 2.3805555555555555, "roadType": 1, "length": 296, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Samuel Heusi", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 91, "endNode": "R. Felipe Schmidt", "speedKMH": 8.57, "type": "NONE", "pubMillis": 1627483092772, "uuid": 618424930, "timestamp": "2021-07-28 11:38:12.772000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 2.5, "roadType": 2, "length": 318, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 80, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "speedKMH": 9, "type": "NONE", "pubMillis": 1627483090909, "uuid": 618417836, "timestamp": "2021-07-28 11:38:10.909000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662886, -26.903655], [-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 3.7666666666666666, "roadType": 2, "length": 485, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 71, "speedKMH": 13.56, "type": "NONE", "pubMillis": 1627483095458, "uuid": 618429378, "timestamp": "2021-07-28 11:38:15.458000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.629596, -26.956616], [-48.629614, -26.956538], [-48.629702, -26.955943], [-48.629752, -26.955426], [-48.629803, -26.953445], [-48.629603, -26.9513], [-48.629514, -26.950292], [-48.629479, -26.949886], [-48.629448, -26.949536], [-48.629426, -26.94929], [-48.629345, -26.948291], [-48.629272, -26.947498], [-48.629202, -26.946748], [-48.629155, -26.946227]]}, "properties": {"speed": 5.527777777777778, "length": 1155, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627483282804, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 19.9, "uuid": 618738442, "turnType": "NONE", "delay": 73, "type": "NONE", "country": "BR", "street": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira", "roadType": 2, "level": 1, "endNode": "R. Jo\u00e3o Manoel da Silva", "timestamp": "2021-07-28 11:41:22.804000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700338, -26.8913], [-48.700434, -26.893301], [-48.700457, -26.893867], [-48.700504, -26.89439], [-48.70053, -26.894924], [-48.700564, -26.895467], [-48.700598, -26.896003], [-48.700618, -26.89638], [-48.700625, -26.896558], [-48.700637, -26.896922], [-48.700676, -26.897499], [-48.700716, -26.898073], [-48.700752, -26.898639], [-48.700795, -26.899255], [-48.700805, -26.89936], [-48.700837, -26.899932], [-48.700837, -26.9], [-48.700835, -26.90022], [-48.700757, -26.900337], [-48.700709, -26.900404]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 62, "street": "R. Gustavo Bernet", "country": "BR", "length": 1014, "endNode": "V. Portu\u00e1ria", "speedKMH": 20.99, "uuid": 618897236, "speed": 5.830555555555556, "pubMillis": 1627483379449, "type": "NONE", "level": 1, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 11:42:59.449000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662886, -26.903655], [-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 619418126, "speed": 3.772222222222222, "length": 485, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 71, "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "roadType": 2, "pubMillis": 1627483673725, "speedKMH": 13.58, "timestamp": "2021-07-28 11:47:53.725000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696236, -26.878651], [-48.695622, -26.878656], [-48.695029, -26.87868], [-48.694591, -26.878698], [-48.694501, -26.878701], [-48.693894, -26.878703], [-48.693256, -26.878691]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 619402808, "endNode": "R. Eugenio Pezzini", "speed": 1.836111111111111, "length": 296, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 104, "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "roadType": 1, "pubMillis": 1627483667742, "speedKMH": 6.61, "timestamp": "2021-07-28 11:47:47.742000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"type": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "level": 3, "pubMillis": 1627483765808, "segments": [{}, {}], "uuid": 619589524, "turnType": "NONE", "delay": 96, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "roadType": 1, "country": "BR", "length": 307, "speedKMH": 7.82, "speed": 2.172222222222222, "timestamp": "2021-07-28 11:49:25.808000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"type": "NONE", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "level": 4, "pubMillis": 1627483765746, "segments": [{}, {}], "uuid": 619583438, "turnType": "NONE", "delay": 101, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 235, "speedKMH": 6.92, "speed": 1.9222222222222223, "timestamp": "2021-07-28 11:49:25.746000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "length": 498, "speedKMH": 13.57, "country": "BR", "level": 2, "type": "NONE", "delay": 65, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "uuid": 619926110, "speed": 3.7694444444444444, "roadType": 1, "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627483959779, "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 11:52:39.779000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"delay": 141, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 620089592, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "roadType": 2, "speedKMH": 13.16, "country": "BR", "speed": 3.6555555555555554, "street": "Av. Campos Novos", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 956, "pubMillis": 1627484051835, "timestamp": "2021-07-28 11:54:11.835000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688759, -26.906055], [-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219], [-48.688703, -26.901713], [-48.688696, -26.90121], [-48.688689, -26.900717], [-48.68869, -26.900556], [-48.688675, -26.900139], [-48.688673, -26.899515], [-48.688673, -26.899175], [-48.688665, -26.898907], [-48.688662, -26.898646], [-48.688646, -26.898125], [-48.688644, -26.897843]]}, "properties": {"uuid": 620422676, "length": 910, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "type": "NONE", "level": 2, "speed": 5.283333333333333, "delay": 74, "pubMillis": 1627484243415, "roadType": 2, "speedKMH": 19.02, "turnType": "NONE", "endNode": "R. David Ad\u00e3o Schmitt", "timestamp": "2021-07-28 11:57:23.415000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296]]}, "properties": {"uuid": 620425100, "length": 422, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "type": "NONE", "level": 3, "speed": 2.375, "delay": 90, "pubMillis": 1627484245040, "roadType": 2, "speedKMH": 8.55, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "timestamp": "2021-07-28 11:57:25.040000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682093, -26.897893], [-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "country": "BR", "level": 4, "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "delay": 137, "length": 266, "speed": 1.6277777777777778, "roadType": 2, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 620595038, "speedKMH": 5.86, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "pubMillis": 1627484342149, "timestamp": "2021-07-28 11:59:02.149000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653]]}, "properties": {"length": 478, "speedKMH": 13.89, "type": "NONE", "speed": 3.8583333333333334, "pubMillis": 1627484444082, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "delay": 75, "uuid": 620786738, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 12:00:44.082000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"length": 475, "speedKMH": 11.61, "type": "NONE", "speed": 3.225, "pubMillis": 1627484437169, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "delay": 86, "uuid": 620771972, "street": "R. Ver. Airton de Souza", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 12:00:37.169000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"length": 198, "speedKMH": 4.85, "type": "NONE", "speed": 1.3472222222222223, "pubMillis": 1627484439813, "level": 3, "segments": [{}], "turnType": "NONE", "delay": 118, "uuid": 620776590, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 12:00:39.813000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"length": 481, "speedKMH": 12.43, "type": "NONE", "speed": 3.452777777777778, "pubMillis": 1627484441956, "level": 2, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "delay": 88, "uuid": 620775112, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 12:00:41.956000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.726383, -26.889265], [-48.725463, -26.889449], [-48.72504, -26.889592], [-48.724681, -26.889735], [-48.724236, -26.889808], [-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"length": 580, "speedKMH": 10.72, "type": "NONE", "speed": 2.977777777777778, "pubMillis": 1627484436544, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "delay": 138, "uuid": 620764498, "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "endNode": "Marg. da BR-101 N", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "roadType": 7, "timestamp": "2021-07-28 12:00:36.544000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673638, -26.930017], [-48.671087, -26.929998]]}, "properties": {"length": 253, "speedKMH": 5.34, "type": "NONE", "speed": 1.4833333333333334, "pubMillis": 1627484443662, "level": 4, "segments": [{}], "turnType": "NONE", "delay": 284, "uuid": 620784984, "street": "R. Irene Bonanomi da Silva", "endNode": "R. Aristides Estev\u00e3o da Silva", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 12:00:43.662000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197]]}, "properties": {"speed": 5.7027777777777775, "roadType": 7, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 69, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "length": 704, "country": "BR", "speedKMH": 20.53, "type": "NONE", "uuid": 621121326, "endNode": "Sa\u00edda 117", "level": 3, "pubMillis": 1627484635017, "timestamp": "2021-07-28 12:03:55.017000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621280044, "roadType": 1, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 3.6416666666666666, "length": 475, "street": "R. Ver. Airton de Souza", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.11, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627484728592, "level": 2, "delay": 69, "timestamp": "2021-07-28 12:05:28.592000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621287838, "roadType": 1, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 3.186111111111111, "length": 407, "street": "R. Alexandre Fleming", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 11.47, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Tijucas", "pubMillis": 1627484732565, "level": 2, "delay": 64, "timestamp": "2021-07-28 12:05:32.565000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.73271, -26.895394], [-48.732811, -26.895423], [-48.732989, -26.895505], [-48.733083, -26.89558], [-48.733337, -26.895845], [-48.733758, -26.896225], [-48.734155, -26.896508], [-48.734379, -26.896692], [-48.734712, -26.896957], [-48.734996, -26.89719], [-48.735355, -26.897429], [-48.735705, -26.897638], [-48.735885, -26.897686], [-48.736073, -26.897706], [-48.736281, -26.897691], [-48.736851, -26.897583]]}, "properties": {"country": "BR", "speed": 3.75, "speedKMH": 13.5, "length": 506, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 621471256, "delay": 87, "roadType": 2, "level": 2, "endNode": "R. Irineu Maria", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627484830119, "timestamp": "2021-07-28 12:07:10.119000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861], [-48.6933, -26.913551]]}, "properties": {"country": "BR", "speed": 1.2361111111111112, "speedKMH": 4.45, "length": 222, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 621470916, "delay": 153, "roadType": 1, "level": 4, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627484830982, "timestamp": "2021-07-28 12:07:10.982000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"country": "BR", "speed": 2.1333333333333333, "speedKMH": 7.68, "length": 281, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 621462246, "delay": 93, "roadType": 2, "level": 3, "endNode": "Av. Nilo Simas", "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627484826629, "timestamp": "2021-07-28 12:07:06.629000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677546, -26.900126], [-48.67752, -26.899923], [-48.677461, -26.899791], [-48.677144, -26.899499], [-48.676593, -26.899082]]}, "properties": {"country": "BR", "speed": 0.7722222222222223, "speedKMH": 2.78, "length": 155, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 621464298, "delay": 177, "roadType": 1, "level": 4, "endNode": "R. H\u00e9lio Douat de Menezes", "street": "R. Stringari", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627484826917, "timestamp": "2021-07-28 12:07:06.917000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671818, -26.9162], [-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"roadType": 1, "segments": [{}, {}], "uuid": 621629522, "speed": 3.9, "delay": 69, "level": 2, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Indaial", "pubMillis": 1627484925255, "speedKMH": 14.04, "length": 532, "street": "R. Francisco de Paula Seara", "country": "BR", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:08:45.255000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653]]}, "properties": {"roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 621648072, "speed": 3.05, "delay": 84, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627484932821, "speedKMH": 10.98, "length": 379, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "country": "BR", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:08:52.821000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699306, -26.919765], [-48.699649, -26.919281], [-48.700882, -26.917498], [-48.700964, -26.917272], [-48.701009, -26.917026], [-48.70102, -26.916771], [-48.700953, -26.915816]]}, "properties": {"roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 621630716, "speed": 4.019444444444445, "delay": 69, "level": 2, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "pubMillis": 1627484926480, "speedKMH": 14.47, "length": 485, "street": "Av. Nilo Simas", "country": "BR", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:08:46.480000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.630374, -26.945003], [-48.637374, -26.944111]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 622000756, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Luci Canziani", "level": 1, "endNode": "Rod. Osvaldo Reis", "length": 702, "segments": [{}], "delay": 61, "pubMillis": 1627485118659, "speedKMH": 18.16, "turnType": "NONE", "speed": 5.044444444444444, "timestamp": "2021-07-28 12:11:58.659000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621810830, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Uruguai", "level": 4, "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "length": 243, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 121, "pubMillis": 1627485019923, "speedKMH": 5.75, "turnType": "NONE", "speed": 1.5972222222222223, "timestamp": "2021-07-28 12:10:19.923000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621822660, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "level": 3, "endNode": "Retorno", "length": 265, "segments": [{}, {}], "delay": 97, "pubMillis": 1627485025970, "speedKMH": 7.32, "turnType": "NONE", "speed": 2.033333333333333, "timestamp": "2021-07-28 12:10:25.970000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.731378, -26.896299], [-48.731657, -26.896096], [-48.732464, -26.89547], [-48.732545, -26.895426], [-48.73271, -26.895394], [-48.732811, -26.895423], [-48.732989, -26.895505], [-48.733083, -26.89558], [-48.733337, -26.895845], [-48.733758, -26.896225]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621998290, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "level": 3, "length": 309, "segments": [{}, {}], "delay": 78, "pubMillis": 1627485120322, "speedKMH": 9.22, "turnType": "NONE", "speed": 2.561111111111111, "timestamp": "2021-07-28 12:12:00.322000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658101, -26.909637], [-48.656926, -26.909269], [-48.65577, -26.908919], [-48.654995, -26.908712], [-48.654254, -26.908498]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621816686, "type": "NONE", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Alm. Tamandar\u00e9", "level": 2, "endNode": "Av. Min. Victor Konder", "length": 402, "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 62, "pubMillis": 1627485024246, "speedKMH": 11.67, "turnType": "NONE", "speed": 3.2416666666666667, "timestamp": "2021-07-28 12:10:24.246000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696], [-48.680451, -26.900779], [-48.679824, -26.900792], [-48.679394, -26.900811], [-48.679085, -26.900828], [-48.678164, -26.900862], [-48.677839, -26.900889]]}, "properties": {"country": "BR", "uuid": 621811704, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "level": 2, "length": 726, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 73, "pubMillis": 1627485022259, "speedKMH": 16.15, "turnType": "NONE", "speed": 4.486111111111111, "timestamp": "2021-07-28 12:10:22.259000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 704, "endNode": "Sa\u00edda 117", "roadType": 7, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "level": 3, "uuid": 621999686, "pubMillis": 1627485121498, "speedKMH": 20.12, "delay": 72, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 5.588888888888889, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 12:12:01.498000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 243, "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "roadType": 2, "street": "R. Uruguai", "turnType": "NONE", "level": 4, "uuid": 622160114, "pubMillis": 1627485214843, "speedKMH": 6.6, "delay": 101, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 1.8333333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 12:13:34.843000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "length": 307, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "roadType": 1, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "turnType": "NONE", "level": 3, "uuid": 622175094, "pubMillis": 1627485221444, "speedKMH": 8.23, "delay": 89, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 2.286111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 12:13:41.444000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688702, -26.902219], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 622351262, "country": "BR", "endNode": "R. S\u00e3o Vicente", "segments": [{}], "delay": 108, "pubMillis": 1627485311673, "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "roadType": 2, "type": "NONE", "speed": 1.2805555555555554, "length": 166, "level": 4, "speedKMH": 4.61, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 12:15:11.673000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660856, -26.902957], [-48.661006, -26.903054], [-48.662886, -26.903655]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 622367138, "country": "BR", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}], "delay": 110, "pubMillis": 1627485317395, "street": "R. Silva", "roadType": 2, "type": "NONE", "speed": 1.613888888888889, "length": 217, "level": 3, "speedKMH": 5.81, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 12:15:17.395000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.743327, -26.884892], [-48.74306, -26.881956], [-48.743053, -26.881862]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 622366138, "country": "BR", "endNode": "Av. Jos\u00e9 Jo\u00e3o Corr\u00eaa", "segments": [{}, {}], "delay": 116, "pubMillis": 1627485316448, "street": "R. Agenor Ces\u00e1rio de Arag\u00e3o", "roadType": 1, "type": "NONE", "speed": 2.102777777777778, "length": 336, "level": 3, "speedKMH": 7.57, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 12:15:16.448000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741]]}, "properties": {"length": 294, "street": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "delay": 87, "uuid": 622531190, "pubMillis": 1627485410600, "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 2.3944444444444444, "level": 3, "speedKMH": 8.62, "segments": [{}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 12:16:50.600000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690609, -26.901675], [-48.690609, -26.902211], [-48.690622, -26.9027], [-48.690632, -26.903288], [-48.690631, -26.903844], [-48.690636, -26.904269], [-48.690647, -26.90479], [-48.690647, -26.904904], [-48.690647, -26.905365], [-48.690651, -26.905996]]}, "properties": {"length": 479, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 1, "country": "BR", "delay": 84, "uuid": 622520718, "pubMillis": 1627485409673, "endNode": "R. Alberto Ramos Filho", "speed": 3.4722222222222223, "level": 3, "speedKMH": 12.5, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 12:16:49.673000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688859, -26.914037], [-48.68885, -26.912469], [-48.68885, -26.912004]]}, "properties": {"level": 3, "uuid": 622734402, "pubMillis": 1627485516369, "speedKMH": 6.18, "street": "R. Carlos Mafra", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 1.7166666666666666, "country": "BR", "roadType": 2, "delay": 107, "segments": [{}, {}], "length": 226, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:18:36.369000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"level": 2, "uuid": 622723694, "pubMillis": 1627485511730, "speedKMH": 12.48, "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Alberto Werner", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 3.466666666666667, "country": "BR", "roadType": 1, "delay": 76, "segments": [{}, {}], "length": 498, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:18:31.730000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296], [-48.677648, -26.905651]]}, "properties": {"uuid": 623253486, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "type": "NONE", "pubMillis": 1627485803129, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 7.02, "speed": 1.95, "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 742, "delay": 258, "turnType": "NONE", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 12:23:23.129000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662886, -26.903655], [-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 485, "type": "NONE", "speed": 3.7472222222222222, "country": "BR", "uuid": 623440078, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627485904528, "level": 2, "turnType": "NONE", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "delay": 71, "speedKMH": 13.49, "timestamp": "2021-07-28 12:25:04.528000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 407, "type": "NONE", "speed": 3.125, "country": "BR", "uuid": 623441664, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "pubMillis": 1627485903973, "level": 2, "turnType": "NONE", "street": "R. Alexandre Fleming", "delay": 66, "speedKMH": 11.25, "endNode": "R. Tijucas", "timestamp": "2021-07-28 12:25:03.973000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690562, -26.898596], [-48.688662, -26.898646]]}, "properties": {"type": "NONE", "roadType": 1, "uuid": 623622664, "delay": 63, "level": 2, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.4972222222222222, "length": 189, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "street": "R. Ivo Stein Ferreira", "country": "BR", "speedKMH": 5.39, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627485995990, "timestamp": "2021-07-28 12:26:35.990000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677654, -26.905082], [-48.679824, -26.905017], [-48.680275, -26.905001], [-48.68253, -26.904897]]}, "properties": {"type": "NONE", "roadType": 1, "uuid": 623633930, "delay": 80, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.1194444444444445, "length": 485, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "street": "R. Hildebrando Jos\u00e9 da Silva", "country": "BR", "speedKMH": 11.23, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627485998399, "timestamp": "2021-07-28 12:26:38.399000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296], [-48.677648, -26.905651]]}, "properties": {"country": "BR", "level": 3, "endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "type": "NONE", "delay": 92, "pubMillis": 1627486095331, "city": "Itaja\u00ed", "length": 500, "turnType": "NONE", "uuid": 623806636, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "roadType": 2, "speed": 2.6277777777777778, "speedKMH": 9.46, "timestamp": "2021-07-28 12:28:15.331000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"country": "BR", "level": 2, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "NONE", "delay": 84, "pubMillis": 1627486191829, "city": "Itaja\u00ed", "length": 815, "turnType": "NONE", "uuid": 623996092, "segments": [{}, {}], "street": "Av. Campos Novos", "roadType": 2, "speed": 4.475, "speedKMH": 16.11, "timestamp": "2021-07-28 12:29:51.829000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"delay": 79, "pubMillis": 1627486292952, "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 624187950, "length": 493, "street": "R. Samuel Heusi", "speed": 3.691666666666667, "type": "NONE", "level": 3, "roadType": 1, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 13.29, "timestamp": "2021-07-28 12:31:32.952000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670852, -26.902918], [-48.671314, -26.903922], [-48.671616, -26.904846], [-48.671992, -26.905362], [-48.672391, -26.905772], [-48.672491, -26.906225], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"uuid": 624390366, "level": 2, "length": 460, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speed": 3.4194444444444443, "type": "NONE", "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "country": "BR", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627486393571, "delay": 84, "speedKMH": 12.31, "timestamp": "2021-07-28 12:33:13.571000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"uuid": 624378576, "level": 3, "length": 489, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 2.2888888888888888, "type": "NONE", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "country": "BR", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627486387874, "delay": 128, "speedKMH": 8.24, "timestamp": "2021-07-28 12:33:07.874000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 10.13, "uuid": 624570630, "roadType": 1, "street": "R. Samuel Heusi", "pubMillis": 1627486487562, "speed": 2.813888888888889, "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "length": 347, "delay": 82, "turnType": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 12:34:47.562000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711141, -26.895547], [-48.711024, -26.893891], [-48.710812, -26.890671], [-48.710867, -26.890467]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 2, "pubMillis": 1627486586169, "uuid": 624751696, "length": 564, "type": "NONE", "roadType": 2, "street": "R. Francisco Reis", "speed": 3.8305555555555557, "speedKMH": 13.79, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "delay": 87, "timestamp": "2021-07-28 12:36:26.169000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670282, -26.902148], [-48.669033, -26.901077], [-48.668894, -26.900959]]}, "properties": {"speedKMH": 5.4, "speed": 1.5, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 625133622, "endNode": "R. Blumenau", "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "delay": 82, "pubMillis": 1627486781434, "length": 191, "country": "BR", "level": 4, "roadType": 2, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:39:41.434000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431], [-48.694579, -26.883903], [-48.694427, -26.883799], [-48.694148, -26.883669], [-48.693952, -26.883644], [-48.693703, -26.883639], [-48.693449, -26.883673]]}, "properties": {"speedKMH": 7.66, "speed": 2.1277777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 624954836, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "delay": 97, "pubMillis": 1627486683987, "length": 264, "country": "BR", "level": 3, "roadType": 2, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:38:03.987000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"speedKMH": 13.84, "speed": 3.8444444444444446, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 625133184, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "delay": 64, "pubMillis": 1627486780828, "length": 481, "country": "BR", "level": 2, "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 12:39:40.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627486978626, "delay": 66, "length": 498, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 3.736111111111111, "street": "R. Alberto Werner", "endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 2, "uuid": 625517756, "type": "NONE", "roadType": 1, "speedKMH": 13.45, "timestamp": "2021-07-28 12:42:58.626000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743], [-48.695389, -26.884353], [-48.695758, -26.884614], [-48.695999, -26.884806], [-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627486976738, "delay": 101, "length": 832, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 4.7027777777777775, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "endNode": "R. C\u00e9sar Stamm", "level": 2, "uuid": 625512736, "type": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 16.93, "timestamp": "2021-07-28 12:42:56.738000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67639, -26.892285], [-48.675406, -26.893456]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "pubMillis": 1627486976798, "delay": 101, "length": 162, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speed": 1.261111111111111, "street": "R. Jo\u00e3o Hon\u00f3rio de Miranda", "endNode": "R. Albino Gulgelmin", "level": 3, "uuid": 625508858, "type": "NONE", "roadType": 1, "speedKMH": 4.54, "timestamp": "2021-07-28 12:42:56.798000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627487561302, "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 269, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "level": 3, "type": "NONE", "delay": 92, "street": "R. Indaial", "roadType": 2, "uuid": 626633156, "speed": 2.036111111111111, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 7.33, "timestamp": "2021-07-28 12:52:41.302000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.704513, -26.885563], [-48.704634, -26.887945]]}, "properties": {"speedKMH": 7.64, "level": 3, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 626819494, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627487663494, "street": "R. Am\u00e9rico Meinicke", "type": "NONE", "length": 264, "delay": 91, "segments": [{}], "speed": 2.1222222222222222, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 12:54:23.494000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"country": "BR", "length": 498, "speed": 3.575, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "level": 2, "endNode": "R. Heitor Liberato", "delay": 72, "roadType": 1, "pubMillis": 1627488052748, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Alberto Werner", "turnType": "NONE", "speedKMH": 12.87, "uuid": 627560684, "timestamp": "2021-07-28 13:00:52.748000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"country": "BR", "length": 406, "speed": 2.5027777777777778, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 2, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "delay": 61, "roadType": 2, "pubMillis": 1627488052463, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "turnType": "NONE", "speedKMH": 9.01, "uuid": 627564242, "timestamp": "2021-07-28 13:00:52.463000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672713, -26.90716], [-48.67306, -26.909488], [-48.673438, -26.912381]]}, "properties": {"level": 2, "length": 583, "speedKMH": 12.37, "country": "BR", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 92, "pubMillis": 1627488150931, "street": "R. Duque de Caxias", "uuid": 627722488, "endNode": "R. Corifeu de Azevedo Marques", "speed": 3.436111111111111, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:02:30.931000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700564, -26.895467], [-48.70053, -26.894924], [-48.700504, -26.89439], [-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 627912342, "delay": 149, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.6166666666666667, "street": "R. Gustavo Bernet", "level": 3, "type": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 858, "pubMillis": 1627488248621, "country": "BR", "speedKMH": 13.02, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 13:04:08.621000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 627902106, "delay": 100, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 4.127777777777778, "street": "Av. Campos Novos", "level": 2, "type": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "segments": [{}, {}], "length": 815, "pubMillis": 1627488248481, "country": "BR", "speedKMH": 14.86, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 13:04:08.481000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 628092842, "delay": 91, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.925, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 3, "type": "NONE", "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "segments": [{}, {}, {}], "length": 363, "pubMillis": 1627488353360, "country": "BR", "speedKMH": 10.53, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 13:05:53.360000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69868, -26.883499], [-48.698824, -26.886408], [-48.69883, -26.88673], [-48.698831, -26.886921]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "uuid": 627905450, "delay": 142, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.7694444444444444, "street": "R. Christiane do Nascimento", "level": 3, "type": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}], "length": 380, "pubMillis": 1627488248123, "country": "BR", "speedKMH": 6.37, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 13:04:08.123000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"street": "Av. Campos Novos", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 628257828, "speedKMH": 18.18, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "level": 2, "delay": 69, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627488446793, "speed": 5.05, "type": "NONE", "length": 956, "timestamp": "2021-07-28 13:07:26.793000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.715511, -26.891479], [-48.715122, -26.89146], [-48.71458, -26.891367], [-48.714131, -26.891278], [-48.71189, -26.890803], [-48.711557, -26.890701], [-48.711035, -26.890455]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}], "uuid": 628267202, "speedKMH": 13.03, "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 83, "level": 3, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627488450507, "speed": 3.6194444444444445, "type": "NONE", "length": 461, "timestamp": "2021-07-28 13:07:30.507000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698102, -26.883543], [-48.698192, -26.886455]]}, "properties": {"street": "R. C\u00e9sar Stamm", "segments": [{}], "uuid": 628263918, "speedKMH": 9.65, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 2, "delay": 74, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627488451687, "speed": 2.6805555555555554, "type": "NONE", "length": 323, "timestamp": "2021-07-28 13:07:31.687000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"roadType": 2, "speed": 2.5694444444444446, "type": "NONE", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "level": 3, "length": 318, "turnType": "NONE", "country": "BR", "delay": 77, "pubMillis": 1627488545218, "uuid": 628433266, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 9.25, "timestamp": "2021-07-28 13:09:05.218000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685539, -26.91199], [-48.685438, -26.915575], [-48.685455, -26.915931], [-48.685482, -26.916072], [-48.685558, -26.916252], [-48.685653, -26.91643], [-48.68584, -26.916673], [-48.686137, -26.916918], [-48.686543, -26.917158], [-48.686863, -26.917283], [-48.687053, -26.917325], [-48.687299, -26.917336], [-48.688521, -26.917293]]}, "properties": {"roadType": 1, "speed": 3.7416666666666667, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Otto Hoier", "level": 1, "length": 817, "turnType": "NONE", "country": "BR", "delay": 77, "pubMillis": 1627488544931, "uuid": 628429488, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.47, "timestamp": "2021-07-28 13:09:04.931000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698363, -26.921104], [-48.698031, -26.921582], [-48.697641, -26.92217], [-48.697331, -26.922602], [-48.696891, -26.923221], [-48.696415, -26.92389], [-48.696314, -26.924031], [-48.696015, -26.92445], [-48.6957, -26.924876], [-48.69542, -26.925293], [-48.694844, -26.926112]]}, "properties": {"roadType": 2, "speed": 4.591666666666667, "type": "NONE", "endNode": "R. Ag\u00edlio Cunha", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Nilo Simas", "level": 2, "length": 656, "turnType": "NONE", "country": "BR", "delay": 75, "pubMillis": 1627488543935, "uuid": 628429640, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 16.53, "timestamp": "2021-07-28 13:09:03.935000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690009, -26.918267], [-48.690832, -26.918227], [-48.692476, -26.918141], [-48.693036, -26.918105], [-48.693603, -26.918075], [-48.694183, -26.918043], [-48.694735, -26.918015]]}, "properties": {"roadType": 1, "speed": 3.111111111111111, "type": "NONE", "endNode": "R. das Buganvilias", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. das Violetas", "level": 2, "length": 471, "turnType": "NONE", "country": "BR", "delay": 74, "pubMillis": 1627488542981, "uuid": 628429858, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 11.2, "timestamp": "2021-07-28 13:09:02.981000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.642004, -26.960895], [-48.642629, -26.96036], [-48.643307, -26.959826], [-48.643512, -26.959634], [-48.643696, -26.959428]]}, "properties": {"roadType": 1, "speed": 1.4777777777777779, "type": "NONE", "segments": [{}], "street": "Av. Arapongas", "level": 3, "length": 234, "turnType": "NONE", "country": "BR", "delay": 123, "pubMillis": 1627488545741, "uuid": 628432100, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "speedKMH": 5.32, "timestamp": "2021-07-28 13:09:05.741000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"roadType": 2, "speed": 3.6638888888888888, "type": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "segments": [{}], "street": "Av. Campos Novos", "level": 2, "length": 474, "turnType": "NONE", "country": "BR", "delay": 70, "pubMillis": 1627488545809, "uuid": 628432102, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.19, "timestamp": "2021-07-28 13:09:05.809000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"uuid": 628605236, "street": "Av. Campos Novos", "length": 956, "roadType": 2, "speedKMH": 12.17, "turnType": "NONE", "delay": 163, "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "speed": 3.3805555555555555, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627488642985, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 13:10:42.985000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"type": "NONE", "delay": 75, "uuid": 628794376, "speed": 3.5027777777777778, "segments": [{}, {}], "street": "R. Alberto Werner", "length": 498, "pubMillis": 1627488743465, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "speedKMH": 12.61, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 2, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 13:12:23.465000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688702, -26.902219], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"type": "NONE", "speed": 1.35, "endNode": "R. S\u00e3o Vicente", "country": "BR", "level": 4, "pubMillis": 1627489034770, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.86, "uuid": 629305358, "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "length": 166, "delay": 102, "timestamp": "2021-07-28 13:17:14.770000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677243, -26.924134], [-48.677357, -26.924151], [-48.679095, -26.924006], [-48.680546, -26.923882]]}, "properties": {"type": "NONE", "speed": 2.033333333333333, "endNode": "R. Carlos Serafim Zaguini", "country": "BR", "level": 3, "pubMillis": 1627489036793, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.32, "uuid": 629310140, "street": "R. Pres. Jo\u00e3o Goulart", "length": 330, "delay": 125, "timestamp": "2021-07-28 13:17:16.793000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "length": 243, "speed": 1.886111111111111, "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627489132775, "level": 3, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Uruguai", "speedKMH": 6.79, "uuid": 629476906, "delay": 98, "timestamp": "2021-07-28 13:18:52.775000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655454, -26.915902], [-48.65602, -26.914578], [-48.656654, -26.913026], [-48.656876, -26.912557], [-48.656989, -26.912292], [-48.657198, -26.911763]]}, "properties": {"speed": 4.011111111111111, "uuid": 629662106, "level": 2, "speedKMH": 14.44, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "length": 489, "country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 61, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627489235485, "street": "Av. 7 de Setembro", "timestamp": "2021-07-28 13:20:35.485000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679085, -26.900828], [-48.679394, -26.900811], [-48.679824, -26.900792], [-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696], [-48.682618, -26.900685]]}, "properties": {"speed": 2.6777777777777776, "speedKMH": 9.64, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "delay": 79, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "uuid": 629834080, "pubMillis": 1627489332034, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 352, "timestamp": "2021-07-28 13:22:12.034000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682708, -26.90603], [-48.682452, -26.905492], [-48.682435, -26.905393], [-48.682444, -26.905294], [-48.68253, -26.904897], [-48.682813, -26.904021], [-48.682676, -26.902592], [-48.682647, -26.902409], [-48.682597, -26.902018], [-48.682589, -26.901948], [-48.682552, -26.901646], [-48.682507, -26.901368], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"speed": 4.097222222222222, "speedKMH": 14.75, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "delay": 82, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "uuid": 629830298, "pubMillis": 1627489330817, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 605, "timestamp": "2021-07-28 13:22:10.817000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"speed": 1.886111111111111, "speedKMH": 6.79, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "delay": 111, "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "uuid": 630012684, "pubMillis": 1627489430328, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 265, "timestamp": "2021-07-28 13:23:50.328000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688759, -26.906055], [-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"speed": 2.95, "speedKMH": 10.62, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "delay": 94, "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "uuid": 630011456, "pubMillis": 1627489429045, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 424, "timestamp": "2021-07-28 13:23:49.045000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544]]}, "properties": {"speed": 1.5638888888888889, "speedKMH": 5.63, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 4, "delay": 159, "street": "R. Samuel Heusi", "uuid": 629837424, "pubMillis": 1627489331089, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 302, "timestamp": "2021-07-28 13:22:11.089000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"speed": 3.911111111111111, "speedKMH": 14.08, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "level": 2, "delay": 60, "street": "R. Alberto Werner", "uuid": 630017668, "pubMillis": 1627489433593, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 13:23:53.593000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"speed": 2.8472222222222223, "speedKMH": 10.25, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "delay": 88, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "uuid": 630017724, "pubMillis": 1627489429109, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 380, "timestamp": "2021-07-28 13:23:49.109000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646]]}, "properties": {"type": "NONE", "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 96, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "uuid": 630197372, "length": 268, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "speedKMH": 7.64, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489531066, "speed": 2.1222222222222222, "timestamp": "2021-07-28 13:25:31.066000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693956, -26.935696], [-48.694405, -26.935939], [-48.694794, -26.936095], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 121, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "uuid": 630190428, "length": 426, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "speedKMH": 9.78, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489528786, "speed": 2.716666666666667, "timestamp": "2021-07-28 13:25:28.786000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204], [-48.687033, -26.901134], [-48.687046, -26.900981], [-48.687163, -26.90058], [-48.687557, -26.899577], [-48.68764, -26.899156]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Expedicion\u00e1rio Jos\u00e9 Corr\u00eaa", "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 96, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "uuid": 630193554, "length": 512, "street": "R. S\u00e3o Vicente", "speedKMH": 11.13, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489529111, "speed": 3.091666666666667, "timestamp": "2021-07-28 13:25:29.111000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.664501, -26.913964], [-48.662128, -26.912069]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Uruguai", "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 79, "segments": [{}], "roadType": 1, "uuid": 630201840, "length": 316, "street": "R. Juvenal Garcia", "speedKMH": 9.12, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489534371, "speed": 2.533333333333333, "timestamp": "2021-07-28 13:25:34.371000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693484, -26.887529], [-48.693587, -26.889306], [-48.693616, -26.889727], [-48.693695, -26.891114]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Henrique Borba dos Santos", "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 98, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "uuid": 630181516, "length": 398, "street": "R. Od\u00edlio Garcia", "speedKMH": 9.8, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489525802, "speed": 2.7222222222222223, "timestamp": "2021-07-28 13:25:25.802000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703279, -26.8881], [-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "level": 4, "turnType": "NONE", "delay": 127, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "uuid": 630200230, "length": 319, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 7.18, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489533578, "speed": 1.9944444444444445, "timestamp": "2021-07-28 13:25:33.578000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 88, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "uuid": 630191092, "length": 481, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "speedKMH": 12.41, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627489530766, "speed": 3.4472222222222224, "timestamp": "2021-07-28 13:25:30.766000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.683757, -26.893569], [-48.683039, -26.894205], [-48.682922, -26.894672], [-48.682902, -26.895009]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 2.86, "level": 4, "uuid": 630534482, "street": "R. S\u00e3o Francisco do Sul", "endNode": "R. Papanduva", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 0.7944444444444444, "length": 190, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627489724744, "delay": 210, "timestamp": "2021-07-28 13:28:44.744000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 5.97, "level": 4, "uuid": 630532904, "street": "R. Samuel Heusi", "endNode": "R. Felipe Schmidt", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 1.6583333333333334, "length": 296, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627489724213, "delay": 145, "timestamp": "2021-07-28 13:28:44.213000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700709, -26.900404], [-48.70027, -26.90097], [-48.700172, -26.901139], [-48.700105, -26.901308], [-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"level": 1, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "NONE", "delay": 68, "pubMillis": 1627489920249, "speedKMH": 19.2, "speed": 5.333333333333333, "uuid": 630880274, "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "length": 992, "timestamp": "2021-07-28 13:32:00.249000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690609, -26.901675], [-48.690609, -26.902211], [-48.690622, -26.9027], [-48.690632, -26.903288], [-48.690631, -26.903844], [-48.690636, -26.904269], [-48.690647, -26.90479], [-48.690647, -26.904904], [-48.690647, -26.905365], [-48.690651, -26.905996], [-48.690671, -26.906578], [-48.690686, -26.907144], [-48.690697, -26.907451], [-48.690705, -26.908022], [-48.690705, -26.908687], [-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "NONE", "delay": 92, "pubMillis": 1627489821087, "speedKMH": 18.57, "speed": 5.158333333333333, "uuid": 630713610, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "length": 1198, "timestamp": "2021-07-28 13:30:21.087000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693], [-48.677241, -26.913851], [-48.677236, -26.914007], [-48.677222, -26.914308], [-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373]]}, "properties": {"level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Joaquim Falco Uriarte", "type": "NONE", "delay": 147, "pubMillis": 1627489823010, "speedKMH": 11.07, "speed": 3.075, "uuid": 630714674, "street": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "length": 686, "timestamp": "2021-07-28 13:30:23.010000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158]]}, "properties": {"level": 4, "segments": [{}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 141, "type": "NONE", "pubMillis": 1627489824465, "speedKMH": 3.51, "speed": 0.975, "uuid": 630715902, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "length": 155, "timestamp": "2021-07-28 13:30:24.465000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "NONE", "delay": 98, "pubMillis": 1627489919340, "speedKMH": 15.77, "speed": 4.3805555555555555, "uuid": 630874692, "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "length": 956, "timestamp": "2021-07-28 13:31:59.340000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183]]}, "properties": {"level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "delay": 100, "pubMillis": 1627489917822, "speedKMH": 12.16, "speed": 3.3777777777777778, "uuid": 630874846, "street": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "length": 535, "timestamp": "2021-07-28 13:31:57.822000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693847, -26.900019], [-48.693855, -26.900602], [-48.693836, -26.901088], [-48.693829, -26.901606], [-48.693837, -26.902175], [-48.693849, -26.902875], [-48.693861, -26.903198], [-48.693863, -26.903767], [-48.693863, -26.904179], [-48.693866, -26.904274], [-48.693873, -26.904471], [-48.693879, -26.904688], [-48.69389, -26.905246]]}, "properties": {"level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "NONE", "delay": 69, "pubMillis": 1627489820067, "speedKMH": 16.13, "speed": 4.480555555555555, "uuid": 630715138, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "length": 581, "timestamp": "2021-07-28 13:30:20.067000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670955, -26.920032], [-48.66991, -26.919281], [-48.669655, -26.919111], [-48.669574, -26.919061], [-48.669468, -26.918982], [-48.668473, -26.91823], [-48.666224, -26.916678], [-48.664369, -26.915401]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Uruguai", "pubMillis": 1627489923094, "type": "NONE", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 832, "uuid": 630887640, "delay": 86, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 16.8, "speed": 4.666666666666667, "timestamp": "2021-07-28 13:32:03.094000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "Retorno", "pubMillis": 1627489924099, "type": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "length": 265, "uuid": 630886698, "delay": 138, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 5.58, "speed": 1.55, "timestamp": "2021-07-28 13:32:04.099000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655377, -26.910849], [-48.65577, -26.908919], [-48.656032, -26.907733], [-48.656408, -26.90646]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "pubMillis": 1627489923447, "type": "NONE", "street": "R. 15 de Novembro", "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "length": 497, "uuid": 630889230, "delay": 74, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 12.29, "speed": 3.4138888888888888, "timestamp": "2021-07-28 13:32:03.447000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677718, -26.904518], [-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627490018499, "type": "NONE", "street": "R. Indaial", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 357, "uuid": 631054216, "delay": 84, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 10.23, "speed": 2.841666666666667, "timestamp": "2021-07-28 13:33:38.499000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670955, -26.920032], [-48.66991, -26.919281], [-48.669655, -26.919111], [-48.669574, -26.919061], [-48.669468, -26.918982], [-48.668473, -26.91823], [-48.666224, -26.916678], [-48.664369, -26.915401]]}, "properties": {"length": 832, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "uuid": 631221658, "country": "BR", "delay": 90, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627490121023, "level": 2, "endNode": "R. Uruguai", "speed": 4.552777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 16.39, "timestamp": "2021-07-28 13:35:21.023000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"length": 188, "segments": [{}], "street": "R. Gustavo Bernet", "uuid": 631233986, "country": "BR", "delay": 101, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627490123048, "level": 3, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 1.5083333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 5.43, "timestamp": "2021-07-28 13:35:23.048000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702297, -26.938727], [-48.701815, -26.9386], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453], [-48.697704, -26.937344]]}, "properties": {"length": 483, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "uuid": 631229936, "country": "BR", "delay": 86, "roadType": 7, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627490121172, "level": 3, "speed": 3.9944444444444445, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 14.38, "timestamp": "2021-07-28 13:35:21.172000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697558, -26.88356], [-48.69764, -26.886043]]}, "properties": {"length": 275, "segments": [{}], "street": "R. Luiz Le\u00f4ncio Buchelle", "uuid": 631241356, "country": "BR", "delay": 182, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627490126916, "level": 3, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 1.1555555555555554, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 4.16, "timestamp": "2021-07-28 13:35:26.916000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718]]}, "properties": {"length": 402, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 631235278, "country": "BR", "delay": 84, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627490127329, "level": 3, "endNode": "R. Yolanda Pinto Cabral", "speed": 3.3361111111111112, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 12.01, "timestamp": "2021-07-28 13:35:27.329000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690622, -26.9027], [-48.688721, -26.90275]]}, "properties": {"roadType": 1, "pubMillis": 1627490216746, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 189, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "delay": 124, "speed": 1.163888888888889, "street": "R. Alfredo Kleis", "uuid": 631385262, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "country": "BR", "type": "NONE", "speedKMH": 4.19, "timestamp": "2021-07-28 13:36:56.746000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682813, -26.904021], [-48.682676, -26.902592], [-48.682647, -26.902409], [-48.682597, -26.902018], [-48.682589, -26.901948], [-48.682552, -26.901646], [-48.682507, -26.901368], [-48.682439, -26.900696], [-48.682378, -26.90028], [-48.682333, -26.899934], [-48.682264, -26.899239], [-48.68218, -26.898717], [-48.68214, -26.898386]]}, "properties": {"roadType": 2, "pubMillis": 1627490217728, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 629, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 64, "speed": 4.858333333333333, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "uuid": 631392926, "endNode": "R. Jos\u00e9 Maria da Veiga", "country": "BR", "type": "NONE", "speedKMH": 17.49, "timestamp": "2021-07-28 13:36:57.728000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646], [-48.682721, -26.90218], [-48.682676, -26.902592], [-48.682813, -26.904021], [-48.68253, -26.904897], [-48.682444, -26.905294], [-48.682435, -26.905393], [-48.682452, -26.905492], [-48.682708, -26.90603], [-48.683005, -26.906585], [-48.683263, -26.907094], [-48.683344, -26.907248], [-48.683427, -26.907455], [-48.683445, -26.907555], [-48.683435, -26.907695], [-48.683354, -26.908092], [-48.683289, -26.908524], [-48.683041, -26.909633]]}, "properties": {"roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 10.68, "level": 3, "delay": 288, "turnType": "NONE", "uuid": 631557678, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627490316232, "country": "BR", "length": 1281, "speed": 2.966666666666667, "timestamp": "2021-07-28 13:38:36.232000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 9.21, "level": 3, "delay": 95, "turnType": "NONE", "uuid": 631557680, "street": "Av. Campos Novos", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "NONE", "segments": [{}], "pubMillis": 1627490316320, "country": "BR", "length": 341, "speed": 2.558333333333333, "timestamp": "2021-07-28 13:38:36.320000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627490519144, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 631906356, "roadType": 2, "delay": 122, "speedKMH": 6.56, "length": 406, "speed": 1.8222222222222222, "country": "BR", "level": 3, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "endNode": "Av. 7 de Setembro", "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 13:41:59.144000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.630374, -26.945003], [-48.637374, -26.944111], [-48.639554, -26.943824], [-48.639815, -26.943746], [-48.639982, -26.943583]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627490416872, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 631717122, "roadType": 2, "delay": 68, "speedKMH": 19.43, "length": 973, "speed": 5.397222222222222, "country": "BR", "level": 1, "street": "R. Luci Canziani", "endNode": "Rod. Osvaldo Reis", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 13:40:16.872000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.668468, -26.907577], [-48.668753, -26.907551], [-48.669265, -26.907498], [-48.66963, -26.907467], [-48.669957, -26.907433], [-48.670282, -26.9074], [-48.670692, -26.907366]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627490518594, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 631905770, "roadType": 1, "delay": 68, "speedKMH": 6.39, "length": 221, "speed": 1.775, "country": "BR", "level": 3, "street": "R. Alfredo Trompowski", "endNode": "R. Carlos Seara", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 13:41:58.594000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688702, -26.902219], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"pubMillis": 1627490613976, "uuid": 632055170, "country": "BR", "speed": 1.336111111111111, "delay": 103, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 166, "speedKMH": 4.81, "endNode": "R. S\u00e3o Vicente", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 13:43:33.976000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703489, -26.887989], [-48.703384, -26.885611]]}, "properties": {"pubMillis": 1627490522481, "uuid": 631908998, "country": "BR", "speed": 2.186111111111111, "delay": 76, "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 264, "speedKMH": 7.87, "endNode": "R. Eduvirgens Theodoro da Cunha", "street": "R. Ab\u00edlio Corr\u00eaa de Mello", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 13:42:02.481000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"pubMillis": 1627490615590, "uuid": 632058580, "country": "BR", "speed": 1.9166666666666667, "delay": 101, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 242, "speedKMH": 6.9, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "street": "R. Indaial", "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 13:43:35.590000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"pubMillis": 1627490615269, "uuid": 632052440, "country": "BR", "speed": 1.8055555555555556, "delay": 150, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 341, "speedKMH": 6.5, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "street": "Av. Campos Novos", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 13:43:35.269000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661199, -26.907769], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"pubMillis": 1627490615996, "uuid": 632051486, "country": "BR", "speed": 1.775, "delay": 94, "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 216, "speedKMH": 6.39, "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "street": "R. Gil Stein Ferreira", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 13:43:35.996000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"pubMillis": 1627490616494, "uuid": 632054652, "country": "BR", "speed": 0.6916666666666667, "delay": 242, "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 184, "speedKMH": 2.49, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 13:43:36.494000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "delay": 86, "pubMillis": 1627490714246, "speedKMH": 8.1, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 632223144, "roadType": 2, "speed": 2.25, "endNode": "Av. Nilo Simas", "length": 281, "timestamp": "2021-07-28 13:45:14.246000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "type": "NONE", "delay": 69, "pubMillis": 1627490711575, "speedKMH": 9.24, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 632214000, "roadType": 1, "speed": 2.566666666666667, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "endNode": "R. Ant\u00f4nio Ayres dos Santos", "length": 329, "timestamp": "2021-07-28 13:45:11.575000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696], [-48.682618, -26.900685], [-48.683588, -26.90065], [-48.683821, -26.90069], [-48.684054, -26.900749], [-48.685059, -26.90107], [-48.685127, -26.901092], [-48.68531, -26.901214], [-48.685484, -26.901371], [-48.685684, -26.901592], [-48.686007, -26.901848]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "delay": 112, "pubMillis": 1627490714467, "speedKMH": 11.61, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 632221188, "roadType": 2, "speed": 3.225, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "length": 595, "timestamp": "2021-07-28 13:45:14.467000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.71981, -26.942149], [-48.719433, -26.942068], [-48.717245, -26.941163], [-48.715838, -26.940513], [-48.714824, -26.940022], [-48.714524, -26.939821]]}, "properties": {"roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 3.783333333333333, "level": 3, "speedKMH": 13.62, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 632378734, "delay": 77, "length": 586, "pubMillis": 1627490812237, "country": "BR", "street": "Av. Itaipava", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 13:46:52.237000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654995, -26.908712], [-48.65577, -26.908919], [-48.656926, -26.909269], [-48.658101, -26.909637]]}, "properties": {"roadType": 1, "segments": [{}, {}, {}], "speed": 2.488888888888889, "level": 2, "speedKMH": 8.96, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 632381832, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "length": 325, "delay": 63, "country": "BR", "pubMillis": 1627490815229, "street": "R. Alm. Tamandar\u00e9", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 13:46:55.229000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661199, -26.907769], [-48.659147, -26.907123], [-48.658921, -26.90705], [-48.658305, -26.906869]]}, "properties": {"roadType": 1, "segments": [{}, {}, {}], "speed": 2.1944444444444446, "level": 3, "speedKMH": 7.9, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 632383134, "endNode": "R. Dagoberto Nogueira", "length": 304, "delay": 99, "country": "BR", "pubMillis": 1627490814066, "street": "R. Gil Stein Ferreira", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 13:46:54.066000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693]]}, "properties": {"delay": 96, "type": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 13.3, "endNode": "R. Jac\u00f3 Lamim", "pubMillis": 1627490912928, "country": "BR", "roadType": 2, "length": 598, "speed": 3.6944444444444446, "turnType": "NONE", "uuid": 632541290, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:48:32.928000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658554, -26.908474], [-48.660334, -26.909827]]}, "properties": {"delay": 115, "type": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 5.61, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "pubMillis": 1627490921716, "country": "BR", "roadType": 1, "length": 232, "speed": 1.5583333333333333, "turnType": "NONE", "uuid": 632555680, "segments": [{}], "street": "R. Dr. Nereu Ramos", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:48:41.716000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696], [-48.682618, -26.900685], [-48.683588, -26.90065], [-48.683821, -26.90069], [-48.684054, -26.900749], [-48.685059, -26.90107], [-48.685127, -26.901092], [-48.68531, -26.901214], [-48.685484, -26.901371], [-48.685684, -26.901592], [-48.686007, -26.901848]]}, "properties": {"delay": 112, "type": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 11.61, "pubMillis": 1627490624122, "country": "BR", "roadType": 2, "length": 595, "speed": 3.225, "turnType": "NONE", "uuid": 632072406, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:43:44.122000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"delay": 98, "type": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 17.04, "pubMillis": 1627490909597, "country": "BR", "roadType": 2, "length": 784, "speed": 4.733333333333333, "turnType": "NONE", "uuid": 632538812, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:48:29.597000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "endNode": "Av. 7 de Setembro", "pubMillis": 1627491014811, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "uuid": 632704114, "speed": 2.2583333333333333, "delay": 79, "speedKMH": 8.13, "length": 406, "type": "NONE", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 13:50:14.811000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658668, -26.903544], [-48.658271, -26.904396], [-48.658034, -26.904954], [-48.657732, -26.905669]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Felipe Schmidt", "endNode": "R. Herc\u00edlio Luz", "pubMillis": 1627491112738, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "uuid": 632872376, "speed": 1.5944444444444446, "delay": 118, "speedKMH": 5.74, "length": 253, "type": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 13:51:52.738000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.664161, -26.904989], [-48.663883, -26.905308], [-48.663839, -26.905358], [-48.663693, -26.905526], [-48.663503, -26.905744], [-48.663371, -26.905871], [-48.663051, -26.906211], [-48.662331, -26.907051]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Tijucas", "endNode": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "pubMillis": 1627491012973, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "uuid": 632703440, "speed": 2.3694444444444445, "delay": 81, "speedKMH": 8.53, "length": 292, "type": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 13:50:12.973000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923], [-48.700126, -26.901848]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Campos Novos", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "pubMillis": 1627491110318, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "uuid": 632865376, "speed": 4.738888888888889, "delay": 102, "speedKMH": 17.06, "length": 1054, "type": "NONE", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 13:51:50.318000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Samuel Heusi", "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "pubMillis": 1627491110947, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "uuid": 632861296, "speed": 2.352777777777778, "delay": 130, "speedKMH": 8.47, "length": 412, "type": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 13:51:50.947000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627491117611, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "uuid": 632880806, "speed": 2.816666666666667, "delay": 144, "speedKMH": 10.14, "length": 550, "type": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 13:51:57.611000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693879, -26.904688], [-48.69389, -26.905246], [-48.693903, -26.905891], [-48.693911, -26.906495], [-48.693911, -26.907023], [-48.693924, -26.907335], [-48.693923, -26.9079], [-48.693945, -26.908595], [-48.693959, -26.909064], [-48.693955, -26.909459]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "pubMillis": 1627491009698, "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "uuid": 632697650, "speed": 3.4972222222222222, "delay": 96, "speedKMH": 12.59, "length": 530, "type": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 13:50:09.698000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.704244, -26.916831], [-48.701953, -26.916117]]}, "properties": {"uuid": 633023828, "pubMillis": 1627491215799, "level": 4, "speed": 1.8333333333333333, "speedKMH": 6.6, "roadType": 2, "length": 240, "delay": 108, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "country": "BR", "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 13:53:35.799000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.657505, -26.903894], [-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"uuid": 633019962, "pubMillis": 1627491210198, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "level": 2, "speed": 2.8361111111111112, "speedKMH": 10.21, "roadType": 1, "length": 510, "delay": 106, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 13:53:30.198000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"uuid": 633178794, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627491311406, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "speedKMH": 7.18, "length": 246, "level": 3, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "delay": 100, "roadType": 2, "country": "BR", "speed": 1.9944444444444445, "timestamp": "2021-07-28 13:55:11.406000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918]]}, "properties": {"uuid": 633185508, "segments": [{}], "pubMillis": 1627491319629, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "speedKMH": 4.29, "length": 190, "level": 4, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "delay": 147, "roadType": 2, "country": "BR", "speed": 1.1916666666666667, "timestamp": "2021-07-28 13:55:19.629000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700338, -26.8913], [-48.700434, -26.893301], [-48.700457, -26.893867], [-48.700504, -26.89439], [-48.70053, -26.894924], [-48.700564, -26.895467], [-48.700598, -26.896003], [-48.700618, -26.89638], [-48.700625, -26.896558], [-48.700637, -26.896922], [-48.700676, -26.897499], [-48.700716, -26.898073], [-48.700752, -26.898639], [-48.700795, -26.899255], [-48.700805, -26.89936], [-48.700837, -26.899932], [-48.700837, -26.9], [-48.700835, -26.90022], [-48.700757, -26.900337], [-48.700709, -26.900404]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Gustavo Bernet", "country": "BR", "roadType": 2, "pubMillis": 1627491409270, "uuid": 633325734, "endNode": "V. Portu\u00e1ria", "type": "NONE", "level": 2, "turnType": "NONE", "speedKMH": 19.22, "length": 1014, "delay": 78, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 5.338888888888889, "timestamp": "2021-07-28 13:56:49.270000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679824, -26.900792], [-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627491508435, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 2.058333333333333, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "speedKMH": 7.41, "length": 260, "level": 3, "roadType": 2, "country": "BR", "uuid": 633475170, "delay": 89, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:58:28.435000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627491506465, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 1.6833333333333333, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "speedKMH": 6.06, "length": 216, "level": 3, "roadType": 1, "country": "BR", "uuid": 633470180, "delay": 102, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:58:26.465000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627491507780, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 4.2027777777777775, "street": "Av. Campos Novos", "speedKMH": 15.13, "length": 815, "level": 2, "roadType": 2, "country": "BR", "uuid": 633472584, "delay": 96, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:58:27.780000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"endNode": "Av. 7 de Setembro", "segments": [{}], "pubMillis": 1627491510353, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 1.586111111111111, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "speedKMH": 5.71, "length": 216, "level": 2, "roadType": 2, "country": "BR", "uuid": 633474858, "delay": 82, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:58:30.353000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69883, -26.88673], [-48.698824, -26.886408], [-48.69868, -26.883499]]}, "properties": {"endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627491507682, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 1.8527777777777779, "street": "R. Christiane do Nascimento", "speedKMH": 6.67, "length": 359, "level": 3, "roadType": 1, "country": "BR", "uuid": 633472964, "delay": 133, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 13:58:27.682000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677718, -26.904518], [-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 9.73, "turnType": "NONE", "level": 3, "speed": 2.702777777777778, "roadType": 2, "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "country": "BR", "street": "R. Indaial", "length": 357, "delay": 90, "uuid": 633919622, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627491814158, "timestamp": "2021-07-28 14:03:34.158000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.89, "turnType": "NONE", "level": 2, "speed": 3.8583333333333334, "roadType": 2, "type": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "length": 822, "delay": 114, "uuid": 633919634, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627491814177, "timestamp": "2021-07-28 14:03:34.177000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 15.35, "turnType": "NONE", "level": 1, "speed": 4.263888888888889, "roadType": 2, "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "country": "BR", "street": "Av. Campos Novos", "length": 713, "delay": 80, "uuid": 633918234, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627491813602, "timestamp": "2021-07-28 14:03:33.602000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696803, -26.909297], [-48.696806, -26.90938], [-48.696877, -26.910867], [-48.696896, -26.911017]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "speedKMH": 3.96, "uuid": 634073600, "delay": 148, "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "length": 191, "speed": 1.1, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627491922841, "street": "R. \u00c9rico Ver\u00edssimo", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 14:05:22.841000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "segments": [{}, {}], "speed": 2.6222222222222222, "roadType": 2, "pubMillis": 1627492017805, "turnType": "NONE", "delay": 132, "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "uuid": 634208342, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 481, "speedKMH": 9.44, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:06:57.805000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 1.8222222222222222, "roadType": 2, "pubMillis": 1627492014034, "turnType": "NONE", "delay": 132, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "uuid": 634199028, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "length": 295, "speedKMH": 6.56, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:06:54.034000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"country": "BR", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 2.5027777777777778, "roadType": 7, "pubMillis": 1627492015013, "turnType": "NONE", "delay": 93, "endNode": "Marg. da BR-101 N", "uuid": 634197516, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 315, "speedKMH": 9.01, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:06:55.013000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.692319, -26.907979], [-48.693923, -26.9079], [-48.694976, -26.907882]]}, "properties": {"country": "BR", "speedKMH": 3.74, "delay": 196, "speed": 1.038888888888889, "length": 265, "uuid": 634331442, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627492112065, "endNode": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "street": "R. Comandante Germano Rauert", "timestamp": "2021-07-28 14:08:32.065000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701327, -26.922587], [-48.699306, -26.919765]]}, "properties": {"country": "BR", "speedKMH": 3.14, "delay": 363, "speed": 0.8722222222222222, "length": 372, "uuid": 634332068, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "roadType": 1, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 4, "pubMillis": 1627492113850, "endNode": "Av. Nilo Simas", "street": "R. Olavo Murilo Seara", "timestamp": "2021-07-28 14:08:33.850000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.664785, -26.913655], [-48.664866, -26.913574], [-48.665528, -26.91287], [-48.666317, -26.912063]]}, "properties": {"country": "BR", "speedKMH": 6.93, "delay": 86, "speed": 1.925, "length": 233, "uuid": 634339278, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627492118611, "endNode": "R. Brusque", "street": "R. Luiz Berlim", "timestamp": "2021-07-28 14:08:38.611000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 3.111111111111111, "uuid": 634646550, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "level": 3, "turnType": "NONE", "length": 498, "speedKMH": 11.2, "delay": 93, "pubMillis": 1627492319713, "street": "R. Alberto Werner", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:11:59.713000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "Av. 7 de Setembro", "speed": 1.9083333333333334, "uuid": 634496590, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "level": 3, "turnType": "NONE", "length": 406, "speedKMH": 6.87, "delay": 112, "pubMillis": 1627492219146, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:10:19.146000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670533, -26.899197], [-48.671029, -26.899585], [-48.671404, -26.899853], [-48.672396, -26.900637]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "speed": 1.8472222222222223, "uuid": 634646352, "segments": [{}], "roadType": 1, "level": 3, "turnType": "NONE", "length": 244, "speedKMH": 6.65, "delay": 91, "pubMillis": 1627492319533, "street": "R. Max", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:11:59.533000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655214, -26.907497], [-48.656032, -26.907733], [-48.656928, -26.907955], [-48.658554, -26.908474]]}, "properties": {"length": 348, "roadType": 1, "speed": 2.6222222222222222, "uuid": 634777912, "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "Av. 7 de Setembro", "delay": 75, "speedKMH": 9.44, "pubMillis": 1627492418761, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "R. Joinville", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:13:38.761000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693738, -26.897998], [-48.693758, -26.898495], [-48.693784, -26.899343], [-48.693847, -26.900019], [-48.693855, -26.900602], [-48.693836, -26.901088], [-48.693829, -26.901606], [-48.693837, -26.902175], [-48.693849, -26.902875], [-48.693861, -26.903198]]}, "properties": {"length": 577, "roadType": 2, "speed": 4.752777777777778, "uuid": 634775962, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Exp. Ol\u00edmpio Jos\u00e9 Borges", "delay": 60, "speedKMH": 17.11, "pubMillis": 1627492414018, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:13:34.018000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.735785, -26.872095], [-48.737996, -26.872042]]}, "properties": {"length": 220, "roadType": 1, "speed": 0.43333333333333335, "uuid": 634657344, "segments": [{}], "delay": 425, "speedKMH": 1.56, "pubMillis": 1627492325147, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "R. Bertolino Serpa", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:12:05.147000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"length": 482, "roadType": 2, "speed": 3.7055555555555557, "uuid": 634770308, "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "delay": 69, "speedKMH": 13.34, "pubMillis": 1627492415924, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:13:35.924000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688791, -26.908109], [-48.690705, -26.908022], [-48.692319, -26.907979], [-48.693923, -26.9079], [-48.694976, -26.907882]]}, "properties": {"length": 615, "roadType": 1, "speed": 1.738888888888889, "uuid": 634772454, "segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "delay": 223, "speedKMH": 6.26, "pubMillis": 1627492414837, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "R. Comandante Germano Rauert", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:13:34.837000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"length": 315, "roadType": 7, "speed": 2.513888888888889, "uuid": 634780978, "segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "Marg. da BR-101 N", "delay": 92, "speedKMH": 9.05, "pubMillis": 1627492416990, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:13:36.990000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"length": 416, "roadType": 1, "speed": 1.8444444444444446, "uuid": 634773302, "segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "delay": 165, "speedKMH": 6.64, "pubMillis": 1627492416275, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:13:36.275000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658668, -26.903544], [-48.658271, -26.904396], [-48.658034, -26.904954], [-48.657732, -26.905669], [-48.657474, -26.906306], [-48.657347, -26.906606]]}, "properties": {"country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Felipe Schmidt", "level": 2, "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.62, "uuid": 634912226, "endNode": "R. Gil Stein Ferreira", "speed": 2.3944444444444444, "delay": 94, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "pubMillis": 1627492517984, "length": 364, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:15:17.984000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"country": "BR", "segments": [{}], "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "level": 4, "turnType": "NONE", "speedKMH": 3.84, "uuid": 634910212, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "speed": 1.0666666666666667, "delay": 156, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "pubMillis": 1627492517680, "length": 198, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:15:17.680000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723336, -26.886131], [-48.722908, -26.887181], [-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576]]}, "properties": {"country": "BR", "segments": [{}, {}], "street": "Marg. da BR-101 S", "level": 3, "turnType": "NONE", "speedKMH": 9.23, "uuid": 634920508, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "speed": 2.563888888888889, "delay": 128, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 4, "pubMillis": 1627492522271, "length": 405, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 14:15:22.271000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"level": 2, "turnType": "NONE", "speed": 5.680555555555555, "uuid": 635040512, "roadType": 2, "length": 784, "delay": 70, "pubMillis": 1627492614295, "speedKMH": 20.45, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 14:16:54.295000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "level": 4, "turnType": "NONE", "speed": 0.9555555555555556, "uuid": 635045710, "roadType": 1, "length": 216, "delay": 199, "pubMillis": 1627492615259, "speedKMH": 3.44, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 14:16:55.259000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662978, -26.907573], [-48.664626, -26.908933]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 1.4166666666666667, "segments": [{}], "country": "BR", "speedKMH": 5.1, "uuid": 635190244, "roadType": 1, "delay": 129, "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "pubMillis": 1627492720360, "level": 3, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Uruguai", "length": 223, "timestamp": "2021-07-28 14:18:40.360000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"length": 681, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627492918860, "speedKMH": 14.68, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635453920, "street": "R. Gustavo Bernet", "delay": 96, "speed": 4.0777777777777775, "timestamp": "2021-07-28 14:21:58.860000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700105, -26.901308], [-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"length": 875, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627492717178, "speedKMH": 14.22, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635179664, "street": "Av. Campos Novos", "delay": 118, "speed": 3.95, "timestamp": "2021-07-28 14:18:37.178000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693836, -26.901088], [-48.693829, -26.901606], [-48.693837, -26.902175], [-48.693849, -26.902875], [-48.693861, -26.903198], [-48.693863, -26.903767], [-48.693863, -26.904179], [-48.693866, -26.904274], [-48.693873, -26.904471], [-48.693879, -26.904688], [-48.69389, -26.905246]]}, "properties": {"length": 462, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627492815694, "speedKMH": 11.47, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635321668, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "delay": 96, "speed": 3.186111111111111, "timestamp": "2021-07-28 14:20:15.694000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.683344, -26.907248], [-48.683427, -26.907455], [-48.683445, -26.907555], [-48.683435, -26.907695], [-48.683354, -26.908092], [-48.683289, -26.908524], [-48.683041, -26.909633], [-48.683023, -26.909711], [-48.682965, -26.909969], [-48.682944, -26.910061], [-48.682897, -26.910264]]}, "properties": {"length": 340, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627492819819, "speedKMH": 10.16, "endNode": "R. Bacharel Clito C\u00e9sar Rebello", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635328430, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "delay": 78, "speed": 2.8222222222222224, "timestamp": "2021-07-28 14:20:19.819000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.65822, -26.913233], [-48.657981, -26.913062], [-48.656989, -26.912292]]}, "properties": {"endNode": "Av. 7 de Setembro", "length": 160, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 635598160, "pubMillis": 1627493021401, "delay": 181, "type": "NONE", "street": "R. Domingos Jos\u00e9 Cabral", "segments": [{}, {}], "level": 4, "speedKMH": 2.72, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "speed": 0.7555555555555555, "timestamp": "2021-07-28 14:23:41.401000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662967, -26.914457], [-48.662155, -26.913964], [-48.661642, -26.913753], [-48.661031, -26.913535], [-48.660688, -26.913456], [-48.660344, -26.913399], [-48.660132, -26.913381], [-48.659843, -26.913379], [-48.659625, -26.913393], [-48.659371, -26.913425], [-48.658829, -26.91357]]}, "properties": {"endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "length": 442, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 635595166, "pubMillis": 1627493019637, "delay": 72, "type": "NONE", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "speedKMH": 12.28, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speed": 3.411111111111111, "timestamp": "2021-07-28 14:23:39.637000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"length": 975, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 635588040, "pubMillis": 1627493016801, "delay": 77, "type": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "speedKMH": 21.26, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speed": 5.905555555555556, "timestamp": "2021-07-28 14:23:36.801000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "length": 235, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 635590090, "pubMillis": 1627493019891, "delay": 196, "type": "NONE", "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "segments": [{}, {}], "level": 4, "speedKMH": 3.88, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speed": 1.0777777777777777, "timestamp": "2021-07-28 14:23:39.891000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"endNode": "Retorno", "length": 265, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 635603528, "pubMillis": 1627493023347, "delay": 96, "type": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "segments": [{}, {}], "level": 3, "speedKMH": 7.4, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speed": 2.0555555555555554, "timestamp": "2021-07-28 14:23:43.347000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"endNode": "Av. Nilo Simas", "length": 281, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 635593658, "pubMillis": 1627493020119, "delay": 134, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "speedKMH": 5.85, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speed": 1.625, "timestamp": "2021-07-28 14:23:40.119000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653]]}, "properties": {"country": "BR", "pubMillis": 1627493124632, "speed": 3.9805555555555556, "delay": 71, "level": 3, "uuid": 635732560, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 478, "speedKMH": 14.33, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 14:25:24.632000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"country": "BR", "pubMillis": 1627493116600, "speed": 2.0083333333333333, "delay": 90, "level": 3, "uuid": 635710510, "street": "R. Uruguai", "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "turnType": "NONE", "length": 243, "speedKMH": 7.23, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 14:25:16.600000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544], [-48.658945, -26.912151], [-48.659313, -26.912273], [-48.659438, -26.912314], [-48.659448, -26.912317], [-48.660828, -26.912819], [-48.661097, -26.91291], [-48.661426, -26.913004]]}, "properties": {"country": "BR", "pubMillis": 1627493118139, "speed": 1.6472222222222221, "delay": 239, "level": 3, "uuid": 635715316, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Uruguai", "turnType": "NONE", "length": 531, "speedKMH": 5.93, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 14:25:18.139000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700105, -26.901308], [-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "level": 2, "speedKMH": 14.51, "speed": 4.030555555555556, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "street": "Av. Campos Novos", "length": 875, "delay": 113, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635721748, "pubMillis": 1627493118937, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:25:18.937000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"roadType": 1, "segments": [{}, {}], "level": 3, "speedKMH": 7.47, "speed": 2.075, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "length": 307, "delay": 103, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635853894, "pubMillis": 1627493222750, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:27:02.750000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009]]}, "properties": {"roadType": 7, "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 3, "speedKMH": 11.62, "speed": 3.227777777777778, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "endNode": "Retorno", "street": "Marg. da BR-101 S", "length": 437, "delay": 98, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 635855944, "pubMillis": 1627493220027, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:27:00.027000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656928, -26.907955], [-48.657028, -26.908678], [-48.657022, -26.908807], [-48.656926, -26.909269], [-48.656462, -26.911236]]}, "properties": {"delay": 92, "length": 370, "speedKMH": 9, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 2.5, "pubMillis": 1627493319674, "uuid": 635985946, "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "street": "R. Cambori\u00fa", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:28:39.674000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"delay": 104, "length": 254, "speedKMH": 6.59, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 1.8305555555555555, "pubMillis": 1627493322086, "uuid": 635990768, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:28:42.086000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653]]}, "properties": {"delay": 103, "length": 223, "speedKMH": 6.49, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 1.8027777777777778, "pubMillis": 1627493326050, "uuid": 635993254, "roadType": 2, "segments": [{}], "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 14:28:46.050000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"delay": 254, "length": 216, "speedKMH": 2.77, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 0.7694444444444445, "pubMillis": 1627493315968, "uuid": 635981738, "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 14:28:35.968000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"delay": 86, "length": 475, "speedKMH": 11.6, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 3.2222222222222223, "pubMillis": 1627493315944, "uuid": 635981740, "roadType": 1, "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Ver. Airton de Souza", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 14:28:35.944000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"roadType": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "uuid": 636110176, "delay": 98, "speedKMH": 10.92, "length": 481, "level": 2, "pubMillis": 1627493418517, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.033333333333333, "timestamp": "2021-07-28 14:30:18.517000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662978, -26.907573], [-48.664626, -26.908933]]}, "properties": {"roadType": 1, "type": "NONE", "segments": [{}], "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "country": "BR", "uuid": 636106696, "delay": 117, "speedKMH": 5.51, "length": 223, "level": 3, "pubMillis": 1627493422230, "endNode": "R. Uruguai", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.5305555555555554, "timestamp": "2021-07-28 14:30:22.230000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705535, -26.885532], [-48.705671, -26.887886]]}, "properties": {"roadType": 1, "type": "NONE", "segments": [{}], "street": "R. Gercino Jos\u00e9 Corr\u00eaa", "country": "BR", "uuid": 636113888, "delay": 115, "speedKMH": 6.14, "length": 261, "level": 3, "pubMillis": 1627493425226, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.7055555555555555, "timestamp": "2021-07-28 14:30:25.226000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655454, -26.915902], [-48.65602, -26.914578], [-48.656654, -26.913026], [-48.656876, -26.912557], [-48.656989, -26.912292], [-48.657198, -26.911763]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 489, "turnType": "NONE", "uuid": 636247184, "speed": 2.75, "speedKMH": 9.9, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "street": "Av. 7 de Setembro", "pubMillis": 1627493522258, "country": "BR", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "NONE", "delay": 117, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:32:02.258000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 315, "turnType": "NONE", "uuid": 636361878, "speed": 2.5055555555555555, "speedKMH": 9.02, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 7, "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "pubMillis": 1627493617463, "country": "BR", "endNode": "Marg. da BR-101 N", "type": "NONE", "delay": 93, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:33:37.463000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702297, -26.938727], [-48.701815, -26.9386], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453], [-48.697704, -26.937344]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 483, "turnType": "NONE", "uuid": 636248626, "speed": 3.775, "speedKMH": 13.59, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 7, "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "pubMillis": 1627493522917, "country": "BR", "type": "NONE", "delay": 94, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:32:02.917000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646], [-48.682721, -26.90218], [-48.682676, -26.902592], [-48.682813, -26.904021]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 458, "turnType": "NONE", "uuid": 636372662, "speed": 3.7444444444444445, "speedKMH": 13.48, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "pubMillis": 1627493622562, "country": "BR", "endNode": "R. Concei\u00e7\u00e3o", "type": "NONE", "delay": 73, "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 14:33:42.562000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6621, -26.905619], [-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 493, "turnType": "NONE", "uuid": 636366668, "speed": 3.5944444444444446, "speedKMH": 12.94, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "street": "R. Samuel Heusi", "pubMillis": 1627493619886, "country": "BR", "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "NONE", "delay": 82, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:33:39.886000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701149, -26.878465], [-48.70138, -26.878957], [-48.701439, -26.879256], [-48.701454, -26.879676], [-48.701537, -26.881051]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 292, "turnType": "NONE", "uuid": 636377994, "speed": 2.0555555555555554, "speedKMH": 7.4, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "pubMillis": 1627493624636, "country": "BR", "endNode": "R. Euripedes Amorim Leal", "type": "NONE", "delay": 105, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:33:44.636000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.717175, -26.898921], [-48.71732, -26.898894], [-48.717495, -26.898816], [-48.717536, -26.898393], [-48.7175, -26.896995], [-48.717631, -26.895875], [-48.717781, -26.894891]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 471, "turnType": "NONE", "uuid": 636378076, "speed": 2.161111111111111, "speedKMH": 7.78, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "street": "R. Henrique Michels Jr.", "pubMillis": 1627493627918, "country": "BR", "endNode": "R. Onildo Reis", "type": "NONE", "delay": 161, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 14:33:47.918000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659691, -26.91135], [-48.658159, -26.910042], [-48.657988, -26.909897]]}, "properties": {"speedKMH": 5.16, "roadType": 1, "length": 233, "pubMillis": 1627493731832, "turnType": "NONE", "delay": 130, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "country": "BR", "level": 3, "street": "R. Ver. Jo\u00e3o Angelino Lopes Jr.", "speed": 1.4333333333333333, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 636514718, "timestamp": "2021-07-28 14:35:31.832000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"speedKMH": 7.04, "roadType": 1, "length": 307, "pubMillis": 1627493728873, "turnType": "NONE", "delay": 112, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "country": "BR", "level": 3, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "speed": 1.9555555555555555, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 636508062, "timestamp": "2021-07-28 14:35:28.873000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"delay": 88, "length": 281, "speedKMH": 7.98, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 636617720, "endNode": "Av. Nilo Simas", "roadType": 2, "turnType": "NONE", "level": 3, "pubMillis": 1627493823906, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 2.216666666666667, "timestamp": "2021-07-28 14:37:03.906000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68531, -26.901214], [-48.685127, -26.901092], [-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696], [-48.680451, -26.900779], [-48.679824, -26.900792], [-48.679394, -26.900811], [-48.679085, -26.900828], [-48.678164, -26.900862], [-48.677839, -26.900889], [-48.677713, -26.900916]]}, "properties": {"delay": 73, "length": 769, "speedKMH": 16.55, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 636628330, "roadType": 2, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "turnType": "NONE", "level": 2, "pubMillis": 1627493823943, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 4.597222222222222, "timestamp": "2021-07-28 14:37:03.943000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.704146, -26.939214], [-48.701815, -26.9386], [-48.700273, -26.938225], [-48.699424, -26.938006], [-48.698599, -26.937762], [-48.698138, -26.937595], [-48.697859, -26.937453], [-48.697704, -26.937344]]}, "properties": {"country": "BR", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.98, "level": 3, "roadType": 7, "uuid": 636752052, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 3.8833333333333333, "delay": 130, "street": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "pubMillis": 1627493927397, "length": 675, "timestamp": "2021-07-28 14:38:47.397000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"endNode": "Retorno", "country": "BR", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 7.67, "level": 3, "roadType": 2, "uuid": 636752064, "segments": [{}, {}], "speed": 2.1305555555555555, "delay": 91, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "pubMillis": 1627493927417, "length": 265, "timestamp": "2021-07-28 14:38:47.417000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "country": "BR", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 5.32, "level": 4, "roadType": 2, "uuid": 636747298, "segments": [{}, {}], "speed": 1.4777777777777779, "delay": 136, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "pubMillis": 1627493924110, "length": 235, "timestamp": "2021-07-28 14:38:44.110000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659691, -26.91135], [-48.658159, -26.910042], [-48.657988, -26.909897]]}, "properties": {"endNode": "Av. 7 de Setembro", "country": "BR", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 5.88, "level": 3, "roadType": 1, "uuid": 636757648, "segments": [{}, {}], "speed": 1.6333333333333333, "delay": 110, "street": "R. Ver. Jo\u00e3o Angelino Lopes Jr.", "pubMillis": 1627493931786, "length": 233, "timestamp": "2021-07-28 14:38:51.786000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659691, -26.91135], [-48.658159, -26.910042], [-48.657988, -26.909897]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 106, "turnType": "NONE", "uuid": 637134942, "pubMillis": 1627494232429, "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 1.675, "speedKMH": 6.03, "street": "R. Ver. Jo\u00e3o Angelino Lopes Jr.", "length": 233, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:43:52.429000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 122, "turnType": "NONE", "uuid": 637119228, "pubMillis": 1627494224978, "type": "NONE", "roadType": 2, "speed": 1.65, "speedKMH": 5.94, "street": "R. Indaial", "length": 242, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:43:44.978000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 92, "turnType": "NONE", "uuid": 637010760, "pubMillis": 1627494132890, "type": "NONE", "roadType": 2, "speed": 2.8833333333333333, "speedKMH": 10.38, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 363, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:42:12.890000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695999, -26.884806], [-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 89, "turnType": "NONE", "uuid": 637117884, "pubMillis": 1627494225941, "type": "NONE", "roadType": 2, "speed": 3.3194444444444446, "speedKMH": 11.95, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 420, "endNode": "R. Luiz da Silva", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:43:45.941000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70608, -26.89304], [-48.706292, -26.896672], [-48.706457, -26.899833], [-48.706461, -26.899955]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 60, "turnType": "NONE", "uuid": 637118098, "pubMillis": 1627494226236, "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 5.758333333333334, "speedKMH": 20.73, "street": "R. Enedina D' \u00c1villa Ferreira", "length": 767, "endNode": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:43:46.236000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655746, -26.905086], [-48.655589, -26.905511], [-48.655518, -26.905772], [-48.655416, -26.906312], [-48.655214, -26.907497]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 97, "turnType": "NONE", "uuid": 637118102, "pubMillis": 1627494226241, "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 1.9777777777777779, "speedKMH": 7.12, "street": "R. Lauro M\u00fcller", "length": 273, "endNode": "R. Joinville", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 14:43:46.241000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"uuid": 637242484, "speed": 1.7444444444444445, "segments": [{}], "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 6.28, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "delay": 69, "roadType": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 216, "turnType": "NONE", "level": 2, "pubMillis": 1627494327944, "timestamp": "2021-07-28 14:45:27.944000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 637480964, "speedKMH": 22.03, "delay": 60, "length": 784, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 6.1194444444444445, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627494526210, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 14:48:46.210000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.667522, -26.912078], [-48.666965, -26.912797], [-48.666307, -26.91356], [-48.66565, -26.914172], [-48.665254, -26.914571]]}, "properties": {"type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 637490364, "speedKMH": 8.04, "delay": 67, "length": 357, "street": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.2333333333333334, "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627494532450, "endNode": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 14:48:52.450000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431], [-48.694579, -26.883903]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 936, "level": 4, "speed": 2.4611111111111112, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627494636062, "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 637601892, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 289, "speedKMH": 8.86, "timestamp": "2021-07-28 14:50:36.062000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573]]}, "properties": {"street": "R. Alberto Werner", "length": 713, "level": 2, "speed": 3.486111111111111, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "pubMillis": 1627494633508, "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 637606580, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 65, "speedKMH": 12.55, "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 14:50:33.508000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022], [-48.677303, -26.919567], [-48.677368, -26.920944], [-48.677385, -26.921545]]}, "properties": {"street": "R. Indaial", "length": 412, "level": 3, "speed": 3.2666666666666666, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627494631234, "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 637602562, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 83, "speedKMH": 11.76, "endNode": "R. Jos\u00e9 Gall", "timestamp": "2021-07-28 14:50:31.234000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769], [-48.66097, -26.908342], [-48.660334, -26.909827], [-48.660096, -26.910361], [-48.659691, -26.91135], [-48.6595, -26.911817], [-48.659313, -26.912273], [-48.659277, -26.912355]]}, "properties": {"street": "Av. Cel. Marcos Konder", "length": 650, "level": 2, "speed": 4.6722222222222225, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627494629671, "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 637596896, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 66, "speedKMH": 16.82, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "timestamp": "2021-07-28 14:50:29.671000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"street": "R. Indaial", "length": 489, "level": 4, "speed": 2.525, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "pubMillis": 1627494630671, "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 637601008, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 102, "speedKMH": 9.09, "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 14:50:30.671000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655214, -26.907497], [-48.656032, -26.907733], [-48.656928, -26.907955], [-48.658554, -26.908474]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627494733538, "level": 2, "country": "BR", "delay": 79, "uuid": 637710712, "speed": 2.547222222222222, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "endNode": "Av. 7 de Setembro", "roadType": 1, "speedKMH": 9.17, "segments": [{}, {}, {}], "length": 348, "street": "R. Joinville", "timestamp": "2021-07-28 14:52:13.538000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.707618, -26.873179], [-48.707704, -26.875266], [-48.707741, -26.875608], [-48.707783, -26.875708], [-48.707883, -26.875806], [-48.708398, -26.876227], [-48.709119, -26.876804], [-48.710059, -26.877505]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "street": "Av. Nereu Ramos", "country": "BR", "level": 2, "pubMillis": 1627494930644, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 2, "uuid": 637937252, "speedKMH": 11.64, "segments": [{}, {}, {}], "speed": 3.2333333333333334, "length": 582, "delay": 112, "timestamp": "2021-07-28 14:55:30.644000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923], [-48.700126, -26.901848]]}, "properties": {"endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "turnType": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "level": 3, "pubMillis": 1627494931105, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 2, "uuid": 637935242, "speedKMH": 11.9, "segments": [{}, {}], "speed": 3.3055555555555554, "length": 578, "delay": 115, "timestamp": "2021-07-28 14:55:31.105000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"level": 2, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "length": 416, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.2, "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 11.52, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "delay": 69, "pubMillis": 1627495031795, "type": "NONE", "uuid": 638051200, "timestamp": "2021-07-28 14:57:11.795000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"level": 4, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "length": 351, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.363888888888889, "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 4.91, "segments": [{}, {}], "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "delay": 210, "pubMillis": 1627495034210, "type": "NONE", "uuid": 638053286, "timestamp": "2021-07-28 14:57:14.210000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.707618, -26.873179], [-48.707704, -26.875266], [-48.707741, -26.875608], [-48.707783, -26.875708], [-48.707883, -26.875806], [-48.708398, -26.876227], [-48.709119, -26.876804], [-48.710059, -26.877505], [-48.710759, -26.878036], [-48.711724, -26.878821], [-48.712701, -26.879725], [-48.713012, -26.880089], [-48.713205, -26.880371], [-48.713261, -26.880519], [-48.71325, -26.880668], [-48.71303, -26.882175], [-48.713014, -26.882338], [-48.713055, -26.882424], [-48.713175, -26.882467], [-48.714018, -26.882472]]}, "properties": {"length": 1357, "country": "BR", "level": 2, "delay": 133, "endNode": "Av. Pres. Costa e Silva", "uuid": 638156240, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "speed": 4.875, "roadType": 2, "speedKMH": 17.55, "turnType": "NONE", "street": "Av. Nereu Ramos", "pubMillis": 1627495131957, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 14:58:51.957000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.646384, -26.976848], [-48.653394, -26.975849]]}, "properties": {"length": 705, "country": "BR", "level": 1, "delay": 65, "endNode": "R. Paquistao", "uuid": 638168778, "segments": [{}], "type": "NONE", "speed": 4.230555555555555, "roadType": 1, "speedKMH": 15.23, "turnType": "NONE", "street": "R. Paraguai", "pubMillis": 1627495137632, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "timestamp": "2021-07-28 14:58:57.632000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"length": 162, "country": "BR", "level": 4, "delay": 137, "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "uuid": 638156660, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "speed": 1.038888888888889, "roadType": 2, "speedKMH": 3.74, "turnType": "NONE", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "pubMillis": 1627495132685, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 14:58:52.685000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669974, -26.913843], [-48.669854, -26.912734], [-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"country": "BR", "level": 2, "speedKMH": 16.12, "type": "NONE", "length": 707, "uuid": 638274888, "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627495235980, "segments": [{}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speed": 4.477777777777778, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "delay": 71, "timestamp": "2021-07-28 15:00:35.980000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"country": "BR", "level": 2, "speedKMH": 9.32, "type": "NONE", "length": 489, "uuid": 638268782, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "pubMillis": 1627495230841, "segments": [{}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.588888888888889, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "delay": 103, "timestamp": "2021-07-28 15:00:30.841000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661823, -26.906591], [-48.662331, -26.907051], [-48.662978, -26.907573], [-48.664626, -26.908933]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 638492968, "length": 381, "endNode": "R. Uruguai", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 1.8055555555555556, "roadType": 2, "delay": 162, "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627495435751, "speedKMH": 6.5, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:03:55.751000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677197, -26.893711], [-48.677924, -26.893699], [-48.680756, -26.893605], [-48.681808, -26.893559]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 638489188, "length": 459, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 2.0388888888888888, "roadType": 1, "delay": 152, "street": "R. Albino Gulgelmin", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627495435603, "speedKMH": 7.34, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:03:55.603000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 638380648, "length": 401, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "speed": 2.4805555555555556, "delay": 112, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627495335709, "speedKMH": 8.93, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:02:15.709000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 638343856, "length": 416, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 2.2916666666666665, "roadType": 1, "delay": 121, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627495334165, "speedKMH": 8.25, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:02:14.165000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 638383540, "length": 213, "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}], "speed": 1.7416666666666667, "roadType": 2, "delay": 96, "street": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627495334062, "speedKMH": 6.27, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:02:14.062000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669974, -26.913843], [-48.669854, -26.912734], [-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981]]}, "properties": {"level": 3, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 638494282, "length": 449, "endNode": "R. Jo\u00e3o Gaya", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 3.683333333333333, "roadType": 1, "delay": 78, "street": "R. Alberto Werner", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627495438473, "speedKMH": 13.26, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:03:58.473000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653]]}, "properties": {"type": "NONE", "speed": 1.6083333333333334, "segments": [{}], "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 5.79, "length": 223, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "delay": 118, "level": 4, "pubMillis": 1627495543643, "turnType": "NONE", "uuid": 638609694, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:05:43.643000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"type": "NONE", "speed": 1.4055555555555554, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "speedKMH": 5.06, "length": 280, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "delay": 166, "level": 4, "pubMillis": 1627495533591, "turnType": "NONE", "uuid": 638595488, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:05:33.591000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 17.23, "street": "Av. Campos Novos", "roadType": 2, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 956, "country": "BR", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "speed": 4.786111111111111, "uuid": 638919058, "delay": 80, "pubMillis": 1627495836623, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:10:36.623000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674949, -26.893159], [-48.675097, -26.893255], [-48.675406, -26.893456], [-48.675851, -26.89374], [-48.676522, -26.893724], [-48.677197, -26.893711]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 1.4472222222222222, "pubMillis": 1627496036208, "length": 244, "delay": 133, "street": "R. Albino Gulgelmin", "country": "BR", "speedKMH": 5.21, "level": 3, "uuid": 639125972, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 15:13:56.208000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.664103, -26.9095], [-48.664626, -26.908933], [-48.665233, -26.908308]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 1.3416666666666666, "pubMillis": 1627495938802, "length": 174, "delay": 107, "street": "R. Uruguai", "country": "BR", "speedKMH": 4.83, "level": 4, "uuid": 639021648, "endNode": "R. Anita Garibaldi", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 15:12:18.802000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 2.888888888888889, "pubMillis": 1627496038313, "length": 347, "delay": 79, "street": "R. Samuel Heusi", "country": "BR", "speedKMH": 10.4, "level": 3, "uuid": 639118318, "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 15:13:58.313000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 4.45, "pubMillis": 1627496035298, "length": 815, "delay": 85, "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "speedKMH": 16.02, "level": 2, "uuid": 639121064, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:13:55.298000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827]]}, "properties": {"speedKMH": 11.44, "pubMillis": 1627496136564, "endNode": "R. Imaru\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 404, "delay": 83, "country": "BR", "uuid": 639215638, "street": "R. Indaial", "level": 3, "speed": 3.1777777777777776, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:15:36.564000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653]]}, "properties": {"speedKMH": 6.09, "pubMillis": 1627496044156, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 223, "delay": 111, "country": "BR", "uuid": 639130116, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 4, "speed": 1.6916666666666667, "segments": [{}], "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:14:04.156000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700691, -26.887741], [-48.700589, -26.885737], [-48.700457, -26.883383], [-48.700313, -26.881111], [-48.700252, -26.879876]]}, "properties": {"speedKMH": 18.77, "pubMillis": 1627496134827, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "length": 872, "delay": 64, "country": "BR", "uuid": 639216556, "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "level": 1, "speed": 5.213888888888889, "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:15:34.827000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658328, -26.909056], [-48.658377, -26.908935], [-48.658554, -26.908474], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"pubMillis": 1627496237210, "speed": 1.7194444444444446, "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "uuid": 639321050, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "delay": 110, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. 7 de Setembro", "length": 229, "speedKMH": 6.19, "country": "BR", "level": 4, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:17:17.210000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743]]}, "properties": {"pubMillis": 1627496244026, "speed": 2.852777777777778, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "uuid": 639329954, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "delay": 94, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 363, "speedKMH": 10.27, "country": "BR", "level": 3, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:17:24.026000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"pubMillis": 1627496233185, "speed": 2.561111111111111, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "uuid": 639309700, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "delay": 112, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "length": 391, "speedKMH": 9.22, "country": "BR", "level": 4, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:17:13.185000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666566, -26.908782], [-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "type": "NONE", "street": "R. Alexandre Fleming", "length": 451, "uuid": 639414664, "delay": 72, "endNode": "R. Tijucas", "speed": 3.227777777777778, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627496340291, "level": 3, "speedKMH": 11.62, "timestamp": "2021-07-28 15:19:00.291000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656608, -26.914802], [-48.656675, -26.914633], [-48.657503, -26.913853], [-48.657981, -26.913062], [-48.656989, -26.912292]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "country": "BR", "type": "NONE", "street": "R. Domingos Jos\u00e9 Cabral", "length": 369, "uuid": 639413728, "delay": 65, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "speed": 2.438888888888889, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627496336920, "level": 2, "speedKMH": 8.78, "timestamp": "2021-07-28 15:18:56.920000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "length": 956, "uuid": 639410160, "delay": 91, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "speed": 4.536111111111111, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627496336185, "level": 2, "speedKMH": 16.33, "timestamp": "2021-07-28 15:18:56.185000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918], [-48.661805, -26.912486]]}, "properties": {"endNode": "R. Jorge Mattos", "speed": 1.6888888888888889, "delay": 99, "street": "R. Uruguai", "length": 220, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496433570, "type": "NONE", "speedKMH": 6.08, "uuid": 639507558, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "level": 4, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:20:33.570000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "speed": 2.808333333333333, "delay": 83, "street": "R. Samuel Heusi", "length": 347, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496436197, "type": "NONE", "speedKMH": 10.11, "uuid": 639507648, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "level": 3, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:20:36.197000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"endNode": "Av. 7 de Setembro", "speed": 2.411111111111111, "delay": 67, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "length": 406, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496439094, "type": "NONE", "speedKMH": 8.68, "uuid": 639510848, "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "level": 2, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:20:39.094000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693855, -26.900602], [-48.693836, -26.901088], [-48.693829, -26.901606], [-48.693837, -26.902175], [-48.693849, -26.902875], [-48.693861, -26.903198], [-48.693863, -26.903767], [-48.693863, -26.904179], [-48.693866, -26.904274], [-48.693873, -26.904471], [-48.693879, -26.904688], [-48.69389, -26.905246], [-48.693903, -26.905891], [-48.693911, -26.906495], [-48.693911, -26.907023], [-48.693924, -26.907335], [-48.693923, -26.9079]]}, "properties": {"endNode": "R. Comandante Germano Rauert", "speed": 4.863888888888889, "delay": 83, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "length": 811, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496433569, "type": "NONE", "speedKMH": 17.51, "uuid": 639506208, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "level": 2, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:20:33.569000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"endNode": "R. Carolina Vailatti", "speed": 1.725, "delay": 165, "street": "R. Indaial", "length": 345, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496435966, "type": "NONE", "speedKMH": 6.21, "uuid": 639509344, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "level": 4, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:20:35.966000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "speed": 1.2527777777777778, "delay": 111, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "length": 162, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496436539, "type": "NONE", "speedKMH": 4.51, "uuid": 639510380, "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "level": 4, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:20:36.539000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711095, -26.890372], [-48.711463, -26.890575], [-48.711629, -26.890646], [-48.711826, -26.890713], [-48.712031, -26.890765], [-48.71414, -26.891202], [-48.714273, -26.89123], [-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 2, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 639705434, "country": "BR", "speedKMH": 20.49, "speed": 5.691666666666666, "length": 1015, "delay": 91, "pubMillis": 1627496639371, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:23:59.371000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6665, -26.908213], [-48.666015, -26.907824], [-48.664349, -26.906487]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 1, "street": "R. Alm. Barroso", "uuid": 639609284, "country": "BR", "speedKMH": 7.38, "speed": 2.05, "length": 287, "delay": 102, "pubMillis": 1627496538128, "endNode": "R. Dr. Cacildo Romagnani", "level": 3, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:22:18.128000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "uuid": 639700388, "country": "BR", "speedKMH": 15.8, "speed": 4.388888888888889, "length": 956, "delay": 98, "pubMillis": 1627496635882, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:23:55.882000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 639798528, "roadType": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "delay": 125, "speed": 2.238888888888889, "length": 416, "speedKMH": 8.06, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496736837, "timestamp": "2021-07-28 15:25:36.837000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544]]}, "properties": {"street": "R. Samuel Heusi", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 639792828, "roadType": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "delay": 110, "speed": 2.091666666666667, "length": 302, "speedKMH": 7.53, "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496736749, "timestamp": "2021-07-28 15:25:36.749000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674489, -26.913095], [-48.674397, -26.912466], [-48.674318, -26.911956], [-48.674211, -26.911043], [-48.67409, -26.91005], [-48.673981, -26.909403], [-48.673947, -26.909039], [-48.673826, -26.908056], [-48.673716, -26.907093]]}, "properties": {"roadType": 1, "endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Fiuza Lima", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627496837894, "length": 670, "speed": 3.0416666666666665, "country": "BR", "speedKMH": 10.95, "delay": 97, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "uuid": 639885650, "timestamp": "2021-07-28 15:27:17.894000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Carolina Vailatti", "speedKMH": 8.59, "delay": 86, "street": "R. Indaial", "speed": 2.386111111111111, "type": "NONE", "length": 318, "country": "BR", "roadType": 2, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496938368, "turnType": "NONE", "uuid": 639973836, "timestamp": "2021-07-28 15:28:58.368000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693256, -26.878691], [-48.693894, -26.878703], [-48.694501, -26.878701], [-48.694591, -26.878698], [-48.695029, -26.87868], [-48.695622, -26.878656]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Romualdo Manoel Fagundes", "speedKMH": 6.51, "delay": 69, "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "speed": 1.8083333333333333, "type": "NONE", "length": 235, "country": "BR", "roadType": 1, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627496935780, "turnType": "NONE", "uuid": 639972586, "timestamp": "2021-07-28 15:28:55.780000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"delay": 191, "pubMillis": 1627497036753, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "uuid": 640065828, "speedKMH": 3.57, "speed": 0.9916666666666667, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "turnType": "NONE", "length": 216, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:30:36.753000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70053, -26.894924], [-48.700504, -26.89439], [-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"delay": 93, "pubMillis": 1627497038731, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 640066512, "speedKMH": 16.39, "speed": 4.552777777777778, "street": "R. Gustavo Bernet", "turnType": "NONE", "length": 798, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:30:38.731000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.679563, -26.912244]]}, "properties": {"delay": 98, "pubMillis": 1627497045781, "segments": [{}], "type": "NONE", "endNode": "R. Egon Schauffert", "uuid": 640073092, "speedKMH": 5.94, "speed": 1.65, "street": "R. Pedro Joaquim Vieira", "turnType": "NONE", "length": 224, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:30:45.781000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703489, -26.887989], [-48.703384, -26.885611]]}, "properties": {"delay": 186, "pubMillis": 1627497044924, "segments": [{}], "type": "NONE", "endNode": "R. Eduvirgens Theodoro da Cunha", "uuid": 640077244, "speedKMH": 4.13, "speed": 1.1472222222222221, "street": "R. Ab\u00edlio Corr\u00eaa de Mello", "turnType": "NONE", "length": 264, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:30:44.924000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 269, "turnType": "NONE", "uuid": 640250160, "country": "BR", "level": 3, "delay": 84, "roadType": 2, "speed": 2.1555555555555554, "street": "R. Indaial", "pubMillis": 1627497241505, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "speedKMH": 7.76, "timestamp": "2021-07-28 15:34:01.505000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693945, -26.908595], [-48.693959, -26.909064], [-48.693955, -26.909459], [-48.69396, -26.909882], [-48.693964, -26.910417], [-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 538, "turnType": "NONE", "uuid": 640244956, "country": "BR", "level": 3, "delay": 122, "roadType": 2, "speed": 2.838888888888889, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "pubMillis": 1627497238642, "endNode": "Retorno", "speedKMH": 10.22, "timestamp": "2021-07-28 15:33:58.642000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 498, "turnType": "NONE", "uuid": 640154884, "country": "BR", "level": 3, "delay": 92, "roadType": 1, "speed": 3.1166666666666667, "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627497142608, "endNode": "R. Heitor Liberato", "speedKMH": 11.22, "timestamp": "2021-07-28 15:32:22.608000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679824, -26.900792], [-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"pubMillis": 1627497342644, "level": 3, "uuid": 640334228, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "type": "NONE", "speed": 1.2472222222222222, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 4.49, "city": "Itaja\u00ed", "length": 260, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "roadType": 2, "country": "BR", "delay": 170, "timestamp": "2021-07-28 15:35:42.644000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.725029, -26.88115], [-48.726104, -26.8786], [-48.726313, -26.878057], [-48.728192, -26.873528], [-48.728955, -26.871743], [-48.729528, -26.870286], [-48.729708, -26.869798], [-48.729858, -26.869219], [-48.729968, -26.868733], [-48.730017, -26.868248], [-48.730041, -26.867752], [-48.730044, -26.867285], [-48.730001, -26.866685], [-48.729913, -26.866025], [-48.729738, -26.865501], [-48.729333, -26.864201], [-48.728872, -26.862876], [-48.728507, -26.861777], [-48.728237, -26.861006]]}, "properties": {"pubMillis": 1627497348494, "level": 1, "uuid": 640344566, "endNode": "Retorno", "type": "NONE", "speed": 13.808333333333334, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 49.71, "city": "Itaja\u00ed", "length": 2343, "street": "BR-101 N", "roadType": 6, "country": "BR", "delay": 80, "timestamp": "2021-07-28 15:35:48.494000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693903, -26.905891], [-48.69389, -26.905246], [-48.693879, -26.904688], [-48.693873, -26.904471], [-48.693866, -26.904274], [-48.693863, -26.904179], [-48.693863, -26.903767], [-48.693861, -26.903198], [-48.693849, -26.902875], [-48.693837, -26.902175]]}, "properties": {"pubMillis": 1627497339340, "level": 3, "uuid": 640332978, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "NONE", "speed": 3.1083333333333334, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 11.19, "city": "Itaja\u00ed", "length": 413, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "roadType": 2, "country": "BR", "delay": 89, "timestamp": "2021-07-28 15:35:39.340000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654995, -26.908712], [-48.654685, -26.910576]]}, "properties": {"pubMillis": 1627497248194, "level": 4, "uuid": 640247308, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "NONE", "speed": 0.5083333333333333, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "speedKMH": 1.83, "city": "Itaja\u00ed", "length": 209, "street": "R. Lauro M\u00fcller", "roadType": 1, "country": "BR", "delay": 368, "timestamp": "2021-07-28 15:34:08.194000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"pubMillis": 1627497246384, "level": 3, "uuid": 640251608, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "type": "NONE", "speed": 2.352777777777778, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 8.47, "city": "Itaja\u00ed", "length": 307, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "roadType": 1, "country": "BR", "delay": 86, "timestamp": "2021-07-28 15:34:06.384000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679576, -26.913201], [-48.677909, -26.913263], [-48.677272, -26.913279]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 640420096, "pubMillis": 1627497443008, "level": 2, "country": "BR", "speedKMH": 6.24, "length": 229, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "street": "R. Sebasti\u00e3o Lucas Pereira", "speed": 1.7333333333333334, "delay": 86, "endNode": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 15:37:23.008000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688992, -26.911859], [-48.689098, -26.911898], [-48.689315, -26.911978], [-48.689951, -26.912193], [-48.690765, -26.912472], [-48.691133, -26.912585], [-48.693299, -26.91325], [-48.693385, -26.913264], [-48.693723, -26.913367], [-48.69396, -26.913451], [-48.694176, -26.913533], [-48.69524, -26.913889]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 640420262, "pubMillis": 1627497440718, "level": 2, "country": "BR", "speedKMH": 15.93, "length": 660, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speed": 4.425, "delay": 92, "timestamp": "2021-07-28 15:37:20.718000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 640428832, "pubMillis": 1627497448424, "level": 3, "country": "BR", "speedKMH": 8.22, "length": 307, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "speed": 2.283333333333333, "delay": 89, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "timestamp": "2021-07-28 15:37:28.424000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694611, -26.881331], [-48.694501, -26.878701]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "delay": 111, "speed": 1.9055555555555554, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 6.86, "pubMillis": 1627497540817, "length": 292, "street": "R. Silvestro Mozer", "segments": [{}], "uuid": 640514236, "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:39:00.817000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "delay": 114, "speed": 4.080555555555556, "level": 2, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 14.69, "pubMillis": 1627497542692, "length": 956, "street": "Av. Campos Novos", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 640515460, "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:39:02.692000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "delay": 87, "speed": 2.3722222222222222, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.54, "pubMillis": 1627497544329, "length": 318, "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 640518596, "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:39:04.329000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"country": "BR", "delay": 107, "speed": 5, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 18, "pubMillis": 1627497540833, "length": 975, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 640515606, "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:39:00.833000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.629603, -26.9513], [-48.629514, -26.950292], [-48.629479, -26.949886], [-48.629448, -26.949536]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "R. Maria das Dores Santos M\u00fcller", "delay": 124, "speed": 1.3222222222222222, "level": 4, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 4.76, "pubMillis": 1627497546504, "length": 196, "street": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira", "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 640520810, "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:39:06.504000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.706531, -26.917544], [-48.701953, -26.916117]]}, "properties": {"country": "BR", "delay": 96, "speed": 3.425, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 12.33, "pubMillis": 1627497549384, "length": 481, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}], "uuid": 640521902, "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:39:09.384000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197]]}, "properties": {"country": "BR", "endNode": "Sa\u00edda 117", "delay": 84, "speed": 5.097222222222222, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 18.35, "pubMillis": 1627497545666, "length": 704, "street": "Marg. da BR-101 S", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 640516068, "type": "NONE", "roadType": 7, "timestamp": "2021-07-28 15:39:05.666000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926], [-48.700734, -26.913455]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Xaxim", "roadType": 2, "pubMillis": 1627497744204, "uuid": 640707702, "speed": 5.988888888888889, "turnType": "NONE", "level": 1, "delay": 64, "street": "Av. Campos Novos", "length": 1287, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 21.56, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:42:24.204000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658101, -26.909637], [-48.658137, -26.90955], [-48.658328, -26.909056], [-48.658377, -26.908935], [-48.658554, -26.908474], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "roadType": 2, "pubMillis": 1627497745425, "uuid": 640715524, "speed": 2.436111111111111, "turnType": "NONE", "level": 3, "delay": 91, "street": "Av. 7 de Setembro", "length": 297, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 8.77, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:42:25.425000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "roadType": 1, "pubMillis": 1627497742710, "uuid": 640709580, "speed": 2.0305555555555554, "turnType": "NONE", "level": 3, "delay": 141, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "length": 380, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speedKMH": 7.31, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:42:22.710000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"uuid": 640893098, "roadType": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 151, "delay": 114, "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "turnType": "NONE", "speed": 1.1222222222222222, "speedKMH": 4.04, "level": 4, "pubMillis": 1627497950633, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:45:50.633000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695711, -26.93637], [-48.697534, -26.936918], [-48.697939, -26.937102]]}, "properties": {"endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "uuid": 640891760, "roadType": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 235, "delay": 139, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "turnType": "NONE", "speed": 1.4777777777777779, "speedKMH": 5.32, "level": 4, "pubMillis": 1627497945977, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:45:45.977000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.635928, -26.955878], [-48.634116, -26.956082], [-48.633131, -26.956188]]}, "properties": {"uuid": 640796102, "roadType": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 279, "delay": 174, "street": "Av. Carlos Drumond de Andrade", "turnType": "NONE", "speed": 1.3277777777777777, "speedKMH": 4.78, "level": 4, "pubMillis": 1627497844106, "segments": [{}, {}], "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "timestamp": "2021-07-28 15:44:04.106000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656827, -26.905159], [-48.657505, -26.903894]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "uuid": 640894564, "roadType": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "length": 156, "delay": 94, "street": "R. Manoel Vieira Gar\u00e7\u00e3o", "turnType": "NONE", "speed": 1.2944444444444445, "speedKMH": 4.66, "level": 3, "pubMillis": 1627497948597, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:45:48.597000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718943, -26.895444], [-48.719342, -26.894457], [-48.719816, -26.893283], [-48.720381, -26.891721], [-48.720626, -26.890864], [-48.720731, -26.890443], [-48.720895, -26.890069], [-48.721132, -26.889639], [-48.721298, -26.889339], [-48.721862, -26.888299], [-48.722006, -26.88801]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "Sa\u00edda 118", "speedKMH": 18.34, "speed": 5.094444444444444, "delay": 115, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 640982422, "length": 881, "level": 3, "pubMillis": 1627498050076, "street": "Marg. da BR-101 N", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 7, "timestamp": "2021-07-28 15:47:30.076000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "speedKMH": 9.49, "speed": 2.636111111111111, "delay": 96, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 640978572, "length": 345, "level": 4, "pubMillis": 1627498046473, "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:47:26.473000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speedKMH": 6.99, "speed": 1.9416666666666667, "delay": 150, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 640969508, "length": 380, "level": 3, "pubMillis": 1627498044842, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 15:47:24.842000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"type": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speedKMH": 16.9, "speed": 4.694444444444445, "delay": 76, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 640974704, "length": 815, "level": 1, "pubMillis": 1627498046181, "street": "Av. Campos Novos", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:47:26.181000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"type": "NONE", "delay": 99, "speedKMH": 10.05, "speed": 2.7916666666666665, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 640978840, "length": 374, "level": 3, "pubMillis": 1627498048042, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 15:47:28.042000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 295, "delay": 93, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627498246732, "turnType": "NONE", "speed": 2.397222222222222, "level": 4, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "roadType": 2, "street": "R. Indaial", "uuid": 641141872, "speedKMH": 8.63, "timestamp": "2021-07-28 15:50:46.732000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736], [-48.677202, -26.917263], [-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 476, "delay": 94, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627498247831, "turnType": "NONE", "speed": 3.2805555555555554, "level": 3, "endNode": "R. Jacob Ardigo", "roadType": 2, "street": "R. Indaial", "uuid": 641148356, "speedKMH": 11.81, "timestamp": "2021-07-28 15:50:47.831000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 498, "delay": 62, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627498249607, "turnType": "NONE", "speed": 3.8472222222222223, "level": 2, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "street": "R. Alberto Werner", "uuid": 641150740, "speedKMH": 13.85, "timestamp": "2021-07-28 15:50:49.607000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 357, "delay": 133, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627498248828, "turnType": "NONE", "speed": 2.188888888888889, "level": 4, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "roadType": 7, "street": "Marg. da BR-101 S", "uuid": 641145820, "speedKMH": 7.88, "timestamp": "2021-07-28 15:50:48.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656735, -26.905413], [-48.656827, -26.905159], [-48.657505, -26.903894]]}, "properties": {"street": "R. Manoel Vieira Gar\u00e7\u00e3o", "pubMillis": 1627498350094, "endNode": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "speedKMH": 5.29, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 94, "uuid": 641228810, "level": 3, "length": 186, "speed": 1.4694444444444446, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:52:30.094000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711095, -26.890372], [-48.711463, -26.890575], [-48.711629, -26.890646], [-48.711826, -26.890713], [-48.712031, -26.890765], [-48.71414, -26.891202], [-48.714273, -26.89123], [-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627498350267, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "speedKMH": 15.72, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 145, "uuid": 641226882, "level": 3, "length": 1015, "speed": 4.366666666666666, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:52:30.267000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.720731, -26.890443], [-48.720175, -26.890553], [-48.715881, -26.891446], [-48.715688, -26.891474], [-48.715511, -26.891479], [-48.715122, -26.89146], [-48.71458, -26.891367], [-48.714131, -26.891278]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627498350305, "speedKMH": 15.34, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 102, "uuid": 641226902, "level": 3, "length": 671, "speed": 4.261111111111111, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:52:30.305000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"street": "R. Samuel Heusi", "pubMillis": 1627498347436, "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "speedKMH": 10.72, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 85, "uuid": 641229134, "level": 3, "length": 383, "speed": 2.977777777777778, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:52:27.436000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688859, -26.914037], [-48.68885, -26.912469], [-48.68885, -26.912004]]}, "properties": {"street": "R. Carlos Mafra", "pubMillis": 1627498355843, "speedKMH": 6.44, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 102, "uuid": 641234404, "level": 3, "length": 226, "speed": 1.788888888888889, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 15:52:35.843000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"pubMillis": 1627498554025, "speedKMH": 8.69, "length": 307, "country": "BR", "roadType": 1, "level": 3, "uuid": 641403230, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "delay": 82, "speed": 2.4138888888888888, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:55:54.025000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"pubMillis": 1627498447856, "speedKMH": 8.56, "length": 295, "country": "BR", "roadType": 2, "level": 4, "uuid": 641314144, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "delay": 94, "speed": 2.3777777777777778, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "street": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:54:07.856000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688772, -26.887431], [-48.689033, -26.887285], [-48.689287, -26.887115], [-48.689687, -26.886778], [-48.690233, -26.88629], [-48.69047, -26.886058], [-48.690835, -26.885639], [-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"pubMillis": 1627498449528, "speedKMH": 11.27, "length": 646, "country": "BR", "roadType": 2, "level": 3, "uuid": 641310470, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "delay": 150, "speed": 3.1305555555555555, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:54:09.528000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703245, -26.883248], [-48.703119, -26.880986]]}, "properties": {"pubMillis": 1627498548412, "speedKMH": 6.45, "length": 251, "country": "BR", "roadType": 1, "level": 3, "uuid": 641393512, "endNode": "R. Euripedes Amorim Leal", "delay": 104, "speed": 1.7916666666666667, "segments": [{}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "street": "R. Ab\u00edlio Corr\u00eaa de Mello", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:55:48.412000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034]]}, "properties": {"pubMillis": 1627498551294, "speedKMH": 9.09, "length": 357, "country": "BR", "roadType": 7, "level": 3, "uuid": 641403762, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "delay": 111, "speed": 2.525, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "street": "Marg. da BR-101 S", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 15:55:51.294000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"speedKMH": 12.98, "length": 498, "uuid": 641485364, "pubMillis": 1627498652295, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "speed": 3.6055555555555556, "street": "R. Alberto Werner", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 71, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 15:57:32.295000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949]]}, "properties": {"level": 2, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Ayres dos Santos", "type": "NONE", "uuid": 641556850, "length": 270, "roadType": 1, "country": "BR", "delay": 70, "pubMillis": 1627498747042, "speedKMH": 8.05, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 2.236111111111111, "segments": [{}, {}], "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "timestamp": "2021-07-28 15:59:07.042000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.683435, -26.907695], [-48.683354, -26.908092], [-48.683289, -26.908524], [-48.683041, -26.909633], [-48.683023, -26.909711], [-48.682965, -26.909969], [-48.682944, -26.910061], [-48.682897, -26.910264]]}, "properties": {"street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 289, "uuid": 641649048, "pubMillis": 1627498851558, "speedKMH": 7.91, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "endNode": "R. Bacharel Clito C\u00e9sar Rebello", "delay": 94, "roadType": 2, "level": 4, "speed": 2.1972222222222224, "timestamp": "2021-07-28 16:00:51.558000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695159, -26.926355], [-48.695539, -26.926665], [-48.695912, -26.926975], [-48.696294, -26.927268], [-48.696381, -26.927327], [-48.698241, -26.928884], [-48.69984, -26.930209]]}, "properties": {"speedKMH": 17.02, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Maria Marcos Werner", "pubMillis": 1627498950895, "delay": 64, "length": 631, "country": "BR", "speed": 4.727777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "uuid": 641731490, "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 16:02:30.895000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677303, -26.919567], [-48.677273, -26.919022], [-48.677273, -26.91893], [-48.677239, -26.918363], [-48.677219, -26.917834], [-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958], [-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483]]}, "properties": {"speedKMH": 14.7, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Jac\u00f3 Lamim", "pubMillis": 1627498951680, "delay": 72, "length": 524, "country": "BR", "speed": 4.083333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "uuid": 641739952, "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:02:31.680000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.738893, -26.897515], [-48.738643, -26.897489], [-48.738161, -26.897492], [-48.737886, -26.897497], [-48.737752, -26.897495], [-48.737295, -26.897521], [-48.736851, -26.897583]]}, "properties": {"speedKMH": 5.08, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Irineu Maria", "pubMillis": 1627498952690, "delay": 123, "length": 204, "country": "BR", "speed": 1.4111111111111112, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "uuid": 641738164, "level": 4, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:02:32.690000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"speedKMH": 8.11, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "pubMillis": 1627498950717, "delay": 101, "length": 295, "country": "BR", "speed": 2.2527777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "uuid": 641736350, "level": 4, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:02:30.717000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861]]}, "properties": {"pubMillis": 1627499053586, "speedKMH": 5.49, "delay": 102, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "speed": 1.525, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "roadType": 1, "type": "NONE", "level": 4, "country": "BR", "uuid": 641834320, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 188, "timestamp": "2021-07-28 16:04:13.586000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.639824, -26.961162], [-48.640556, -26.961313], [-48.640832, -26.96136], [-48.64097, -26.961364], [-48.641511, -26.961255], [-48.641897, -26.960988], [-48.642001, -26.960897]]}, "properties": {"pubMillis": 1627499152657, "speedKMH": 6.66, "delay": 93, "street": "Av. Arapongas", "speed": 1.85, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "type": "NONE", "level": 3, "country": "BR", "uuid": 641932802, "segments": [{}], "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "length": 234, "timestamp": "2021-07-28 16:05:52.657000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"pubMillis": 1627499054669, "speedKMH": 9.02, "delay": 61, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "speed": 2.5055555555555555, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. 7 de Setembro", "roadType": 2, "type": "NONE", "level": 2, "country": "BR", "uuid": 641838624, "segments": [{}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 406, "timestamp": "2021-07-28 16:04:14.669000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"pubMillis": 1627499055140, "speedKMH": 13.09, "delay": 69, "street": "R. Alberto Werner", "speed": 3.636111111111111, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "type": "NONE", "level": 2, "country": "BR", "uuid": 641843912, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 16:04:15.140000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.745509, -26.875562], [-48.745264, -26.872518]]}, "properties": {"pubMillis": 1627499056091, "speedKMH": 8.37, "delay": 107, "street": "Av. Marcos Aur\u00e9lio Seara", "speed": 2.325, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "type": "NONE", "level": 3, "country": "BR", "uuid": 641843954, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "length": 338, "timestamp": "2021-07-28 16:04:16.091000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700691, -26.887741], [-48.700589, -26.885737], [-48.700457, -26.883383]]}, "properties": {"delay": 72, "length": 483, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "roadType": 1, "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "speed": 3.816666666666667, "level": 2, "uuid": 642011902, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "pubMillis": 1627499251450, "country": "BR", "speedKMH": 13.74, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 16:07:31.450000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701944, -26.881029], [-48.702079, -26.883307], [-48.702207, -26.885644]]}, "properties": {"delay": 116, "length": 512, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "roadType": 1, "street": "R. Prof. Cosme Busarello", "speed": 1.95, "level": 4, "uuid": 642014892, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627499253032, "country": "BR", "speedKMH": 7.02, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 16:07:33.032000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679824, -26.900792], [-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"length": 260, "speed": 2.0861111111111112, "uuid": 642208174, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "speedKMH": 7.51, "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}], "delay": 87, "pubMillis": 1627499454280, "timestamp": "2021-07-28 16:10:54.280000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700105, -26.901308], [-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"length": 401, "speed": 3.1944444444444446, "uuid": 642113294, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "speedKMH": 11.5, "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}], "delay": 81, "pubMillis": 1627499453783, "timestamp": "2021-07-28 16:10:53.783000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.689315, -26.911978], [-48.689951, -26.912193], [-48.690765, -26.912472], [-48.691133, -26.912585], [-48.693299, -26.91325], [-48.693385, -26.913264], [-48.693723, -26.913367], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"length": 490, "speed": 4.075, "uuid": 642201480, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Retorno", "speedKMH": 14.67, "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 78, "pubMillis": 1627499451425, "timestamp": "2021-07-28 16:10:51.425000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"length": 498, "speed": 3.8722222222222222, "uuid": 642211742, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "speedKMH": 13.94, "roadType": 1, "type": "NONE", "street": "R. Alberto Werner", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}], "delay": 61, "pubMillis": 1627499456831, "timestamp": "2021-07-28 16:10:56.831000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"speed": 4.544444444444444, "street": "R. Gustavo Bernet", "uuid": 642295948, "country": "BR", "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627499554345, "speedKMH": 16.36, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 681, "turnType": "NONE", "delay": 79, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 16:12:34.345000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69868, -26.883499], [-48.698824, -26.886408], [-48.69883, -26.88673], [-48.698831, -26.886921]]}, "properties": {"speed": 1.6388888888888888, "street": "R. Christiane do Nascimento", "uuid": 642289880, "country": "BR", "level": 3, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627499554091, "speedKMH": 5.9, "type": "NONE", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "length": 380, "turnType": "NONE", "delay": 160, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 16:12:34.091000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697574, -26.914625], [-48.699725, -26.915288], [-48.700801, -26.915621]]}, "properties": {"speed": 2.816666666666667, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "uuid": 642295284, "country": "BR", "level": 3, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627499561745, "speedKMH": 10.14, "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 339, "turnType": "NONE", "delay": 88, "timestamp": "2021-07-28 16:12:41.745000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"speed": 2.602777777777778, "roadType": 2, "pubMillis": 1627499654753, "uuid": 642371742, "turnType": "NONE", "delay": 93, "level": 3, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}], "length": 341, "speedKMH": 9.37, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Campos Novos", "timestamp": "2021-07-28 16:14:14.753000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653]]}, "properties": {"speed": 3.2416666666666667, "roadType": 2, "pubMillis": 1627499761565, "uuid": 642458036, "turnType": "NONE", "delay": 98, "level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 478, "speedKMH": 11.67, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 16:16:01.565000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.708699, -26.92064], [-48.708149, -26.921945], [-48.705191, -26.92904], [-48.705043, -26.929416], [-48.704869, -26.929787], [-48.704694, -26.930131], [-48.704265, -26.930827], [-48.703833, -26.931432], [-48.703616, -26.931709], [-48.702841, -26.932537], [-48.701766, -26.933616], [-48.699813, -26.935581]]}, "properties": {"speed": 11.208333333333334, "roadType": 6, "pubMillis": 1627499653607, "uuid": 642364096, "turnType": "NONE", "delay": 96, "level": 2, "endNode": "Sa\u00edda 122", "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "length": 1902, "speedKMH": 40.35, "city": "Itaja\u00ed", "street": "BR-101 S", "timestamp": "2021-07-28 16:14:13.607000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736], [-48.677202, -26.917263], [-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022], [-48.677303, -26.919567], [-48.677368, -26.920944], [-48.677385, -26.921545]]}, "properties": {"speed": 4.944444444444445, "roadType": 2, "pubMillis": 1627499655649, "uuid": 642368630, "turnType": "NONE", "delay": 67, "level": 2, "endNode": "R. Jos\u00e9 Gall", "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 684, "speedKMH": 17.8, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 16:14:15.649000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693955, -26.909459], [-48.69396, -26.909882], [-48.693964, -26.910417], [-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"speed": 3.2583333333333333, "roadType": 2, "pubMillis": 1627499653309, "uuid": 642366820, "turnType": "NONE", "delay": 75, "level": 2, "endNode": "Retorno", "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 408, "speedKMH": 11.73, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "timestamp": "2021-07-28 16:14:13.309000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688759, -26.906055], [-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219], [-48.688703, -26.901713], [-48.688696, -26.90121], [-48.688689, -26.900717], [-48.68869, -26.900556], [-48.688675, -26.900139], [-48.688673, -26.899515], [-48.688673, -26.899175]]}, "properties": {"speed": 4.9222222222222225, "roadType": 2, "pubMillis": 1627499753730, "uuid": 642453330, "turnType": "NONE", "delay": 72, "level": 2, "endNode": "R. David Ad\u00e3o Schmitt", "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 762, "speedKMH": 17.72, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "timestamp": "2021-07-28 16:15:53.730000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697574, -26.914625], [-48.699725, -26.915288], [-48.700801, -26.915621], [-48.701088, -26.915707], [-48.701925, -26.915976]]}, "properties": {"length": 457, "delay": 79, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 642460446, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 3.738888888888889, "speedKMH": 13.46, "pubMillis": 1627499763044, "timestamp": "2021-07-28 16:16:03.044000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68483, -26.888971], [-48.68436, -26.88949], [-48.683797, -26.890079], [-48.683537, -26.890259], [-48.682792, -26.89066]]}, "properties": {"speedKMH": 7.99, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}], "length": 279, "type": "NONE", "pubMillis": 1627499960113, "speed": 2.2194444444444446, "uuid": 642626898, "endNode": "R. David Ad\u00e3o Schmitt", "level": 3, "delay": 90, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:19:20.113000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"speedKMH": 8.29, "segments": [{}, {}, {}], "length": 281, "type": "NONE", "pubMillis": 1627499957989, "speed": 2.3027777777777776, "uuid": 642631326, "endNode": "Av. Nilo Simas", "level": 3, "delay": 84, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:19:17.989000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700589, -26.885737], [-48.700457, -26.883383]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 261, "type": "NONE", "segments": [{}], "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "speedKMH": 2.5, "country": "BR", "roadType": 1, "delay": 345, "uuid": 642714008, "level": 4, "pubMillis": 1627500061584, "speed": 0.6944444444444444, "timestamp": "2021-07-28 16:21:01.584000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697957, -26.909342], [-48.697953, -26.909263], [-48.697748, -26.905061]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 475, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "street": "R. Eudoro Silveira", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "speedKMH": 10.82, "country": "BR", "roadType": 1, "delay": 62, "uuid": 642707882, "level": 1, "pubMillis": 1627500059542, "speed": 3.0055555555555555, "timestamp": "2021-07-28 16:20:59.542000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 401, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "roadType": 2, "speedKMH": 6.77, "country": "BR", "delay": 163, "uuid": 642714948, "level": 4, "pubMillis": 1627500058812, "speed": 1.8805555555555555, "timestamp": "2021-07-28 16:20:58.812000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68876, -26.906256], [-48.688759, -26.906055], [-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"uuid": 642786816, "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "speed": 3.6694444444444443, "type": "NONE", "pubMillis": 1627500157191, "turnType": "NONE", "speedKMH": 13.21, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "roadType": 2, "delay": 70, "length": 446, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 16:22:37.191000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"uuid": 642866310, "delay": 85, "level": 3, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 452, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "country": "BR", "pubMillis": 1627500258024, "speed": 3.7583333333333333, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 13.53, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:24:18.024000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009]]}, "properties": {"uuid": 642875764, "delay": 135, "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 7, "length": 168, "street": "Marg. da BR-101 S", "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "Retorno", "pubMillis": 1627500261125, "speed": 1.0944444444444446, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 3.94, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:24:21.125000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"uuid": 642868620, "delay": 119, "level": 3, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 293, "street": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627500258954, "speed": 1.7833333333333334, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 6.42, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:24:18.954000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695029, -26.87868], [-48.694591, -26.878698], [-48.694501, -26.878701], [-48.693894, -26.878703], [-48.693256, -26.878691]]}, "properties": {"uuid": 642948556, "delay": 96, "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 176, "street": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "R. Eugenio Pezzini", "pubMillis": 1627500354903, "speed": 1.325, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 4.77, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:25:54.903000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661199, -26.907769], [-48.659147, -26.907123], [-48.658921, -26.90705], [-48.658305, -26.906869], [-48.657347, -26.906606]]}, "properties": {"uuid": 642871980, "delay": 97, "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 404, "street": "R. Gil Stein Ferreira", "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "R. Felipe Schmidt", "pubMillis": 1627500259034, "speed": 2.7222222222222223, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 9.8, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:24:19.034000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"uuid": 642872178, "delay": 172, "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 237, "street": "Av. Campos Novos", "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "pubMillis": 1627500258447, "speed": 1.1611111111111112, "segments": [{}], "speedKMH": 4.18, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:24:18.447000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"uuid": 642873304, "delay": 92, "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 2, "length": 406, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "turnType": "NONE", "country": "BR", "endNode": "Av. 7 de Setembro", "pubMillis": 1627500261097, "speed": 2.102777777777778, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 7.57, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:24:21.097000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769], [-48.66097, -26.908342], [-48.660334, -26.909827], [-48.660096, -26.910361], [-48.659691, -26.91135], [-48.6595, -26.911817], [-48.659313, -26.912273]]}, "properties": {"pubMillis": 1627500461809, "length": 640, "speedKMH": 17.22, "speed": 4.783333333333333, "type": "NONE", "delay": 61, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 2, "roadType": 2, "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 643037412, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:27:41.809000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.728192, -26.873528], [-48.728955, -26.871743], [-48.729528, -26.870286], [-48.729708, -26.869798], [-48.729858, -26.869219], [-48.729968, -26.868733], [-48.730017, -26.868248], [-48.730041, -26.867752], [-48.730044, -26.867285], [-48.730001, -26.866685], [-48.729913, -26.866025], [-48.729738, -26.865501], [-48.729333, -26.864201], [-48.728872, -26.862876], [-48.728507, -26.861777], [-48.728089, -26.860583], [-48.727831, -26.859739], [-48.727456, -26.8577], [-48.727399, -26.857315], [-48.727273, -26.856642], [-48.727158, -26.856066], [-48.726816, -26.85463], [-48.726733, -26.854102], [-48.726573, -26.852866], [-48.72645, -26.852333], [-48.726265, -26.851691], [-48.726009, -26.851011], [-48.725675, -26.85037], [-48.725441, -26.849997], [-48.725321, -26.849815], [-48.725184, -26.849638], [-48.724768, -26.84913], [-48.724133, -26.848467], [-48.717499, -26.842812]]}, "properties": {"pubMillis": 1627500364174, "length": 3824, "speedKMH": 62.08, "speed": 17.244444444444444, "type": "NONE", "delay": 69, "endNode": "BR-101 N", "country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 1, "roadType": 6, "street": "BR-101 N", "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 642955856, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:26:04.174000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70735, -26.872739], [-48.707618, -26.873179], [-48.708817, -26.874959]]}, "properties": {"pubMillis": 1627500457498, "length": 286, "speedKMH": 7.65, "speed": 2.125, "type": "NONE", "delay": 82, "country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 3, "roadType": 2, "street": "Av. Jos\u00e9 Luiz Marcelino", "segments": [{}, {}], "uuid": 643032772, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:27:37.498000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700338, -26.8913], [-48.700434, -26.893301], [-48.700457, -26.893867], [-48.700504, -26.89439], [-48.70053, -26.894924], [-48.700564, -26.895467], [-48.700598, -26.896003], [-48.700618, -26.89638], [-48.700625, -26.896558], [-48.700637, -26.896922], [-48.700676, -26.897499], [-48.700716, -26.898073], [-48.700752, -26.898639], [-48.700795, -26.899255]]}, "properties": {"pubMillis": 1627500458160, "length": 882, "speedKMH": 15.49, "speed": 4.302777777777778, "type": "NONE", "delay": 110, "endNode": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "country": "BR", "turnType": "NONE", "level": 2, "roadType": 2, "street": "R. Gustavo Bernet", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 643033034, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 16:27:38.160000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"type": "NONE", "delay": 102, "level": 3, "roadType": 1, "uuid": 643118110, "pubMillis": 1627500563750, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "speed": 2.091666666666667, "length": 307, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "speedKMH": 7.53, "timestamp": "2021-07-28 16:29:23.750000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022], [-48.677303, -26.919567], [-48.677368, -26.920944], [-48.677385, -26.921545]]}, "properties": {"type": "NONE", "delay": 92, "level": 3, "roadType": 2, "uuid": 643114066, "pubMillis": 1627500559269, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 Gall", "speed": 2.7444444444444445, "length": 353, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "speedKMH": 9.88, "timestamp": "2021-07-28 16:29:19.269000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701651, -26.913412], [-48.701435, -26.90923], [-48.701432, -26.909167]]}, "properties": {"type": "NONE", "delay": 94, "level": 2, "roadType": 1, "uuid": 643115294, "pubMillis": 1627500563446, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speed": 2.888888888888889, "length": 471, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Chapec\u00f3", "speedKMH": 10.4, "timestamp": "2021-07-28 16:29:23.446000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769], [-48.66097, -26.908342], [-48.660334, -26.909827], [-48.660096, -26.910361], [-48.659691, -26.91135], [-48.6595, -26.911817], [-48.659313, -26.912273], [-48.659277, -26.912355]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627500658658, "country": "BR", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "city": "Itaja\u00ed", "length": 650, "speedKMH": 16.88, "roadType": 2, "delay": 65, "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "turnType": "NONE", "speed": 4.688888888888889, "type": "NONE", "level": 2, "uuid": 643192224, "timestamp": "2021-07-28 16:30:58.658000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696], [-48.682618, -26.900685], [-48.683588, -26.90065], [-48.683821, -26.90069], [-48.684054, -26.900749], [-48.685059, -26.90107], [-48.685127, -26.901092], [-48.68531, -26.901214], [-48.685484, -26.901371], [-48.685684, -26.901592], [-48.686007, -26.901848]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627500659536, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 595, "speedKMH": 7.01, "roadType": 2, "delay": 233, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "turnType": "NONE", "speed": 1.9472222222222222, "type": "NONE", "level": 3, "uuid": 643191518, "timestamp": "2021-07-28 16:30:59.536000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"length": 452, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627500758943, "delay": 88, "level": 3, "speedKMH": 13.2, "speed": 3.6666666666666665, "street": "Marg. da BR-101 S", "roadType": 2, "type": "NONE", "uuid": 643282594, "timestamp": "2021-07-28 16:32:38.943000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711495, -26.900513], [-48.711141, -26.895546]]}, "properties": {"speed": 4.466666666666667, "roadType": 2, "segments": [{}], "type": "NONE", "level": 2, "endNode": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "uuid": 643367974, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 68, "pubMillis": 1627500864300, "country": "BR", "street": "R. Francisco Reis", "turnType": "NONE", "speedKMH": 16.08, "length": 551, "timestamp": "2021-07-28 16:34:24.300000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69396, -26.909882], [-48.693955, -26.909459], [-48.693959, -26.909064], [-48.693945, -26.908595], [-48.693923, -26.9079], [-48.693924, -26.907335], [-48.693911, -26.907023], [-48.693911, -26.906495], [-48.693903, -26.905891], [-48.69389, -26.905246]]}, "properties": {"speed": 3.4, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "uuid": 643364964, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 97, "pubMillis": 1627500859852, "country": "BR", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "turnType": "NONE", "speedKMH": 12.24, "length": 515, "timestamp": "2021-07-28 16:34:19.852000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"speed": 1.8833333333333333, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "uuid": 643365364, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 111, "pubMillis": 1627500862414, "country": "BR", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "turnType": "NONE", "speedKMH": 6.78, "length": 265, "timestamp": "2021-07-28 16:34:22.414000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"speed": 4.019444444444445, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 2, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 643365786, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 98, "pubMillis": 1627500862369, "country": "BR", "street": "R. Gustavo Bernet", "turnType": "NONE", "speedKMH": 14.47, "length": 681, "timestamp": "2021-07-28 16:34:22.369000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219], [-48.688703, -26.901713]]}, "properties": {"speed": 1.7583333333333333, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "endNode": "R. Gaspar da Costa Moraes", "uuid": 643364780, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 108, "pubMillis": 1627500861009, "country": "BR", "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "turnType": "NONE", "speedKMH": 6.33, "length": 241, "timestamp": "2021-07-28 16:34:21.009000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694365, -26.891077], [-48.694279, -26.889269], [-48.694179, -26.887539], [-48.694177, -26.887498], [-48.693952, -26.883644]]}, "properties": {"street": "R. Santo Agostinho", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 2.9833333333333334, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627501061869, "speedKMH": 10.74, "delay": 153, "country": "BR", "level": 2, "uuid": 643516472, "length": 825, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 16:37:41.869000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193], [-48.700516, -26.90926], [-48.700734, -26.913455]]}, "properties": {"street": "Av. Campos Novos", "endNode": "R. Xaxim", "speed": 4.602777777777778, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627500963034, "speedKMH": 16.57, "delay": 129, "country": "BR", "level": 1, "uuid": 643443002, "length": 1287, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:36:03.034000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655377, -26.910849], [-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544], [-48.658945, -26.912151], [-48.659313, -26.912273]]}, "properties": {"street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "speed": 2.3944444444444444, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627501064586, "speedKMH": 8.62, "delay": 63, "country": "BR", "level": 3, "uuid": 643519114, "length": 422, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:37:44.586000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659151, -26.902427], [-48.660856, -26.902957], [-48.661006, -26.903054], [-48.662886, -26.903655], [-48.663034, -26.903652]]}, "properties": {"street": "R. Silva", "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "speed": 3.3194444444444446, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627501067583, "speedKMH": 11.95, "delay": 77, "country": "BR", "level": 2, "uuid": 643528502, "length": 411, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:37:47.583000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739], [-48.670518, -26.912138]]}, "properties": {"street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "endNode": "R. Em\u00edlia Kuhn da Silva", "speed": 3.6972222222222224, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627501067481, "speedKMH": 13.31, "delay": 79, "country": "BR", "level": 2, "uuid": 643529624, "length": 481, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:37:47.481000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "endNode": "Retorno", "speed": 2.1055555555555556, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627501068220, "speedKMH": 7.58, "delay": 93, "country": "BR", "level": 3, "uuid": 643528632, "length": 265, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:37:48.220000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "delay": 700, "speed": 0.5333333333333333, "length": 401, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 1.92, "uuid": 643622940, "level": 4, "country": "BR", "pubMillis": 1627501165130, "timestamp": "2021-07-28 16:39:25.130000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "delay": 118, "speed": 1.3111111111111111, "length": 185, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 4.72, "uuid": 643615904, "level": 4, "country": "BR", "pubMillis": 1627501162788, "timestamp": "2021-07-28 16:39:22.788000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "delay": 96, "speed": 2.1194444444444445, "length": 265, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 7.63, "uuid": 643615460, "level": 3, "country": "BR", "pubMillis": 1627501163961, "timestamp": "2021-07-28 16:39:23.961000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "R. Indaial", "delay": 110, "speed": 2.5944444444444446, "length": 391, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 9.34, "uuid": 643611626, "level": 4, "country": "BR", "pubMillis": 1627501161718, "timestamp": "2021-07-28 16:39:21.718000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "street": "R. Eugenio Pezzini", "delay": 111, "speed": 1.7, "length": 246, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 6.12, "uuid": 643611642, "level": 3, "country": "BR", "pubMillis": 1627501161837, "timestamp": "2021-07-28 16:39:21.837000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923], [-48.700126, -26.901848]]}, "properties": {"speed": 4.783333333333333, "pubMillis": 1627501264877, "level": 2, "segments": [{}, {}], "uuid": 643715162, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "speedKMH": 17.22, "delay": 60, "length": 578, "timestamp": "2021-07-28 16:41:04.877000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669659, -26.904977], [-48.669771, -26.905819], [-48.669793, -26.906009], [-48.669957, -26.907433]]}, "properties": {"speed": 1.7, "pubMillis": 1627501263995, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 643714374, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Alfredo Trompowski", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "country": "BR", "speedKMH": 6.12, "delay": 86, "length": 274, "timestamp": "2021-07-28 16:41:03.995000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769], [-48.66097, -26.908342], [-48.660334, -26.909827], [-48.660096, -26.910361], [-48.659691, -26.91135], [-48.6595, -26.911817], [-48.659313, -26.912273], [-48.659277, -26.912355]]}, "properties": {"speed": 4.758333333333334, "pubMillis": 1627501264838, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 643712632, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "country": "BR", "speedKMH": 17.13, "delay": 63, "length": 650, "timestamp": "2021-07-28 16:41:04.838000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.660202, -26.910433], [-48.659794, -26.911407], [-48.659671, -26.911731], [-48.659509, -26.912137]]}, "properties": {"street": "Av. Cel. Marcos Konder", "speedKMH": 5.27, "length": 201, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 643819560, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "delay": 101, "pubMillis": 1627501366499, "country": "BR", "roadType": 2, "speed": 1.4638888888888888, "timestamp": "2021-07-28 16:42:46.499000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.712991, -26.910067], [-48.715121, -26.904934], [-48.715419, -26.904176], [-48.715698, -26.903411], [-48.715993, -26.902649], [-48.71671, -26.900966], [-48.717619, -26.898912], [-48.718242, -26.897409]]}, "properties": {"street": "BR-101 N", "speedKMH": 41.2, "length": 1497, "segments": [{}, {}], "uuid": 643536548, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "Sa\u00edda 119", "delay": 73, "pubMillis": 1627501070182, "country": "BR", "roadType": 6, "speed": 11.444444444444445, "timestamp": "2021-07-28 16:37:50.182000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.653365, -26.913772], [-48.654082, -26.913896], [-48.655508, -26.914408], [-48.65602, -26.914578], [-48.656608, -26.914802]]}, "properties": {"street": "R. Tubar\u00e3o", "speedKMH": 9.75, "length": 343, "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 643816290, "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "delay": 66, "pubMillis": 1627501368745, "country": "BR", "roadType": 1, "speed": 2.7083333333333335, "timestamp": "2021-07-28 16:42:48.745000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656926, -26.909269], [-48.65577, -26.908919], [-48.654995, -26.908712]]}, "properties": {"pubMillis": 1627501469887, "street": "R. Alm. Tamandar\u00e9", "speedKMH": 4.99, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "speed": 1.386111111111111, "delay": 114, "uuid": 643916944, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 201, "country": "BR", "endNode": "Av. Min. Victor Konder", "timestamp": "2021-07-28 16:44:29.887000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718943, -26.895444], [-48.719342, -26.894457], [-48.719816, -26.893283], [-48.720381, -26.891721], [-48.720626, -26.890864], [-48.720731, -26.890443], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"pubMillis": 1627501470557, "street": "Marg. da BR-101 N", "speedKMH": 18.19, "roadType": 7, "turnType": "NONE", "speed": 5.052777777777778, "delay": 84, "uuid": 643912440, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 628, "country": "BR", "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "timestamp": "2021-07-28 16:44:30.557000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"pubMillis": 1627501466979, "street": "Av. Campos Novos", "speedKMH": 18.09, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "speed": 5.025, "delay": 64, "uuid": 643911570, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "level": 1, "city": "Itaja\u00ed", "length": 815, "country": "BR", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "timestamp": "2021-07-28 16:44:26.979000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 2, "level": 4, "type": "NONE", "street": "R. Indaial", "country": "BR", "delay": 93, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 9.61, "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speed": 2.6694444444444443, "uuid": 643997812, "length": 351, "pubMillis": 1627501568134, "timestamp": "2021-07-28 16:46:08.134000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.729617, -26.869578], [-48.729789, -26.868934], [-48.729856, -26.86774], [-48.729859, -26.867252], [-48.729795, -26.866113], [-48.729368, -26.86473], [-48.72907, -26.863984], [-48.728318, -26.861648], [-48.728046, -26.860852], [-48.727783, -26.860047], [-48.727622, -26.859452], [-48.727241, -26.857372], [-48.72711, -26.856568], [-48.726605, -26.854149], [-48.726326, -26.852476], [-48.726245, -26.852186], [-48.726141, -26.851798], [-48.725828, -26.850983]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 2, "level": 1, "type": "NONE", "street": "Marg. da BR-101 N", "country": "BR", "delay": 62, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 43.18, "endNode": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 11.994444444444444, "uuid": 644006170, "length": 2113, "pubMillis": 1627501574461, "timestamp": "2021-07-28 16:46:14.461000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688759, -26.906055], [-48.690531, -26.906], [-48.690651, -26.905996], [-48.692276, -26.905936]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 1, "level": 4, "type": "NONE", "street": "R. Alberto Ramos Filho", "country": "BR", "delay": 321, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 3.08, "endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 0.8555555555555555, "uuid": 644081422, "length": 350, "pubMillis": 1627501667440, "timestamp": "2021-07-28 16:47:47.440000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"level": 2, "uuid": 644166284, "type": "NONE", "speed": 4.6722222222222225, "pubMillis": 1627501772314, "country": "BR", "speedKMH": 16.82, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "roadType": 2, "delay": 84, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 639, "timestamp": "2021-07-28 16:49:32.314000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.737886, -26.897497], [-48.738161, -26.897492], [-48.738643, -26.897489], [-48.738893, -26.897515], [-48.739336, -26.897523], [-48.739482, -26.89749], [-48.74008, -26.897296], [-48.740409, -26.897114], [-48.740588, -26.897001], [-48.741077, -26.896538], [-48.74126, -26.896394], [-48.741956, -26.895867], [-48.742792, -26.895211], [-48.742935, -26.895015], [-48.743215, -26.894571], [-48.743818, -26.893627], [-48.743929, -26.893414], [-48.744016, -26.893098], [-48.744036, -26.892961], [-48.744042, -26.892823], [-48.74398, -26.892526], [-48.743936, -26.892468], [-48.743552, -26.892095], [-48.743347, -26.891765], [-48.743097, -26.891253], [-48.742944, -26.890996], [-48.742728, -26.890692], [-48.742538, -26.89049], [-48.742231, -26.890202], [-48.742023, -26.890044], [-48.741137, -26.889506]]}, "properties": {"level": 1, "uuid": 644163408, "type": "NONE", "speed": 7.661111111111111, "pubMillis": 1627501768490, "country": "BR", "speedKMH": 27.58, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "roadType": 2, "delay": 62, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "length": 1355, "timestamp": "2021-07-28 16:49:28.490000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"level": 2, "speedKMH": 11.58, "uuid": 644248410, "country": "BR", "pubMillis": 1627501869218, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "delay": 69, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "type": "NONE", "speed": 3.216666666666667, "length": 416, "timestamp": "2021-07-28 16:51:09.218000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"level": 3, "speedKMH": 9.42, "uuid": 644247050, "country": "BR", "pubMillis": 1627501871507, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "delay": 87, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "type": "NONE", "speed": 2.6166666666666667, "length": 351, "timestamp": "2021-07-28 16:51:11.507000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "level": 2, "speed": 4.1194444444444445, "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 815, "segments": [{}, {}], "delay": 100, "speedKMH": 14.83, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "uuid": 644334264, "pubMillis": 1627501971501, "timestamp": "2021-07-28 16:52:51.501000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658101, -26.909637], [-48.656926, -26.909269], [-48.65577, -26.908919], [-48.654995, -26.908712]]}, "properties": {"endNode": "Av. Min. Victor Konder", "level": 3, "speed": 2.1638888888888888, "type": "NONE", "street": "R. Alm. Tamandar\u00e9", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 325, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 101, "speedKMH": 7.79, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "uuid": 644336042, "pubMillis": 1627501974359, "timestamp": "2021-07-28 16:52:54.359000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705535, -26.885532], [-48.705671, -26.887886]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 4, "speed": 1.1861111111111111, "type": "NONE", "street": "R. Gercino Jos\u00e9 Corr\u00eaa", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 261, "segments": [{}], "delay": 182, "speedKMH": 4.27, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "uuid": 644344534, "pubMillis": 1627501976793, "timestamp": "2021-07-28 16:52:56.793000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694064, -26.885569], [-48.693952, -26.883644]]}, "properties": {"segments": [{}], "street": "R. Santo Agostinho", "speedKMH": 5.49, "speed": 1.525, "delay": 107, "length": 214, "type": "NONE", "uuid": 644428202, "country": "BR", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502079308, "turnType": "NONE", "level": 3, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 16:54:39.308000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "street": "R. Indaial", "speedKMH": 5.93, "speed": 1.6472222222222221, "delay": 103, "length": 213, "type": "NONE", "uuid": 644420876, "country": "BR", "endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502072614, "turnType": "NONE", "level": 3, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:54:32.614000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speedKMH": 19.85, "speed": 5.513888888888889, "delay": 89, "length": 975, "type": "NONE", "uuid": 644415484, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502069886, "turnType": "NONE", "level": 2, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 16:54:29.886000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.630374, -26.945003], [-48.632708, -26.944705]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.211111111111111, "street": "R. Luci Canziani", "turnType": "NONE", "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 159, "length": 234, "country": "BR", "uuid": 644501714, "speedKMH": 4.36, "segments": [{}], "pubMillis": 1627502172909, "timestamp": "2021-07-28 16:56:12.909000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718483, -26.890815], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.6777777777777778, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 131, "length": 255, "country": "BR", "uuid": 644506274, "speedKMH": 6.04, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627502176121, "timestamp": "2021-07-28 16:56:16.121000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655131, -26.904525]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.2, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "turnType": "NONE", "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 142, "length": 207, "country": "BR", "uuid": 644507036, "speedKMH": 4.32, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627502175123, "timestamp": "2021-07-28 16:56:15.123000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69389, -26.905246], [-48.69227, -26.905308], [-48.690647, -26.905365], [-48.690518, -26.905368], [-48.6889, -26.905414], [-48.688763, -26.905383]]}, "properties": {"endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.6638888888888888, "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "turnType": "NONE", "level": 1, "type": "NONE", "roadType": 1, "delay": 62, "length": 510, "country": "BR", "uuid": 644589076, "speedKMH": 13.19, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627502271025, "timestamp": "2021-07-28 16:57:51.025000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.8361111111111112, "street": "R. Alberto Werner", "turnType": "NONE", "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 1, "delay": 62, "length": 498, "country": "BR", "uuid": 644492290, "speedKMH": 13.81, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627502176784, "timestamp": "2021-07-28 16:56:16.784000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736], [-48.677202, -26.917263], [-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022], [-48.677303, -26.919567], [-48.677368, -26.920944], [-48.677385, -26.921545]]}, "properties": {"endNode": "R. Jos\u00e9 Gall", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 4.113888888888889, "street": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 2, "delay": 95, "length": 684, "country": "BR", "uuid": 644521360, "speedKMH": 14.81, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627502183809, "timestamp": "2021-07-28 16:56:23.809000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.687254, -26.906676], [-48.688764, -26.90666]]}, "properties": {"endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.0944444444444446, "street": "R. Dr. F\u00e9lix Malburg", "turnType": "NONE", "level": 3, "type": "NONE", "roadType": 1, "delay": 111, "length": 150, "country": "BR", "uuid": 644599438, "speedKMH": 3.94, "segments": [{}], "pubMillis": 1627502279434, "timestamp": "2021-07-28 16:57:59.434000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700105, -26.901308], [-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"uuid": 644678568, "speed": 3.9694444444444446, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 14.29, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Av. Campos Novos", "pubMillis": 1627502374008, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 117, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "length": 875, "timestamp": "2021-07-28 16:59:34.008000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183]]}, "properties": {"uuid": 644678578, "speed": 2.1, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 7.56, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "pubMillis": 1627502374067, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 130, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "length": 391, "timestamp": "2021-07-28 16:59:34.067000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"uuid": 644679174, "speed": 3.6083333333333334, "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 12.99, "segments": [{}, {}], "street": "R. Alberto Werner", "pubMillis": 1627502376934, "endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 70, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 16:59:36.934000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.633367, -26.931412], [-48.633423, -26.932337], [-48.633388, -26.932517], [-48.633304, -26.932652], [-48.633185, -26.932801], [-48.632833, -26.933873], [-48.632679, -26.934085], [-48.632565, -26.934171], [-48.632442, -26.934206], [-48.632086, -26.934212], [-48.631739, -26.934168], [-48.631514, -26.934083], [-48.63142, -26.934005], [-48.630772, -26.933436], [-48.630256, -26.932973], [-48.629973, -26.932648], [-48.629774, -26.932479], [-48.629434, -26.9322], [-48.629085, -26.931967], [-48.62889, -26.931886], [-48.628645, -26.931874], [-48.628377, -26.931904], [-48.62826, -26.93194], [-48.62807, -26.932055], [-48.62798, -26.932135], [-48.627827, -26.932208], [-48.627657, -26.93223], [-48.627411, -26.93222], [-48.627175, -26.932267]]}, "properties": {"uuid": 644684954, "speed": 4.683333333333334, "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 16.86, "segments": [{}], "street": "R. Ver. Herm\u00ednio Gerv\u00e1sio", "pubMillis": 1627502379814, "endNode": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira", "level": 1, "turnType": "NONE", "delay": 68, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "length": 974, "timestamp": "2021-07-28 16:59:39.814000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688859, -26.914037], [-48.68885, -26.912469], [-48.68885, -26.912004]]}, "properties": {"uuid": 644680922, "speed": 1.5333333333333334, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 5.52, "segments": [{}, {}], "street": "R. Carlos Mafra", "pubMillis": 1627502383240, "level": 4, "turnType": "NONE", "delay": 123, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "length": 226, "timestamp": "2021-07-28 16:59:43.240000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688673, -26.899515], [-48.690577, -26.899459]]}, "properties": {"uuid": 644673076, "speed": 1.2555555555555555, "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 4.52, "segments": [{}], "street": "R. Rodolfo Kucker", "pubMillis": 1627502372331, "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 112, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "length": 189, "timestamp": "2021-07-28 16:59:32.331000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"level": 3, "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627502477164, "type": "NONE", "country": "BR", "speedKMH": 9.81, "uuid": 644767932, "speed": 2.725, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 103, "length": 374, "timestamp": "2021-07-28 17:01:17.164000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666714, -26.908364], [-48.666677, -26.907716], [-48.666471, -26.905284]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "level": 3, "speedKMH": 3.16, "street": "R. Joaquim Lopes Corr\u00eaa", "city": "Itaja\u00ed", "length": 342, "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "uuid": 644850562, "speed": 0.8777777777777778, "delay": 284, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627502576068, "timestamp": "2021-07-28 17:02:56.068000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685503, -26.910771], [-48.688761, -26.911779]]}, "properties": {"segments": [{}], "level": 3, "speedKMH": 7.85, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "city": "Itaja\u00ed", "length": 342, "type": "NONE", "speed": 2.1805555555555554, "uuid": 644864174, "delay": 118, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627502588237, "timestamp": "2021-07-28 17:03:08.237000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "level": 4, "speedKMH": 6.34, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "length": 401, "type": "NONE", "speed": 1.761111111111111, "uuid": 644851892, "delay": 178, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627502579314, "timestamp": "2021-07-28 17:02:59.314000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"roadType": 2, "level": 4, "endNode": "Retorno", "delay": 140, "segments": [{}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627502485743, "country": "BR", "speed": 1.3888888888888888, "turnType": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "speedKMH": 5, "city": "Itaja\u00ed", "length": 231, "uuid": 644776564, "timestamp": "2021-07-28 17:01:25.743000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703279, -26.8881], [-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"roadType": 2, "level": 4, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "delay": 173, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "pubMillis": 1627502684821, "country": "BR", "speed": 1.5472222222222223, "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 5.57, "city": "Itaja\u00ed", "length": 319, "uuid": 644948732, "timestamp": "2021-07-28 17:04:44.821000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"roadType": 7, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 7.98, "turnType": "NONE", "delay": 109, "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "speed": 2.216666666666667, "level": 3, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502877958, "length": 315, "endNode": "Marg. da BR-101 N", "uuid": 645104104, "timestamp": "2021-07-28 17:07:57.958000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197], [-48.719827, -26.894276], [-48.719772, -26.894394], [-48.71975, -26.894441], [-48.719653, -26.89464], [-48.719134, -26.895872], [-48.718187, -26.898105], [-48.717674, -26.899493], [-48.717498, -26.900019], [-48.716475, -26.902667], [-48.715861, -26.903953], [-48.715572, -26.904453], [-48.714952, -26.90563]]}, "properties": {"roadType": 4, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 34.33, "turnType": "NONE", "delay": 65, "street": "Marg. da BR-101 S", "speed": 9.536111111111111, "level": 1, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502881085, "length": 1635, "endNode": "BR-101 S", "uuid": 645114558, "timestamp": "2021-07-28 17:08:01.085000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700126, -26.901848], [-48.700316, -26.904923], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"roadType": 2, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 14.67, "turnType": "NONE", "delay": 102, "street": "Av. Campos Novos", "speed": 4.075, "level": 2, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502880431, "length": 815, "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "uuid": 645110616, "timestamp": "2021-07-28 17:08:00.431000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535], [-48.688822, -26.909585]]}, "properties": {"roadType": 1, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "speedKMH": 12.53, "turnType": "NONE", "delay": 71, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "speed": 3.4805555555555556, "level": 2, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502879175, "length": 679, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "uuid": 645111208, "timestamp": "2021-07-28 17:07:59.175000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "speed": 2.4583333333333335, "delay": 148, "uuid": 645202158, "pubMillis": 1627502981493, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.85, "length": 452, "street": "Marg. da BR-101 S", "timestamp": "2021-07-28 17:09:41.493000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693249, -26.883726], [-48.693277, -26.884027], [-48.693381, -26.885711]]}, "properties": {"type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}], "endNode": "R. Fernando Vieira", "roadType": 1, "speed": 1.725, "delay": 105, "uuid": 645198518, "pubMillis": 1627502984162, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 6.21, "length": 220, "street": "R. Od\u00edlio Garcia", "timestamp": "2021-07-28 17:09:44.162000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743]]}, "properties": {"type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "roadType": 2, "speed": 2.786111111111111, "delay": 97, "uuid": 645118090, "pubMillis": 1627502888458, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 10.03, "length": 363, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 17:08:08.458000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "level": 3, "length": 198, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "roadType": 2, "pubMillis": 1627503084648, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 1.4083333333333334, "uuid": 645292782, "speedKMH": 5.07, "country": "BR", "segments": [{}], "delay": 112, "timestamp": "2021-07-28 17:11:24.648000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659728, -26.915326], [-48.660146, -26.914761], [-48.660593, -26.914158], [-48.660755, -26.913927], [-48.661031, -26.913535], [-48.661087, -26.913459], [-48.661349, -26.913118], [-48.661426, -26.913004], [-48.661485, -26.912918]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "level": 3, "length": 318, "street": "R. Uruguai", "roadType": 2, "pubMillis": 1627503081083, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 2.6194444444444445, "uuid": 645285472, "speedKMH": 9.43, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 83, "timestamp": "2021-07-28 17:11:21.083000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Ant\u00f4nio Ayres dos Santos", "level": 3, "length": 329, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "roadType": 1, "pubMillis": 1627503081360, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "speed": 1.8, "uuid": 645290738, "speedKMH": 6.48, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}], "delay": 123, "timestamp": "2021-07-28 17:11:21.360000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653], [-48.697146, -26.885798], [-48.696266, -26.885148], [-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422]]}, "properties": {"uuid": 645386684, "turnType": "NONE", "level": 3, "type": "NONE", "speed": 3.9055555555555554, "country": "BR", "delay": 87, "pubMillis": 1627503191059, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "roadType": 2, "speedKMH": 14.06, "length": 531, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 17:13:11.059000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703419, -26.89077], [-48.703279, -26.8881]]}, "properties": {"uuid": 645391270, "turnType": "NONE", "level": 2, "type": "NONE", "speed": 1.4027777777777777, "country": "BR", "delay": 136, "pubMillis": 1627503195131, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Jos\u00e9 Lopes", "roadType": 1, "speedKMH": 5.05, "length": 296, "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 17:13:15.131000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.663495, -26.902126], [-48.663583, -26.902052], [-48.664199, -26.901973], [-48.665097, -26.901877]]}, "properties": {"uuid": 645380090, "turnType": "NONE", "level": 4, "type": "NONE", "speed": 1.3333333333333333, "country": "BR", "delay": 102, "pubMillis": 1627503187147, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Cel. Eug\u00eanio Muller", "roadType": 2, "speedKMH": 4.8, "length": 164, "segments": [{}], "timestamp": "2021-07-28 17:13:07.147000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703129, -26.899521], [-48.70217, -26.89939], [-48.701675, -26.899308], [-48.700805, -26.89936]]}, "properties": {"uuid": 645388532, "turnType": "NONE", "level": 4, "type": "NONE", "speed": 1.7916666666666667, "country": "BR", "delay": 107, "pubMillis": 1627503189225, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "roadType": 2, "speedKMH": 6.45, "length": 233, "segments": [{}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 17:13:09.225000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"uuid": 645473596, "delay": 680, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627503287372, "speedKMH": 1.97, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "type": "NONE", "roadType": 2, "turnType": "NONE", "length": 401, "speed": 0.5472222222222223, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:14:47.372000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"uuid": 645469696, "delay": 68, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627503288762, "speedKMH": 13.25, "street": "R. Alberto Werner", "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 1, "turnType": "NONE", "length": 498, "speed": 3.6805555555555554, "endNode": "R. Heitor Liberato", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:14:48.762000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.717498, -26.900019], [-48.716475, -26.902667], [-48.715861, -26.903953], [-48.715572, -26.904453], [-48.714952, -26.90563]]}, "properties": {"uuid": 645480056, "delay": 94, "segments": [{}], "pubMillis": 1627503293986, "speedKMH": 17.7, "street": "Marg. da BR-101 S", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "roadType": 4, "turnType": "NONE", "length": 672, "speed": 4.916666666666667, "endNode": "BR-101 S", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:14:53.986000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"uuid": 645468092, "delay": 142, "segments": [{}], "pubMillis": 1627503285763, "speedKMH": 4.94, "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "roadType": 2, "turnType": "NONE", "length": 237, "speed": 1.3722222222222222, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:14:45.763000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688772, -26.887431], [-48.689033, -26.887285], [-48.689287, -26.887115], [-48.689687, -26.886778], [-48.690233, -26.88629], [-48.69047, -26.886058], [-48.690835, -26.885639], [-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653]]}, "properties": {"speedKMH": 13.88, "speed": 3.8555555555555556, "roadType": 2, "pubMillis": 1627503392584, "turnType": "NONE", "length": 623, "level": 3, "uuid": 645568926, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 106, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:16:32.584000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503589318, "speed": 1.4444444444444444, "length": 250, "country": "BR", "level": 4, "roadType": 2, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "speedKMH": 5.2, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645742700, "segments": [{}], "delay": 147, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "timestamp": "2021-07-28 17:19:49.318000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682507, -26.901368], [-48.685036, -26.901236], [-48.685086, -26.90116], [-48.685059, -26.90107]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503594341, "speed": 1.8166666666666667, "length": 272, "country": "BR", "level": 3, "roadType": 1, "street": "R. Rio Araguaia", "speedKMH": 6.54, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645755174, "segments": [{}, {}], "delay": 106, "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "timestamp": "2021-07-28 17:19:54.341000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503586699, "speed": 1.2222222222222223, "length": 246, "country": "BR", "level": 4, "roadType": 1, "street": "R. Eugenio Pezzini", "speedKMH": 4.4, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645743766, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 168, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 17:19:46.699000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.724895, -26.881814], [-48.723892, -26.884221], [-48.723051, -26.886174], [-48.722244, -26.888135], [-48.720458, -26.892395], [-48.71735, -26.899859], [-48.71709, -26.900569], [-48.716848, -26.901351], [-48.716235, -26.902917], [-48.716036, -26.903338], [-48.715816, -26.903746], [-48.715593, -26.904107], [-48.715357, -26.904635], [-48.714952, -26.90563], [-48.712693, -26.911074], [-48.711702, -26.913466], [-48.711098, -26.91486], [-48.710241, -26.917013], [-48.70988, -26.917869], [-48.709461, -26.918794], [-48.708699, -26.92064], [-48.708149, -26.921945], [-48.705191, -26.92904], [-48.705043, -26.929416], [-48.704869, -26.929787], [-48.704694, -26.930131], [-48.704265, -26.930827], [-48.703833, -26.931432], [-48.703616, -26.931709], [-48.702841, -26.932537], [-48.701766, -26.933616], [-48.699813, -26.935581]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627502375999, "speed": 9.725, "length": 6496, "country": "BR", "level": 2, "roadType": 6, "street": "BR-101 S", "speedKMH": 35.01, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 644676120, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 417, "endNode": "Sa\u00edda 122", "timestamp": "2021-07-28 16:59:35.999000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.691861, -26.887599], [-48.691955, -26.889375], [-48.692055, -26.891226], [-48.692168, -26.893004]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503587797, "speed": 4.022222222222222, "length": 599, "country": "BR", "level": 2, "roadType": 1, "street": "R. Jovito Anacleto", "speedKMH": 14.48, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645741120, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 62, "endNode": "R. Francisco Oleg\u00e1rio dos Santos", "timestamp": "2021-07-28 17:19:47.797000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573], [-48.668976, -26.905049], [-48.668939, -26.904661], [-48.668747, -26.902772], [-48.668731, -26.902608]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503587820, "speed": 4.177777777777778, "length": 1042, "country": "BR", "level": 2, "roadType": 1, "street": "R. Alberto Werner", "speedKMH": 15.04, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645741248, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 73, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "timestamp": "2021-07-28 17:19:47.820000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658668, -26.903544], [-48.658271, -26.904396], [-48.658034, -26.904954], [-48.657732, -26.905669], [-48.657474, -26.906306], [-48.657347, -26.906606]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503489142, "speed": 2.263888888888889, "length": 364, "country": "BR", "level": 3, "roadType": 1, "street": "R. Felipe Schmidt", "speedKMH": 8.15, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645655584, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 103, "endNode": "R. Gil Stein Ferreira", "timestamp": "2021-07-28 17:18:09.142000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503489163, "speed": 0.42777777777777776, "length": 401, "country": "BR", "level": 4, "roadType": 2, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "speedKMH": 1.54, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645655588, "segments": [{}, {}], "delay": 887, "timestamp": "2021-07-28 17:18:09.163000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736], [-48.677202, -26.917263], [-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022], [-48.677303, -26.919567], [-48.677368, -26.920944], [-48.677385, -26.921545]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627503590421, "speed": 4.825, "length": 756, "country": "BR", "level": 2, "roadType": 2, "street": "R. Indaial", "speedKMH": 17.37, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 645750742, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 78, "endNode": "R. Jos\u00e9 Gall", "timestamp": "2021-07-28 17:19:50.421000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.650953, -26.919327], [-48.651991, -26.920144], [-48.652572, -26.92063], [-48.652951, -26.920923]]}, "properties": {"speedKMH": 7.47, "type": "NONE", "length": 266, "roadType": 1, "segments": [{}], "uuid": 645861800, "delay": 90, "turnType": "NONE", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.075, "pubMillis": 1627503706821, "level": 3, "street": "R. Ant\u00f4nio Manoel Moreira", "timestamp": "2021-07-28 17:21:46.821000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705175, -26.935342], [-48.703207, -26.934047], [-48.702908, -26.933907], [-48.702532, -26.933789], [-48.701766, -26.933616]]}, "properties": {"speedKMH": 8.42, "type": "NONE", "endNode": "BR-101 S", "length": 394, "roadType": 2, "segments": [{}, {}], "uuid": 645842902, "delay": 115, "turnType": "NONE", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 2.338888888888889, "pubMillis": 1627503693938, "level": 3, "street": "Av. Itaipava", "timestamp": "2021-07-28 17:21:33.938000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690524, -26.896962], [-48.690529, -26.897524], [-48.690547, -26.898094], [-48.690562, -26.898596], [-48.69057, -26.898881], [-48.690577, -26.899459], [-48.690586, -26.900089], [-48.690582, -26.900676], [-48.690593, -26.901159], [-48.690609, -26.901675], [-48.690609, -26.902211]]}, "properties": {"endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 3.7694444444444444, "roadType": 1, "level": 2, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627503790453, "uuid": 645935568, "delay": 88, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "length": 582, "speedKMH": 13.57, "timestamp": "2021-07-28 17:23:10.453000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658945, -26.912151], [-48.659313, -26.912273], [-48.659438, -26.912314], [-48.659448, -26.912317], [-48.660828, -26.912819], [-48.661097, -26.91291], [-48.661426, -26.913004]]}, "properties": {"endNode": "R. Uruguai", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 2.1694444444444443, "roadType": 2, "level": 3, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627503794695, "uuid": 645941602, "delay": 73, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "length": 264, "speedKMH": 7.81, "timestamp": "2021-07-28 17:23:14.695000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6726, -26.906704], [-48.673648, -26.90707], [-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"endNode": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 3.6444444444444444, "roadType": 2, "level": 3, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627503790947, "uuid": 645937926, "delay": 83, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Heitor Liberato", "length": 479, "speedKMH": 13.12, "timestamp": "2021-07-28 17:23:10.947000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"pubMillis": 1627503795237, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 0.7638888888888888, "roadType": 2, "level": 4, "turnType": "NONE", "uuid": 645939074, "delay": 474, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "length": 401, "speedKMH": 2.75, "timestamp": "2021-07-28 17:23:15.237000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67951, -26.954317], [-48.679415, -26.953584], [-48.679419, -26.952912], [-48.679503, -26.952259], [-48.679668, -26.95164], [-48.679792, -26.951263], [-48.680152, -26.95059], [-48.680478, -26.950091], [-48.68069, -26.94982], [-48.68093, -26.949541], [-48.681241, -26.949231], [-48.681852, -26.948745], [-48.682292, -26.94847], [-48.68597, -26.946506], [-48.68774, -26.945564], [-48.690676, -26.944012], [-48.691571, -26.943478]]}, "properties": {"speed": 12.877777777777778, "level": 2, "street": "BR-101 N", "pubMillis": 1627503485877, "delay": 72, "roadType": 6, "uuid": 645645494, "speedKMH": 46.36, "type": "NONE", "endNode": "Sa\u00edda 124", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 1820, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:18:05.877000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679576, -26.913201], [-48.680787, -26.913138], [-48.682338, -26.91307]]}, "properties": {"speed": 1.6166666666666667, "level": 3, "street": "R. Sebasti\u00e3o Lucas Pereira", "pubMillis": 1627503895688, "delay": 133, "roadType": 1, "uuid": 646042818, "speedKMH": 5.82, "type": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 274, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:24:55.688000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.724895, -26.881814], [-48.723892, -26.884221], [-48.723051, -26.886174], [-48.722244, -26.888135], [-48.720458, -26.892395], [-48.71735, -26.899859], [-48.71709, -26.900569], [-48.716848, -26.901351], [-48.716235, -26.902917], [-48.716036, -26.903338], [-48.715816, -26.903746], [-48.715593, -26.904107], [-48.715357, -26.904635], [-48.714952, -26.90563], [-48.712693, -26.911074], [-48.711702, -26.913466], [-48.711098, -26.91486], [-48.710241, -26.917013], [-48.70988, -26.917869], [-48.709461, -26.918794], [-48.708699, -26.92064], [-48.708149, -26.921945], [-48.705191, -26.92904], [-48.705043, -26.929416], [-48.704869, -26.929787], [-48.704694, -26.930131], [-48.704265, -26.930827], [-48.703833, -26.931432], [-48.703616, -26.931709], [-48.702841, -26.932537], [-48.701766, -26.933616], [-48.699813, -26.935581]]}, "properties": {"speed": 8.76388888888889, "level": 3, "street": "BR-101 S", "pubMillis": 1627503588007, "delay": 490, "roadType": 6, "uuid": 645744816, "speedKMH": 31.55, "type": "NONE", "endNode": "Sa\u00edda 122", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 6496, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:19:48.007000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.679824, -26.900792], [-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"speed": 1.9638888888888888, "level": 3, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "pubMillis": 1627503896551, "delay": 95, "roadType": 2, "uuid": 646044062, "speedKMH": 7.07, "type": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 260, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:24:56.551000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661199, -26.907769], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"speed": 1.6305555555555555, "level": 3, "street": "R. Gil Stein Ferreira", "pubMillis": 1627503896172, "delay": 105, "roadType": 1, "uuid": 646040484, "speedKMH": 5.87, "type": "NONE", "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 216, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:24:56.172000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723819, -26.889864], [-48.723279, -26.889904], [-48.7225, -26.890117], [-48.722192, -26.890233], [-48.721731, -26.89034], [-48.721174, -26.890397], [-48.720731, -26.890443]]}, "properties": {"speed": 1.8888888888888888, "level": 4, "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "pubMillis": 1627503892673, "delay": 134, "roadType": 7, "uuid": 646040752, "speedKMH": 6.8, "type": "NONE", "endNode": "Marg. da BR-101 N", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 315, "segments": [{}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:24:52.673000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861]]}, "properties": {"speed": 0.9527777777777777, "level": 4, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "pubMillis": 1627503897494, "delay": 176, "roadType": 1, "uuid": 646049778, "speedKMH": 3.43, "type": "NONE", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "turnType": "NONE", "country": "BR", "length": 188, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 17:24:57.494000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655377, -26.910849], [-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544]]}, "properties": {"street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "roadType": 2, "pubMillis": 1627504005458, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 205, "speed": 1.4694444444444446, "delay": 68, "speedKMH": 5.29, "segments": [{}, {}], "country": "BR", "uuid": 646148716, "timestamp": "2021-07-28 17:26:45.458000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"street": "R. Indaial", "roadType": 2, "pubMillis": 1627503996895, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "length": 318, "speed": 2.388888888888889, "delay": 86, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "speedKMH": 8.6, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 646137920, "timestamp": "2021-07-28 17:26:36.895000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.653641, -26.920431], [-48.653316, -26.921162], [-48.653182, -26.921357], [-48.652433, -26.923162], [-48.652337, -26.923322], [-48.652177, -26.923454], [-48.651699, -26.923734], [-48.651142, -26.924053], [-48.650727, -26.924274], [-48.650585, -26.924359], [-48.650194, -26.924539]]}, "properties": {"street": "Av. 7 de Setembro", "roadType": 2, "pubMillis": 1627503995771, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 599, "speed": 4.341666666666667, "delay": 74, "endNode": "Rod. Osvaldo Reis", "speedKMH": 15.63, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 646138696, "timestamp": "2021-07-28 17:26:35.771000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "level": 2, "pubMillis": 1627504100149, "country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 646239198, "delay": 63, "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "speed": 3.827777777777778, "speedKMH": 13.78, "turnType": "NONE", "street": "R. Alberto Werner", "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 17:28:20.149000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "pubMillis": 1627504197061, "country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 646327450, "delay": 66, "roadType": 2, "speed": 5.863888888888889, "speedKMH": 21.11, "turnType": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "length": 784, "timestamp": "2021-07-28 17:29:57.061000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.719134, -26.895872], [-48.718187, -26.898105], [-48.717674, -26.899493], [-48.717498, -26.900019], [-48.716475, -26.902667], [-48.715861, -26.903953], [-48.715572, -26.904453], [-48.714952, -26.90563]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627504210861, "country": "BR", "length": 1160, "uuid": 646347786, "speed": 3.1777777777777776, "roadType": 4, "delay": 286, "street": "Marg. da BR-101 S", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "endNode": "BR-101 S", "speedKMH": 11.44, "timestamp": "2021-07-28 17:30:10.861000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.650953, -26.919327], [-48.651991, -26.920144], [-48.652572, -26.92063], [-48.652951, -26.920923]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627504318691, "country": "BR", "length": 266, "uuid": 646454506, "speed": 2.013888888888889, "roadType": 1, "delay": 94, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "segments": [{}], "turnType": "NONE", "street": "R. Ant\u00f4nio Manoel Moreira", "speedKMH": 7.25, "timestamp": "2021-07-28 17:31:58.691000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662759, -26.990879], [-48.663447, -26.990023], [-48.665657, -26.987216], [-48.666666, -26.985966], [-48.666859, -26.98574], [-48.667089, -26.985504], [-48.667619, -26.985036], [-48.668216, -26.984637], [-48.668629, -26.984426], [-48.669061, -26.984228], [-48.672699, -26.982877]]}, "properties": {"type": "NONE", "pubMillis": 1627504203794, "country": "BR", "length": 1369, "uuid": 646340172, "speed": 9.341666666666667, "roadType": 6, "delay": 91, "street": "BR-101 N", "level": 2, "segments": [{}], "startNode": "Balne\u00e1rio Camboriu", "turnType": "NONE", "endNode": "Balne\u00e1rio Camboriu", "speedKMH": 33.63, "timestamp": "2021-07-28 17:30:03.794000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701031, -26.915373], [-48.701618, -26.915541], [-48.701823, -26.915664], [-48.701925, -26.915976], [-48.701953, -26.916117], [-48.701896, -26.916499], [-48.701852, -26.916607], [-48.70178, -26.916681], [-48.70166, -26.916727], [-48.70102, -26.916771]]}, "properties": {"length": 281, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627504405395, "country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 646542126, "endNode": "Av. Nilo Simas", "speed": 1.3944444444444444, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "delay": 163, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 5.02, "timestamp": "2021-07-28 17:33:25.395000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693863, -26.904179], [-48.693863, -26.903767], [-48.693861, -26.903198], [-48.693849, -26.902875], [-48.693837, -26.902175]]}, "properties": {"street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "length": 223, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627504402202, "country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 646531716, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "speed": 1.5638888888888889, "level": 4, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "delay": 120, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 5.63, "timestamp": "2021-07-28 17:33:22.202000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.646092, -26.927481], [-48.646766, -26.926692], [-48.647114, -26.92634], [-48.647285, -26.92619], [-48.647663, -26.925931], [-48.648005, -26.925718], [-48.648187, -26.92562], [-48.64836, -26.925507], [-48.648481, -26.925402], [-48.648764, -26.925102], [-48.649003, -26.924881], [-48.649089, -26.924832], [-48.649255, -26.92476], [-48.649872, -26.924569], [-48.649983, -26.924523]]}, "properties": {"endNode": "R. Florian\u00f3polis", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 12.04, "country": "BR", "uuid": 646652068, "speed": 3.3444444444444446, "type": "NONE", "pubMillis": 1627504517484, "segments": [{}, {}], "street": "Rod. Osvaldo Reis", "delay": 109, "length": 517, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 17:35:17.484000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639], [-48.700691, -26.887741], [-48.702322, -26.887932], [-48.703276, -26.887992]]}, "properties": {"endNode": "R. Jos\u00e9 Lopes", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 8.72, "country": "BR", "uuid": 646649232, "speed": 2.422222222222222, "type": "NONE", "pubMillis": 1627504511924, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "delay": 183, "length": 622, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 17:35:11.924000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682007, -26.897262], [-48.682093, -26.897893], [-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 8.8, "country": "BR", "uuid": 646645354, "speed": 2.4444444444444446, "type": "NONE", "pubMillis": 1627504507278, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "delay": 116, "length": 382, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 17:35:07.278000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656408, -26.90646], [-48.655416, -26.906312], [-48.654567, -26.906182], [-48.654132, -26.906113]]}, "properties": {"endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 4.44, "country": "BR", "uuid": 646646602, "speed": 1.2333333333333334, "type": "NONE", "pubMillis": 1627504509773, "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "delay": 151, "length": 230, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 17:35:09.773000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 6.83, "country": "BR", "uuid": 646638862, "speed": 1.8972222222222221, "type": "NONE", "pubMillis": 1627504506539, "segments": [{}], "street": "Av. Campos Novos", "delay": 99, "length": 237, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 17:35:06.539000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 23.55, "country": "BR", "uuid": 646639002, "speed": 6.541666666666667, "type": "NONE", "pubMillis": 1627504503985, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "delay": 61, "length": 975, "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:35:03.985000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69857, -26.905008], [-48.698975, -26.904985], [-48.699174, -26.904969], [-48.699587, -26.904963], [-48.699723, -26.904959], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"endNode": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.2638888888888888, "level": 4, "delay": 115, "uuid": 646742448, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 4.55, "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "roadType": 1, "length": 174, "pubMillis": 1627504608299, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:36:48.299000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718943, -26.895444], [-48.719342, -26.894457], [-48.719816, -26.893283], [-48.720381, -26.891721], [-48.720626, -26.890864], [-48.720731, -26.890443], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "city": "Itaja\u00ed", "speed": 5.163888888888889, "level": 3, "delay": 82, "uuid": 646750040, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 18.59, "street": "Marg. da BR-101 N", "roadType": 7, "length": 628, "pubMillis": 1627504612241, "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:36:52.241000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"endNode": "R. Indaial", "segments": [{}, {}], "speed": 2.9472222222222224, "uuid": 646841112, "roadType": 2, "pubMillis": 1627504708182, "speedKMH": 10.61, "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 87, "street": "R. Heitor Liberato", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 360, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:38:28.182000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}], "speed": 3.591666666666667, "uuid": 646853820, "roadType": 1, "pubMillis": 1627504714083, "speedKMH": 12.93, "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 71, "street": "R. Alberto Werner", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 498, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:38:34.083000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 6.591666666666667, "uuid": 646844226, "roadType": 2, "pubMillis": 1627504707703, "speedKMH": 23.73, "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 60, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 975, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:38:27.703000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694611, -26.881331], [-48.694501, -26.878701]]}, "properties": {"endNode": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "segments": [{}], "speed": 2.136111111111111, "uuid": 646844234, "roadType": 2, "pubMillis": 1627504707723, "speedKMH": 7.69, "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 94, "street": "R. Silvestro Mozer", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 292, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:38:27.723000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718483, -26.890815], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.721132, -26.889639]]}, "properties": {"endNode": "Marg. da BR-101 N", "segments": [{}, {}], "speed": 2.4027777777777777, "uuid": 646854504, "roadType": 2, "pubMillis": 1627504718077, "speedKMH": 8.65, "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 101, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 303, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:38:38.077000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.752865, -26.960067], [-48.751722, -26.956762], [-48.751886, -26.95567], [-48.751979, -26.955276]]}, "properties": {"speed": 3.2888888888888888, "pubMillis": 1627504816987, "length": 550, "street": "R. Ver. Germano Luiz Vieira", "segments": [{}], "type": "NONE", "delay": 117, "level": 3, "country": "BR", "speedKMH": 11.84, "uuid": 646959260, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:40:16.987000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.639709, -26.963642], [-48.639584, -26.96633], [-48.639557, -26.966765], [-48.63967, -26.967194], [-48.639696, -26.967229], [-48.639706, -26.96727], [-48.639706, -26.967282], [-48.639687, -26.967379], [-48.639651, -26.967516], [-48.639446, -26.968267], [-48.639417, -26.968486], [-48.639384, -26.968755], [-48.639346, -26.969156], [-48.6392, -26.971237]]}, "properties": {"speed": 3.636111111111111, "pubMillis": 1627503388156, "length": 849, "street": "Av. do Estado", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "delay": 134, "level": 3, "country": "BR", "speedKMH": 13.09, "uuid": 645562724, "turnType": "NONE", "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:16:28.156000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.640371, -26.951726], [-48.640425, -26.951676], [-48.640451, -26.951532], [-48.640502, -26.950872], [-48.64052, -26.950831], [-48.640537, -26.950822], [-48.640616, -26.950821], [-48.640684, -26.950842], [-48.640722, -26.950879], [-48.640737, -26.950939], [-48.640723, -26.950999], [-48.640574, -26.951193], [-48.640508, -26.951393]]}, "properties": {"endNode": "Rod. Osvaldo Reis", "speed": 1.0333333333333334, "pubMillis": 1627504918560, "length": 188, "street": "Retorno", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "delay": 155, "level": 4, "country": "BR", "speedKMH": 3.72, "uuid": 647066116, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:41:58.560000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"speed": 4.055555555555555, "pubMillis": 1627504911770, "length": 660, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "delay": 99, "level": 3, "country": "BR", "speedKMH": 14.6, "uuid": 647053908, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:41:51.770000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speed": 1.1388888888888888, "pubMillis": 1627504913328, "length": 216, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "delay": 163, "level": 4, "country": "BR", "speedKMH": 4.1, "uuid": 647058418, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 17:41:53.328000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693988, -26.913142], [-48.693989, -26.911055], [-48.693964, -26.910417], [-48.69396, -26.909882], [-48.693955, -26.909459], [-48.693959, -26.909064], [-48.693945, -26.908595], [-48.693923, -26.9079], [-48.693924, -26.907335]]}, "properties": {"endNode": "R. D. Jaime de Barros C\u00e2mara", "speed": 4.663888888888889, "pubMillis": 1627504810436, "length": 644, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "delay": 61, "level": 2, "country": "BR", "speedKMH": 16.79, "uuid": 646948680, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:40:10.436000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.728192, -26.873528], [-48.728955, -26.871743], [-48.729528, -26.870286], [-48.729708, -26.869798], [-48.729858, -26.869219], [-48.729968, -26.868733], [-48.730017, -26.868248], [-48.730041, -26.867752], [-48.730044, -26.867285], [-48.730001, -26.866685], [-48.729913, -26.866025], [-48.729738, -26.865501], [-48.729333, -26.864201], [-48.728872, -26.862876], [-48.728507, -26.861777], [-48.728089, -26.860583], [-48.727831, -26.859739], [-48.727456, -26.8577], [-48.727399, -26.857315], [-48.727273, -26.856642], [-48.727158, -26.856066], [-48.726816, -26.85463], [-48.726733, -26.854102], [-48.726573, -26.852866], [-48.72645, -26.852333], [-48.726265, -26.851691], [-48.726009, -26.851011], [-48.725675, -26.85037], [-48.725441, -26.849997], [-48.725321, -26.849815], [-48.725184, -26.849638], [-48.724768, -26.84913], [-48.724133, -26.848467], [-48.717499, -26.842812]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505024148, "delay": 75, "level": 1, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647180430, "speed": 16.79722222222222, "length": 3824, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 6, "endNode": "BR-101 N", "speedKMH": 60.47, "street": "BR-101 N", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:44.148000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.640603, -26.949592], [-48.640537, -26.950822], [-48.640508, -26.951393], [-48.640498, -26.95147], [-48.640466, -26.952088], [-48.640392, -26.953761], [-48.640362, -26.954124], [-48.640353, -26.954238], [-48.640329, -26.954521], [-48.640247, -26.954966], [-48.640148, -26.955294], [-48.63989, -26.955926]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505020080, "delay": 66, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647176364, "speed": 5.388888888888889, "length": 708, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "endNode": "Av. do Estado", "speedKMH": 19.4, "street": "Rod. Osvaldo Reis", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:40.080000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.692231, -26.902196], [-48.693837, -26.902175], [-48.694535, -26.902146]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505016536, "delay": 85, "level": 3, "segments": [{}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647168300, "speed": 1.9055555555555554, "length": 229, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "endNode": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "speedKMH": 6.86, "street": "R. Manoel Francisco Coelho", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:36.536000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666566, -26.908782], [-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505023083, "delay": 68, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647180594, "speed": 3.3305555555555557, "length": 451, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "endNode": "R. Tijucas", "speedKMH": 11.99, "street": "R. Alexandre Fleming", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:43.083000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659691, -26.91135], [-48.658159, -26.910042], [-48.657988, -26.909897]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505027969, "delay": 104, "level": 3, "segments": [{}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647186782, "speed": 1.7083333333333333, "length": 233, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "speedKMH": 6.15, "street": "R. Ver. Jo\u00e3o Angelino Lopes Jr.", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:47.969000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688859, -26.914037], [-48.68885, -26.912469], [-48.68885, -26.912004]]}, "properties": {"pubMillis": 1627504923859, "delay": 138, "level": 4, "segments": [{}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647076330, "speed": 1.3916666666666666, "length": 226, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speedKMH": 5.01, "street": "R. Carlos Mafra", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:42:03.859000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505017720, "delay": 88, "level": 3, "segments": [{}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647170856, "speed": 2.936111111111111, "length": 360, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "endNode": "R. Indaial", "speedKMH": 10.57, "street": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:37.720000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.713287, -26.894197], [-48.711024, -26.893891]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505020178, "delay": 109, "level": 4, "segments": [{}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647175248, "speed": 1.7722222222222221, "length": 227, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "endNode": "R. Francisco Reis", "speedKMH": 6.38, "street": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:40.178000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693873, -26.904471], [-48.693866, -26.904274], [-48.693863, -26.904179], [-48.693863, -26.903767], [-48.693861, -26.903198], [-48.693849, -26.902875], [-48.693837, -26.902175], [-48.693829, -26.901606], [-48.693836, -26.901088], [-48.693855, -26.900602], [-48.693847, -26.900019], [-48.693784, -26.899343], [-48.693758, -26.898495], [-48.693738, -26.897998], [-48.693737, -26.897449]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505016468, "delay": 108, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647169204, "speed": 4.061111111111111, "length": 780, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "speedKMH": 14.62, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:43:36.468000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"pubMillis": 1627504924127, "delay": 211, "level": 4, "segments": [{}], "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 647071676, "speed": 0.9722222222222222, "length": 231, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "endNode": "Retorno", "speedKMH": 3.5, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 17:42:04.127000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505121151, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 1.613888888888889, "length": 326, "speedKMH": 5.81, "delay": 167, "roadType": 2, "uuid": 647280662, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 4, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:45:21.151000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716196, -26.901202], [-48.714238, -26.900951], [-48.711606, -26.900613]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505129602, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 3.0833333333333335, "length": 461, "speedKMH": 11.1, "delay": 101, "roadType": 2, "uuid": 647295152, "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "segments": [{}, {}], "level": 3, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:45:29.602000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731], [-48.699872, -26.887673], [-48.699698, -26.887611], [-48.699436, -26.887466], [-48.698822, -26.887032], [-48.698133, -26.88653]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505126704, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 2.3333333333333335, "length": 478, "speedKMH": 8.4, "delay": 156, "roadType": 2, "uuid": 647289232, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 4, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:45:26.704000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693879, -26.904688], [-48.69389, -26.905246], [-48.693903, -26.905891], [-48.693911, -26.906495], [-48.693911, -26.907023], [-48.693924, -26.907335], [-48.693923, -26.9079], [-48.693945, -26.908595], [-48.693959, -26.909064], [-48.693955, -26.909459], [-48.69396, -26.909882]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505117778, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 4.066666666666666, "length": 577, "speedKMH": 14.64, "delay": 82, "roadType": 2, "uuid": 647276248, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "endNode": "R. Paulo Kleis Jr.", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:45:17.778000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718943, -26.895444], [-48.719342, -26.894457], [-48.719816, -26.893283], [-48.720381, -26.891721], [-48.720626, -26.890864], [-48.720731, -26.890443], [-48.720895, -26.890069], [-48.721132, -26.889639], [-48.721298, -26.889339], [-48.721862, -26.888299], [-48.722006, -26.88801], [-48.72231, -26.887301], [-48.72232, -26.887277], [-48.723381, -26.884717]]}, "properties": {"pubMillis": 1627505124838, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "speed": 7.802777777777778, "length": 1271, "speedKMH": 28.09, "delay": 81, "roadType": 7, "uuid": 647286644, "street": "Marg. da BR-101 N", "endNode": "Av. Ot\u00edlio Dal\u00e7\u00f3quio", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 2, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 17:45:24.838000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658034, -26.904954], [-48.657732, -26.905669], [-48.657474, -26.906306], [-48.657347, -26.906606]]}, "properties": {"delay": 115, "speedKMH": 4.76, "turnType": "NONE", "length": 196, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Gil Stein Ferreira", "uuid": 647391854, "roadType": 1, "pubMillis": 1627505225676, "level": 3, "speed": 1.3222222222222222, "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Felipe Schmidt", "timestamp": "2021-07-28 17:47:05.676000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693], [-48.677241, -26.913851], [-48.677236, -26.914007], [-48.677222, -26.914308], [-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"delay": 70, "speedKMH": 17.66, "turnType": "NONE", "length": 751, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Jacob Ardigo", "uuid": 647388166, "roadType": 2, "pubMillis": 1627505221244, "level": 3, "speed": 4.905555555555556, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 17:47:01.244000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256], [-48.690138, -26.912358], [-48.689377, -26.912107], [-48.688952, -26.911967]]}, "properties": {"delay": 114, "speedKMH": 10.45, "turnType": "NONE", "length": 456, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "type": "NONE", "uuid": 647382072, "roadType": 2, "pubMillis": 1627505218239, "level": 3, "speed": 2.9027777777777777, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "timestamp": "2021-07-28 17:46:58.239000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714097, -26.887568], [-48.714136, -26.890833]]}, "properties": {"delay": 170, "speedKMH": 6.22, "turnType": "NONE", "length": 362, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 647384876, "roadType": 1, "pubMillis": 1627505220726, "level": 4, "speed": 1.7277777777777779, "segments": [{}], "street": "Av. Pres. Castelo Branco", "timestamp": "2021-07-28 17:47:00.726000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654254, -26.908498], [-48.654346, -26.908041], [-48.654413, -26.907579], [-48.654452, -26.907273], [-48.654567, -26.906182]]}, "properties": {"delay": 93, "speedKMH": 7.24, "turnType": "NONE", "length": 258, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "type": "NONE", "endNode": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "uuid": 647389042, "roadType": 2, "pubMillis": 1627505222828, "level": 3, "speed": 2.011111111111111, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Av. Min. Victor Konder", "timestamp": "2021-07-28 17:47:02.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"speedKMH": 3.51, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "country": "BR", "length": 163, "delay": 146, "roadType": 1, "segments": [{}], "level": 4, "uuid": 647492686, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 0.975, "street": "R. S\u00e3o Vicente", "pubMillis": 1627505326490, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "timestamp": "2021-07-28 17:48:46.490000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017], [-48.721731, -26.89034], [-48.721431, -26.891009], [-48.720955, -26.891916], [-48.720311, -26.893197], [-48.719827, -26.894276], [-48.719772, -26.894394], [-48.71975, -26.894441], [-48.719653, -26.89464], [-48.719134, -26.895872], [-48.718187, -26.898105], [-48.717674, -26.899493], [-48.717498, -26.900019], [-48.716475, -26.902667], [-48.715861, -26.903953], [-48.715572, -26.904453], [-48.714952, -26.90563]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 11.75, "speed": 3.263888888888889, "uuid": 647606318, "street": "Marg. da BR-101 S", "length": 2183, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 7, "delay": 518, "country": "BR", "endNode": "BR-101 S", "pubMillis": 1627505432345, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 17:50:32.345000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.643452, -26.969917], [-48.643524, -26.970293], [-48.643628, -26.970841], [-48.643685, -26.971137], [-48.643739, -26.971412], [-48.643805, -26.971767], [-48.643862, -26.9721], [-48.643876, -26.972216], [-48.643887, -26.97234], [-48.643868, -26.97248], [-48.643684, -26.973226]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 2.97, "speed": 0.825, "uuid": 646039884, "street": "Av. dos Tucanos", "length": 372, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "roadType": 2, "delay": 394, "country": "BR", "endNode": "R. Venezuela", "pubMillis": 1627503895202, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 17:24:55.202000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 5.98, "speed": 1.6611111111111112, "uuid": 647490154, "street": "R. Indaial", "length": 434, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "delay": 175, "country": "BR", "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627505321444, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 17:48:41.444000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697849, -26.887987], [-48.697827, -26.887452], [-48.697748, -26.887234], [-48.697779, -26.887122], [-48.698045, -26.886634], [-48.698133, -26.88653]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 4.04, "speed": 1.1222222222222222, "uuid": 647601522, "street": "Av. Independ\u00eancia", "length": 172, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "delay": 128, "country": "BR", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627505428526, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 17:50:28.526000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speedKMH": 4.06, "speed": 1.1277777777777778, "uuid": 647609924, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "length": 188, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "delay": 145, "country": "BR", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "pubMillis": 1627505430676, "level": 4, "timestamp": "2021-07-28 17:50:30.676000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685503, -26.910771], [-48.688761, -26.911779]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 87, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 2.727777777777778, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647838194, "level": 3, "speedKMH": 9.82, "segments": [{}], "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "length": 342, "pubMillis": 1627505641145, "timestamp": "2021-07-28 17:54:01.145000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716736, -26.899826], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 171, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 0.8444444444444444, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647822016, "level": 4, "speedKMH": 3.04, "segments": [{}], "street": "R. Radial Leste", "length": 162, "pubMillis": 1627505632502, "timestamp": "2021-07-28 17:53:52.502000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69857, -26.905008], [-48.698975, -26.904985], [-48.699174, -26.904969], [-48.699587, -26.904963], [-48.699723, -26.904959], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"roadType": 1, "delay": 112, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 1.2916666666666667, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647824124, "level": 4, "speedKMH": 4.65, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "Av. Campos Novos", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "length": 174, "pubMillis": 1627505630428, "timestamp": "2021-07-28 17:53:50.428000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"roadType": 1, "delay": 126, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 1.925, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647719728, "level": 3, "speedKMH": 6.93, "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "length": 339, "pubMillis": 1627505533332, "timestamp": "2021-07-28 17:52:13.332000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688702, -26.902219], [-48.690609, -26.902211], [-48.692231, -26.902196], [-48.693837, -26.902175]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 94, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 3.113888888888889, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647707458, "level": 2, "speedKMH": 11.21, "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "street": "R. Manoel Francisco Coelho", "length": 510, "pubMillis": 1627505527358, "timestamp": "2021-07-28 17:52:07.358000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.728354, -26.869602], [-48.728295, -26.869959], [-48.728078, -26.871012], [-48.72804, -26.871167], [-48.727981, -26.871342], [-48.727925, -26.871473], [-48.727726, -26.871851], [-48.72704, -26.873232], [-48.726932, -26.873425], [-48.726448, -26.874223], [-48.725479, -26.875315]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 60, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 5.138888888888889, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647725998, "level": 1, "speedKMH": 18.5, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Jo\u00e3o Borges Regis", "street": "R. C\u00e9sar Augusto Dal\u00e7\u00f3quio", "length": 705, "pubMillis": 1627505539351, "timestamp": "2021-07-28 17:52:19.351000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.637374, -26.944111], [-48.639554, -26.943824], [-48.639815, -26.943746], [-48.639982, -26.943583]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 93, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 2.1277777777777778, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647832602, "level": 3, "speedKMH": 7.66, "segments": [{}], "endNode": "Rod. Osvaldo Reis", "street": "R. Luci Canziani", "length": 271, "pubMillis": 1627505638579, "timestamp": "2021-07-28 17:53:58.579000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 92, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 2.2111111111111112, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647708302, "level": 3, "speedKMH": 7.96, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "length": 268, "pubMillis": 1627505530151, "timestamp": "2021-07-28 17:52:10.151000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.683289, -26.908524], [-48.683041, -26.909633], [-48.683023, -26.909711], [-48.682965, -26.909969], [-48.682944, -26.910061], [-48.682897, -26.910264]]}, "properties": {"roadType": 2, "delay": 96, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 1.5722222222222222, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647821056, "level": 4, "speedKMH": 5.66, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Bacharel Clito C\u00e9sar Rebello", "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "length": 196, "pubMillis": 1627505632865, "timestamp": "2021-07-28 17:53:52.865000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696427, -26.883618], [-48.697001, -26.883591], [-48.697558, -26.88356], [-48.698102, -26.883543], [-48.69868, -26.883499], [-48.699248, -26.883457], [-48.699825, -26.883424], [-48.700457, -26.883383], [-48.700796, -26.883365], [-48.701743, -26.88332], [-48.702079, -26.883307], [-48.702629, -26.883276], [-48.703245, -26.883248]]}, "properties": {"roadType": 1, "delay": 86, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speed": 3.513888888888889, "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 647821124, "level": 2, "speedKMH": 12.65, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Ab\u00edlio Corr\u00eaa de Mello", "street": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "length": 679, "pubMillis": 1627505628657, "timestamp": "2021-07-28 17:53:48.657000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"uuid": 647942536, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 98, "level": 3, "speedKMH": 10.85, "country": "BR", "pubMillis": 1627505734734, "length": 498, "speed": 3.013888888888889, "street": "R. Alberto Werner", "timestamp": "2021-07-28 17:55:34.734000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"uuid": 647936586, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 194, "level": 4, "speedKMH": 4.16, "country": "BR", "pubMillis": 1627505732228, "length": 311, "speed": 1.1555555555555554, "street": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 17:55:32.228000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162], [-48.657025, -26.911539], [-48.656436, -26.911325]]}, "properties": {"uuid": 647939992, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 79, "level": 3, "speedKMH": 7.2, "country": "BR", "pubMillis": 1627505734608, "length": 304, "speed": 2, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "timestamp": "2021-07-28 17:55:34.608000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"uuid": 647927722, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Indaial", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 95, "level": 3, "speedKMH": 9.99, "country": "BR", "pubMillis": 1627505729843, "length": 360, "speed": 2.775, "street": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 17:55:29.843000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.717175, -26.898921], [-48.71732, -26.898894], [-48.717495, -26.898816], [-48.717536, -26.898393], [-48.7175, -26.896995], [-48.717631, -26.895875], [-48.717781, -26.894891]]}, "properties": {"speedKMH": 9.98, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Henrique Michels Jr.", "type": "NONE", "endNode": "R. Onildo Reis", "delay": 114, "speed": 2.772222222222222, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627505843030, "uuid": 648056982, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 471, "timestamp": "2021-07-28 17:57:23.030000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.676348, -26.895285], [-48.676047, -26.895564], [-48.675754, -26.895864], [-48.675436, -26.896197], [-48.675136, -26.896494], [-48.674848, -26.896782], [-48.674515, -26.897403], [-48.674398, -26.897632], [-48.67418, -26.89801]]}, "properties": {"speedKMH": 11.2, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Irineu Bornhausen", "type": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 C\u00e2ndido", "delay": 84, "speed": 3.111111111111111, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627505834145, "uuid": 648044822, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 374, "timestamp": "2021-07-28 17:57:14.145000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"speedKMH": 7.86, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "type": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "delay": 94, "speed": 2.183333333333333, "segments": [{}, {}], "pubMillis": 1627505833761, "uuid": 648045012, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 268, "timestamp": "2021-07-28 17:57:13.761000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677239, -26.918363], [-48.677219, -26.917834], [-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958], [-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"speedKMH": 9.23, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "delay": 280, "speed": 2.563888888888889, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627505830536, "uuid": 648035316, "level": 4, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 1115, "timestamp": "2021-07-28 17:57:10.536000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"speedKMH": 8.73, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Indaial", "type": "NONE", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "delay": 84, "speed": 2.425, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627505834084, "uuid": 648043540, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 318, "timestamp": "2021-07-28 17:57:14.084000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"speedKMH": 7.93, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "delay": 91, "speed": 2.202777777777778, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627505833235, "uuid": 648045966, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 265, "timestamp": "2021-07-28 17:57:13.235000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682424, -26.90999], [-48.680738, -26.910064], [-48.678689, -26.910184], [-48.678309, -26.910204], [-48.677807, -26.910204], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"speedKMH": 13.18, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Carolina Vailatti", "type": "NONE", "endNode": "R. Indaial", "delay": 72, "speed": 3.661111111111111, "segments": [{}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627505838059, "uuid": 648052172, "level": 2, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 17:57:18.059000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682965, -26.909969], [-48.683153, -26.910029], [-48.685503, -26.910771], [-48.688761, -26.911779]]}, "properties": {"speedKMH": 14.31, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "type": "NONE", "delay": 91, "speed": 3.975, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627505839622, "uuid": 648054740, "level": 3, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "country": "BR", "length": 610, "timestamp": "2021-07-28 17:57:19.622000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688702, -26.902219], [-48.690609, -26.902211], [-48.692231, -26.902196], [-48.693837, -26.902175]]}, "properties": {"street": "R. Manoel Francisco Coelho", "pubMillis": 1627505932260, "speedKMH": 8.29, "roadType": 2, "endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 510, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 648149982, "speed": 2.3027777777777776, "delay": 151, "type": "NONE", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 17:58:52.260000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.668074, -26.914164], [-48.667084, -26.915289]]}, "properties": {"street": "R. Ab\u00e9rcio Werner", "pubMillis": 1627505938013, "speedKMH": 3.99, "roadType": 1, "endNode": "R. Juvenal Garcia", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "length": 159, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "uuid": 648158464, "speed": 1.1083333333333334, "delay": 90, "type": "NONE", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 17:58:58.013000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682424, -26.90999], [-48.680738, -26.910064], [-48.678689, -26.910184], [-48.678309, -26.910204], [-48.677807, -26.910204], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"delay": 67, "length": 498, "speedKMH": 13.65, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648267852, "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627506040388, "speed": 3.7916666666666665, "level": 2, "street": "R. Carolina Vailatti", "endNode": "R. Indaial", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:00:40.388000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.683289, -26.908524], [-48.683041, -26.909633], [-48.683023, -26.909711], [-48.682965, -26.909969], [-48.682944, -26.910061], [-48.682897, -26.910264]]}, "properties": {"delay": 114, "length": 196, "speedKMH": 4.95, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648266008, "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627506038807, "speed": 1.375, "level": 4, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "endNode": "R. Bacharel Clito C\u00e9sar Rebello", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:00:38.807000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831]]}, "properties": {"delay": 123, "length": 192, "speedKMH": 4.73, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648258034, "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627506033399, "speed": 1.3138888888888889, "level": 4, "street": "R. Eugenio Pezzini", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:00:33.399000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718943, -26.895444], [-48.719342, -26.894457], [-48.719816, -26.893283], [-48.720381, -26.891721], [-48.720626, -26.890864], [-48.720731, -26.890443], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"delay": 85, "length": 628, "speedKMH": 18.11, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648267018, "roadType": 7, "country": "BR", "pubMillis": 1627506039849, "speed": 5.030555555555556, "level": 3, "street": "Marg. da BR-101 N", "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:00:39.849000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690609, -26.902211], [-48.692231, -26.902196], [-48.693837, -26.902175]]}, "properties": {"speedKMH": 6.96, "street": "R. Manoel Francisco Coelho", "pubMillis": 1627506236431, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "type": "NONE", "uuid": 648479092, "length": 321, "segments": [{}, {}], "delay": 120, "level": 3, "speed": 1.9333333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:03:56.431000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670282, -26.902148], [-48.669033, -26.901077], [-48.668894, -26.900959]]}, "properties": {"speedKMH": 3.86, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "pubMillis": 1627506139118, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Blumenau", "type": "NONE", "uuid": 648378944, "length": 191, "segments": [{}, {}], "delay": 133, "level": 4, "speed": 1.0722222222222222, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:02:19.118000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535], [-48.688822, -26.909585]]}, "properties": {"speedKMH": 10.27, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "pubMillis": 1627506236390, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "type": "NONE", "uuid": 648484034, "length": 620, "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 102, "level": 2, "speed": 2.852777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:03:56.390000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702769, -26.893208], [-48.701806, -26.893245], [-48.701098, -26.89327], [-48.700434, -26.893301]]}, "properties": {"speedKMH": 6.61, "street": "R. Osvaldo Cruz", "pubMillis": 1627506238864, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "type": "NONE", "uuid": 648488372, "length": 232, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 91, "level": 3, "speed": 1.836111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:03:58.864000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66903, -26.905573], [-48.66951, -26.905736], [-48.669771, -26.905819], [-48.670533, -26.90607], [-48.671695, -26.906435], [-48.67178, -26.90646], [-48.6726, -26.906704], [-48.673648, -26.90707], [-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"speedKMH": 15.27, "street": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627506237026, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Indaial", "type": "NONE", "uuid": 648484432, "length": 856, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 115, "level": 2, "speed": 4.241666666666666, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:03:57.026000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680242, -26.887369], [-48.681329, -26.88963]]}, "properties": {"speedKMH": 7.54, "street": "R. Curt Hering", "pubMillis": 1627506145623, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Bruno P. Reiser", "type": "NONE", "uuid": 648386250, "length": 273, "segments": [{}], "delay": 102, "level": 3, "speed": 2.0944444444444446, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:02:25.623000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662454, -26.911663], [-48.663035, -26.91088], [-48.663161, -26.910709], [-48.663278, -26.910548], [-48.66351, -26.910238], [-48.664103, -26.9095], [-48.664626, -26.908933], [-48.665233, -26.908308]]}, "properties": {"speedKMH": 10.57, "street": "R. Uruguai", "pubMillis": 1627506141712, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Anita Garibaldi", "type": "NONE", "uuid": 648376088, "length": 464, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 93, "level": 2, "speed": 2.936111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:02:21.712000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661485, -26.912918], [-48.663093, -26.914211], [-48.663923, -26.914878]]}, "properties": {"speedKMH": 8.19, "street": "R. Jos\u00e9 Paulo da Silva", "pubMillis": 1627506137396, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "type": "NONE", "uuid": 648370058, "length": 326, "segments": [{}, {}], "delay": 100, "level": 3, "speed": 2.275, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:02:17.396000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669997, -26.907817], [-48.670237, -26.909739]]}, "properties": {"roadType": 2, "street": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 5.61, "speed": 1.5583333333333333, "delay": 113, "type": "NONE", "uuid": 648606190, "pubMillis": 1627506344383, "segments": [{}], "level": 3, "endNode": "R. Jo\u00e3o Gaya", "length": 214, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:05:44.383000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.676709, -26.918994], [-48.677273, -26.91893], [-48.679979, -26.918695], [-48.681466, -26.918617], [-48.684246, -26.918416]]}, "properties": {"roadType": 2, "street": "R. Jacob Ardigo", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 15.75, "speed": 4.375, "delay": 81, "type": "NONE", "uuid": 648601024, "pubMillis": 1627506342171, "segments": [{}, {}, {}], "level": 2, "length": 751, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:05:42.171000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688689, -26.900717], [-48.690582, -26.900676], [-48.692231, -26.900643], [-48.693855, -26.900602], [-48.694447, -26.900594]]}, "properties": {"roadType": 1, "street": "R. Cargelino Francelino", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 10.07, "speed": 2.797222222222222, "delay": 62, "type": "NONE", "uuid": 648590912, "pubMillis": 1627506338132, "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 2, "endNode": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "length": 572, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:05:38.132000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.667278, -26.907653], [-48.66786, -26.90761], [-48.668468, -26.907577], [-48.668753, -26.907551], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"roadType": 1, "street": "R. Alfredo Trompowski", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.39, "speed": 1.2194444444444446, "delay": 116, "type": "NONE", "uuid": 648494742, "pubMillis": 1627506242699, "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 4, "endNode": "Av. Jos\u00e9 Eug\u00eanio Muller", "length": 198, "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:04:02.699000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655454, -26.915902], [-48.65602, -26.914578], [-48.656654, -26.913026], [-48.656876, -26.912557], [-48.656989, -26.912292], [-48.657198, -26.911763]]}, "properties": {"street": "Av. 7 de Setembro", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 648712304, "length": 489, "speed": 4.058333333333334, "delay": 60, "speedKMH": 14.61, "roadType": 2, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "pubMillis": 1627506446262, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:07:26.262000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"street": "R. Alexandre Fleming", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 648715394, "length": 407, "speed": 2.933333333333333, "delay": 75, "speedKMH": 10.56, "roadType": 1, "endNode": "R. Tijucas", "pubMillis": 1627506447594, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:07:27.594000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693738, -26.897998], [-48.690547, -26.898094]]}, "properties": {"street": "R. Pedro Batista da Silva", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 648705212, "length": 317, "speed": 2.511111111111111, "delay": 86, "speedKMH": 9.04, "roadType": 1, "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "pubMillis": 1627506439937, "segments": [{}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:07:19.937000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 648709564, "length": 162, "speed": 1.1888888888888889, "delay": 118, "speedKMH": 4.28, "roadType": 2, "endNode": "R. Dr. Pedro Rangel", "pubMillis": 1627506443426, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:07:23.426000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"street": "R. Ver. Airton de Souza", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 648701894, "length": 475, "speed": 2.272222222222222, "delay": 148, "speedKMH": 8.18, "roadType": 1, "pubMillis": 1627506440981, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "turnType": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 18:07:20.981000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.667522, -26.912078], [-48.666965, -26.912797], [-48.666307, -26.91356], [-48.66565, -26.914172], [-48.665254, -26.914571]]}, "properties": {"length": 357, "country": "BR", "delay": 66, "roadType": 2, "speedKMH": 8.12, "endNode": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "turnType": "NONE", "speed": 2.2555555555555555, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627506552852, "type": "NONE", "street": "R. Umbelino Dam\u00e1sio de Brito", "uuid": 648832210, "timestamp": "2021-07-28 18:09:12.852000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671992, -26.905362], [-48.672391, -26.905772], [-48.672491, -26.906225], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"length": 165, "country": "BR", "delay": 111, "roadType": 2, "speedKMH": 4.5, "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}, {}], "level": 4, "turnType": "NONE", "speed": 1.25, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627506547990, "type": "NONE", "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "uuid": 648824318, "timestamp": "2021-07-28 18:09:07.990000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677219, -26.917834], [-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958], [-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"length": 849, "country": "BR", "delay": 279, "roadType": 2, "speedKMH": 8.35, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 4, "turnType": "NONE", "speed": 2.3194444444444446, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627506542016, "type": "NONE", "street": "R. Indaial", "uuid": 648818190, "timestamp": "2021-07-28 18:09:02.016000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"length": 339, "country": "BR", "delay": 77, "roadType": 1, "speedKMH": 9.64, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "turnType": "NONE", "speed": 2.6777777777777776, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627506548308, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "uuid": 648822482, "timestamp": "2021-07-28 18:09:08.308000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.657793, -26.910342], [-48.657988, -26.909897], [-48.658036, -26.909794], [-48.658101, -26.909637], [-48.658137, -26.90955], [-48.658328, -26.909056], [-48.658377, -26.908935], [-48.658554, -26.908474], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"length": 381, "country": "BR", "delay": 79, "roadType": 2, "speedKMH": 11.36, "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "turnType": "NONE", "speed": 3.1555555555555554, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627506544012, "type": "NONE", "street": "Av. 7 de Setembro", "uuid": 648816492, "timestamp": "2021-07-28 18:09:04.012000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718483, -26.890815], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"length": 255, "country": "BR", "delay": 113, "roadType": 2, "speedKMH": 6.71, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "segments": [{}, {}], "level": 4, "turnType": "NONE", "speed": 1.863888888888889, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627506547700, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "uuid": 648826774, "timestamp": "2021-07-28 18:09:07.700000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716196, -26.901202], [-48.714238, -26.900951], [-48.711606, -26.900613]]}, "properties": {"country": "BR", "delay": 92, "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "city": "Itaja\u00ed", "length": 461, "level": 3, "speedKMH": 11.79, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648946280, "segments": [{}, {}], "speed": 3.275, "roadType": 2, "pubMillis": 1627506656663, "timestamp": "2021-07-28 18:10:56.663000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695255, -26.928434], [-48.694879, -26.928805], [-48.694768, -26.928904], [-48.694501, -26.929173], [-48.694112, -26.929535], [-48.693726, -26.929893], [-48.693448, -26.930156], [-48.693359, -26.93024], [-48.693077, -26.930491], [-48.69298, -26.93059], [-48.692601, -26.930965], [-48.692485, -26.931072]]}, "properties": {"country": "BR", "delay": 85, "street": "Av. Ministro Luiz Gallotti", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "length": 402, "level": 3, "speedKMH": 10.94, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648930804, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 3.0388888888888888, "endNode": "R. M\u00f4nica Gizele El\u00edsio", "pubMillis": 1627506644596, "timestamp": "2021-07-28 18:10:44.596000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"country": "BR", "delay": 61, "street": "R. Alberto Werner", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "length": 498, "level": 2, "speedKMH": 14, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 648937228, "segments": [{}, {}], "speed": 3.888888888888889, "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627506650378, "timestamp": "2021-07-28 18:10:50.378000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"delay": 191, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 4.62, "pubMillis": 1627506750781, "level": 4, "speed": 1.2833333333333334, "street": "R. Indaial", "country": "BR", "length": 282, "uuid": 649054524, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:12:30.781000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700837, -26.91523], [-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"delay": 127, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 15.21, "pubMillis": 1627506749634, "level": 2, "speed": 4.225, "street": "Av. Campos Novos", "country": "BR", "length": 1143, "uuid": 649046866, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:12:29.634000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674617, -26.922385], [-48.674755, -26.922476], [-48.675337, -26.922881], [-48.676565, -26.923714], [-48.676907, -26.92391], [-48.677037, -26.923988]]}, "properties": {"delay": 93, "endNode": "R. Jos\u00e9 Siqueira", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 8.83, "pubMillis": 1627506752876, "level": 4, "speed": 2.452777777777778, "street": "Av. Ver. Abrah\u00e3o Jo\u00e3o Francisco", "country": "BR", "length": 299, "uuid": 649055436, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:12:32.876000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.65602, -26.914578], [-48.656654, -26.913026], [-48.656876, -26.912557], [-48.656989, -26.912292], [-48.657198, -26.911763]]}, "properties": {"delay": 90, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 8.82, "pubMillis": 1627506753338, "level": 3, "speed": 2.45, "street": "Av. 7 de Setembro", "country": "BR", "length": 332, "uuid": 649057752, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:12:33.338000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.657289, -26.911544], [-48.65761, -26.910795], [-48.657733, -26.910481], [-48.657793, -26.910342], [-48.657988, -26.909897], [-48.658036, -26.909794], [-48.658101, -26.909637], [-48.658137, -26.90955], [-48.658328, -26.909056], [-48.658377, -26.908935], [-48.658554, -26.908474], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 524, "pubMillis": 1627506860958, "type": "NONE", "uuid": 649181396, "speedKMH": 9.48, "turnType": "NONE", "speed": 2.6333333333333333, "street": "Av. 7 de Setembro", "roadType": 2, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 143, "timestamp": "2021-07-28 18:14:20.958000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677619, -26.901661], [-48.677643, -26.902048], [-48.67775, -26.902987], [-48.677759, -26.903565], [-48.677764, -26.903893], [-48.67775, -26.904075], [-48.677718, -26.904518], [-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 674, "pubMillis": 1627506953489, "type": "NONE", "uuid": 649281842, "speedKMH": 8.86, "turnType": "NONE", "speed": 2.4611111111111112, "street": "R. Indaial", "roadType": 2, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 194, "timestamp": "2021-07-28 18:15:53.489000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690705, -26.908687], [-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 420, "pubMillis": 1627506849586, "type": "NONE", "uuid": 649159106, "speedKMH": 5.08, "turnType": "NONE", "speed": 1.4111111111111112, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "roadType": 1, "level": 4, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 247, "timestamp": "2021-07-28 18:14:09.586000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671808, -26.907238], [-48.672713, -26.90716], [-48.673648, -26.90707]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 183, "pubMillis": 1627506855946, "type": "NONE", "uuid": 649175570, "speedKMH": 4.17, "turnType": "NONE", "speed": 1.1583333333333334, "street": "R. Alfredo Trompowski", "roadType": 1, "level": 4, "segments": [{}, {}], "delay": 99, "timestamp": "2021-07-28 18:14:15.946000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659147, -26.907123], [-48.659242, -26.90689], [-48.659504, -26.9062], [-48.659855, -26.905334], [-48.660203, -26.904464], [-48.660856, -26.902957]]}, "properties": {"endNode": "R. Silva", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 492, "pubMillis": 1627506850910, "type": "NONE", "uuid": 649163312, "speedKMH": 14.71, "turnType": "NONE", "speed": 4.086111111111111, "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "roadType": 2, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 61, "timestamp": "2021-07-28 18:14:10.910000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714792, -26.904592], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 401, "pubMillis": 1627506959389, "type": "NONE", "uuid": 649292572, "speedKMH": 9.9, "turnType": "NONE", "speed": 2.75, "street": "R. Radial Leste", "roadType": 2, "level": 3, "segments": [{}], "delay": 109, "timestamp": "2021-07-28 18:15:59.389000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 246, "pubMillis": 1627506848594, "type": "NONE", "uuid": 649159478, "speedKMH": 3.54, "turnType": "NONE", "speed": 0.9833333333333333, "street": "R. Eugenio Pezzini", "roadType": 1, "level": 4, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 216, "timestamp": "2021-07-28 18:14:08.594000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.64726, -26.920751], [-48.647213, -26.920712], [-48.647072, -26.920472], [-48.647023, -26.920274], [-48.646776, -26.919], [-48.646741, -26.918892], [-48.646651, -26.918742], [-48.64649, -26.918582], [-48.646383, -26.918524], [-48.645531, -26.91826], [-48.645331, -26.918175], [-48.644323, -26.917622], [-48.644163, -26.917507], [-48.644064, -26.917417], [-48.643635, -26.916868], [-48.64352, -26.916743], [-48.643356, -26.91661], [-48.643212, -26.91654], [-48.642991, -26.916409]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 689, "pubMillis": 1627506856605, "type": "NONE", "uuid": 649174042, "speedKMH": 10.26, "turnType": "NONE", "speed": 2.85, "street": "R. Dep. Francisco Evaristo Canziani", "roadType": 2, "level": 3, "segments": [{}, {}], "delay": 172, "timestamp": "2021-07-28 18:14:16.605000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544]]}, "properties": {"endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 302, "pubMillis": 1627506952764, "type": "NONE", "uuid": 649284730, "speedKMH": 8.47, "turnType": "NONE", "speed": 2.352777777777778, "street": "R. Samuel Heusi", "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 94, "timestamp": "2021-07-28 18:15:52.764000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.663161, -26.910709], [-48.663278, -26.910548], [-48.66351, -26.910238], [-48.664103, -26.9095], [-48.664626, -26.908933], [-48.665233, -26.908308]]}, "properties": {"endNode": "R. Anita Garibaldi", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 337, "pubMillis": 1627506956803, "type": "NONE", "uuid": 649290964, "speedKMH": 7.83, "turnType": "NONE", "speed": 2.175, "street": "R. Uruguai", "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 108, "timestamp": "2021-07-28 18:15:56.803000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693959, -26.909064], [-48.693955, -26.909459], [-48.69396, -26.909882], [-48.693964, -26.910417], [-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"endNode": "Retorno", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 452, "pubMillis": 1627506950596, "type": "NONE", "uuid": 649276666, "speedKMH": 10.28, "turnType": "NONE", "speed": 2.8555555555555556, "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "roadType": 2, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 103, "timestamp": "2021-07-28 18:15:50.596000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68073, -26.911118], [-48.680722, -26.910635], [-48.680738, -26.910064], [-48.680772, -26.909701], [-48.680847, -26.90934]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 198, "pubMillis": 1627506953622, "type": "NONE", "uuid": 649282874, "speedKMH": 5.2, "turnType": "NONE", "speed": 1.4444444444444444, "street": "R. Luciano Pinheiro da Silva", "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 76, "timestamp": "2021-07-28 18:15:53.622000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699813, -26.935581], [-48.698987, -26.936717], [-48.698602, -26.937138]]}, "properties": {"endNode": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 211, "pubMillis": 1627506953547, "type": "NONE", "uuid": 649283038, "speedKMH": 6.06, "turnType": "NONE", "speed": 1.6833333333333333, "street": "Sa\u00edda 122", "startNode": "Itaja\u00ed", "roadType": 4, "level": 4, "segments": [{}], "delay": 112, "timestamp": "2021-07-28 18:15:53.547000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.653272, -26.917465], [-48.653118, -26.917582], [-48.653013, -26.917665], [-48.652247, -26.918277], [-48.652049, -26.918423], [-48.651515, -26.91885], [-48.650953, -26.919327], [-48.650268, -26.919851]]}, "properties": {"endNode": "R. 11 de Junho", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 398, "pubMillis": 1627506957143, "type": "NONE", "uuid": 649285318, "speedKMH": 11.04, "turnType": "NONE", "speed": 3.066666666666667, "street": "R. Jorge Tzachel", "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 75, "timestamp": "2021-07-28 18:15:57.143000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697452, -26.905069], [-48.697748, -26.905061], [-48.698031, -26.905049], [-48.698318, -26.905031], [-48.69857, -26.905008], [-48.698975, -26.904985], [-48.699174, -26.904969], [-48.699587, -26.904963], [-48.699723, -26.904959], [-48.700316, -26.904923], [-48.700941, -26.904896], [-48.70115, -26.904891], [-48.701494, -26.904869], [-48.701805, -26.904854]]}, "properties": {"endNode": "R. Joa\u00e7aba", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 433, "pubMillis": 1627506953112, "type": "NONE", "uuid": 649279318, "speedKMH": 10.83, "turnType": "NONE", "speed": 3.0083333333333333, "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "roadType": 1, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 90, "timestamp": "2021-07-28 18:15:53.112000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544], [-48.658945, -26.912151], [-48.659313, -26.912273], [-48.659438, -26.912314], [-48.659448, -26.912317], [-48.660828, -26.912819], [-48.661097, -26.91291], [-48.661426, -26.913004]]}, "properties": {"endNode": "R. Uruguai", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 531, "pubMillis": 1627506853372, "type": "NONE", "uuid": 649168792, "speedKMH": 5.25, "turnType": "NONE", "speed": 1.4583333333333333, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "roadType": 2, "level": 4, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 280, "timestamp": "2021-07-28 18:14:13.372000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662978, -26.907573], [-48.664626, -26.908933]]}, "properties": {"segments": [{}], "endNode": "R. Uruguai", "length": 223, "speedKMH": 4.77, "type": "NONE", "uuid": 649408668, "delay": 140, "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "pubMillis": 1627507059620, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "level": 4, "speed": 1.325, "timestamp": "2021-07-28 18:17:39.620000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659147, -26.907123], [-48.659242, -26.90689], [-48.659504, -26.9062], [-48.659855, -26.905334], [-48.660203, -26.904464], [-48.660856, -26.902957]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Silva", "length": 492, "speedKMH": 14.46, "type": "NONE", "uuid": 649398714, "delay": 64, "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "pubMillis": 1627507055702, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "level": 2, "speed": 4.016666666666667, "timestamp": "2021-07-28 18:17:35.702000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688891, -26.915792], [-48.688859, -26.914037], [-48.68885, -26.912469], [-48.68885, -26.912004]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "length": 421, "speedKMH": 4.85, "type": "NONE", "uuid": 649294790, "delay": 264, "street": "R. Carlos Mafra", "pubMillis": 1627506962148, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "level": 4, "speed": 1.3472222222222223, "timestamp": "2021-07-28 18:16:02.148000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.692343, -26.90949], [-48.693955, -26.909459], [-48.69506, -26.909402]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "endNode": "R. Pedro Cristiano de Miranda", "length": 270, "speedKMH": 7.7, "type": "NONE", "uuid": 649395858, "delay": 77, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "pubMillis": 1627507052843, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "level": 2, "speed": 2.138888888888889, "timestamp": "2021-07-28 18:17:32.843000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"segments": [{}], "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "length": 198, "speedKMH": 5.23, "type": "NONE", "uuid": 649406164, "delay": 107, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "pubMillis": 1627507056615, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "level": 3, "speed": 1.4527777777777777, "timestamp": "2021-07-28 18:17:36.615000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714116, -26.889201], [-48.714136, -26.890833], [-48.71414, -26.891202]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "length": 222, "speedKMH": 5.26, "type": "NONE", "uuid": 649402260, "delay": 119, "street": "Av. Pres. Castelo Branco", "pubMillis": 1627507055893, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "level": 4, "speed": 1.461111111111111, "timestamp": "2021-07-28 18:17:35.893000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.729959, -26.865108], [-48.730084, -26.865529], [-48.730291, -26.866084], [-48.730393, -26.866654], [-48.730437, -26.867563], [-48.730443, -26.867936], [-48.730411, -26.868276], [-48.730303, -26.86919], [-48.730228, -26.869551]]}, "properties": {"level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 3.8027777777777776, "turnType": "NONE", "speedKMH": 13.69, "uuid": 649527444, "roadType": 2, "delay": 93, "street": "Marg. da BR-101 S", "length": 500, "pubMillis": 1627507157265, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:19:17.265000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923], [-48.700126, -26.901848], [-48.700105, -26.901308], [-48.700113, -26.901172], [-48.700183, -26.901003], [-48.700646, -26.900366]]}, "properties": {"level": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 4.527777777777778, "turnType": "NONE", "speedKMH": 16.3, "uuid": 649527578, "roadType": 2, "delay": 133, "street": "Av. Campos Novos", "length": 1233, "pubMillis": 1627507156645, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Gustavo Bernet", "timestamp": "2021-07-28 18:19:16.645000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716736, -26.899826], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}], "speed": 0.7388888888888889, "turnType": "NONE", "speedKMH": 2.66, "uuid": 649527898, "roadType": 2, "delay": 198, "street": "R. Radial Leste", "length": 162, "pubMillis": 1627507160009, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:19:20.009000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671992, -26.905362], [-48.672391, -26.905772], [-48.672491, -26.906225], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 1, "turnType": "NONE", "speedKMH": 3.6, "uuid": 649536170, "roadType": 2, "delay": 144, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "length": 165, "pubMillis": 1627507161696, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 18:19:21.696000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702992, -26.904807], [-48.702513, -26.904824], [-48.702095, -26.904838], [-48.701805, -26.904854], [-48.701494, -26.904869], [-48.70115, -26.904891], [-48.700941, -26.904896], [-48.700316, -26.904923], [-48.699723, -26.904959]]}, "properties": {"level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 2.011111111111111, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.24, "uuid": 649532124, "roadType": 1, "delay": 116, "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "length": 326, "pubMillis": 1627507158007, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Conc\u00f3rdia", "timestamp": "2021-07-28 18:19:18.007000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.657289, -26.911544], [-48.65761, -26.910795], [-48.657733, -26.910481], [-48.657793, -26.910342], [-48.657988, -26.909897], [-48.658036, -26.909794], [-48.658101, -26.909637], [-48.658137, -26.90955], [-48.658328, -26.909056], [-48.658377, -26.908935], [-48.658554, -26.908474], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 1.9944444444444445, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.18, "uuid": 649282388, "roadType": 2, "delay": 207, "street": "Av. 7 de Setembro", "length": 524, "pubMillis": 1627506952664, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "timestamp": "2021-07-28 18:15:52.664000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.642758, -26.916443], [-48.642604, -26.916534], [-48.64251, -26.916733], [-48.642078, -26.917529], [-48.642056, -26.917694], [-48.642207, -26.918101], [-48.642431, -26.918773], [-48.642449, -26.918875], [-48.64244, -26.918976], [-48.64239, -26.919049], [-48.642255, -26.919138], [-48.642007, -26.919197], [-48.641916, -26.919231], [-48.641839, -26.919282], [-48.641802, -26.919371], [-48.641839, -26.919803], [-48.641826, -26.919916], [-48.641799, -26.920008], [-48.641698, -26.920154], [-48.641627, -26.920209], [-48.641389, -26.920337], [-48.641103, -26.920469], [-48.641032, -26.920514], [-48.64098, -26.920579], [-48.640903, -26.920745], [-48.640864, -26.920805], [-48.640809, -26.920844], [-48.640657, -26.920888], [-48.640577, -26.920895], [-48.640324, -26.920873], [-48.640309, -26.920875]]}, "properties": {"level": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "speed": 4.638888888888889, "turnType": "NONE", "speedKMH": 16.7, "uuid": 649536420, "roadType": 2, "delay": 70, "street": "R. Dep. Francisco Evaristo Canziani", "length": 649, "pubMillis": 1627507163428, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Juv\u00eancio Tavares do Amaral", "timestamp": "2021-07-28 18:19:23.428000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646], [-48.682721, -26.90218], [-48.682676, -26.902592], [-48.682813, -26.904021], [-48.68253, -26.904897]]}, "properties": {"level": 2, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 4.586111111111111, "turnType": "NONE", "speedKMH": 16.51, "uuid": 649530620, "roadType": 2, "delay": 83, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "length": 731, "pubMillis": 1627507158706, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Florisbela Balbina da Silva Gon\u00e7alves", "timestamp": "2021-07-28 18:19:18.706000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "speed": 1.1861111111111111, "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.27, "uuid": 649530652, "roadType": 1, "delay": 137, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "length": 188, "pubMillis": 1627507159612, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "timestamp": "2021-07-28 18:19:19.612000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669771, -26.905819], [-48.670533, -26.90607], [-48.671695, -26.906435], [-48.67178, -26.90646], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "speed": 2.3777777777777778, "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.56, "uuid": 649526924, "roadType": 2, "delay": 95, "street": "R. Heitor Liberato", "length": 298, "pubMillis": 1627507155136, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Benjamin Franklin Pereira", "timestamp": "2021-07-28 18:19:15.136000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 2.425, "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.73, "uuid": 649162440, "roadType": 2, "delay": 179, "street": "R. Indaial", "length": 577, "pubMillis": 1627506848405, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "timestamp": "2021-07-28 18:14:08.405000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "speed": 2.727777777777778, "turnType": "NONE", "speedKMH": 9.82, "uuid": 649533130, "roadType": 2, "delay": 97, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "length": 401, "pubMillis": 1627507159181, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 18:19:19.181000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"level": 3, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "speed": 2.5305555555555554, "turnType": "NONE", "speedKMH": 9.11, "uuid": 649535384, "roadType": 1, "delay": 91, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "length": 351, "pubMillis": 1627507160148, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 18:19:20.148000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698563, -26.909255], [-48.699201, -26.909232], [-48.69982, -26.909219], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"level": 4, "country": "BR", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "speed": 1.1305555555555555, "turnType": "NONE", "speedKMH": 4.07, "uuid": 649527206, "roadType": 1, "delay": 144, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "length": 194, "pubMillis": 1627507156842, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Campos Novos", "timestamp": "2021-07-28 18:19:16.842000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705442, -26.893072], [-48.705621, -26.896706], [-48.705792, -26.89974], [-48.705801, -26.899857]]}, "properties": {"speed": 3.3916666666666666, "uuid": 649661242, "length": 753, "roadType": 1, "country": "BR", "speedKMH": 12.21, "pubMillis": 1627507264162, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. M\u00e1rio Bento dos Passos", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "delay": 132, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:21:04.162000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699649, -26.919281], [-48.700882, -26.917498], [-48.700964, -26.917272], [-48.701009, -26.917026], [-48.70102, -26.916771], [-48.700953, -26.915816]]}, "properties": {"speed": 2.8916666666666666, "uuid": 649659342, "length": 421, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 10.41, "pubMillis": 1627507261736, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Nilo Simas", "level": 3, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "delay": 103, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:21:01.736000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659147, -26.907123], [-48.659242, -26.90689], [-48.659504, -26.9062], [-48.659855, -26.905334], [-48.660203, -26.904464], [-48.660856, -26.902957]]}, "properties": {"speed": 3.9972222222222222, "uuid": 649657338, "length": 492, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 14.39, "pubMillis": 1627507259794, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Silva", "delay": 64, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:20:59.794000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669771, -26.905819], [-48.670533, -26.90607], [-48.671695, -26.906435], [-48.67178, -26.90646], [-48.6726, -26.906704], [-48.673648, -26.90707], [-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"speed": 1.85, "uuid": 649649410, "length": 777, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 6.66, "pubMillis": 1627507257249, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Heitor Liberato", "level": 4, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Indaial", "delay": 342, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:20:57.249000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"speed": 5.622222222222222, "uuid": 649652144, "length": 784, "roadType": 2, "country": "BR", "speedKMH": 20.24, "pubMillis": 1627507256945, "city": "Itaja\u00ed", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "level": 2, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 72, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:20:56.945000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"endNode": "R. Indaial", "delay": 112, "speedKMH": 7.83, "speed": 2.175, "segments": [{}], "street": "R. Francisco de Paula Seara", "type": "NONE", "length": 336, "pubMillis": 1627507368499, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 649791544, "country": "BR", "turnType": "NONE", "roadType": 1, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 18:22:48.499000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"delay": 88, "speedKMH": 10.2, "speed": 2.8333333333333335, "segments": [{}], "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "type": "NONE", "length": 387, "pubMillis": 1627507363786, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 649782176, "country": "BR", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:22:43.786000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.651311, -26.921806], [-48.652951, -26.920923], [-48.653452, -26.920602]]}, "properties": {"endNode": "Av. 7 de Setembro", "delay": 93, "speedKMH": 7.21, "speed": 2.0027777777777778, "segments": [{}, {}], "street": "R. Agostinho Fernandes Vieira", "type": "NONE", "length": 251, "pubMillis": 1627507371250, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 649791460, "country": "BR", "turnType": "NONE", "roadType": 1, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 18:22:51.250000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}], "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "length": 184, "level": 4, "speed": 1.2527777777777778, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507466314, "country": "BR", "speedKMH": 4.51, "uuid": 649909224, "turnType": "NONE", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "delay": 123, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:24:26.314000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694704, -26.882763], [-48.694611, -26.881331], [-48.694501, -26.878701]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Zulmira Leopoldina Machado", "length": 451, "level": 2, "speed": 2.908333333333333, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507462021, "country": "BR", "speedKMH": 10.47, "uuid": 649903542, "turnType": "NONE", "street": "R. Silvestro Mozer", "delay": 93, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:24:22.021000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958], [-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Carolina Vailatti", "length": 786, "level": 4, "speed": 2.311111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507462023, "country": "BR", "speedKMH": 8.32, "uuid": 649903544, "turnType": "NONE", "street": "R. Indaial", "delay": 260, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:24:22.023000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.703129, -26.899521], [-48.70217, -26.89939], [-48.701675, -26.899308], [-48.700805, -26.89936]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "R. Gustavo Bernet", "length": 233, "level": 4, "speed": 1.2277777777777779, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507469173, "country": "BR", "speedKMH": 4.42, "uuid": 649915974, "turnType": "NONE", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "delay": 166, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:24:29.173000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697452, -26.905069], [-48.697748, -26.905061], [-48.698031, -26.905049], [-48.698318, -26.905031], [-48.69857, -26.905008], [-48.698975, -26.904985], [-48.699174, -26.904969], [-48.699587, -26.904963], [-48.699723, -26.904959], [-48.700316, -26.904923], [-48.700941, -26.904896], [-48.70115, -26.904891], [-48.701494, -26.904869], [-48.701805, -26.904854]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Joa\u00e7aba", "length": 433, "level": 3, "speed": 3.1666666666666665, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507465074, "country": "BR", "speedKMH": 11.4, "uuid": 649907784, "turnType": "NONE", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "delay": 82, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:24:25.074000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700252, -26.879876], [-48.700313, -26.881111], [-48.700457, -26.883383], [-48.700589, -26.885737], [-48.700691, -26.887741]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 872, "level": 2, "speed": 4.211111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507465115, "country": "BR", "speedKMH": 15.16, "uuid": 649907796, "turnType": "NONE", "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "delay": 104, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:24:25.115000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670121, -26.899717], [-48.670533, -26.899197], [-48.671099, -26.898481], [-48.671157, -26.898396], [-48.671332, -26.898151], [-48.671405, -26.898049], [-48.671652, -26.897664], [-48.671964, -26.897187], [-48.672379, -26.89658], [-48.67246, -26.896451], [-48.672751, -26.895988], [-48.673134, -26.895417], [-48.673239, -26.895275], [-48.673644, -26.894778], [-48.673917, -26.894438], [-48.67417, -26.894113], [-48.674274, -26.893984], [-48.674418, -26.893801], [-48.674949, -26.893159], [-48.675123, -26.892948]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "endNode": "R. Alfredo Eicke", "length": 900, "level": 2, "speed": 6.780555555555556, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507465886, "country": "BR", "speedKMH": 24.41, "uuid": 649905842, "turnType": "NONE", "street": "R. Blumenau", "delay": 64, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:24:25.886000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698563, -26.909255], [-48.699201, -26.909232], [-48.69982, -26.909219], [-48.700512, -26.909193]]}, "properties": {"type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "endNode": "Av. Campos Novos", "length": 194, "level": 4, "speed": 1.1722222222222223, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507464132, "country": "BR", "speedKMH": 4.22, "uuid": 649906002, "turnType": "NONE", "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "delay": 138, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:24:24.132000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693407, -26.915556], [-48.693335, -26.914158], [-48.693318, -26.913861], [-48.6933, -26.913551]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650180618, "delay": 150, "pubMillis": 1627507670303, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "length": 222, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "speed": 1.2583333333333333, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "level": 4, "speedKMH": 4.53, "timestamp": "2021-07-28 18:27:50.303000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923], [-48.700126, -26.901848], [-48.700105, -26.901308], [-48.700113, -26.901172], [-48.700183, -26.901003], [-48.700646, -26.900366]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650174486, "delay": 97, "pubMillis": 1627507668179, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 757, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "speed": 4.2, "street": "Av. Campos Novos", "level": 2, "speedKMH": 15.12, "timestamp": "2021-07-28 18:27:48.179000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650031286, "delay": 61, "pubMillis": 1627507564742, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 598, "endNode": "R. Jac\u00f3 Lamim", "speed": 4.708333333333333, "street": "R. Indaial", "level": 3, "speedKMH": 16.95, "timestamp": "2021-07-28 18:26:04.742000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654529, -26.918121], [-48.654699, -26.917707], [-48.654958, -26.917115], [-48.655379, -26.916075], [-48.655454, -26.915902], [-48.65602, -26.914578], [-48.656654, -26.913026], [-48.656876, -26.912557], [-48.656989, -26.912292], [-48.657198, -26.911763]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650039632, "delay": 281, "pubMillis": 1627507566617, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 752, "endNode": "Av. Joca Brand\u00e3o", "speed": 2.058333333333333, "street": "Av. 7 de Setembro", "level": 3, "speedKMH": 7.41, "timestamp": "2021-07-28 18:26:06.617000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.699813, -26.935581], [-48.698987, -26.936717], [-48.698602, -26.937138]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650041774, "delay": 167, "startNode": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "pubMillis": 1627507566226, "segments": [{}], "roadType": 4, "length": 211, "endNode": "Itaja\u00ed", "speed": 1.1694444444444445, "street": "Sa\u00edda 122", "level": 4, "speedKMH": 4.21, "timestamp": "2021-07-28 18:26:06.226000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.709864, -26.905937], [-48.706656, -26.903994], [-48.701718, -26.901017], [-48.701057, -26.900602], [-48.700709, -26.900404], [-48.700646, -26.900366]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650039942, "delay": 70, "pubMillis": 1627507564930, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 1105, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "speed": 8.28888888888889, "street": "V. Portu\u00e1ria", "level": 2, "speedKMH": 29.84, "timestamp": "2021-07-28 18:26:04.930000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650181276, "delay": 70, "pubMillis": 1627507672345, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "length": 498, "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 3.6083333333333334, "street": "R. Alberto Werner", "level": 2, "speedKMH": 12.99, "timestamp": "2021-07-28 18:27:52.345000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702098, -26.91131], [-48.702202, -26.913462]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650175658, "delay": 116, "pubMillis": 1627507668496, "type": "NONE", "segments": [{}], "roadType": 1, "length": 239, "endNode": "R. Xaxim", "speed": 1.2944444444444445, "street": "R. Joa\u00e7aba", "level": 3, "speedKMH": 4.66, "timestamp": "2021-07-28 18:27:48.496000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671992, -26.905362], [-48.672391, -26.905772], [-48.672491, -26.906225], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650182038, "delay": 121, "pubMillis": 1627507671584, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 165, "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 1.163888888888889, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "level": 4, "speedKMH": 4.19, "timestamp": "2021-07-28 18:27:51.584000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659147, -26.907123], [-48.659242, -26.90689], [-48.659504, -26.9062], [-48.659855, -26.905334], [-48.660203, -26.904464], [-48.660856, -26.902957]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650171892, "delay": 79, "pubMillis": 1627507667967, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 492, "endNode": "R. Silva", "speed": 3.5555555555555554, "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "level": 2, "speedKMH": 12.8, "timestamp": "2021-07-28 18:27:47.967000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662978, -26.907573], [-48.664626, -26.908933]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650186332, "delay": 128, "pubMillis": 1627507671737, "type": "NONE", "segments": [{}], "roadType": 1, "length": 223, "endNode": "R. Uruguai", "speed": 1.4277777777777778, "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "level": 3, "speedKMH": 5.14, "timestamp": "2021-07-28 18:27:51.737000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659151, -26.902427], [-48.660856, -26.902957], [-48.661006, -26.903054], [-48.662886, -26.903655], [-48.663034, -26.903652]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 650047338, "delay": 74, "pubMillis": 1627507569334, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 2, "length": 411, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "speed": 3.3916666666666666, "street": "R. Silva", "level": 2, "speedKMH": 12.21, "timestamp": "2021-07-28 18:26:09.334000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646], [-48.682721, -26.90218], [-48.682676, -26.902592], [-48.682813, -26.904021], [-48.68253, -26.904897]]}, "properties": {"endNode": "R. Florisbela Balbina da Silva Gon\u00e7alves", "speed": 4.372222222222222, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "roadType": 2, "delay": 90, "speedKMH": 15.74, "uuid": 650309672, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507771496, "level": 2, "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "country": "BR", "length": 731, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:29:31.496000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 2.8583333333333334, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "delay": 75, "speedKMH": 10.29, "uuid": 650318738, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507773273, "level": 3, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "country": "BR", "length": 351, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:29:33.273000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"speed": 1.6944444444444444, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "delay": 187, "speedKMH": 6.1, "uuid": 649909222, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507466305, "level": 4, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "country": "BR", "length": 401, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:24:26.305000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659151, -26.902427], [-48.660856, -26.902957], [-48.661006, -26.903054], [-48.662886, -26.903655]]}, "properties": {"endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "speed": 3.066666666666667, "segments": [{}, {}], "roadType": 2, "delay": 85, "speedKMH": 11.04, "uuid": 650317658, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507775127, "level": 2, "street": "R. Silva", "country": "BR", "length": 396, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:29:35.127000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.678247, -26.889231], [-48.678912, -26.888384], [-48.679153, -26.88815], [-48.680242, -26.887369]]}, "properties": {"roadType": 2, "uuid": 650459604, "level": 4, "turnType": "NONE", "delay": 200, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 4.31, "speed": 1.1972222222222222, "country": "BR", "pubMillis": 1627507872906, "street": "R. Blumenau", "length": 289, "endNode": "R. Curt Hering", "timestamp": "2021-07-28 18:31:12.906000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662978, -26.907573], [-48.664626, -26.908933]]}, "properties": {"roadType": 1, "uuid": 650466478, "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 117, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "speedKMH": 5.53, "speed": 1.5361111111111112, "country": "BR", "pubMillis": 1627507876459, "street": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "length": 223, "endNode": "R. Uruguai", "timestamp": "2021-07-28 18:31:16.459000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.710059, -26.877505], [-48.710759, -26.878036], [-48.711724, -26.878821], [-48.712701, -26.879725], [-48.713012, -26.880089], [-48.713205, -26.880371], [-48.713261, -26.880519], [-48.71325, -26.880668], [-48.71303, -26.882175], [-48.713014, -26.882338], [-48.713055, -26.882424], [-48.713175, -26.882467], [-48.714018, -26.882472]]}, "properties": {"roadType": 2, "uuid": 650468642, "level": 1, "turnType": "NONE", "delay": 63, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "speedKMH": 19.74, "speed": 5.483333333333333, "country": "BR", "pubMillis": 1627507878252, "street": "Av. Nereu Ramos", "length": 775, "endNode": "Av. Pres. Costa e Silva", "timestamp": "2021-07-28 18:31:18.252000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.652552, -26.925214], [-48.651142, -26.924053]]}, "properties": {"roadType": 1, "uuid": 650474916, "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 89, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "speedKMH": 5.38, "speed": 1.4944444444444445, "country": "BR", "pubMillis": 1627507883939, "street": "R. L\u00facio Corr\u00eaa de Mendon\u00e7a", "length": 190, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "timestamp": "2021-07-28 18:31:23.939000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714174, -26.943399], [-48.71321, -26.94291], [-48.710992, -26.941809]]}, "properties": {"roadType": 2, "uuid": 650464760, "level": 3, "turnType": "NONE", "delay": 100, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 10.66, "speed": 2.9611111111111112, "country": "BR", "pubMillis": 1627507874074, "street": "Marg. SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "length": 362, "endNode": "SC-486 Rod. Ant\u00f4nio Heil", "timestamp": "2021-07-28 18:31:14.074000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686032, -26.909667], [-48.688822, -26.909585], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"roadType": 1, "uuid": 650456954, "level": 1, "turnType": "NONE", "delay": 67, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "speedKMH": 11.54, "speed": 3.2055555555555557, "country": "BR", "pubMillis": 1627507869509, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "length": 467, "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "timestamp": "2021-07-28 18:31:09.509000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.709864, -26.905937], [-48.706656, -26.903994], [-48.701718, -26.901017], [-48.701057, -26.900602], [-48.700709, -26.900404], [-48.700646, -26.900366]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 1105, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 8.933333333333334, "street": "V. Portu\u00e1ria", "uuid": 650600708, "country": "BR", "delay": 60, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507973553, "level": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 32.16, "endNode": "R. Gustavo Bernet", "timestamp": "2021-07-28 18:32:53.553000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716196, -26.901202], [-48.714238, -26.900951], [-48.711606, -26.900613]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 461, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 3.811111111111111, "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "uuid": 650629924, "country": "BR", "delay": 72, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507984185, "level": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 13.72, "timestamp": "2021-07-28 18:33:04.185000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697325, -26.898431], [-48.694149, -26.89644], [-48.694034, -26.896377]]}, "properties": {"roadType": 2, "length": 398, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 2.713888888888889, "street": "Av. Agostinho Alves Ramos", "uuid": 650612084, "country": "BR", "delay": 117, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627507978696, "level": 3, "type": "NONE", "speedKMH": 9.77, "endNode": "Ponte Tancredo Neves", "timestamp": "2021-07-28 18:32:58.696000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68764, -26.899048], [-48.68764, -26.899156], [-48.687557, -26.899577], [-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"level": 3, "delay": 80, "city": "Itaja\u00ed", "length": 340, "speedKMH": 9.93, "roadType": 1, "uuid": 650762816, "speed": 2.7583333333333333, "country": "BR", "turnType": "NONE", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "pubMillis": 1627508078030, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:34:38.030000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.678247, -26.889231], [-48.678912, -26.888384], [-48.679153, -26.88815], [-48.680242, -26.887369]]}, "properties": {"level": 4, "delay": 935, "city": "Itaja\u00ed", "length": 289, "speedKMH": 1.06, "roadType": 2, "uuid": 650756830, "speed": 0.29444444444444445, "country": "BR", "turnType": "NONE", "street": "R. Blumenau", "pubMillis": 1627508076161, "endNode": "R. Curt Hering", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:34:36.161000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958], [-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"level": 4, "delay": 288, "city": "Itaja\u00ed", "length": 993, "speedKMH": 8.29, "roadType": 2, "uuid": 649418258, "speed": 2.3027777777777776, "country": "BR", "turnType": "NONE", "street": "R. Indaial", "pubMillis": 1627507066753, "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:17:46.753000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544], [-48.658945, -26.912151], [-48.659313, -26.912273], [-48.659438, -26.912314], [-48.659448, -26.912317], [-48.660828, -26.912819], [-48.661097, -26.91291], [-48.661426, -26.913004]]}, "properties": {"street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 650920162, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 170, "endNode": "R. Uruguai", "speedKMH": 7.52, "roadType": 2, "level": 3, "speed": 2.088888888888889, "pubMillis": 1627508179183, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 531, "timestamp": "2021-07-28 18:36:19.183000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.716607, -26.891233], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.721132, -26.889639]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 650938732, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 111, "endNode": "Marg. da BR-101 N", "speedKMH": 12.05, "roadType": 2, "level": 3, "speed": 3.3472222222222223, "pubMillis": 1627508187180, "segments": [{}, {}], "length": 495, "timestamp": "2021-07-28 18:36:27.180000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659147, -26.907123], [-48.659242, -26.90689], [-48.659504, -26.9062], [-48.659855, -26.905334], [-48.660203, -26.904464]]}, "properties": {"street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 650920548, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 91, "endNode": "R. Samuel Heusi", "speedKMH": 8.67, "roadType": 2, "level": 3, "speed": 2.408333333333333, "pubMillis": 1627508178797, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 313, "timestamp": "2021-07-28 18:36:18.797000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.635203, -26.924308], [-48.635245, -26.923982], [-48.635265, -26.923908], [-48.635356, -26.923835], [-48.635777, -26.923561], [-48.635839, -26.923482], [-48.635866, -26.923379], [-48.63592, -26.922725], [-48.635963, -26.922638], [-48.636076, -26.922583], [-48.636326, -26.922509], [-48.636579, -26.922448], [-48.637004, -26.92243], [-48.637797, -26.922441], [-48.637887, -26.922401], [-48.637953, -26.922339], [-48.638218, -26.922028], [-48.638346, -26.921958], [-48.638409, -26.921948], [-48.638474, -26.921952], [-48.639224, -26.922182], [-48.63951, -26.922222], [-48.639796, -26.922239], [-48.639921, -26.922229], [-48.639991, -26.922204], [-48.640053, -26.922155], [-48.640097, -26.922081], [-48.640112, -26.921978], [-48.640055, -26.921358], [-48.640064, -26.921221], [-48.640102, -26.921006], [-48.640147, -26.920944], [-48.640237, -26.92089], [-48.640307, -26.920876]]}, "properties": {"street": "R. Dep. Francisco Evaristo Canziani", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 650943336, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 138, "speedKMH": 11.76, "roadType": 2, "level": 2, "speed": 3.2666666666666666, "pubMillis": 1627508189540, "segments": [{}], "length": 810, "timestamp": "2021-07-28 18:36:29.540000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680754, -26.912175], [-48.680738, -26.911651], [-48.68073, -26.911118], [-48.680722, -26.910635], [-48.680738, -26.910064]]}, "properties": {"street": "R. Luciano Pinheiro da Silva", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 651066262, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 70, "endNode": "R. Carolina Vailatti", "speedKMH": 6.68, "roadType": 1, "level": 2, "speed": 1.8555555555555556, "pubMillis": 1627508280930, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 234, "timestamp": "2021-07-28 18:38:00.930000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674377, -26.904269], [-48.67775, -26.904075]]}, "properties": {"street": "R. Bernardo Petter", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 650915102, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 182, "endNode": "R. Indaial", "speedKMH": 4.1, "roadType": 1, "level": 2, "speed": 1.1388888888888888, "pubMillis": 1627508180207, "segments": [{}], "length": 336, "timestamp": "2021-07-28 18:36:20.207000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686032, -26.909667], [-48.688822, -26.909585], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 651054694, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "delay": 63, "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "speedKMH": 11.89, "roadType": 1, "level": 1, "speed": 3.3027777777777776, "pubMillis": 1627508278547, "segments": [{}, {}], "length": 467, "timestamp": "2021-07-28 18:37:58.547000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 2.2333333333333334, "delay": 100, "level": 3, "pubMillis": 1627508381916, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "uuid": 651204834, "street": "R. Gustavo Bernet", "length": 285, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Eduardo Pessoa Lins", "roadType": 2, "speedKMH": 8.04, "timestamp": "2021-07-28 18:39:41.916000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690705, -26.908687], [-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 1.7777777777777777, "delay": 185, "level": 3, "pubMillis": 1627508380070, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 651202802, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "length": 420, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "roadType": 1, "speedKMH": 6.4, "timestamp": "2021-07-28 18:39:40.070000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 3.75, "delay": 65, "level": 2, "pubMillis": 1627508384960, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "uuid": 651215338, "street": "R. Alberto Werner", "length": 498, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "roadType": 1, "speedKMH": 13.5, "timestamp": "2021-07-28 18:39:44.960000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958], [-48.677176, -26.916556], [-48.677178, -26.916736], [-48.677202, -26.917263], [-48.677219, -26.917834], [-48.677239, -26.918363], [-48.677273, -26.91893], [-48.677273, -26.919022]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 3.863888888888889, "delay": 72, "level": 2, "pubMillis": 1627508282039, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 651064084, "street": "R. Indaial", "length": 476, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Jacob Ardigo", "roadType": 2, "speedKMH": 13.91, "timestamp": "2021-07-28 18:38:02.039000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68214, -26.898386], [-48.68218, -26.898717], [-48.682264, -26.899239], [-48.682333, -26.899934], [-48.682378, -26.90028], [-48.682439, -26.900696], [-48.682507, -26.901368], [-48.682552, -26.901646]]}, "properties": {"speedKMH": 8.49, "level": 3, "speed": 2.3583333333333334, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "pubMillis": 1627508484497, "uuid": 651346002, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 115, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "country": "BR", "length": 363, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:41:24.497000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680754, -26.912175], [-48.680738, -26.911651], [-48.68073, -26.911118], [-48.680722, -26.910635], [-48.680738, -26.910064]]}, "properties": {"speedKMH": 6.93, "level": 2, "speed": 1.925, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Luciano Pinheiro da Silva", "pubMillis": 1627508483828, "uuid": 651344998, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Carolina Vailatti", "delay": 66, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "country": "BR", "length": 234, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:41:23.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.65406, -26.909384], [-48.654254, -26.908498], [-48.654346, -26.908041], [-48.654413, -26.907579], [-48.654452, -26.907273], [-48.654567, -26.906182]]}, "properties": {"speedKMH": 7.24, "level": 4, "speed": 2.011111111111111, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "Av. Min. Victor Konder", "pubMillis": 1627508485866, "uuid": 651343496, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "delay": 135, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "country": "BR", "length": 358, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:41:25.866000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.712122, -26.945064], [-48.711974, -26.945323], [-48.711861, -26.945495], [-48.711191, -26.946356], [-48.710493, -26.947237], [-48.710388, -26.94771], [-48.710386, -26.947951], [-48.710399, -26.94819], [-48.710493, -26.95091], [-48.709632, -26.952209], [-48.709547, -26.952558], [-48.709724, -26.953065], [-48.709785, -26.953162]]}, "properties": {"speedKMH": 13.67, "level": 3, "speed": 3.797222222222222, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Benjamim Dagnoni", "pubMillis": 1627508482944, "uuid": 651341458, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 161, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "country": "BR", "length": 977, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 18:41:22.944000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671808, -26.907238], [-48.672713, -26.90716], [-48.673648, -26.90707]]}, "properties": {"speedKMH": 3.08, "level": 4, "speed": 0.8555555555555555, "segments": [{}, {}], "street": "R. Alfredo Trompowski", "pubMillis": 1627508488137, "uuid": 651353800, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "delay": 155, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "country": "BR", "length": 183, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 18:41:28.137000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718242, -26.897409], [-48.718442, -26.896699], [-48.718943, -26.895444]]}, "properties": {"segments": [{}], "delay": 361, "pubMillis": 1627508591626, "uuid": 651479140, "speedKMH": 2.2, "endNode": "Marg. da BR-101 N", "roadType": 4, "type": "NONE", "speed": 0.6111111111111112, "level": 4, "street": "Sa\u00edda 119", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "length": 229, "timestamp": "2021-07-28 18:43:11.626000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "delay": 201, "pubMillis": 1627508581828, "uuid": 651461562, "speedKMH": 3.77, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "roadType": 1, "type": "NONE", "speed": 1.0472222222222223, "level": 4, "street": "R. Eugenio Pezzini", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "length": 246, "timestamp": "2021-07-28 18:43:01.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.642991, -26.916409], [-48.643212, -26.91654], [-48.643356, -26.91661], [-48.64352, -26.916743], [-48.643635, -26.916868], [-48.644064, -26.917417], [-48.644163, -26.917507], [-48.644323, -26.917622], [-48.645331, -26.918175], [-48.645531, -26.91826], [-48.646383, -26.918524], [-48.64649, -26.918582], [-48.646647, -26.918738]]}, "properties": {"segments": [{}], "delay": 86, "pubMillis": 1627508588002, "uuid": 651470252, "speedKMH": 12.03, "endNode": "Al. Ernesto Schneider", "roadType": 2, "type": "NONE", "speed": 3.341666666666667, "level": 2, "street": "R. Dep. Francisco Evaristo Canziani", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "length": 455, "timestamp": "2021-07-28 18:43:08.002000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.639737, -26.96052], [-48.639746, -26.960383], [-48.639732, -26.96023], [-48.639615, -26.959753], [-48.639645, -26.959687], [-48.639668, -26.959665], [-48.639683, -26.959661], [-48.639746, -26.959668], [-48.639805, -26.959694], [-48.639842, -26.959728], [-48.639866, -26.959796], [-48.63979, -26.960169]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "delay": 160, "pubMillis": 1627508590525, "uuid": 651476564, "speedKMH": 3.25, "endNode": "Av. do Estado", "roadType": 2, "type": "NONE", "speed": 0.9027777777777778, "level": 4, "street": "Retorno", "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "country": "BR", "turnType": "NONE", "length": 167, "timestamp": "2021-07-28 18:43:10.525000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 110, "pubMillis": 1627508583405, "uuid": 651462428, "speedKMH": 14.98, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "roadType": 2, "type": "NONE", "speed": 4.161111111111111, "level": 2, "street": "Av. Campos Novos", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "length": 956, "timestamp": "2021-07-28 18:43:03.405000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659147, -26.907123], [-48.659242, -26.90689], [-48.659504, -26.9062], [-48.659855, -26.905334], [-48.660203, -26.904464], [-48.660856, -26.902957]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 492, "street": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 3.5527777777777776, "speedKMH": 12.79, "uuid": 651584358, "level": 2, "delay": 79, "endNode": "R. Silva", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627508685694, "timestamp": "2021-07-28 18:44:45.694000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535], [-48.688822, -26.909585]]}, "properties": {"type": "NONE", "length": 679, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 2.9194444444444443, "speedKMH": 10.51, "uuid": 651576670, "level": 2, "delay": 109, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627508683709, "timestamp": "2021-07-28 18:44:43.709000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686421, -26.908848], [-48.6888, -26.908761], [-48.690705, -26.908687]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "street": "R. Pe. Paulo Condla", "length": 425, "country": "BR", "delay": 121, "pubMillis": 1627508786022, "speed": 2.1972222222222224, "roadType": 1, "speedKMH": 7.91, "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "turnType": "NONE", "uuid": 651696696, "timestamp": "2021-07-28 18:46:26.022000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.662886, -26.903655], [-48.6621, -26.905619], [-48.661737, -26.906489], [-48.66158, -26.906861], [-48.661199, -26.907769]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "length": 485, "country": "BR", "delay": 63, "speed": 4.011111111111111, "roadType": 2, "speedKMH": 14.44, "pubMillis": 1627508792387, "turnType": "NONE", "uuid": 651707276, "timestamp": "2021-07-28 18:46:32.387000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.71414, -26.891202], [-48.714273, -26.89123], [-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 697, "country": "BR", "delay": 78, "pubMillis": 1627507573682, "speed": 5.108333333333333, "roadType": 2, "speedKMH": 18.39, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "turnType": "NONE", "uuid": 650051266, "timestamp": "2021-07-28 18:26:13.682000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 4.583333333333333, "level": 3, "uuid": 651815050, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Lucas Pereira", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "delay": 60, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627508889108, "turnType": "NONE", "speedKMH": 16.5, "street": "R. Indaial", "length": 552, "timestamp": "2021-07-28 18:48:09.108000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}], "speed": 2.1416666666666666, "level": 3, "uuid": 651929880, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "delay": 94, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627508991631, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.71, "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "length": 265, "timestamp": "2021-07-28 18:49:51.631000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711095, -26.890372], [-48.711463, -26.890575], [-48.711629, -26.890646], [-48.711826, -26.890713], [-48.712031, -26.890765], [-48.71414, -26.891202], [-48.714273, -26.89123], [-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speed": 5.355555555555555, "level": 2, "uuid": 651707216, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "delay": 102, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627508790349, "turnType": "NONE", "speedKMH": 19.28, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "length": 1015, "timestamp": "2021-07-28 18:46:30.349000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.664161, -26.904989], [-48.663883, -26.905308], [-48.663839, -26.905358], [-48.663693, -26.905526], [-48.663503, -26.905744], [-48.663371, -26.905871], [-48.663051, -26.906211], [-48.662331, -26.907051]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speed": 1.9694444444444446, "level": 3, "uuid": 651817856, "endNode": "R. Frederico Augusto Luiz Thieme", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "delay": 106, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627508888786, "turnType": "NONE", "speedKMH": 7.09, "street": "R. Tijucas", "length": 292, "timestamp": "2021-07-28 18:48:08.786000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "speed": 3.466666666666667, "level": 2, "uuid": 651933686, "endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "delay": 76, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627508995158, "turnType": "NONE", "speedKMH": 12.48, "street": "R. Alberto Werner", "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 18:49:55.158000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 2, "speedKMH": 6.83, "endNode": "Retorno", "delay": 96, "turnType": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "uuid": 651946186, "pubMillis": 1627509002037, "segments": [{}], "length": 231, "speed": 1.8972222222222221, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:50:02.037000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711606, -26.900613], [-48.714238, -26.900951], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 2, "speedKMH": 6.35, "endNode": "R. Radial Leste", "delay": 218, "turnType": "NONE", "street": "Av. M\u00e1rio Uriarte", "uuid": 652056818, "pubMillis": 1627509100179, "segments": [{}, {}], "length": 461, "speed": 1.7638888888888888, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:51:40.179000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700941, -26.904896], [-48.700316, -26.904923], [-48.699723, -26.904959], [-48.699587, -26.904963], [-48.699174, -26.904969], [-48.698975, -26.904985], [-48.69857, -26.905008], [-48.698318, -26.905031], [-48.698031, -26.905049], [-48.697748, -26.905061], [-48.697452, -26.905069], [-48.697077, -26.905079]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 1, "speedKMH": 8.85, "endNode": "R. Expedicion\u00e1rio Jos\u00e9 In\u00e1cio Rocha", "delay": 107, "turnType": "NONE", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "uuid": 652050776, "pubMillis": 1627509095966, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 384, "speed": 2.4583333333333335, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:51:35.966000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677194, -26.975074], [-48.677337, -26.975017], [-48.677585, -26.974893], [-48.67805, -26.974627], [-48.678667, -26.974324], [-48.679177, -26.973994], [-48.679272, -26.973958], [-48.679394, -26.973951], [-48.67959, -26.974025], [-48.679775, -26.974166], [-48.680057, -26.974326], [-48.680424, -26.974472], [-48.6808, -26.974589], [-48.681156, -26.974687], [-48.681435, -26.974804], [-48.681748, -26.974974], [-48.682063, -26.975187], [-48.682283, -26.975396], [-48.682469, -26.975551]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 1, "speedKMH": 12.03, "endNode": "BR-101 N", "delay": 106, "turnType": "NONE", "street": "R. Floresta Negra", "uuid": 652059822, "pubMillis": 1627509103400, "segments": [{}], "length": 611, "speed": 3.341666666666667, "level": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:51:43.400000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.658271, -26.904396], [-48.658646, -26.904589], [-48.658925, -26.904767], [-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 1, "speedKMH": 8.99, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "delay": 106, "turnType": "NONE", "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "uuid": 652049822, "pubMillis": 1627509096036, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 416, "speed": 2.4972222222222222, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:51:36.036000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 2, "speedKMH": 10.59, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Lucas Pereira", "delay": 105, "turnType": "NONE", "street": "R. Indaial", "uuid": 652047864, "pubMillis": 1627509096465, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 454, "speed": 2.941666666666667, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:51:36.465000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"country": "BR", "roadType": 1, "speedKMH": 4.58, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "delay": 121, "turnType": "NONE", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "uuid": 652052432, "pubMillis": 1627509097337, "segments": [{}], "length": 184, "speed": 1.2722222222222221, "level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 18:51:37.337000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677202, -26.917263], [-48.677178, -26.916736], [-48.677176, -26.916556], [-48.677166, -26.915958], [-48.677174, -26.915373], [-48.677198, -26.91483], [-48.677203, -26.914723], [-48.677222, -26.914308], [-48.677236, -26.914007], [-48.677241, -26.913851], [-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296], [-48.677648, -26.905651]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "street": "R. Indaial", "length": 1286, "delay": 172, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 3, "endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "roadType": 2, "pubMillis": 1627509002923, "country": "BR", "speed": 3.672222222222222, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.22, "uuid": 651944912, "timestamp": "2021-07-28 18:50:02.923000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69857, -26.905008], [-48.698975, -26.904985], [-48.699174, -26.904969], [-48.699587, -26.904963], [-48.699723, -26.904959], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "length": 174, "delay": 145, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 4, "endNode": "Av. Campos Novos", "roadType": 1, "pubMillis": 1627509197312, "country": "BR", "speed": 1.038888888888889, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 3.74, "uuid": 652164614, "timestamp": "2021-07-28 18:53:17.312000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688652, -26.897575], [-48.690529, -26.897524], [-48.693204, -26.897446], [-48.693385, -26.897337]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "street": "R. Ver. Airton de Souza", "length": 475, "delay": 71, "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "level": 2, "roadType": 1, "pubMillis": 1627509195555, "country": "BR", "speed": 3.588888888888889, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 12.92, "uuid": 652158878, "timestamp": "2021-07-28 18:53:15.555000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "length": 163, "delay": 111, "segments": [{}], "type": "NONE", "level": 4, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "roadType": 1, "pubMillis": 1627509199128, "country": "BR", "speed": 1.2361111111111112, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 4.45, "uuid": 652169172, "timestamp": "2021-07-28 18:53:19.128000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 652280396, "length": 216, "speed": 1.1027777777777779, "country": "BR", "type": "NONE", "delay": 169, "pubMillis": 1627509296426, "speedKMH": 3.97, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "roadType": 1, "level": 4, "segments": [{}, {}], "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "timestamp": "2021-07-28 18:54:56.426000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.65406, -26.909384], [-48.654254, -26.908498], [-48.654346, -26.908041], [-48.654413, -26.907579], [-48.654452, -26.907273], [-48.654567, -26.906182]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 651936344, "length": 358, "speed": 2.738888888888889, "country": "BR", "type": "NONE", "delay": 87, "pubMillis": 1627508993409, "speedKMH": 9.86, "endNode": "R. Ol\u00edmpio Miranda Jr.", "roadType": 2, "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "Av. Min. Victor Konder", "timestamp": "2021-07-28 18:49:53.409000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723714, -26.847822], [-48.72399, -26.848037], [-48.724232, -26.848275], [-48.724798, -26.848831], [-48.72491, -26.848942], [-48.725495, -26.849648], [-48.725825, -26.85011], [-48.726096, -26.850593], [-48.726243, -26.850894], [-48.726377, -26.851201], [-48.726763, -26.852191], [-48.726934, -26.852675], [-48.72719, -26.853673], [-48.7273, -26.854216], [-48.727466, -26.855817], [-48.727536, -26.856611], [-48.727654, -26.857363]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 652167106, "length": 1160, "speed": 9.208333333333334, "country": "BR", "type": "NONE", "delay": 53, "pubMillis": 1627509200104, "speedKMH": 33.15, "endNode": "R. Inspetor Othon Jo\u00e3o Nogueira", "roadType": 2, "level": 1, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Marg. da BR-101 S", "timestamp": "2021-07-28 18:53:20.104000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"level": 3, "roadType": 1, "length": 336, "street": "R. Francisco de Paula Seara", "type": "NONE", "turnType": "NONE", "speed": 2.1444444444444444, "delay": 114, "country": "BR", "uuid": 652404826, "pubMillis": 1627509406045, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "speedKMH": 7.72, "endNode": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 18:56:46.045000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.657289, -26.911544], [-48.658945, -26.912151], [-48.659313, -26.912273], [-48.659438, -26.912314], [-48.659448, -26.912317], [-48.660828, -26.912819], [-48.661097, -26.91291], [-48.661426, -26.913004]]}, "properties": {"level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "roadType": 2, "speed": 1.9305555555555556, "country": "BR", "delay": 158, "turnType": "NONE", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "endNode": "R. Uruguai", "length": 442, "pubMillis": 1627509501527, "speedKMH": 6.95, "uuid": 652505824, "timestamp": "2021-07-28 18:58:21.527000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701651, -26.913412], [-48.701435, -26.90923], [-48.701432, -26.909167]]}, "properties": {"level": 1, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 3.5694444444444446, "country": "BR", "delay": 63, "turnType": "NONE", "street": "R. Chapec\u00f3", "endNode": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "length": 471, "pubMillis": 1627509506021, "speedKMH": 12.85, "uuid": 652516330, "timestamp": "2021-07-28 18:58:26.021000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.713283, -26.894196], [-48.717396, -26.894753], [-48.717781, -26.894891]]}, "properties": {"level": 4, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 1.2527777777777778, "country": "BR", "delay": 314, "turnType": "NONE", "street": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "endNode": "R. Henrique Michels Jr.", "length": 454, "pubMillis": 1627509510451, "speedKMH": 4.51, "uuid": 652518996, "timestamp": "2021-07-28 18:58:30.451000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686066, -26.901879], [-48.686265, -26.901939], [-48.686469, -26.90198], [-48.687039, -26.90204], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}], "type": "NONE", "roadType": 2, "speed": 1.9388888888888889, "country": "BR", "delay": 107, "turnType": "NONE", "street": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "length": 265, "pubMillis": 1627509500789, "speedKMH": 6.98, "uuid": 652508946, "timestamp": "2021-07-28 18:58:20.789000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661042, -26.913014], [-48.659401, -26.912409], [-48.659277, -26.912355], [-48.65726, -26.91162]]}, "properties": {"length": 406, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 2.3583333333333334, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "speedKMH": 8.49, "roadType": 2, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "delay": 71, "pubMillis": 1627509607637, "uuid": 652619938, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "level": 2, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:00:07.637000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099]]}, "properties": {"length": 373, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 1.8055555555555556, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Ad\u00e3o Dias", "speedKMH": 6.5, "roadType": 2, "street": "R. Indaial", "delay": 154, "pubMillis": 1627509707417, "uuid": 652723782, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:01:47.417000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700252, -26.879876], [-48.700313, -26.881111], [-48.700457, -26.883383], [-48.700589, -26.885737], [-48.700691, -26.887741]]}, "properties": {"length": 872, "segments": [{}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 5.072222222222222, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 18.26, "roadType": 1, "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "delay": 69, "pubMillis": 1627509707429, "uuid": 652723784, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "level": 1, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:01:47.429000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693361, -26.881368], [-48.69338, -26.882532], [-48.693414, -26.8831], [-48.693444, -26.883584]]}, "properties": {"length": 246, "segments": [{}, {}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 1.9777777777777779, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 7.12, "roadType": 1, "street": "R. Eugenio Pezzini", "delay": 91, "pubMillis": 1627509704601, "uuid": 652712516, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:01:44.601000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544], [-48.657993, -26.90313]]}, "properties": {"length": 383, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "turnType": "NONE", "speed": 2.9472222222222224, "endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "speedKMH": 10.61, "roadType": 1, "street": "R. Samuel Heusi", "delay": 86, "pubMillis": 1627509602156, "uuid": 652611182, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:00:02.156000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677253, -26.913693], [-48.67726, -26.913596], [-48.677272, -26.913279], [-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297], [-48.677539, -26.907741], [-48.677577, -26.907296], [-48.677648, -26.905651]]}, "properties": {"endNode": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "roadType": 2, "pubMillis": 1627509194459, "country": "BR", "uuid": 652160834, "turnType": "NONE", "speedKMH": 13.52, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 3.7555555555555555, "delay": 99, "length": 891, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "level": 3, "street": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 18:53:14.459000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"street": "R. Francisco de Paula Seara", "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627509913834, "segments": [{}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 84, "speedKMH": 9.52, "length": 336, "uuid": 652944472, "turnType": "NONE", "speed": 2.6444444444444444, "level": 3, "endNode": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 19:05:13.834000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68876, -26.906256], [-48.688759, -26.906055], [-48.688763, -26.905383], [-48.688743, -26.904338], [-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219], [-48.688703, -26.901713]]}, "properties": {"street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627509906463, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 68, "speedKMH": 14.32, "length": 502, "uuid": 652936418, "turnType": "NONE", "speed": 3.977777777777778, "level": 2, "endNode": "R. Gaspar da Costa Moraes", "timestamp": "2021-07-28 19:05:06.463000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680283, -26.89467], [-48.680023, -26.894679], [-48.678331, -26.894722], [-48.676852, -26.894776]]}, "properties": {"street": "R. Herbert Kremer", "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627509915077, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 120, "speedKMH": 7.53, "length": 341, "uuid": 652948832, "turnType": "NONE", "speed": 2.091666666666667, "level": 3, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "timestamp": "2021-07-28 19:05:15.077000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.6726, -26.906704], [-48.673648, -26.90707], [-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"street": "R. Heitor Liberato", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627509905534, "segments": [{}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 74, "speedKMH": 14.08, "length": 479, "uuid": 652933250, "turnType": "NONE", "speed": 3.911111111111111, "level": 2, "endNode": "R. Indaial", "timestamp": "2021-07-28 19:05:05.534000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70608, -26.89304], [-48.7059, -26.889653]]}, "properties": {"street": "R. Enedina D' \u00c1villa Ferreira", "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627509918040, "segments": [{}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 126, "speedKMH": 7.71, "length": 376, "uuid": 652950230, "turnType": "NONE", "speed": 2.1416666666666666, "level": 3, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 19:05:18.040000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.727043, -26.877075], [-48.726088, -26.879424], [-48.725954, -26.879773], [-48.725412, -26.881089], [-48.725299, -26.881328], [-48.725132, -26.881738], [-48.724887, -26.882336], [-48.724721, -26.882743], [-48.724077, -26.884318], [-48.723336, -26.886131], [-48.722908, -26.887181], [-48.722866, -26.887285], [-48.722085, -26.889189], [-48.722013, -26.889383], [-48.721971, -26.889576], [-48.721864, -26.890017]]}, "properties": {"street": "Marg. da BR-101 S", "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627509906839, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 65, "speedKMH": 32.9, "length": 1524, "uuid": 652938034, "turnType": "NONE", "speed": 9.13888888888889, "level": 2, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "timestamp": "2021-07-28 19:05:06.839000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"street": "R. Alberto Werner", "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627509910542, "segments": [{}, {}], "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 86, "speedKMH": 11.65, "length": 498, "uuid": 652939100, "turnType": "NONE", "speed": 3.236111111111111, "level": 3, "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 19:05:10.542000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670282, -26.902148], [-48.669033, -26.901077], [-48.668894, -26.900959]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "delay": 112, "country": "BR", "uuid": 653045986, "speed": 1.2194444444444446, "length": 191, "endNode": "R. Blumenau", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627510007995, "roadType": 2, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "level": 4, "type": "NONE", "speedKMH": 4.39, "timestamp": "2021-07-28 19:06:47.995000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.711095, -26.890372], [-48.711463, -26.890575], [-48.711629, -26.890646], [-48.711826, -26.890713], [-48.712031, -26.890765], [-48.71414, -26.891202], [-48.714273, -26.89123], [-48.714702, -26.891322], [-48.715084, -26.891389], [-48.715412, -26.891406], [-48.715612, -26.891403], [-48.715814, -26.891385], [-48.716321, -26.891297], [-48.719535, -26.890582], [-48.719805, -26.890512], [-48.720332, -26.890331], [-48.720895, -26.890069]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 193, "country": "BR", "uuid": 653048024, "speed": 3.6277777777777778, "length": 1015, "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627510009988, "roadType": 2, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 3, "type": "NONE", "speedKMH": 13.06, "timestamp": "2021-07-28 19:06:49.988000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705175, -26.935342], [-48.703207, -26.934047], [-48.702908, -26.933907], [-48.702532, -26.933789], [-48.701766, -26.933616]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "delay": 70, "country": "BR", "uuid": 653049036, "speed": 3.213888888888889, "length": 394, "endNode": "BR-101 S", "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627510010558, "roadType": 2, "street": "Av. Itaipava", "level": 2, "type": "NONE", "speedKMH": 11.57, "timestamp": "2021-07-28 19:06:50.558000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.675798, -26.906713]]}, "properties": {"country": "BR", "speedKMH": 5.5, "length": 188, "level": 1, "turnType": "NONE", "speed": 1.5277777777777777, "pubMillis": 1627510108456, "segments": [{}], "delay": 60, "endNode": "R. Theresinha Bella Cruz Jasper", "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 1, "street": "R. Maria da Gl\u00f3ria", "uuid": 653148864, "timestamp": "2021-07-28 19:08:28.456000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698196, -26.914924], [-48.69521, -26.913968], [-48.695047, -26.913922], [-48.693948, -26.91359], [-48.69366, -26.9135], [-48.693457, -26.913435], [-48.693258, -26.913372], [-48.690753, -26.91256]]}, "properties": {"country": "BR", "speedKMH": 21.85, "length": 784, "level": 2, "turnType": "NONE", "speed": 6.069444444444445, "pubMillis": 1627510106341, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 61, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "roadType": 2, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "uuid": 653149964, "timestamp": "2021-07-28 19:08:26.341000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698669, -26.920655], [-48.698363, -26.921104], [-48.698031, -26.921582], [-48.697641, -26.92217], [-48.697331, -26.922602], [-48.696891, -26.923221], [-48.696415, -26.92389], [-48.696314, -26.924031], [-48.696015, -26.92445], [-48.6957, -26.924876], [-48.69542, -26.925293], [-48.694844, -26.926112], [-48.694397, -26.926703], [-48.694018, -26.927222], [-48.693713, -26.927639], [-48.693442, -26.928046]]}, "properties": {"level": 2, "length": 969, "speed": 5.141666666666667, "delay": 81, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 18.51, "roadType": 2, "pubMillis": 1627510209629, "street": "Av. Nilo Simas", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 653255362, "endNode": "R. Juares Jos\u00e9 Mendes", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:10:09.629000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.659183, -26.904932], [-48.659855, -26.905334], [-48.661737, -26.906489]]}, "properties": {"level": 3, "length": 307, "speed": 2.513888888888889, "delay": 77, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 9.05, "roadType": 1, "pubMillis": 1627510214780, "street": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 653259672, "endNode": "Av. Cel. Marcos Konder", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:10:14.780000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670533, -26.90607], [-48.671695, -26.906435], [-48.67178, -26.90646], [-48.6726, -26.906704], [-48.673648, -26.90707], [-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"level": 2, "length": 696, "speed": 4.225, "delay": 94, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 15.21, "roadType": 2, "pubMillis": 1627510310807, "street": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 653362366, "endNode": "R. Indaial", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:11:50.807000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690582, -26.900676], [-48.692231, -26.900643], [-48.693855, -26.900602]]}, "properties": {"level": 3, "length": 325, "speed": 2.022222222222222, "delay": 92, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 7.28, "roadType": 1, "pubMillis": 1627510209504, "street": "R. Cargelino Francelino", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 653252826, "endNode": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:10:09.504000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.688732, -26.903894], [-48.688732, -26.90335], [-48.688721, -26.90275], [-48.688702, -26.902219]]}, "properties": {"level": 4, "length": 185, "speed": 1.5083333333333333, "delay": 100, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 5.43, "roadType": 2, "pubMillis": 1627510210098, "street": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 653249498, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:10:10.098000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.639737, -26.96052], [-48.639746, -26.960383], [-48.639732, -26.96023], [-48.639615, -26.959753], [-48.639645, -26.959687], [-48.639668, -26.959665], [-48.639683, -26.959661], [-48.639746, -26.959668], [-48.639805, -26.959694], [-48.639842, -26.959728], [-48.639866, -26.959796], [-48.63979, -26.960169]]}, "properties": {"level": 4, "length": 167, "speed": 1.3138888888888889, "delay": 103, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 4.73, "roadType": 2, "pubMillis": 1627510218230, "street": "Retorno", "type": "NONE", "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "uuid": 653266008, "endNode": "Av. do Estado", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:10:18.230000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.714792, -26.904592], [-48.716196, -26.901202]]}, "properties": {"level": 3, "length": 401, "speed": 3.136111111111111, "delay": 91, "segments": [{}], "speedKMH": 11.29, "roadType": 2, "pubMillis": 1627510318448, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 653372946, "street": "R. Radial Leste", "country": "BR", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:11:58.448000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685503, -26.910771], [-48.688761, -26.911779]]}, "properties": {"uuid": 653480630, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "level": 3, "segments": [{}], "length": 342, "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "pubMillis": 1627510423977, "delay": 99, "speed": 2.4805555555555556, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speedKMH": 8.93, "timestamp": "2021-07-28 19:13:43.977000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674318, -26.911956], [-48.676551, -26.912151], [-48.677322, -26.912211]]}, "properties": {"uuid": 653465712, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "level": 3, "endNode": "R. Indaial", "segments": [{}, {}], "length": 300, "street": "R. Wandelino Winter", "pubMillis": 1627510415226, "delay": 64, "speed": 1.5694444444444444, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speedKMH": 5.65, "timestamp": "2021-07-28 19:13:35.226000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.639737, -26.96052], [-48.639746, -26.960383], [-48.639732, -26.96023], [-48.639615, -26.959753], [-48.639645, -26.959687], [-48.639668, -26.959665], [-48.639683, -26.959661], [-48.639746, -26.959668], [-48.639805, -26.959694], [-48.639842, -26.959728], [-48.639866, -26.959796], [-48.63979, -26.960169]]}, "properties": {"uuid": 653478586, "roadType": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "type": "NONE", "level": 4, "endNode": "Av. do Estado", "segments": [{}, {}, {}], "length": 167, "street": "Retorno", "pubMillis": 1627510419964, "delay": 101, "speed": 1.3388888888888888, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speedKMH": 4.82, "timestamp": "2021-07-28 19:13:39.964000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.715542, -26.894502], [-48.717396, -26.894753], [-48.717781, -26.894891]]}, "properties": {"uuid": 653479484, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "level": 3, "endNode": "R. Henrique Michels Jr.", "segments": [{}], "length": 227, "street": "R. Rosa Orsi Dal\u00e7\u00f3quio", "pubMillis": 1627510423310, "delay": 93, "speed": 1.8305555555555555, "turnType": "NONE", "country": "BR", "speedKMH": 6.59, "timestamp": "2021-07-28 19:13:43.310000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674322, -26.905711], [-48.673481, -26.905739], [-48.672929, -26.905757], [-48.672537, -26.905768]]}, "properties": {"roadType": 1, "speedKMH": 4.05, "length": 178, "type": "NONE", "pubMillis": 1627510514216, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 653575054, "endNode": "R. Benjamin Franklin Pereira", "speed": 1.125, "street": "R. Joaquim Jos\u00e9 de Freitas", "delay": 127, "segments": [{}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 19:15:14.216000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670852, -26.902918], [-48.671314, -26.903922], [-48.671616, -26.904846], [-48.671992, -26.905362], [-48.672391, -26.905772], [-48.672491, -26.906225], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"roadType": 2, "speedKMH": 10.67, "length": 460, "type": "NONE", "pubMillis": 1627510518529, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 653583760, "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 2.963888888888889, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "delay": 105, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 19:15:18.529000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"roadType": 2, "speedKMH": 10.68, "length": 360, "type": "NONE", "pubMillis": 1627510512075, "turnType": "NONE", "country": "BR", "uuid": 653573534, "endNode": "R. Indaial", "speed": 2.966666666666667, "street": "R. Heitor Liberato", "delay": 86, "segments": [{}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 19:15:12.075000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682965, -26.909969], [-48.683153, -26.910029], [-48.685503, -26.910771], [-48.688761, -26.911779]]}, "properties": {"pubMillis": 1627510621170, "uuid": 653690330, "type": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 12.97, "turnType": "NONE", "speed": 3.602777777777778, "level": 3, "delay": 107, "country": "BR", "roadType": 2, "length": 610, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 19:17:01.170000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"pubMillis": 1627510615437, "uuid": 653680548, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "segments": [{}], "speedKMH": 5.25, "turnType": "NONE", "delay": 107, "speed": 1.4583333333333333, "level": 3, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "country": "BR", "roadType": 2, "length": 198, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 19:16:55.437000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700504, -26.89439], [-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"length": 739, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 14.88, "pubMillis": 1627510714961, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 4.133333333333334, "roadType": 2, "level": 2, "uuid": 653779298, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "delay": 102, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "street": "R. Gustavo Bernet", "timestamp": "2021-07-28 19:18:34.961000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.718242, -26.897409], [-48.718442, -26.896699], [-48.718943, -26.895444]]}, "properties": {"length": 229, "endNode": "Marg. da BR-101 N", "speedKMH": 5.18, "pubMillis": 1627510721209, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 1.4388888888888889, "roadType": 4, "level": 4, "uuid": 653788268, "segments": [{}], "delay": 147, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "street": "Sa\u00edda 119", "timestamp": "2021-07-28 19:18:41.209000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.682965, -26.909969], [-48.683153, -26.910029], [-48.685503, -26.910771], [-48.688761, -26.911779]]}, "properties": {"length": 610, "speedKMH": 11.56, "pubMillis": 1627510520436, "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 3.2111111111111112, "roadType": 2, "level": 4, "uuid": 653581684, "segments": [{}, {}, {}], "delay": 128, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "street": "Av. Gov. Adolfo Konder", "timestamp": "2021-07-28 19:15:20.436000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673716, -26.907093], [-48.67546, -26.907641], [-48.677124, -26.908175]]}, "properties": {"uuid": 653881534, "length": 360, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 10.63, "street": "R. Heitor Liberato", "delay": 87, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "country": "BR", "pubMillis": 1627510813600, "type": "NONE", "speed": 2.952777777777778, "endNode": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:20:13.600000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690516, -26.896523], [-48.690524, -26.896962], [-48.690529, -26.897524], [-48.690547, -26.898094], [-48.690562, -26.898596], [-48.69057, -26.898881], [-48.690577, -26.899459], [-48.690586, -26.900089], [-48.690582, -26.900676], [-48.690593, -26.901159], [-48.690609, -26.901675], [-48.690609, -26.902211]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627511013228, "country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 16.43, "type": "NONE", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "uuid": 654080226, "roadType": 1, "delay": 65, "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "level": 2, "length": 631, "speed": 4.563888888888889, "timestamp": "2021-07-28 19:23:33.228000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70099, -26.891257], [-48.700863, -26.889379], [-48.70074, -26.887836]]}, "properties": {"uuid": 654181466, "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 2.4944444444444445, "pubMillis": 1627511114242, "speedKMH": 8.98, "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "delay": 106, "type": "NONE", "length": 379, "turnType": "NONE", "street": "R. Fioravante Russi", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 19:25:14.242000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677654, -26.905082], [-48.677648, -26.905651], [-48.677577, -26.907296], [-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 75, "street": "R. Indaial", "uuid": 654286854, "country": "BR", "level": 3, "type": "NONE", "speed": 2.825, "length": 356, "pubMillis": 1627511213779, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 10.17, "timestamp": "2021-07-28 19:26:53.779000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.668063, -26.909368], [-48.66786, -26.90761]]}, "properties": {"delay": 107, "level": 3, "speedKMH": 4.82, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Alfredo Trompowski", "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.3388888888888888, "street": "R. Crici\u00fama", "pubMillis": 1627511316072, "country": "BR", "segments": [{}], "length": 196, "type": "NONE", "uuid": 654398968, "timestamp": "2021-07-28 19:28:36.072000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"level": 3, "street": "Av. Campos Novos", "uuid": 654506760, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "length": 237, "speedKMH": 5.29, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "roadType": 2, "segments": [{}], "delay": 134, "speed": 1.4694444444444446, "country": "BR", "pubMillis": 1627511413044, "timestamp": "2021-07-28 19:30:13.044000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661188, -26.905062], [-48.660888, -26.90488], [-48.660597, -26.904703], [-48.660203, -26.904464], [-48.659939, -26.904312], [-48.659628, -26.904132], [-48.659194, -26.903881], [-48.658668, -26.903544]]}, "properties": {"endNode": "Av. Pref. Paulo Bauer", "delay": 87, "pubMillis": 1627511612452, "length": 302, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 654712142, "country": "BR", "roadType": 1, "street": "R. Samuel Heusi", "speedKMH": 9, "speed": 2.5, "turnType": "NONE", "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 19:33:32.452000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "delay": 87, "pubMillis": 1627511612059, "length": 956, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "uuid": 654710760, "country": "BR", "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "speedKMH": 16.64, "speed": 4.622222222222222, "turnType": "NONE", "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 19:33:32.059000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.717512, -26.897496], [-48.7175, -26.896995], [-48.717631, -26.895875]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "length": 180, "delay": 264, "type": "NONE", "speedKMH": 2.29, "roadType": 2, "country": "BR", "pubMillis": 1627511719751, "speed": 0.6361111111111111, "turnType": "NONE", "street": "R. Henrique Michels Jr.", "level": 4, "uuid": 654822058, "timestamp": "2021-07-28 19:35:19.751000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.701956, -26.895967], [-48.701806, -26.893245]]}, "properties": {"endNode": "R. Osvaldo Cruz", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}], "length": 302, "delay": 113, "type": "NONE", "speedKMH": 6.92, "roadType": 1, "country": "BR", "pubMillis": 1627511711980, "speed": 1.9222222222222223, "turnType": "NONE", "street": "R. Eredes Serpa", "level": 3, "uuid": 654812676, "timestamp": "2021-07-28 19:35:11.980000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700413, -26.907055], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"segments": [{}], "type": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "speedKMH": 5.93, "street": "Av. Campos Novos", "length": 237, "speed": 1.6472222222222221, "country": "BR", "uuid": 655012466, "delay": 116, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627511910744, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 19:38:30.744000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"street": "R. Alberto Werner", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "turnType": "NONE", "speed": 3.2666666666666666, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Heitor Liberato", "delay": 85, "pubMillis": 1627512013779, "type": "NONE", "length": 498, "roadType": 1, "uuid": 655113012, "speedKMH": 11.76, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 19:40:13.779000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 498, "street": "R. Alberto Werner", "speed": 3.763888888888889, "pubMillis": 1627512311130, "speedKMH": 13.55, "uuid": 655403150, "roadType": 1, "delay": 65, "country": "BR", "level": 2, "type": "NONE", "segments": [{}, {}], "timestamp": "2021-07-28 19:45:11.130000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670852, -26.902918], [-48.670737, -26.90263], [-48.670636, -26.902487], [-48.670534, -26.902368], [-48.670282, -26.902148], [-48.669033, -26.901077], [-48.668894, -26.900959]]}, "properties": {"endNode": "R. Blumenau", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 295, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "speed": 1.9277777777777778, "pubMillis": 1627512308744, "speedKMH": 6.94, "uuid": 655400338, "roadType": 2, "delay": 64, "country": "BR", "level": 4, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 19:45:08.744000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69227, -26.905308], [-48.690647, -26.905365], [-48.690518, -26.905368], [-48.6889, -26.905414], [-48.688763, -26.905383]]}, "properties": {"speed": 2.772222222222222, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 9.98, "delay": 75, "level": 2, "length": 349, "type": "NONE", "uuid": 655692672, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "street": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "roadType": 1, "pubMillis": 1627512601731, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:50:01.731000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671818, -26.9162], [-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"speed": 3.9277777777777776, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 14.14, "delay": 68, "level": 2, "length": 532, "type": "NONE", "uuid": 655600556, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "street": "R. Francisco de Paula Seara", "roadType": 1, "pubMillis": 1627512505967, "endNode": "R. Indaial", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:48:25.967000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142]]}, "properties": {"speed": 1.8444444444444446, "segments": [{}], "speedKMH": 6.64, "delay": 99, "level": 3, "length": 231, "type": "NONE", "uuid": 655611742, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "roadType": 2, "pubMillis": 1627512515003, "endNode": "Retorno", "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:48:35.003000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677577, -26.907296], [-48.675798, -26.906713]]}, "properties": {"delay": 63, "segments": [{}], "uuid": 655700326, "type": "NONE", "pubMillis": 1627512603851, "country": "BR", "speed": 1.4916666666666667, "length": 188, "roadType": 1, "street": "R. Maria da Gl\u00f3ria", "speedKMH": 5.37, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Theresinha Bella Cruz Jasper", "level": 2, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:50:03.851000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690632, -26.903288], [-48.689693, -26.903308], [-48.688732, -26.90335]]}, "properties": {"delay": 115, "segments": [{}], "uuid": 655794594, "type": "NONE", "pubMillis": 1627512703725, "country": "BR", "speed": 1.2305555555555556, "length": 189, "roadType": 1, "street": "R. Exp. Ol\u00edmpio Jos\u00e9 Borges", "speedKMH": 4.43, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "level": 3, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:51:43.725000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"delay": 71, "segments": [{}, {}], "uuid": 655796782, "type": "NONE", "pubMillis": 1627512706121, "country": "BR", "speed": 3.3194444444444446, "length": 401, "roadType": 2, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "speedKMH": 11.95, "city": "Itaja\u00ed", "level": 3, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:51:46.121000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"delay": 101, "segments": [{}, {}, {}, {}], "uuid": 655793572, "type": "NONE", "pubMillis": 1627512703976, "country": "BR", "speed": 4.316666666666666, "length": 956, "roadType": 2, "street": "Av. Campos Novos", "speedKMH": 15.54, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "level": 2, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 19:51:43.976000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"uuid": 655984064, "length": 681, "pubMillis": 1627512901570, "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Gustavo Bernet", "speedKMH": 15.24, "roadType": 2, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "NONE", "level": 2, "turnType": "NONE", "delay": 89, "country": "BR", "speed": 4.233333333333333, "segments": [{}, {}, {}, {}], "timestamp": "2021-07-28 19:55:01.570000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.668074, -26.914164], [-48.667084, -26.915289], [-48.666712, -26.91572]]}, "properties": {"uuid": 656079062, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "R. Juvenal Garcia", "speedKMH": 2.84, "length": 219, "delay": 208, "pubMillis": 1627513002086, "street": "R. Ab\u00e9rcio Werner", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "country": "BR", "level": 3, "speed": 0.7888888888888889, "timestamp": "2021-07-28 19:56:42.086000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.651138, -26.972519], [-48.650457, -26.972612], [-48.649811, -26.972708], [-48.649105, -26.972818], [-48.647986, -26.972961], [-48.646772, -26.973143], [-48.646697, -26.973154], [-48.64548, -26.973327], [-48.643691, -26.973625]]}, "properties": {"uuid": 656253376, "turnType": "NONE", "endNode": "Av. dos Tucanos", "length": 749, "country": "BR", "level": 2, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. Venezuela", "pubMillis": 1627513193907, "delay": 101, "type": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 11.98, "speed": 3.327777777777778, "timestamp": "2021-07-28 19:59:53.907000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693989, -26.911055], [-48.693988, -26.913142], [-48.69396, -26.913451]]}, "properties": {"uuid": 656168418, "turnType": "NONE", "endNode": "Retorno", "length": 265, "country": "BR", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "pubMillis": 1627513100238, "delay": 104, "type": "NONE", "roadType": 2, "speedKMH": 6.94, "speed": 1.9277777777777778, "timestamp": "2021-07-28 19:58:20.238000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69232, -26.916111], [-48.690967, -26.916187], [-48.688903, -26.916286]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 656342776, "length": 340, "delay": 191, "speed": 1.4027777777777777, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 5.05, "roadType": 1, "pubMillis": 1627513291234, "endNode": "R. Carlos Mafra", "turnType": "NONE", "level": 3, "street": "R. Dr. Hermes At\u00edlio Mariani", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 20:01:31.234000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677293, -26.912827], [-48.677299, -26.912709], [-48.677315, -26.912349], [-48.677322, -26.912211], [-48.677329, -26.912055], [-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183]]}, "properties": {"country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 656343034, "length": 404, "delay": 86, "speed": 3.111111111111111, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 11.2, "roadType": 2, "pubMillis": 1627513293899, "endNode": "R. Heitor Liberato", "turnType": "NONE", "level": 3, "street": "R. Indaial", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 20:01:33.899000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.666566, -26.908782], [-48.666223, -26.908524], [-48.665677, -26.908098], [-48.664047, -26.906828], [-48.663726, -26.906634], [-48.663051, -26.906211]]}, "properties": {"uuid": 656611526, "speedKMH": 11.4, "type": "NONE", "street": "R. Alexandre Fleming", "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 3, "pubMillis": 1627513590032, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Tijucas", "length": 451, "speed": 3.1666666666666665, "roadType": 1, "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 75, "timestamp": "2021-07-28 20:06:30.032000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677378, -26.911099], [-48.677424, -26.910164], [-48.677469, -26.909183], [-48.67752, -26.908297]]}, "properties": {"uuid": 656607746, "speedKMH": 6.42, "type": "NONE", "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}], "level": 3, "pubMillis": 1627513586240, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Heitor Liberato", "length": 311, "speed": 1.7833333333333334, "roadType": 2, "country": "BR", "turnType": "NONE", "delay": 100, "timestamp": "2021-07-28 20:06:26.240000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.651515, -26.91885], [-48.653514, -26.920465]]}, "properties": {"length": 267, "uuid": 656779602, "speed": 1.761111111111111, "endNode": "Av. 7 de Setembro", "level": 3, "street": "R. Telemaco Pereira Liberato", "type": "NONE", "speedKMH": 6.34, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 113, "pubMillis": 1627513786016, "turnType": "NONE", "segments": [{}], "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 20:09:46.016000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639], [-48.700691, -26.887741], [-48.702322, -26.887932], [-48.703276, -26.887992], [-48.703489, -26.887989], [-48.704017, -26.887974], [-48.704634, -26.887945], [-48.70523, -26.887907], [-48.705671, -26.887886], [-48.706118, -26.887895]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "speed": 5.461111111111111, "length": 975, "level": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 656856584, "type": "NONE", "endNode": "R. Hor\u00e1cio Ramos Gonzaga", "roadType": 2, "delay": 71, "pubMillis": 1627513875577, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 19.66, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 20:11:15.577000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.702494, -26.888034], [-48.702321, -26.888012], [-48.702043, -26.887975], [-48.701499, -26.887917], [-48.70074, -26.887836], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"endNode": "R. Gustavo Bernet", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "roadType": 2, "delay": 105, "speed": 1.8416666666666666, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "length": 241, "turnType": "NONE", "pubMillis": 1627514073931, "speedKMH": 6.63, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "uuid": 657039584, "timestamp": "2021-07-28 20:14:33.931000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.730858, -26.942691], [-48.728766, -26.941596], [-48.728214, -26.941311], [-48.727445, -26.940915], [-48.727235, -26.94079], [-48.727052, -26.940713], [-48.725985, -26.940417], [-48.725877, -26.940414], [-48.725722, -26.940436], [-48.723721, -26.940967], [-48.723238, -26.941125], [-48.722779, -26.941294], [-48.721186, -26.941935], [-48.720664, -26.942073], [-48.72026, -26.942134], [-48.71981, -26.942149], [-48.719433, -26.942068], [-48.717245, -26.941163]]}, "properties": {"endNode": "R. Pedro Wanzuita", "turnType": "NONE", "delay": 80, "speed": 6.061111111111111, "length": 1472, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 657116326, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627514165219, "speedKMH": 21.82, "country": "BR", "type": "NONE", "roadType": 2, "street": "Av. Itaipava", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 20:16:05.219000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.694179, -26.887539], [-48.694177, -26.887498], [-48.693952, -26.883644]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "turnType": "NONE", "delay": 74, "speed": 3.1638888888888888, "length": 433, "segments": [{}, {}], "uuid": 657112516, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627514167974, "speedKMH": 11.39, "country": "BR", "type": "NONE", "roadType": 1, "street": "R. Santo Agostinho", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 20:16:07.974000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.656827, -26.905159], [-48.657505, -26.903894]]}, "properties": {"type": "NONE", "speedKMH": 2.46, "length": 156, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Dr. Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio Malburg", "speed": 0.6833333333333333, "street": "R. Manoel Vieira Gar\u00e7\u00e3o", "country": "BR", "level": 4, "segments": [{}], "roadType": 1, "delay": 202, "uuid": 657280256, "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627514359893, "timestamp": "2021-07-28 20:19:19.893000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.655377, -26.910849], [-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "length": 205, "pubMillis": 1627514461167, "type": "NONE", "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "speedKMH": 5.44, "level": 3, "roadType": 2, "segments": [{}, {}], "speed": 1.511111111111111, "turnType": "NONE", "delay": 64, "country": "BR", "uuid": 657366786, "timestamp": "2021-07-28 20:21:01.167000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67412, -26.902648], [-48.673408, -26.902669], [-48.671114, -26.902752]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 657603310, "roadType": 1, "endNode": "R. Benjamin Franklin Pereira", "country": "BR", "level": 4, "pubMillis": 1627514742926, "delay": 140, "speedKMH": 6.25, "length": 299, "city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.7361111111111112, "street": "R. Felipe Reiser", "timestamp": "2021-07-28 20:25:42.926000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "length": 956, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "speed": 5.011111111111111, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 657771734, "delay": 71, "type": "NONE", "roadType": 2, "level": 2, "street": "Av. Campos Novos", "speedKMH": 18.04, "pubMillis": 1627514930466, "timestamp": "2021-07-28 20:28:50.466000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654685, -26.910576], [-48.655377, -26.910849], [-48.656462, -26.911236], [-48.657289, -26.911544]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 657936670, "roadType": 2, "street": "Av. Joca Brand\u00e3o", "speedKMH": 6.69, "type": "NONE", "speed": 1.8583333333333334, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627515128143, "delay": 69, "country": "BR", "length": 280, "timestamp": "2021-07-28 20:32:08.143000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.67247, -26.912315], [-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 658018928, "roadType": 1, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "speedKMH": 8.71, "type": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 2.4194444444444443, "segments": [{}, {}, {}], "pubMillis": 1627515223074, "delay": 173, "country": "BR", "length": 656, "timestamp": "2021-07-28 20:33:43.074000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695366, -26.888031], [-48.695182, -26.884889]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 657943758, "roadType": 1, "street": "R. Laudelina Dion\u00edsio", "speedKMH": 7.91, "type": "NONE", "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speed": 2.1972222222222224, "segments": [{}], "pubMillis": 1627515130834, "delay": 108, "country": "BR", "length": 349, "timestamp": "2021-07-28 20:32:10.834000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661199, -26.907769], [-48.659147, -26.907123], [-48.658921, -26.90705], [-48.658305, -26.906869]]}, "properties": {"speedKMH": 7.38, "turnType": "NONE", "length": 304, "type": "NONE", "uuid": 658099812, "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "pubMillis": 1627515319310, "level": 3, "country": "BR", "delay": 109, "street": "R. Gil Stein Ferreira", "endNode": "R. Dagoberto Nogueira", "speed": 2.05, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 20:35:19.310000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.674205, -26.891635], [-48.67306, -26.89302]]}, "properties": {"speedKMH": 5.7, "speed": 1.5833333333333333, "length": 191, "segments": [{}], "delay": 93, "uuid": 658179206, "pubMillis": 1627515413641, "city": "Itaja\u00ed", "type": "NONE", "country": "BR", "roadType": 1, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Herta Thieme", "street": "R. Leodeg\u00e1rio Pedro da Silva", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 20:36:53.641000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498], [-48.66903, -26.905573]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "type": "NONE", "length": 713, "country": "BR", "segments": [{}, {}, {}], "roadType": 1, "street": "R. Alberto Werner", "uuid": 658258272, "turnType": "NONE", "speedKMH": 11.49, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 84, "pubMillis": 1627515507993, "level": 3, "speed": 3.191666666666667, "timestamp": "2021-07-28 20:38:27.993000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698241, -26.928884], [-48.696381, -26.927327], [-48.696294, -26.927268], [-48.695912, -26.926975], [-48.695539, -26.926665], [-48.695159, -26.926355], [-48.694844, -26.926112]]}, "properties": {"level": 3, "endNode": "Av. Nilo Simas", "turnType": "NONE", "length": 456, "type": "NONE", "speed": 2.925, "roadType": 1, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 658639332, "delay": 90, "pubMillis": 1627515980317, "speedKMH": 10.53, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 20:46:20.317000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.696226, -26.897645], [-48.697842, -26.89865], [-48.697937, -26.898699], [-48.698048, -26.898726], [-48.698196, -26.898721]]}, "properties": {"level": 4, "turnType": "NONE", "length": 232, "type": "NONE", "speed": 1.6944444444444444, "roadType": 2, "street": "Av. Agostinho Alves Ramos", "segments": [{}], "country": "BR", "uuid": 658643566, "delay": 115, "pubMillis": 1627515985323, "speedKMH": 6.1, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 20:46:25.323000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695999, -26.884806], [-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455]]}, "properties": {"level": 4, "endNode": "R. C\u00e9sar Stamm", "turnType": "NONE", "length": 284, "type": "NONE", "speed": 1.8888888888888888, "roadType": 2, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "uuid": 658707616, "delay": 125, "pubMillis": 1627516071414, "speedKMH": 6.8, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 20:47:51.414000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.687643, -26.898907], [-48.68764, -26.899048], [-48.68764, -26.899156], [-48.687557, -26.899577], [-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 8.48, "country": "BR", "delay": 105, "level": 3, "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 2.3555555555555556, "length": 356, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "street": "R. S\u00e3o Vicente", "pubMillis": 1627516170715, "uuid": 658784442, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 20:49:30.715000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69565, -26.909417], [-48.69506, -26.909402], [-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 11.34, "country": "BR", "delay": 69, "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 1, "speed": 3.15, "length": 489, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "pubMillis": 1627516165057, "uuid": 658777872, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 20:49:25.057000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700738, -26.913544], [-48.700734, -26.913455], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 15.77, "country": "BR", "delay": 98, "level": 2, "type": "NONE", "roadType": 2, "speed": 4.3805555555555555, "length": 956, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "segments": [{}, {}, {}, {}], "street": "Av. Campos Novos", "pubMillis": 1627516164845, "uuid": 658779588, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 20:49:24.845000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.698241, -26.928884], [-48.696381, -26.927327], [-48.696294, -26.927268], [-48.695912, -26.926975], [-48.695539, -26.926665], [-48.695159, -26.926355], [-48.694844, -26.926112], [-48.694773, -26.926045]]}, "properties": {"segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627516259757, "delay": 88, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "uuid": 658855740, "endNode": "R. Augusto Fiorenzano Jr.", "speedKMH": 10.87, "length": 466, "speed": 3.0194444444444444, "roadType": 1, "street": "R. Ag\u00edlio Cunha", "country": "BR", "level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 20:50:59.757000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "delay": 482, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "roadType": 2, "speedKMH": 2.71, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 658926306, "pubMillis": 1627516355589, "length": 401, "level": 4, "country": "BR", "speed": 0.7527777777777778, "timestamp": "2021-07-28 20:52:35.589000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.686635, -26.905239], [-48.686636, -26.905185], [-48.686663, -26.904918], [-48.686684, -26.904712], [-48.686705, -26.904581], [-48.686763, -26.904215], [-48.686836, -26.903693], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "delay": 155, "street": "R. S\u00e3o Vicente", "roadType": 1, "endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "speedKMH": 6.39, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 658925074, "pubMillis": 1627516353511, "length": 357, "level": 4, "country": "BR", "speed": 1.775, "timestamp": "2021-07-28 20:52:33.511000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.731378, -26.896299], [-48.731657, -26.896096], [-48.732464, -26.89547], [-48.732545, -26.895426], [-48.73271, -26.895394], [-48.732811, -26.895423], [-48.732989, -26.895505], [-48.733083, -26.89558], [-48.733337, -26.895845], [-48.733758, -26.896225], [-48.734155, -26.896508], [-48.734379, -26.896692]]}, "properties": {"level": 3, "delay": 83, "speedKMH": 10.54, "speed": 2.9277777777777776, "country": "BR", "length": 390, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Fermino Vieira Cordeiro", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627516634960, "roadType": 2, "uuid": 659134272, "timestamp": "2021-07-28 20:57:14.960000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.663595, -26.902195], [-48.663034, -26.903652], [-48.662955, -26.903864], [-48.662819, -26.904205], [-48.662446, -26.905152], [-48.662228, -26.90569], [-48.661823, -26.906591]]}, "properties": {"level": 3, "delay": 89, "speedKMH": 12.96, "speed": 3.6, "country": "BR", "length": 518, "turnType": "NONE", "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}], "street": "Av. Cel. Marcos Konder", "city": "Itaja\u00ed", "pubMillis": 1627516634437, "roadType": 2, "uuid": 659132286, "timestamp": "2021-07-28 20:57:14.437000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164], [-48.677378, -26.911099], [-48.677329, -26.912055], [-48.677322, -26.912211], [-48.677315, -26.912349], [-48.677299, -26.912709], [-48.677293, -26.912827], [-48.677272, -26.913279], [-48.67726, -26.913596], [-48.677253, -26.913693], [-48.677241, -26.913851], [-48.677236, -26.914007], [-48.677222, -26.914308], [-48.677203, -26.914723], [-48.677198, -26.91483], [-48.677174, -26.915373], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"uuid": 659199204, "level": 3, "length": 751, "country": "BR", "street": "R. Indaial", "speedKMH": 15.95, "delay": 87, "speed": 4.430555555555555, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "endNode": "R. Jacob Ardigo", "turnType": "NONE", "roadType": 2, "pubMillis": 1627516723209, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 20:58:43.209000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671314, -26.903922], [-48.670852, -26.902918], [-48.670737, -26.90263]]}, "properties": {"type": "NONE", "uuid": 659346878, "level": 4, "roadType": 2, "delay": 74, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 4.49, "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "pubMillis": 1627516919899, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "length": 154, "speed": 1.2472222222222222, "timestamp": "2021-07-28 21:01:59.899000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"speedKMH": 10.68, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "roadType": 1, "length": 380, "city": "Itaja\u00ed", "delay": 82, "turnType": "NONE", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "pubMillis": 1627517005411, "speed": 2.966666666666667, "country": "BR", "type": "NONE", "level": 3, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 659408786, "timestamp": "2021-07-28 21:03:25.411000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speed": 1.9583333333333333, "speedKMH": 7.05, "uuid": 659473048, "level": 3, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "delay": 104, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "country": "BR", "length": 320, "type": "NONE", "pubMillis": 1627517095181, "roadType": 1, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 21:04:55.181000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"endNode": "R. Alfredo Trompowski", "turnType": "NONE", "uuid": 659797558, "roadType": 1, "pubMillis": 1627517559536, "segments": [{}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 7.32, "delay": 83, "street": "R. Alberto Werner", "country": "BR", "type": "NONE", "speed": 2.033333333333333, "level": 3, "length": 258, "timestamp": "2021-07-28 21:12:39.536000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"length": 498, "segments": [{}, {}], "delay": 137, "turnType": "NONE", "speed": 2.433333333333333, "pubMillis": 1627517740944, "roadType": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "level": 3, "speedKMH": 8.76, "uuid": 659923046, "endNode": "R. Heitor Liberato", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Alberto Werner", "timestamp": "2021-07-28 21:15:40.944000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.705671, -26.887886], [-48.705535, -26.885532], [-48.70539, -26.883154]]}, "properties": {"length": 525, "segments": [{}, {}], "delay": 85, "turnType": "NONE", "speed": 3.563888888888889, "pubMillis": 1627517645274, "roadType": 1, "country": "BR", "type": "NONE", "level": 2, "speedKMH": 12.83, "uuid": 659853678, "endNode": "R. Sebasti\u00e3o Romeu Soares", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Gercino Jos\u00e9 Corr\u00eaa", "timestamp": "2021-07-28 21:14:05.274000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"country": "BR", "speed": 3.2694444444444444, "pubMillis": 1627518100364, "segments": [{}, {}], "turnType": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "length": 481, "delay": 86, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "type": "NONE", "street": "Av. Campos Novos", "uuid": 660162178, "speedKMH": 11.77, "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 21:21:40.364000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700589, -26.885737], [-48.700457, -26.883383], [-48.700313, -26.881111]]}, "properties": {"endNode": "R. Euripedes Amorim Leal", "roadType": 1, "delay": 60, "turnType": "NONE", "level": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 15.3, "length": 513, "speed": 4.25, "segments": [{}, {}], "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "uuid": 660217662, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627518190240, "timestamp": "2021-07-28 21:23:10.240000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"segments": [{}, {}], "speed": 3.827777777777778, "country": "BR", "type": "NONE", "roadType": 1, "length": 498, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 63, "pubMillis": 1627518284520, "uuid": 660276206, "endNode": "R. Heitor Liberato", "level": 2, "street": "R. Alberto Werner", "speedKMH": 13.78, "timestamp": "2021-07-28 21:24:44.520000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"length": 302, "segments": [{}, {}, {}, {}], "speedKMH": 6.21, "country": "BR", "pubMillis": 1627518368039, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "turnType": "NONE", "speed": 1.725, "delay": 147, "level": 4, "uuid": 660332004, "timestamp": "2021-07-28 21:26:08.039000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.748619, -26.886259], [-48.748875, -26.886295], [-48.749064, -26.886334], [-48.749327, -26.886408], [-48.749692, -26.886522], [-48.750483, -26.886872], [-48.751297, -26.887157], [-48.751687, -26.887287], [-48.753446, -26.887815], [-48.753677, -26.887897], [-48.753908, -26.888012], [-48.755278, -26.888831], [-48.756418, -26.889558], [-48.757491, -26.890255], [-48.758593, -26.890919], [-48.759111, -26.891171], [-48.759357, -26.891281], [-48.759569, -26.891354], [-48.759764, -26.891415], [-48.760002, -26.891472], [-48.760459, -26.891542], [-48.762014, -26.891691], [-48.762803, -26.891747], [-48.763357, -26.891788], [-48.764362, -26.891882], [-48.768607, -26.892216]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "endNode": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "level": 2, "country": "BR", "speedKMH": 38.92, "length": 2141, "turnType": "NONE", "uuid": 660437694, "roadType": 7, "speed": 10.811111111111112, "street": "SC-412 Rod. Jorge Lacerda", "delay": 75, "type": "NONE", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "pubMillis": 1627518549988, "timestamp": "2021-07-28 21:29:09.988000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"roadType": 2, "pubMillis": 1627518640040, "length": 374, "uuid": 660487504, "level": 4, "delay": 149, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "NONE", "country": "BR", "speed": 2.0305555555555554, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 7.31, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 21:30:40.040000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.68764, -26.899048], [-48.68764, -26.899156], [-48.687557, -26.899577], [-48.687163, -26.90058], [-48.687046, -26.900981], [-48.687033, -26.901134], [-48.687039, -26.90204]]}, "properties": {"endNode": "R. Ant\u00f4nio Cirilo Dutra", "speedKMH": 10.1, "roadType": 1, "speed": 2.8055555555555554, "delay": 78, "pubMillis": 1627519002947, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 340, "country": "BR", "uuid": 660707972, "level": 3, "type": "NONE", "street": "R. S\u00e3o Vicente", "timestamp": "2021-07-28 21:36:42.947000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.893867], [-48.700434, -26.893301], [-48.700338, -26.8913], [-48.700232, -26.889425], [-48.700082, -26.887731]]}, "properties": {"endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "speedKMH": 15.52, "roadType": 2, "speed": 4.311111111111111, "delay": 87, "pubMillis": 1627518997969, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 681, "country": "BR", "uuid": 660702032, "level": 2, "type": "NONE", "street": "R. Gustavo Bernet", "timestamp": "2021-07-28 21:36:37.969000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.70571, -26.880878], [-48.705826, -26.883131], [-48.705971, -26.885504]]}, "properties": {"endNode": "R. Eduvirgens Theodoro da Cunha", "speedKMH": 13.06, "roadType": 1, "speed": 3.6277777777777778, "delay": 77, "pubMillis": 1627518999695, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "length": 513, "country": "BR", "uuid": 660704236, "level": 2, "type": "NONE", "street": "R. Hor\u00e1cio Ramos Gonzaga", "timestamp": "2021-07-28 21:36:39.695000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.678164, -26.900862], [-48.679085, -26.900828], [-48.679394, -26.900811], [-48.679824, -26.900792], [-48.680451, -26.900779], [-48.682439, -26.900696]]}, "properties": {"level": 2, "length": 426, "turnType": "NONE", "speed": 3.547222222222222, "type": "NONE", "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "pubMillis": 1627519176973, "delay": 62, "country": "BR", "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "uuid": 660810144, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 12.77, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 21:39:36.973000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.629702, -26.955943], [-48.629752, -26.955426], [-48.629803, -26.953445], [-48.629603, -26.9513], [-48.629514, -26.950292], [-48.629479, -26.949886], [-48.629448, -26.949536], [-48.629426, -26.94929], [-48.629345, -26.948291], [-48.629272, -26.947498], [-48.629202, -26.946748], [-48.629155, -26.946227]]}, "properties": {"level": 2, "length": 1079, "turnType": "NONE", "speed": 4.816666666666666, "type": "NONE", "endNode": "R. Andr\u00e9 Luiz Vidal Soares", "pubMillis": 1627519090653, "delay": 100, "country": "BR", "street": "Av. Jos\u00e9 Medeiros Vieira", "uuid": 660757468, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 17.34, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 21:38:10.653000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.670282, -26.902148], [-48.669033, -26.901077], [-48.668894, -26.900959]]}, "properties": {"level": 4, "length": 191, "turnType": "NONE", "speed": 1.163888888888889, "type": "NONE", "endNode": "R. Blumenau", "pubMillis": 1627519089995, "delay": 119, "country": "BR", "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "uuid": 660760176, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 4.19, "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 21:38:09.995000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671314, -26.903922], [-48.671616, -26.904846], [-48.671992, -26.905362], [-48.672391, -26.905772], [-48.672491, -26.906225], [-48.6726, -26.906704]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 9.02, "country": "BR", "turnType": "NONE", "endNode": "R. Heitor Liberato", "speed": 2.5055555555555555, "segments": [{}, {}, {}, {}], "delay": 97, "street": "R. Benjamin Franklin Pereira", "length": 340, "type": "NONE", "level": 3, "uuid": 660999420, "pubMillis": 1627519533724, "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 21:45:33.724000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695703, -26.884718], [-48.695311, -26.884422], [-48.695172, -26.88431], [-48.694579, -26.883903], [-48.694427, -26.883799], [-48.694148, -26.883669], [-48.693952, -26.883644]]}, "properties": {"street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 4, "type": "NONE", "pubMillis": 1627519618347, "turnType": "NONE", "delay": 109, "length": 214, "speed": 1.6305555555555555, "country": "BR", "uuid": 661042842, "speedKMH": 5.87, "endNode": "R. Santo Agostinho", "roadType": 2, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 21:46:58.347000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.720731, -26.890443], [-48.720175, -26.890553], [-48.715881, -26.891446], [-48.715688, -26.891474], [-48.715511, -26.891479], [-48.715122, -26.89146], [-48.71458, -26.891367], [-48.714131, -26.891278], [-48.71189, -26.890803], [-48.711557, -26.890701], [-48.711035, -26.890455]]}, "properties": {"pubMillis": 1627519795262, "type": "NONE", "delay": 65, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 23.42, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "uuid": 661137706, "speed": 6.5055555555555555, "country": "BR", "length": 993, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 21:49:55.262000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.685059, -26.90107], [-48.684054, -26.900749], [-48.683821, -26.90069], [-48.683588, -26.90065], [-48.682618, -26.900685], [-48.682439, -26.900696], [-48.680451, -26.900779]]}, "properties": {"pubMillis": 1627519796236, "type": "NONE", "delay": 95, "turnType": "NONE", "roadType": 2, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 11.26, "segments": [{}, {}, {}], "uuid": 661140564, "endNode": "R. Laureano Jos\u00e9 de Almeida", "country": "BR", "length": 466, "speed": 3.1277777777777778, "street": "R. Dr. Pedro Rangel", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 21:49:56.236000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.671818, -26.9162], [-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"speedKMH": 8.99, "length": 532, "speed": 2.4972222222222222, "street": "R. Francisco de Paula Seara", "country": "BR", "roadType": 1, "delay": 146, "pubMillis": 1627519888055, "level": 3, "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Indaial", "type": "NONE", "uuid": 661185696, "timestamp": "2021-07-28 21:51:28.055000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535]]}, "properties": {"speed": 2.4916666666666667, "pubMillis": 1627519970613, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "endNode": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "uuid": 661226162, "delay": 69, "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "length": 320, "speedKMH": 8.97, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "level": 2, "roadType": 1, "timestamp": "2021-07-28 21:52:50.613000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"endNode": "R. Heitor Liberato", "street": "R. Alberto Werner", "turnType": "NONE", "type": "NONE", "pubMillis": 1627520238323, "speed": 2.908333333333333, "speedKMH": 10.47, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}], "length": 498, "roadType": 1, "country": "BR", "delay": 104, "uuid": 661353124, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 21:57:18.323000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.66351, -26.910238], [-48.664103, -26.9095], [-48.664626, -26.908933], [-48.665233, -26.908308]]}, "properties": {"type": "NONE", "roadType": 1, "length": 275, "city": "Itaja\u00ed", "endNode": "R. Anita Garibaldi", "level": 3, "uuid": 661391350, "segments": [{}, {}, {}], "speedKMH": 7.08, "delay": 103, "pubMillis": 1627520325273, "country": "BR", "street": "R. Uruguai", "speed": 1.9666666666666666, "turnType": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 21:58:45.273000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672918, -26.899896], [-48.671099, -26.898481]]}, "properties": {"uuid": 661542122, "roadType": 1, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "delay": 179, "pubMillis": 1627520670569, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Blumenau", "speedKMH": 3.78, "street": "R. Jo\u00e3o Ladislau Tabalipa", "segments": [{}], "type": "NONE", "speed": 1.05, "length": 239, "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 22:04:30.569000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.723646, -26.884073], [-48.726747, -26.876631]]}, "properties": {"uuid": 661546438, "roadType": 4, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "delay": 94, "pubMillis": 1627520673828, "turnType": "NONE", "endNode": "R. Jo\u00e3o Borges Regis", "speedKMH": 21.66, "street": "Marg. da BR-101 N", "segments": [{}], "type": "NONE", "speed": 6.016666666666667, "length": 880, "level": 2, "timestamp": "2021-07-28 22:04:33.828000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.653394, -26.975849], [-48.646384, -26.976848]]}, "properties": {"length": 705, "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 661616106, "speed": 3.922222222222222, "roadType": 1, "segments": [{}], "street": "R. Paraguai", "level": 2, "delay": 91, "city": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "speedKMH": 14.12, "pubMillis": 1627520844720, "endNode": "Av. Palestina", "timestamp": "2021-07-28 22:07:24.720000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693955, -26.909459], [-48.692343, -26.90949], [-48.690729, -26.909535], [-48.688822, -26.909585]]}, "properties": {"length": 510, "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 661612714, "speed": 3.25, "roadType": 1, "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Profa. Erotides da Silva Fontes", "level": 1, "delay": 60, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 11.7, "pubMillis": 1627520839392, "endNode": "R. Estefano Jos\u00e9 Vanolli", "timestamp": "2021-07-28 22:07:19.392000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.661199, -26.907769], [-48.659147, -26.907123]]}, "properties": {"length": 216, "type": "NONE", "country": "BR", "turnType": "NONE", "uuid": 661614106, "speed": 1.4361111111111111, "roadType": 1, "segments": [{}], "street": "R. Gil Stein Ferreira", "level": 3, "delay": 123, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 5.17, "pubMillis": 1627520842310, "endNode": "R. C\u00f4nego Thomaz Fontes", "timestamp": "2021-07-28 22:07:22.310000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"length": 302, "speed": 2.0388888888888888, "level": 4, "delay": 120, "turnType": "NONE", "uuid": 661826890, "segments": [{}, {}, {}, {}], "country": "BR", "pubMillis": 1627521355185, "speedKMH": 7.34, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "type": "NONE", "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "timestamp": "2021-07-28 22:15:55.185000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700457, -26.883383], [-48.700589, -26.885737], [-48.700691, -26.887741]]}, "properties": {"country": "BR", "turnType": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "segments": [{}, {}], "speedKMH": 11.43, "level": 2, "length": 483, "street": "R. Ver. Tel\u00eamaco de Oliveira", "type": "NONE", "delay": 98, "endNode": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "pubMillis": 1627521787426, "speed": 3.175, "uuid": 661984526, "timestamp": "2021-07-28 22:23:07.426000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.681808, -26.893559], [-48.680756, -26.893605], [-48.677924, -26.893699]]}, "properties": {"delay": 104, "speedKMH": 7.1, "roadType": 1, "level": 2, "segments": [{}, {}], "uuid": 662011894, "pubMillis": 1627521873098, "street": "R. Albino Gulgelmin", "endNode": "Av. Irineu Bornhausen", "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "length": 387, "speed": 1.9722222222222223, "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 22:24:33.098000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.676852, -26.894776], [-48.678331, -26.894722], [-48.680023, -26.894679], [-48.680283, -26.89467], [-48.681835, -26.894616]]}, "properties": {"length": 495, "segments": [{}, {}, {}], "street": "R. Herbert Kremer", "pubMillis": 1627522126746, "level": 2, "roadType": 1, "delay": 63, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 662097306, "endNode": "R. Jos\u00e9 Pereira Liberato", "turnType": "NONE", "speed": 3.761111111111111, "speedKMH": 13.54, "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 22:28:46.746000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923], [-48.700126, -26.901848]]}, "properties": {"length": 822, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Av. Campos Novos", "pubMillis": 1627522126940, "level": 2, "roadType": 2, "delay": 78, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 662101560, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "turnType": "NONE", "speed": 4.758333333333334, "speedKMH": 17.13, "type": "NONE", "country": "BR", "timestamp": "2021-07-28 22:28:46.940000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.680129, -26.90371], [-48.679594, -26.903519], [-48.67923, -26.903319], [-48.678968, -26.903112], [-48.67836, -26.902629], [-48.677643, -26.902048]]}, "properties": {"type": "NONE", "level": 3, "turnType": "NONE", "speed": 2.2777777777777777, "country": "BR", "speedKMH": 8.2, "segments": [{}, {}, {}, {}], "length": 311, "endNode": "R. Indaial", "delay": 85, "uuid": 662190742, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "street": "R. Concei\u00e7\u00e3o", "pubMillis": 1627522381101, "timestamp": "2021-07-28 22:33:01.101000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.654132, -26.906113], [-48.654176, -26.905994], [-48.654197, -26.905878], [-48.654748, -26.904793], [-48.655282, -26.90442], [-48.656687, -26.903474]]}, "properties": {"type": "NONE", "level": 3, "turnType": "NONE", "speed": 2.4944444444444445, "country": "BR", "speedKMH": 8.98, "segments": [{}, {}], "length": 401, "delay": 111, "uuid": 662190764, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 2, "street": "Av. Pref. Paulo Bauer", "pubMillis": 1627522382182, "timestamp": "2021-07-28 22:33:02.182000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.700625, -26.911358], [-48.700516, -26.90926], [-48.700512, -26.909193], [-48.700316, -26.904923]]}, "properties": {"level": 2, "country": "BR", "city": "Itaja\u00ed", "delay": 105, "roadType": 2, "turnType": "NONE", "uuid": 662217518, "endNode": "R. Manoel Francisco Coelho", "segments": [{}, {}, {}], "street": "Av. Campos Novos", "length": 713, "pubMillis": 1627522465035, "type": "NONE", "speed": 3.683333333333333, "speedKMH": 13.26, "timestamp": "2021-07-28 22:34:25.035000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.695389, -26.884353], [-48.695758, -26.884614], [-48.695999, -26.884806], [-48.697092, -26.885617], [-48.69764, -26.886043], [-48.698192, -26.886455], [-48.698831, -26.886921], [-48.699244, -26.887243], [-48.699393, -26.88735], [-48.699688, -26.887518], [-48.699946, -26.887616], [-48.700074, -26.887639]]}, "properties": {"speedKMH": 15.34, "country": "BR", "level": 3, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "type": "NONE", "roadType": 2, "uuid": 662425900, "delay": 86, "turnType": "NONE", "speed": 4.261111111111111, "pubMillis": 1627523135581, "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "length": 594, "city": "Itaja\u00ed", "timestamp": "2021-07-28 22:45:35.581000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Alberto Werner", "roadType": 1, "type": "NONE", "pubMillis": 1627523389955, "country": "BR", "speedKMH": 12.47, "speed": 3.463888888888889, "delay": 76, "turnType": "NONE", "uuid": 662501872, "length": 498, "level": 2, "segments": [{}, {}], "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 22:49:49.955000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.690719, -26.909052], [-48.690729, -26.909535], [-48.690721, -26.909946], [-48.69073, -26.91052], [-48.69074, -26.911136], [-48.690765, -26.912472]]}, "properties": {"delay": 103, "turnType": "NONE", "street": "R. Ot\u00e1vio Ces\u00e1rio Pereira", "type": "NONE", "roadType": 1, "pubMillis": 1627523798524, "length": 380, "speed": 2.561111111111111, "endNode": "Av. Gov. Adolfo Konder", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}], "speedKMH": 9.22, "city": "Itaja\u00ed", "uuid": 662613236, "country": "BR", "level": 3, "timestamp": "2021-07-28 22:56:38.524000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.693829, -26.901606], [-48.693837, -26.902175], [-48.693849, -26.902875], [-48.693861, -26.903198], [-48.693863, -26.903767], [-48.693863, -26.904179], [-48.693866, -26.904274], [-48.693873, -26.904471], [-48.693879, -26.904688], [-48.69389, -26.905246]]}, "properties": {"delay": 119, "city": "Itaja\u00ed", "segments": [{}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}, {}], "type": "NONE", "uuid": 662691478, "level": 3, "country": "BR", "turnType": "NONE", "street": "R. Luiz Lopes Gonzaga", "pubMillis": 1627524127854, "roadType": 2, "speed": 2.5, "length": 405, "endNode": "R. Arq. Nilson Edson dos Santos", "speedKMH": 9, "timestamp": "2021-07-28 23:02:07.854000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.721862, -26.888299], [-48.722006, -26.88801], [-48.72231, -26.887301], [-48.72232, -26.887277], [-48.723381, -26.884717], [-48.723646, -26.884073]]}, "properties": {"type": "NONE", "roadType": 4, "level": 3, "turnType": "NONE", "street": "Marg. da BR-101 N", "country": "BR", "delay": 102, "uuid": 662811082, "speed": 3.7222222222222223, "segments": [{}, {}, {}, {}], "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 13.4, "length": 501, "pubMillis": 1627524618944, "timestamp": "2021-07-28 23:10:18.944000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.673787, -26.916102], [-48.677166, -26.915958]]}, "properties": {"pubMillis": 1627525668161, "street": "R. Francisco de Paula Seara", "type": "NONE", "country": "BR", "uuid": 663045658, "endNode": "R. Indaial", "segments": [{}], "level": 3, "speed": 1.788888888888889, "city": "Itaja\u00ed", "roadType": 1, "turnType": "NONE", "length": 336, "speedKMH": 6.44, "delay": 145, "timestamp": "2021-07-28 23:27:48.161000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"speed": 2.486111111111111, "delay": 94, "endNode": "R. Heitor Liberato", "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "uuid": 663062944, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "level": 3, "length": 351, "city": "Itaja\u00ed", "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.95, "country": "BR", "type": "NONE", "pubMillis": 1627525744692, "timestamp": "2021-07-28 23:29:04.692000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.672116, -26.909579], [-48.671808, -26.907238], [-48.671695, -26.906435]]}, "properties": {"level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 351, "type": "NONE", "uuid": 663165580, "speedKMH": 9.29, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "delay": 88, "pubMillis": 1627526218546, "street": "Av. Get\u00falio Vargas", "speed": 2.5805555555555557, "endNode": "R. Heitor Liberato", "timestamp": "2021-07-28 23:36:58.546000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.64726, -26.920751], [-48.647208, -26.921295], [-48.647193, -26.921567], [-48.647244, -26.921656], [-48.647569, -26.921955], [-48.647791, -26.922223], [-48.648003, -26.922508]]}, "properties": {"level": 3, "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "length": 223, "type": "NONE", "uuid": 663164908, "speedKMH": 5.55, "turnType": "NONE", "segments": [{}, {}], "roadType": 1, "delay": 110, "pubMillis": 1627526220713, "street": "R. Ant\u00f4nio Rocha de Andrade", "speed": 1.5416666666666667, "endNode": "R. Leopoldo Ternes", "timestamp": "2021-07-28 23:37:00.713000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.69143, -26.884765], [-48.69155, -26.884581], [-48.691756, -26.884328], [-48.69199, -26.884172], [-48.692267, -26.884031], [-48.693224, -26.883653], [-48.693444, -26.883584], [-48.69369, -26.883548], [-48.693894, -26.883537], [-48.694061, -26.883553], [-48.694417, -26.883666], [-48.694571, -26.883743], [-48.695389, -26.884353]]}, "properties": {"turnType": "NONE", "roadType": 2, "pubMillis": 1627526529032, "street": "R. Dr. Reinaldo Schmithausen", "endNode": "R. Romualdo Manoel Fagundes", "uuid": 663244598, "length": 469, "delay": 157, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "country": "BR", "speedKMH": 8.42, "segments": [{}, {}, {}, {}], "level": 3, "speed": 2.338888888888889, "timestamp": "2021-07-28 23:42:09.032000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "LO"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.677539, -26.907741], [-48.67752, -26.908297], [-48.677469, -26.909183], [-48.677424, -26.910164]]}, "properties": {"level": 3, "turnType": "NONE", "uuid": 663285612, "pubMillis": 1627526760988, "roadType": 2, "delay": 90, "street": "R. Indaial", "segments": [{}, {}, {}], "country": "BR", "speed": 2.066666666666667, "length": 269, "city": "Itaja\u00ed", "speedKMH": 7.44, "endNode": "R. Gaspar", "type": "NONE", "timestamp": "2021-07-28 23:46:00.988000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "NS"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.692622, -26.943004], [-48.692426, -26.943183], [-48.691863, -26.943662], [-48.691251, -26.944054], [-48.690842, -26.944271], [-48.690378, -26.944524]]}, "properties": {"type": "NONE", "uuid": 663298564, "pubMillis": 1627526838509, "length": 281, "speed": 2.261111111111111, "city": "Itaja\u00ed", "level": 4, "delay": 107, "turnType": "NONE", "speedKMH": 8.14, "segments": [{}, {}, {}], "street": "Marg. da BR-101 Sul", "country": "BR", "roadType": 2, "timestamp": "2021-07-28 23:47:18.509000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "OL"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[-48.669788, -26.911966], [-48.669539, -26.90981], [-48.669265, -26.907498]]}, "properties": {"uuid": 663410780, "endNode": "R. Heitor Liberato", "pubMillis": 1627527543580, "speedKMH": 11.71, "speed": 3.2527777777777778, "turnType": "NONE", "roadType": 1, "level": 3, "type": "NONE", "city": "Itaja\u00ed", "street": "R. Alberto Werner", "delay": 86, "country": "BR", "segments": [{}, {}], "length": 498, "timestamp": "2021-07-28 23:59:03.580000", "dia_semana": "Quarta-Feira", "orientacao": "SN"}}]}